<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Eve gidiş yolunu göster</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Yukarı git</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Diğer seçenekler</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Bitti</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tümünü göster</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Bir uygulama seçin</string>
    <string name="abc_capital_off">KAPAT</string>
    <string name="abc_capital_on">AÇ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">sil</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Üst Karakter+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">boşluk</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menü+</string>
    <string name="abc_search_hint">Ara…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Sorguyu temizle</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Arama sorgusu</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Ara</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Sorguyu gönder</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sesli arama</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Şununla paylaş:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ile paylaş</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Daralt</string>
    <string name="access_non_personal_data">Cihazınızda kişisel olarak tanımlamayan verilerin erişimine ve kullanımına verdiğiniz onayı geri çekerseniz, Duvar kağıdı Döngüsü hizmetleri devre dışı bırakılacaktır ve toplanan veriler, geçerli yasa ve yönetmeliklerde belirtilen süre içerisinde silinecektir.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Erişebilirlik etkinleştirildi.</string>
    <string name="accessibility_sliding_button_state_description_off">Kapatıldı</string>
    <string name="accessibility_sliding_button_state_description_on">Açıldı</string>
    <string name="accessibility_tab_state_description_unselect">Seçilmedi</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Geri</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktive edilemedi. Tekrar deneyin.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Etkinleştiriliyor…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Bu uygulamayı arama yapmak, arama geçmişini görüntülemek ve kişileri yönetmek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Öğleden sonra</string>
    <string name="agree">Kabul et</string>
    <string name="agree_and_next">Kabul et</string>
    <string name="agree_cookie">Çerezleri kabul et</string>
    <string name="agree_terms">"Kullanıcı Sözleşmesi ve Gizlilik Politikası'nı okudum ve kabul ediyorum."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Politikasını okudum ve kabul ettim.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika Gizlilik Politikasını okudum ve kabul ettim.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Ek olarak aşağıdaki hizmetler ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI tuşu, Mi AI özelliğini etkinleştirmenizi ve Mi AI kısayollarını kullanmanızı sağlar.</string>
    <string name="ai_button_double_press">İki defa basın</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Özel görevleri tamamlamak için AI tuşuna çift basın</string>
    <string name="ai_button_long_press">Basın ve basılı tutun</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI ile konuşmak için AI tuşuna basın ve basılı tutun</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bas</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI kısayollarını görüntülemek için AI tuşuna basın</string>
    <string name="ai_button_title">AI tuşu</string>
    <string name="album_introduction">Bu uygulamayı fotoğraf ve videoları yönetmek, düzenlemek ve güzelleştirmek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="am">ÖÖ</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provizyon</string>
    <string name="application_package_introduction">Paket yükleyici, kurulum öncesi tarama ve kurulum sonrası uygulama önerisi hizmetleri dahil üçüncü taraf uygulamaları yüklemek için kullanılır.</string>
    <string name="application_permissions">Uygulama izinleri</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="backup_introduction">Cihazınızda ögeleri yedeklemek ve depolamak için bu uygulamayı kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">"Bluetooth, sistem tarafından kablosuz iletişim için kullanılır. Bluetooth'un normal çalışabilmek için aşağıdaki izinlere ihtiyacı vardır:"</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Tekrar oynat</string>
    <string name="boot_video_skip">Atla</string>
    <string name="calculator_introduction">Bu uygulamayı hesap yapmak, birim ve para birimlerini çevirmek ve aylık konut kredisi geri ödemelerinizi tahmin etmek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Bu uygulamayı fotoğraf ve video çekmek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="camera_introduction">"Kamera'yı fotoğraf ve video çekmek için kullanabilirsiniz."</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"Duvar kağıdı Döngüsü'ndeki görüntülere ve hikayelere dokunduğunuzda, tam sürümleri tarayıcınızda açılacak. Güvenilir üçüncü taraf içerik sağlayıcımız, ilginizi çekecek ek içerik ve reklamlar önerebilir. Bu özelliği etkinleştirmeyi kabul ederseniz, &lt;a href=\"%1$s\">Çerez Politikası'nda&lt;/a> tanımlandığı gibi tarayıcınıza çerez yerleştirecektir. Çerezleri reddederseniz, Duvar kağıdı Döngüsü yine de çalışacaktır ama içeriği ve önerileri artık sizinle ilgili olamayabilir. Tercihlerinizi istediğiniz zaman Ayarlar'da değiştirebilirsiniz."</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Çerezler, Kilit ekranı deneyiminizi kişiselleştirmemizi sağlar.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Kişiselleştirilmiş içerik ve çerezler</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>"Duvar kağıdı Döngüsü'nü kullanmadan önce güvenilir üçüncü taraf hizmet sağlayıcımızın &lt;a href=\"%1$s\">Gizlilik Politikası'nı&lt;/a> ve &lt;a href=\"%2$s\">Kullanıcı Sözleşmesi'ni&lt;/a> okuyun ve kabul edin."</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Kilit ekranınızı ayarlayın</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Cihazınızın kilidini açtığınız her seferinde Duvar kağıdı Döngüsü size yeni hikayeler gösterecek</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Size daha iyi hizmet sunabilmek için cihazınızda çalışan işlemler ( SystemHelper, RegService ve Operatör Hizmetleri), cihazınızla ve SIM kartınızla ilgili bilgileri (Iincluding IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresi, sistem sürümü, Android sürümü, cihaz modeli ve temel donanım özellikleri dahil) periyodik olarak gönderebilir, ayrıca yaklaşık konum bilgilerini de (bölge, koordinatlar, alan tanımlayıcı ve baz istasyonu kimliği dahil) operatörünüze WLAN, mobil ağ veya ücretsiz SMS aracılığıyla gönderebilir. Operatör, ilgili bilgileri yalnızca hizmet kalitesini artırmak veya özelleştirilmiş hizmet veya teknolojileri sunmak için kullanmayı garanti eder ve sizin kişisel olarak açığa çıkmanıza olanak sağlayabilecek bilgileri hiçbir şekilde üçüncü taraflarla paylaşamaz. Özel operatör beyanı esastır. Bu hizmetin kullanım ücretleri ile ilgili operatörünüze danışın.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Sizlere sunulan hizmetlerin kalitesini attırmak amacıyla bu cihazda çalışan programlar (SystemHelper, RegService ve Operatör hizmetleri dahil) bu cihazdaki veya SIM kartınızdaki bilgileri (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresi, sistem sürümü, Android sürümü, cihaz modeli, ana donanım yapılandırması ve telefon numarası dahil), ayrıca yaklaşık konumunuzu (bölge, koordinatlar, mahalle tanımlayıcısı ve baz istasyonu kimliği dahil) WLAN, mobil ağlar veya SMS aracılığıyla operatörünüze gönderebilir. Arama yaparken DCService ağa bağlanacaktır. Mobil operatörler, bu bilgilerin yalnızca analiz, hizmet kalitesinin iyileştirilmesi veya özelleştirilmiş hizmetler veya teknolojilerin sağlanması amacıyla kullanılacağını ve sizi kişisel olarak tanımlamaya olanak tanıyacak şekilde asla kimseyle paylaşılmayacağını garanti eder. Ayrıntılar için operatörünüzün ilgili beyanına bakınız. İlgili tüm hizmet ücretlerini doğrudan operatörünüzden öğrenebilirsiniz.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>"Ara bağlantı ile ögeleri cihazlar arası aktarabilir ve cihazlar arası kontrolleri kullanabilirsiniz. Bu özelliği açmak &lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikası'nı&lt;/a > kabul ettiğinizi gösterir. Bu hizmetin internete bağlanması ve aşağıdaki izinlere erişmesi gerekir:"</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Temizle</string>
    <string name="clock_introduction">Bu uygulamayı saate bakmak, zamanlayıcıyı, dünya saatini, kronometreyi kullanmak, alarm kurmak ve daha fazlası için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="close">Kapat</string>
    <string name="close_location_service_setting">Konum erişimini, Ayarlar > Gizlilik koruması > Güvenlik uygulamasındaki tekli uygulamalar için izinleri yönet veya kısıtla menüsünden kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="cm_terms_content">Seçmiş olduğunuz operatör, size sağlanan hizmetleri geliştirmek amacıyla, kişisel verilerinizi ve cihaz bilgilerini Wi-Fi ağları veya mobil ağ bağlantısını kullanarak kendi sunucularına yükleyebilir. Bu bilgiler size sağlanan hizmetlerin kalitesini yükseltebilmek ve daha kişiselleştirilmiş içerik sağlayabilmek için istatistiksel amaçlarla kullanılacaktır. Bu bilgiler kimliğinizi tanımlamak için kullanılmayacak ve üçüncü taraflarla paylaşılmayacaktır.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil Ağ Operatör Sözleşmesi</string>
    <string name="compass_introduction">Bu uygulamayı navigasyon ile birlikte koordinatları, atmosfer basıncını ve rakımı görüntülemek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="congratulation_label">Artık hazırsınız!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Yalnızca bir sn.…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Sistem hazırlanıyor…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Sisteme girmek için yukarı doğru kaydırın</string>
    <string name="congratulation_title">Kurulum tamamlandı</string>
    <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
    <string name="content_description_start">Başlat</string>
    <string name="content_introduction">İçerik Merkezi, birden fazla kanaldaki içerik ve hizmetleri toplar. Burada makale okuyabilir, video izleyebilir, günlük öne çıkan ögelere bakabilir ve içerik tavsiyeleri alabilirsiniz.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Erişebilirliği etkinleştirmek için iki parmağınızla aşağı doğru kaydırmaya devam edin.</string>
    <string name="cookies_content_one">"Duvar kağıdı Döngüsü'ndeki görüntülere ve hikayelere dokunduğunuzda, tarayıcınızda tam sürümlerini açacağız. Güvenilir üçüncü taraf içerik sağlayıcımız Taboola, ilginizi çekecek ek içerik ve reklamlar önerebilir. Bu özelliği etkinleştirmeyi kabul ederseniz Taboola, Taboola &lt;a href =%1$s>Çerez Politikası'nda&lt;/a> tanımlandığı gibi tarayıcınız aracılığıyla cihazınıza çerez yerleştirecektir. Çerezlerin kullanımını reddederseniz, Duvar kağıdı Döngüsü ögeleri Kilit ekranınızda görünmeye devam edecektir ve tarayıcınızda tam hikayeler açılacaktır ancak sizin için özel ek öneriler seçilmeyecektir. Tercihlerinizi sistem ayarlarında istediğiniz zaman değiştirebilirsiniz."</string>
    <string name="cookies_content_two">İlgilerinize dayalı içerik önerileri ve reklamları kişiselleştirmek için çerezleri kullanmak için güvenilir üçüncü taraf içerik sağlayıcılarını isteyip istemediğinize karar verin.</string>
    <string name="cookies_title">Kişiselleştirilmiş içerik ve çerezler</string>
    <string name="copy">Kopyala</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Eğer şimdi Wi-Fi'ye bağlı değilseniz, cihazınız mobil veri kullanacaktır. Mobil veri kullanmak ek taşıyıcı ücretleri oluşturabilir."</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Çin Geleneksel Takvimi</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Tarih ve saati ayarla</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak, Mi Pay ödemelerini onaylamak veya uygulama ve hizmetlere oturum açmak için parmak izinizi kullanın.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak veya diğer uygulama ve hizmetlerde oturum açmak için parmak izinizi kullanın.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Bu hizmet, cihaz bilgilerini görüntülemenizi, cihazınızı ağlara bağlamanızı ve özelliklerini kurmanızı sağlar.</string>
    <string name="diagnose_report">Sistem sorunlarını tespit ve analiz etmek ve kullanıcı deneyimini geliştirmek için tanımlama verilerini gönderin. Bu veriler kişisel bilgileri (örn. IP, konum vb.) içerebilir</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu hizmeti kullanamazsınız.</string>
    <string name="disagree">İptal</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu durumda uygulamayı kullanmamayı veya Ayarlar menüsünde izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Bu izinleri vermeyi kabul etmiyorsanız, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu durumda Ayarlar menüsünde izinleri kısıtlamayı ve bu özelliği kapatmayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamayacaksınız.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu durumda uygulamayı kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu ürünü kullanamazsınız. Bu durumda ürünü kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu hizmeti kullanamazsınız. Bu durumda hizmeti kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu durumda oturumu kapatmayı veya Ayarlar menüsünde izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz bu uygulamayı kullanamayacaksınız. İstediğiniz zaman Ayarlar > Bluetooth > Ek ayarlar > Mi Link menüsünde bu hizmeti açabilir veya kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_function">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu özelliği kullanamazsınız. Bu durumda özelliği kullanmamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu hizmeti kullanamazsınız.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz konum hizmetlerini kullanamayacaksınız. İstediğiniz zaman Ayarlar > Gizlilik koruması menüsünde konum hizmetlerini açabilir veya kapatabilirsiniz.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Ayarlar > Xiaomi Hesabı'nda Xiaomi Hesabı hizmetlerini kullanmayı başlatabilir veya durdurabilirsiniz."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz, bu uygulamayı kullanamayacaksınız.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz bu hizmet normal bir şekilde çalışmayacak.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Bu izinleri vermemeyi seçerseniz hizmet normal bir şekilde çalışmayacak.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Bu izinleri vermek istemiyorsanız Bluetooth'u kullanamayacaksınız. Ayarlar > Bluetooth menüsünde Bluetooth'u açıp kapatabilir ve Bluetooth cihazları ekleyebilirsiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">İzinleri yalnızca cihazınızın ekranı hasar gördüğünde cihazınızdan verileri aktarmayı başlattığınızda kullanacağız. Bu izinleri vermeyi kabul etmezseniz bu uygulamayı kullanamayacaksınız.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Bu izinleri vermeyi veya kişisel bilgilerinizi paylaşmayı ve yüklemeyi kabul etmiyorsanız, bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu durumda uygulamayı kaldırmayı, oturumu kapatmayı veya Ayarlar menüsünde izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz.</string>
    <string name="download_introduction">İndirilenler, Xiaomi cihazlarını kullananlar için indirilenler ve indirilen içerikleri (Uygulama mağazası içeriği, videolar, sistem güncellemeleri, temalar ve tarayıcı içeriği dahil) yönetmek için Xunlei tarafından sağlanan bir uygulamadır.</string>
    <string name="early_morning">Sabah</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Erişebilirlik iptal edildi.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Ekrana 2 parmağınız ile 10 saniyeden daha fazla basılı tutarak TalkBack özelliğini açtınız. TalkBack görme engelli kişiler için sesli geri bildirim sağlar. TalkBack'ı yanlışlıkla açtıysanız, İptal tuşuna basın ve ardından ekrana çift dokunun."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">İptal</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Tamam</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">M.S.</string>
    <string name="eras_bc">M.Ö.</string>
    <string name="evening">Öğleden sonra</string>
    <string name="expand_button_title">Gelişmiş</string>
    <string name="fast_application_introduction">Hızlı uygulamalar hizmet çerçevesi, hızlı uygulamaların dağılımını ve çalışmasını destekleyen temel bir hizmet çerçevesidir.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"'saat H"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"'saat H"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'dk'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'dk' s'sn'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'dk' s.S'sn'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'sn'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'sn'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Varsayılan metin boyutu</string>
    <string name="font_hint_normal">Metin boyutunu artır</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Sistem yazı tipini seçin</string>
    <string name="font_settings_title">Yazı tipi ayarları</string>
    <string name="font_size_title">Metin boyutu</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Gövde</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Başlık</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"Push bildirimleri işlevselliğini sağlamak için cihaz tanımlayıcılarını (OAID ve şifrelenmiş Android Kimliği), push hizmetini kullanan uygulamalar hakkındaki bilgileri (ör. uygulama pakeri adı, sürümü ve çalışma zamanı durumu), cihaz üreticisini, cihaz modelini, cihaz belleğini, işletim sistemi sürümünü, bölgeyi, SIM kartı operatörünün adını, mevcut ağ türünü ve Wi-Fi durumunu toplamamız gerekir. Ayarlar'da push bildirimleri alma şeklini değiştirebilirsiniz ve biz de tercihlerinize göre push bildirimleri sağlarız. Ayrıca bildirimleri engellemeyi seçip seçmediğiniz ve bunların Kilit ekranında görünmesine izin verip vermediğiniz gibi tercihleri de toplarız.
Risk önleme, istatistik ve analitik işleme amaçlarıyla ağa bağlanmak ve konumunuza, cihaz IMEI'nize, cihaz IMSI'nize, cihaz tanımlayıcılarına (OAID, MAC adresi ve şifrelenmiş Android Kimliği), cihaz üreticisine, cihaz modeline, cihaz belleğine, işletim sistemi sürümüne, bölgeye ve mevcut ağ türüne erişmek için izne ihtiyacımız var. Yukarıdaki bilgiler bu cihazı kullandığınız sürece günde bir kez toplanacaktır."</string>
    <string name="friday">Cuma</string>
    <string name="friday_short">Cum</string>
    <string name="friday_shortest">Cum</string>
    <string name="game_introduction">Oyunlar eklentisi, oturum açmanıza, sipariş vermenize, ödemeleri tamamlamanıza, kupon kullanmanıza ve tanıtım etkinliklerinize katılmanızı sağlar.</string>
    <string name="get_audio_and_video_information_settings">Cihazda depolanan fotoğraflara, videolara ve seslere eriş</string>
    <string name="get_contact_information_settings">Access contacts</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Cihazın benzersiz tanımlayıcısına erişin</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Uygulama çekmecesi</string>
    <string name="home_settings_title">Varsayılan başlatıcıyı seçin</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Xiaomi Imaging Engine yapılandırma hizmeti</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Seçili klavyenin gizlilik politikası</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ağ bağlantısı yok. Bu klavyenin Gizlilik Politikasını %s adresinde görüntüleyin.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS hizmeti, temel iletişim yetenekleri sağlar ve yüksek çözünürlüklü ses ve video aramaları için kullanılır.</string>
    <string name="input_method_category">Mesaj yazmak, not yazmak ve diğer alanlarda kullanmak üzere varsayılan klavyenizi seçin. Dilediğiniz zaman üçüncü parti klavye uygulamalarını yükleyebileceğinizi unutmayın.</string>
    <string name="input_method_setting">Klavye seçin</string>
    <string name="install_preinstall_app">Uygulamalar yükleniyor…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi İnternet İletişim Hizmetleri, diğer Xiaomi cihazlarını keşfetmenizi, onlara bağlanmanızı ve onlarla iletişime geçmenizi sağlar.</string>
    <string name="interconnection_service_global_label"><Data>"Ara bağlantı ile ögeleri cihazlar arası aktarabilir ve cihazlar arası kontrolleri kullanabilirsiniz. Bu özelliğin açılması &lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikası'nı&lt;/a > kabul ettiğinizi gösterir."</Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">"Bluetooth'u aç ve kapat"</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Bağlı cihazları tanımak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Verileri cihazlar arasında aktar</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Verileri bağlı cihazlar arasında aktarmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Ekran içeriğine eriş</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Kaydederken veya yansıtırken ses, şifreler, ödeme şifreleri, fotoğraflar, mesajlar gibi hassas bilgiler dahil ekran içeriğine erişmek için</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Arama geçmişine eriş</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Ekran yansıtma sırasında aramaları cihazlar arası aktarmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Yüklü uygulamaların listesine eriş</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Bir mobil cihazda yüklü uygulamaların listesine erişmek ve bilgisayarlarda ekran yansıtmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission19">Bildirimlere eriş ve bunları kullan</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Bağlanmak ve verileri iki cihaz arasında aktarmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission20">Uygulama adı, başlığı ve içeriği dahil cihaz bildirimlerine erişmek için</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">"WLAN'ı aç ve kapat"</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Verileri iki cihaz arasında WLAN ile aktarmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Ses kaydet</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Yansıtma ve yayınlama sırasında cihaz sesini kaydetmek için</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Cihazdaki fotoğraflara ve dosyalara eriş ve kaydet</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Bu cihazdan içeriği yansıtmak ve aktarmak için</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Cihaz tanımlayıcısına eriş</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">Ara Bağlantı özellikleri cihaz modeline ve sistem sürümüne göre değişkenlik gösterebilir. Daha fazla bilgi edinmek için (%1$s) ziyaret edin.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Ara Bağlantı özellikleri cihaz modeline ve sistem sürümüne göre değişkenlik gösterebilir. Daha fazla bilgi edinmek için sistemin resmî internet sayfasını ziyaret edin.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Ara bağlantı</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Cihazınız kaybolursa, ekran kilidi ayarlamadığınız takdirde diğer insanların onu kullanmasını ve verilerinize erişmesini engelleyemezsiniz. Yine de atla?</string>
    <string name="item_facerecognition">Yüz ile kilit açma</string>
    <string name="item_fingerprint">Parmak izi</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Yalnızca ekran kilidi</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
    <string name="item_return">Ayarla</string>
    <string name="item_skip">Atla</string>
    <string name="kind_note01">Cihazı katlarken iç ekranın çizilmemesi için ekranın üzerine kart, madeni para veya anahtar gibi sert cisimler koymaktan kaçının.</string>
    <string name="kind_note02">Ekranın dört kenarı manyetik bileşenler içerir. Katlamadan önce ekranın çevresinde herhangi bir metal cisim olup olmadığını kontrol edin.</string>
    <string name="kind_note03">Ön kamera ve iç ekranın katlanır menteşesi hassastır. Garantiyi etkileyebilecek keskin nesnelerler bu alanlara zarar vermekten kaçının.</string>
    <string name="kind_note04">Bir çantaya veya cebe koymadan önce cihazı katlayın. Bu, alan tasarrufu yapabilir ve ekranı daha iyi koruyabilir.</string>
    <string name="kind_note05">Cihazı iç ekranı aşağı bakacak şekilde yerleştirmekten kaçının. Esnek ekrana baskı yapılması ekrana zarar verebilir ve garantiyi etkileyebilir.</string>
    <string name="kind_note06_cn">Bu cihazın iç ekranı özel bir koruyucu film ile kaplanmıştır. İç ekranın hasar görmesi garantiyi etkileyeceği için iç ekran koruyucusunu kendiniz çıkarmayın veya değiştirmeyin. Ekran koruyucusunu değiştirmeniz gerekirse Xiaomi satış sonrası hizmeti ile iletişime geçin.</string>
    <string name="kind_note06_global">Bu cihazın iç ekranı özel bir koruyucu film ile kaplanmıştır. Bu, iç ekrana zarar verebileceği için iç ekran koruyucusunu kendiniz çıkarmayın veya değiştirmeyin.</string>
    <string name="kind_subtitle">Bu cihaz katlanabilir bir ekran tasarımı kullanır. Cihazınızı korumak içn aşağıdakilere dikakt edin:</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Cihazı kullanıyorken veya taşıyorken ekrana keskin nesnelerle (kalem uçları, tırnaklar, vb.) basmaktan kaçının. Cihazı katlamadan önce iç ekranın kartlar, madeni paralar veya anahtarlar gibi sert nesnelerden uzak olduğundan emin olun.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">İç ekrana keskin veya sert nesnelerle basmayın</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Kullanmadığınız zamanlarda cihazı katlayın. İç ekranın çantanızda veya cebinizde herhangi bir keskin veya sert nesne ile temas etmesinden kaçının.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Katlanmamış cihazı direkt olarak çantanıza veya cebinize koymayın</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Bu cihazın iç ekranı, değiştirilmesi profesyonel ekipman gerektiren özel bir koruyucu film ile kaplanmıştır. İç ekranın hasar görmesi garantiyi etkileyeceği için iç ekran koruyucusunu kendiniz çıkarmayın veya değiştirmeyin. Ekran koruyucusunu değiştirmeniz gerekirse Xiaomi satış sonrası hizmeti ile iletişime geçin.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Bu cihazın iç ekranı özel bir koruyucu film ile kaplanmıştır. Filmi çıkarmak veya değiştirmek, iç ekrana hasar vermenize neden olabilir.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">İç ekran koruyucusunu kendiniz çıkarmayın</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Bu cihaz katlanabilir bir ekranla donatılmıştır. Zarar vermekten kaçınmak ve ekranın normal bir şekilde çalıştığından emin olmak için kullanım sırasında aşağıdaki önlemleri alın.</string>
    <string name="kind_tip_title">Uyarı</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Acil durum kurtarma ekipleri ile konum bilgisi paylaşılıyor</string>
    <string name="language_disabled_description">%1$s, kullanılamıyor</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Daha fazla dil</string>
    <string name="language_selected_description">%1$s, seçildi</string>
    <string name="language_settings">Dil seçin</string>
    <string name="language_unselected_description">%1$s, uygulamak için çift dokunun</string>
    <string name="layout_size_huge">ÇB</string>
    <string name="layout_size_large">Büyük</string>
    <string name="layout_size_normal">Normal</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha fazla bölge</string>
    <string name="locale_picker_search_hint">Bölgeleri ara</string>
    <string name="locale_picker_title">Bölgenizi seçin</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Yasalara göre mobil taşıyıcılar, güvenlik ve acil kurtarma amaçlarını izleyen acil kurtarma kurumlarının (itfaiye departmanları ve polis) gereksinimlerine uymak için mobil cihazların konum bilgilerini alabilir.</string>
    <string name="location_introduction">Konum hizmetleri, konum bilgilerinize dayalı çeşitli konuma dayalı hizmetleri sağlar.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Acil kurtarma kurumları bulunduğunuz yeri istek üzerine temin edebilir</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Duvar kağıdı döngüsü, günlük olarak en yeni resimlerin Kilit ekranınıza gelmesini sağlar.</string>
    <string name="media_storage_devices">Medya depolama cihazları</string>
    <string name="media_storage_introduction">Bu hizmet, uygulamaların fotoğraflara, videolara, seslere ve dosyalara erişmesini ve bunları kaydetmesini sağlar.</string>
    <string name="message_introduction">Bu uygulamayı SMS göndermek ve almak için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Hesabı, sistem hesaplarına kaydolmanızı, hesaplarda oturum açmanızı ve onları yönetmenizi sağlar.</string>
    <string name="midnight">Gece</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Mint Klavye Gizlilik Politikası'nı okudum ve kabul ettim"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Klavye Gizlilik Politikası</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">İnternet bağlantınız yok. Hizmet koşullarını %s adresinde görüntüleyin.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Ayarlar</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"İnternet bağlantınız yok. Kullanıcı Sözleşmesi'ni %s adresinde görüntüleyin."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seçili</string>
    <string name="miuix_accessibility_title">Başlık</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_collapse_state">Daraltılmış</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_expand_state">Genişletilmiş</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_finish_edit_action_mode">Düzenleme modundan çık</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_new_message">Yeni bildirim</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_start_edit_action_mode">Düzenleme moduna gir</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Tüm seçimleri kaldır</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Tümünü seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Ögeleri seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Daha fazla</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">İptal</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Onayla</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Sil</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Tüm seçimleri kaldır</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Tüm seçimleri kaldır</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Düzenle</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">İptal</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Ara</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Tümünü seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Tümünü seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Ögeleri seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_show_dialog_description">Açılır pencere</string>
    <string name="miuix_progressbar_loading">Yükleniyor</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Yenilemek için aşağı çekin</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Başarıyla yenilendi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Yenileniyor…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Yenilemek için bırakın</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Şimdilik bu kadar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Şimdilik bu kadar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Yalnızca bir sn…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Ögeler yüklenemedi</string>
    <string name="miuix_show_password">Şifreyi göster</string>
    <string name="miuix_stretchablewidget_collapsed">Daraltılmış</string>
    <string name="miuix_stretchablewidget_expanded">Genişletilmiş</string>
    <string name="mobile_network">Mobil veri kullanımı</string>
    <string name="monday">Pazartesi</string>
    <string name="monday_short">Pzt</string>
    <string name="monday_shortest">Pzt</string>
    <string name="month_april">Nisan</string>
    <string name="month_april_short">Nis</string>
    <string name="month_april_shortest">Nis</string>
    <string name="month_august">Ağustos</string>
    <string name="month_august_short">Ağu</string>
    <string name="month_august_shortest">Ağu</string>
    <string name="month_december">Aralık</string>
    <string name="month_december_short">Ara</string>
    <string name="month_december_shortest">Ara</string>
    <string name="month_february">Şubat</string>
    <string name="month_february_short">Şub</string>
    <string name="month_february_shortest">Şub</string>
    <string name="month_january">Ocak</string>
    <string name="month_january_short">Oca</string>
    <string name="month_january_shortest">Oca</string>
    <string name="month_july">Temmuz</string>
    <string name="month_july_short">Tem</string>
    <string name="month_july_shortest">Tem</string>
    <string name="month_june">Haziran</string>
    <string name="month_june_short">Haz</string>
    <string name="month_june_shortest">Haz</string>
    <string name="month_march">Mart</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mayıs</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Kasım</string>
    <string name="month_november_short">Kas</string>
    <string name="month_november_shortest">Kas</string>
    <string name="month_october">Ekim</string>
    <string name="month_october_short">Eki</string>
    <string name="month_october_shortest">Eki</string>
    <string name="month_september">Eylül</string>
    <string name="month_september_short">Eyl</string>
    <string name="month_september_shortest">Eyl</string>
    <string name="more">Daha fazla</string>
    <string name="morning">Sabah</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Bu, kullanıcının isteği üzerine mobil veri kullanımına ve GPS bağlantısına izin verir. Akıllı telefon özelliklerine bağlı olarak hesapları senkronize etme ve diğer ögeler mobil veri kullanımını gerektirebilir.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Sınırsız veriye sahip bir planınız olmadığı sürece , mobil veri kullanımı ek operatör ücretleri oluşturabilir.Yine de mobil veri kullanılsın mı?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">İptal</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Daha sonra Ayarlar menüsünde mobil veri bağlantısını kısıtlayabilirsiniz</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Kullan</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Veri SİM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Çağrılar için varsayılan SİM</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kart ayarları</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kart algılandı</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM kart algılandı</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Hareket kılavuzu</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran hareketleri</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tuşlar</string>
    <string name="next">İleri</string>
    <string name="next_fingerprint">İleri</string>
    <string name="night">Akşam</string>
    <string name="noon">Gün ortası</string>
    <string name="not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="note_introduction">Bu uygulama, not almanıza, notları görüntülemenize ve düzenlemenize izin verir.</string>
    <string name="other_settings">Temel ayarlar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aç</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Kişiselleştirilmiş reklam önerileri kapalı olduğunda, özellik açık olduğu zamandaki ile aynı reklam kalitesini göreceksiniz. Ancak artık reklamlar, kişisel tercihlerinize dayalı olmayacaktır.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Kişiselleştirilmiş reklam önerileri kapalı olduğunda sistem uygulamalarında, özellik açık olduğu zamanki ile aynı miktarda reklam göreceksiniz. Ancak, Xiaomi ve üçüncü taraf platformlardan gelen reklamlar artık kişisel tercihlerinize dayalı olmayacak.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Kapat</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Kişiselleştirilmiş reklamları aç</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Kişiselleştirilmiş reklamlar</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Kişiselleştirilmiş reklam önerileri kapalı olduğunda sistem uygulamalarında, özellik açık olduğu zamanki ile aynı miktarda reklam göreceksiniz. Ancak, Xiaomi ve üçüncü taraf platformlardan gelen reklamlar artık kişisel tercihlerinize dayalı olmayacak.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Acil durum konumu</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"110, 120, 119 veya 122'yi aradığınızda konum bilginizi SMS veya mobil veri kullanarak otomatik olarak polise iletebilirsiniz. Bu hizmeti kullanmadan önce &lt;a href=\"%1$s\">Kullanıcı Sözleşmesi'ni&lt;/a> ve &lt;a href=\"%2$s\">Gizlilik Politikası'nı&lt;/a> okuyun ve kabul edin."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Otomatik sistem güncellemeleri</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem güncellemeleri indirmek ve yüklemek için en iyi zamanı seçer. Değişiklikleri uygulamak için cihazınız otomatik olarak yeniden başlatılır.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Sistemin güncellemeleri indirmek ve yüklemek için en iyi zamanı seçmesine izin verin. Değişiklikleri uygulamak için cihazınız otomatik olarak yeniden başlatılacaktır.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Duvar kağıdı Döngüsü</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi için Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Kategorilenmiş resim ve hatıralar günlük olarak Kilit ekranınıza gelsin. %1$s ve %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Son Kullanıcı Lisans Anlaşması</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Uygulamaları otomatik güncelle</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"En yeni özellikleri kullanabilmek için güncelleme sistemi ve üçüncü taraf ortak uygulamaları GetApps aracılığıyla.
GetApps > Ayarlar > Otomatik güncellemeler menüsünden otomatik güncellemeleri kapatabilirsiniz."</string>
    <string name="other_settings_location">Konum</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Konuma dayalı hizmetleri sağlamak üzere konum bilgisine erişmek için uygulamalara ve internet sitelerine izin verin</string>
    <string name="other_settings_minor_mode">Çocuk modu</string>
    <string name="other_settings_minor_mode_summary"><Data>"Help minors develop healthy device usage habits. When Child mode is on, a feature shortcut will be added in Settings and on the Home screen. By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Child Mode Privacy Policy&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="other_settings_quality_service">Sistem Daemon izinleri</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistem Daemon, sistem kararlılığını ve performansını iyileştirmek için kullanılır. Normal çalışabilmesi için bu hizmetin ögelere erişmesi ve onları cihazın depolama alanına kaydetmesi için izinlere ihtiyacı vardır.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Xiaomi'ye teşhis, cihaz ve uygulama verilerini otomatik göndererek deneyiminizi geliştirmeye yardımcı olun. Bu, pil ömrünü, sistem ve uygulama kararlılığını ve daha fazlasını geliştirmeye yardımcı olacaktır.
Göndereceğiniz veriler, cihazınız hakkındaki genel bilgileri ve onu nasıl kullandığınızı (ör. pil seviyesi, sistem ve uygulama etkinliği ve hatalar) içerecektir. Veriler cihazlarımızı geliştirmek için kullanılacaktır.
Bu özelliği kapatmak, cihazın sistem güncellemeleri ve güvenlik gibi gerekli hizmetler için gerek bilgileri gönderme yeteneğini etkilemez.
Bu özelliği Ayarlar menüsünde ''Kullanım ve teşhis'' ögesini arayarak açıp kapatabilirsiniz."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Teşhis, cihaz ve uygulama kullanım verilerini Xiaomi'ye otomatik olarak göndererek deneyiminizi iyileştirmeye yardımcı olun. Bu, pil ömrünü, sistem ve uygulama kararlılığını ve daha fazlasını iyileştirmeye yardımcı olacaktır."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Kullanım ve teşhis verilerini gönder</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Kullanıcı Deneyimi Programı</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Kullanım istatistiklerinizi ve analizlerini bizimle paylaşarak ürün ve hizmetlerimizi geliştirmemize yardımcı olun.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ayrıntıları görüntüle</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Takvime eriş</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Takvime erişmesi için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_account">Cihazdaki hesaplara erişin</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi Hesabı ile oturum açmak için</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Yükleme paketlerini ayrıştırmak ve taramak amacıyla depolama alanına erişmek için</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Depolama alanına erişim</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdaki yedeklere erişim ve kaydetmek için</string>
    <string name="permission_call_records">Arama geçmişine eriş</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza bağlanan diğer uyumlu cihazlarınızın arama geçmişine erişmesine izin vermek için. Bu yalnızca başka bir cihaz aracılığıyla arama geçmişini proaktif olarak kullanmanız gerektiğinde olacaktır. Bluetooth aracılığıyla sistem tarafından paylaşılan arama geçmişi ve kişiler, izninizle cihazınızda yalnızca yerel olarak önbelleğe alınacak ve cihazlarla paylaşılacaktır.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Engellenen ögeleri göstermek amacıyla arama geçmişine erişmek için</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Telefon durumuna erişmek, aramaları kaydetmek ve gelen aramalar sırasında kayıtları duraklatmak için</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Alarm verilerini kaydetmek için</string>
    <string name="permission_contact">Kişilere eriş</string>
    <string name="permission_contact_describe">Kişilere eriş</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Kimliğinizi doğrulamak için</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">"Bu cihaza bağlanan diğer uyumlu cihazlarınızın kişilere erişmesine izin vermek için. Bu yalnızca Bluetooth'u açtığınızda veya Bluetooth açık olduğunda kişileri düzenlediğinizde olacaktır."</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Basit modda Ana ekran acil durum kişisi özelliğini kullanmak ve sohbet bildirimlerini görüntülemek için;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">"SMS ve MMS'in ilgili kişi bilgilerini görüntülemek için."</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Engelli listesi işlevini sunmak ve acil durum kişilerini aramak için</string>
    <string name="permission_device">Cihaz bilgisine eriş</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Cihaz bilgilerine erişmek için (ör. operatör adı);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Cihaz durumuna erişmek ve giyilebilir cihazlarla iletişim kurmak için;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS ve MMS göndermek ve almak için;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Telefon numaranız ile hızlı oturum açmak için</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Farklı cihazlarla ilişkilendirilmiş hizmetleri tanımlamak için</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Farklı cihazları tanımlamak için</string>
    <string name="permission_direct_call">Arama yap</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Engelli listesine öge eklemek için</string>
    <string name="permission_download_introduction">İndirilen ögeleri önbelleğe almak ve cihazınıza kaydetmek için</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">"Yakındaki cihazları bulabilmesi için Mi Link'in internete bağlanması gerekir ve aşağıdaki izinlere ihtiyaç duyar:"</string>
    <string name="permission_get_audio_and_video_summary_settings">Profil fotoğrafını ve zil sesi önizlemelerini ayarlamak için (Ayarlar dahil)</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Cihaz bilgisini ve özelliklerini görüntülemek için</string>
    <string name="permission_imei_service">Cihazınızla ilgili hizmetlerin sunulması amacıyla IMEI numarasına erişmek için</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Fotoğraf ve videoları cihazınızda saklamak için</string>
    <string name="permission_location">Konum bilgilerine eriş:</string>
    <string name="permission_location_describe">Konuma eriş</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi ağı isimlerine erişmek için;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Konumunuza erişmesi için hızlı uygulamalara izin vermek için</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Mevcut düşük güç tüketen Bluetooth cihazlarını göstermek için;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth veya Wi-Fi kullanarak keşif ve bağlantı hizmetlerini sağlaması için konumunuza erişmek için</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Çeşitli konuma dayalı hizmetleri sağlamak için tam konumunuza erişmek için.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Konum tabanlı hizmetleri sunmak için</string>
    <string name="permission_log_introduction">Günlükleri kaydetmek için</string>
    <string name="permission_login_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
    <string name="permission_make_a_call">Arama yap</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Arama yapması için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Dosyalara erişirken uygulamaların gizlilikle ilgili izinleri nasıl kullandığını kontrol etmek için</string>
    <string name="permission_message_introduction">Engelli kişilere mesaj göndermek için</string>
    <string name="permission_mi_account">Arama durumuna eriş</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Cihazları tanımlamak üzere IMEI numarasına erişmek için</string>
    <string name="permission_phone_network">İndirilebilen ögeleri optimize etmek ve ayarlamak üzere ağ türüne erişmek için</string>
    <string name="permission_phone_service">Telefon numarası, IMEI ve IMSI numaralarına eriş</string>
    <string name="permission_photo_introduction">"Resimleri Galeri'ye kaydetmek ve durumları yayınlamak için"</string>
    <string name="permission_photo_video">Fotoğraf ve video çek:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Fotoğraf, video çekmek ve flaşı kullanmak için</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Fotoğraf ve videoları kaydetmek, düzenlemek ve senkronize etmek için</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">Uygulama çökmeleri hakkında bilgi toplamak için</string>
    <string name="permission_read_app_list">Bu cihazda yüklü olan uygulamaların listesine eriş</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">İndirilen uygulamaları güncellemek ve paket kurucu tarafından kullanılan uygulama bilgilerini onaylamak için;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Arama geçmişini düzenle</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Arama geçmişine öge eklemek ve engellenen aramaları silmek için</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kişilere erişim</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Kimliğinizi doğrulamak için</string>
    <string name="permission_read_device_store">Cihaz depolama alanına eriş</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">İndirilen kaynak dosyalarına ve kaynak yapılandırma dosyalarına erişmek için</string>
    <string name="permission_read_message">Metin mesajlarına eriş</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Notlar ve eklentilere erişmek için</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS gönder ve al</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">SMS göndermek ve almak için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">"Aktivasyon SMS'i göndermek ve almak için;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS almak, görüntülemek ve göndermek için;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS gönder ve al</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS almak, görüntülemek ve göndermek için;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Arama geçmişine eriş ve arama geçmişini düzenle</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Arama geçmişine göstermek ve onu düzenlemek için.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Kişilere eriş ve kişileri düzenle</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Kişilere erişmesi ve kişileri düzenlemesi için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Kişileri görüntülemek ve yönetmek için;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Depolama alanına eriş ve ögeleri kaydet</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Fotoğraf ve videolarınızı depolamak, görüntülemek, düzenlemek, senkronize etmek ve indirmek için.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Kurulum paketlerini ayrıştırmak ve taramak için.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Fotoğraf veya video çektikten sonra dosyaları cihazınıza kaydetmek için.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">İndirilenler içeriğini önbelleğe almak, onlara erişmek ve onları düzenlemek için.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Dosyalara erişmesi, onları önbelleğe alması ve düzenlemesi için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdaki dosya ve fotoğraflara erişin ve kaydedin</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızdaki ögelere erişmek, kaydetmek ve önbelleğe almak için</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Erişmek ve ögeleri cihaz depolama alanına kaydetmek için;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Ana ekran ögelerine erişmek ve ögeleri kaydetmek için;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Ses kayıtlarına erişmek ve saklamak için</string>
    <string name="permission_recording">Aramaları ve sesleri kaydet:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Video çekerken sesleri kaydetmek için</string>
    <string name="permission_reminder_mode_summary_settings">For selecting incoming call reminder types</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran kayıtlarına erişmek ve saklamak için</string>
    <string name="permission_send_message">SMS gönder</string>
    <string name="permission_use_camera">Kameraya eriş</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Fotoğraf, video çekmek ve flaşı kullanmak için;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">El feneri özelliğini destekleyip desteklemeyeceğine karar vermek için</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Kameraya erişmesi için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Görüntülü aramak yapmak için.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Mikrofona eriş</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Video çekerken sesleri kaydetmek için;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Kayıt durumunu göstermek için.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Mikrofona erişmesi için hızlı uygulamalara izin vermek için;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Ses kaydı için</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Virüs taraması yapmak ve cihazınızı optimize etmek için</string>
    <string name="permission_write_device_store">Ögeleri cihaz depolama alanına kaydet</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">İndirilen kaynak yapılandırma dosyalarını önbelleğe almak için.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei hizmetlerini sunmak amacıyla oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">ÖS</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Başlatıcı Gizlilik Politikası ve Kullanıcı Sözleşmesi dahil)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Başlatıcı Gizlilik Politikası</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Başlatıcı Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="position_header">Konum bilgisi paylaşmak</string>
    <string name="position_subheading">Konum bilgisi</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tercih edilen veri SIM kartı</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tercih edilen ses SIM kartı</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" panoya kopyalandı.</string>
    <string name="privacy_content_one">"Duvar kağıdı Döngüsü önerileri, güvenilir bir üçüncü taraf içerik sağlayıcımız olan Taboola tarafından sağlanmaktadır. Bu içeriği sağlamak için Taboola'nın sistem diliniz ve tarayıcı türünüz dahil olmak üzere cihazınızdaki kişisel olarak tanımlamayan verileri erişmesi ve bunları depolaması gerekir. Taboola'nın toplanan verileri nasıl kullandığını Taboola &lt;a href =%1$s>Gizlilik Politikası&lt;/a> ve &lt;a href =%2$s>Kullanıcı Sözleşmesi&lt;/a> anlaşmalarından öğrenebilirsiniz. Devam etmek için bu belgelerde sağlanan şartlar ve koşulları okuyun ve kabul edin. Kabul etmezseniz, Duvar kağıdı Döngüsü devre dışı bırakılacaktır."</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="privacy_provision_more">Gizlilik koruma hakkında daha fazla bilgi edinin</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik koruması ürünlerimizin tasarımının arkasındaki taahhüttür.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Gizliliğinize saygı duymaya ve onu korumaya kararlıyız. Bilgi güvenliği alanında araştırma ve geliştirmeye öncelik veren Xiaomi, verilerinizi koruyan yöntemleri, uygulamaları ve teknik çözümleri geliştirmeye devam ediyor. Ayrıca, gizlilik kazanmanızı sağlamak için en son başarılarımızı ortaklarımızla paylaşıyoruz.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
    <string name="privacy_refuse">Reddet</string>
    <string name="privacy_title">Şartlar &amp; Gizlilik Politikası</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Hesabınız için Gelişmiş veri koruması açık. Bu cihaz için bir ekran kilidi ayarlayın.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Yürürlükteki yasalar, yönetmelikler ve gizlilik politikaları gereğince kişisel bilgilerinizi koruyacağız.</string>
    <string name="provision_back">Geri</string>
    <string name="provision_complete_text">Her şey tamam</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"&lt;Data>Seçili klavyenizin &lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikası'nı&lt;/a > görüntüleyin.&lt;/Data>"</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="provision_next">İleri</string>
    <string name="provision_skip_underline">Atla</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Önerilen</string>
    <string name="recorder_introduction">Bu uygulamayı ses kaydetmek ve kayıtları cloud alanına yedeklemek için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="refuse_cookie">Çerezleri reddet</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Normal çalışabilmesi için bu hizmet aşağıdaki izinlere ihtiyaç duyar:</string>
    <string name="require_authority_statement">Size temel hizmetleri sunabilmemizi sağlamak üzere kişisel bilgilerinizi toplayabilmemiz için şu izinleri vermeniz gerekmektedir:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Temel hizmetleri sağlamak için aşağıdaki izinler gereklidir:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Size bu hizmeti sunabilmemizi sağlamak üzere kişisel bilgilerinizi toplayabilmemiz için şu izinleri vermeniz gerekmektedir:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Normal çalışabilmesi için bu hizmetin internete bağlanması gerekir ve aşağıdaki izinlere ihtiyaç duyar:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Normal çalışabilmesi için bu hizmetin internete bağlanması gerekir ve aşağıdaki izinlere ihtiyaç duyar:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Normal çalışabilmesi için bu hizmetin internete bağlanması gerekir ve aşağıdaki izinlere ihtiyaç duyar:</string>
    <string name="require_telephone_imei">"IMEI ve IMSI'leri oku"</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">"IMEI'ye erişmek için"</string>
    <string name="require_telephone_location">Konuma eriş</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Konuma dayalı ağ optimizasyonu hizmetlerini ve saat dilimi kalibrasyonunu sağlamak üzere yaklaşık konumunuza erişmek için</string>
    <string name="require_telephone_statement">Temel hizmetleri sağlamak için aşağıdaki izinler gereklidir:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi, yenilikçi teknoloji sayesinde dünyanın her yerindeki herkesin daha iyi bir hayatın tadını çıkarmasını sağlamak için her zaman dürüst fiyatlarla muhteşem ürünler üretmektedir.</string>
    <string name="sample_text_title">Örnek metin:</string>
    <string name="saturday">Cumartesi</string>
    <string name="saturday_short">Cts</string>
    <string name="saturday_shortest">Cts</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Bu uygulama ekranınızdakileri kaydetmenizi sağlar.</string>
    <string name="search_menu_title">Ara</string>
    <string name="security_introduction">Bu uygulamayı cihazınızdaki çöp dosyaları temizlemek, virüsleri bulmak ve yok etmek, oyun performansını optimize etmek, pilden tasarruf etmek, uygulamaları, izinleri yönetmek ve daha fazlası için kullanabilirsiniz.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
    <string name="select_font_modele_tips">"Her zaman Temalar'da yeni bir yazı tipi seçebilirsiniz"</string>
    <string name="send">Gönder</string>
    <string name="service_agreement">"Şartlar ve koşullar'ı okudum ve kabul ediyorum."</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Ağ Hizmetleri Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">"&lt;Data>Devam etmeden önce &lt;a href=%1$s>Mi Link Gizlilik Politikası'nı&lt;/a > okuyun ve kabul edin.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi İnternet İletişim Hizmetleri</string>
    <string name="service_location_share_policy">"&lt;Data>Devam etmeden önce &lt;a href=%1$s>Konum hizmetleri Gizlilik Bildirimi'ni&lt;/a > okuyun ve kabul edin.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_mi_account">Mi Hesabı</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kişiler ve Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galeri</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket yükleyici</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Yedekler</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Hesaplayıcı</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Operatör hizmetleri hakkında beyan</string>
    <string name="service_name_clock">Saat</string>
    <string name="service_name_compass">Pusula</string>
    <string name="service_name_content_center">İçerik Merkezi</string>
    <string name="service_name_download">İndirilenler</string>
    <string name="service_name_fast_application">Hızlı uygulamalar yapısı</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Oyunlar eklentisi</string>
    <string name="service_name_google_service">Google hizmetleri hakkında beyan</string>
    <string name="service_name_ims">IMS yok</string>
    <string name="service_name_location">Konum hizmetleri</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Duvar kağıdı Döngüsü</string>
    <string name="service_name_message">Mesajlaşma</string>
    <string name="service_name_note">Notlar</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Ses kaydedici</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekran kaydedici</string>
    <string name="service_name_security">Güvenlik</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Hizmet Çerçevesi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Ana ekran hizmet eklentisi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>&lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikasını&lt;/a > okuyup kabul ediniz.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Gizlilik Politikası</string>
    <string name="service_policy_download">"&lt;Data>Devam etmeden önce &lt;a href=%1$s>Xunlei Gizlilik Politikası&lt;/a > ve &lt;a href=%1$s>Xunlei Ağ Hizmetleri Kullanıcı Sözleşmesi'ni&lt;/a > okuyun ve kabul edin.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_privacy_index">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="service_security_over_r">"&lt;Data>&lt;a href=%1$s>Gizlilik Politikası'nı&lt;/a> okuyun ve kabul edin.&lt;br/>&lt;br/>Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> standartlarına göre tek seferlik izin, ilgili uygulamanın çalışması durduktan sonra (yaklaşık &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) içinde geri çekilecektir. Bu kısa süre içinde uygulamayı açarsanız, izin geri çekilecektir.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_sim_activation">SIM kart aktivasyonu</string>
    <string name="servicestate_title">Temel hizmetler hakkında beyan</string>
    <string name="setting_locale">Bölge ayarlanıyor…</string>
    <string name="shut_down">Kapat</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM kart kontrol ediliyor…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM kart bulunamadı. SIM kartın düzgün takıldığından ve hesabınızda yeterli bakiyeniz olduğundan emin olun.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil veri ağlarına bağlanmaya izin verilsin mi? İzin vermeniz durumunda, cihaza takmış olduğunuz SIM kart mobil veri ağlarına bağlanmak için kullanılacaktır.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM kart kontrol ediliyor…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM kart takın</string>
    <string name="sim_card_detection_info">SIM kartınızı cihazınıza yerleştirmek için, lütfen cihazla birlikte gelen yönergeleri okuyun.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Devam etmeden önce SIM kart takın. SIM kartı olmadan bir hesap oluşturursanız, Cihazı bul ve senkronizasyonla ilgili işlevler tam olarak kullanılamayabilir. Bu cihaz, eSIM'i desteklemektedir. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">"eSIM'i etkinleştirmek için dokunun."</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM kart ağa bağlanamadı</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">"eSIM'i etkinleştir"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Etkinleştirilmedi</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Devam et</string>
    <string name="sim_redetection">Tekrar kontrol et</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM kartınız, geçerli bir operatör ağına bağlanamadı. Hesabınızda yeterli kredi bulunduğundan emin olun ve tekrar bağlanmayı deneyin.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bu seçeneği seçmeden önce tam ekran hareketlerini kullanmayı bildiğinizden emin olun.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">İptal</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Tamam</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran hareketleri</string>
    <string name="skip_underline">Bu adımı atla</string>
    <string name="start_up_slogan">Yalnız senin</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Cihazı etkinleştirmek için açın</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Gezinme hareketlerini öğrenin</string>
    <string name="sub_screen_boot_tip">Kurulumu ana ekranda tamamlayın</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Ayarlı değil</string>
    <string name="sunday">Pazar</string>
    <string name="sunday_short">Paz</string>
    <string name="sunday_shortest">Paz</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistem navigasyon modu</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Ana ekran hizmet eklentisi, Ana ekran, sistem arayüzü ve ekran görüntüleri gibi temel özellikleri sağlar.</string>
    <string name="term_condition_detail">Kilit ekranınıza günlük iletilecek çarpıcı görüntüler ve heyecan verici hikayeler alın. Bu özellik, izniniz olmadan kişiselleştirme için verilerinizi kullanayacaktır. Bu özelliği kullanmadan önce üçüncü taraf içerik sağlayıcısının &lt;a href =%1$s>Gizlilik Politikası&lt;/a> ve &lt;a href =%2$s>Kullanıcı Sözleşmesi&lt;/a> anlaşmalarını okuyun ve kabul edin.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Şartlar ve koşullar</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Şartlar ve koşullar</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Mağaza</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">İzin yöneticisi</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Yardımcı</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Uygulama kasası</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Yedekleme hizmeti</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused konum sağlayıcısı (FLP)</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi İnternet İletişim Hizmetleri</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Bul</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Oyunlar</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Ana ekran</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Görüntüleyici</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Manzara görünümü</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Hesabı</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Ayarı</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paket yükleyici</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralel pencereler</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Sık kullanılan ifadeler</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Güç dedektörü</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Pil ve performans</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Hızlı uygulamalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Güvenli Unsur Uygulaması</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM etkinleştirme hizmeti</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Akıllı hizmetler</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">İstatistikler</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Kişisel kayıtlı hizmetler</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Tercüme hizmeti</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Sistem Güncelleme Hizmeti (güncellemeleri çevrim içi kontrol eder ve yeni sürümler hakkında bilgilendirir)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Sistemi kullanmadan önce cihazınızda önceden yüklenmiş olan Xiaomi uygulamalarını (ör. Galeri, Mi Müzik, Mi Tarayıcı, Mi Video, Temalar vb.) kapsayan Kullanıcı Sözleşmesi ve Gizlilik Politikamızı okuyup kabul edin. Kişisel bilgilerinizi ilgili yasa, yönetmelikler ve gizlilik politikalarına göre koruyacağız. Bu cihazdaki veriler şifrelidir ve fabrika ayarlarına sıfırlama işlemi gerçekleştirilerek kalıcı olarak silinebilir. Cihazınız aktive edildiğinde aşağıdaki hizmetler ağa bağlanacak ve konumunuza erişecektir:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Sistemi kullanmadan önce &lt;a href=\"%1$s\">Kullanıcı Sözleşmemizi&lt;/a> ve &lt;a href=\"%2$s\">Gizlilik Politikamızı&lt;/a> okuyup kabul edin. Kişisel bilgilerinizi ilgili yasa, yönetmelikler ve gizlilik politikalarına göre koruyacağız.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Cihazınız etkinleştirildiğinde aşağıdaki hizmetler ağa bağlanacaktır:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Duvar kağıdı</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bu özelliği kullanmadan önce Facemoji Gizlilik Politikası'nı kabul etmelisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bu özelliği kullanmadan önce Kika Gizlilik Politikası'nı kabul etmelisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu özelliği kullanmadan önce Mint Klavye Gizlilik Politikası'nı kabul etmelisiniz."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play hizmetleri</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Akıllı kartlar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi hizmet çerçevesi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Politikası</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Gizlilik Politikası</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Sıkıyönetim Kanunun Yıldönümü</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Saldırganlık Karşıtı Günü</string>
    <string name="the_arbor_day">Ağaç Dikme Günü</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Silahlı Kuvvetler Günü</string>
    <string name="the_armys_day">PLA Günü</string>
    <string name="the_childrens_day">Çocuk Bayramı</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Gençlik Günü</string>
    <string name="the_christmas_day">Noel</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Çift Dokuzuncu Festivali</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Ejderha Botu Festivali</string>
    <string name="the_easter_day">Paskalya</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Çin Yeni Yılı Arifesi</string>
    <string name="the_fifth_day">Çin Yeni Yılının Beşinci Günü</string>
    <string name="the_fools_day">1 Nisan Şaka Günü</string>
    <string name="the_forth_day">Çin Yeni Yılının Dördüncü Günü</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hong Kong SAR Kuruluş Günü</string>
    <string name="the_international_womens_day">Kadınlar Günü</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festivali</string>
    <string name="the_labour_day">İşçi Bayramı</string>
    <string name="the_lantern_festival">Fener Festivali</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Ay Festivali</string>
    <string name="the_national_day">Ulusal Gün</string>
    <string name="the_national_father_day">"Sun Yat-sen'in Doğum Günü"</string>
    <string name="the_new_years_day">Yeni Yıl</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festivali</string>
    <string name="the_partys_day">TBM Günü</string>
    <string name="the_peace_day">Anma Günü</string>
    <string name="the_retrocession_day">Gerileme Günü</string>
    <string name="the_second_day">Çin Yeni Yılının İkinci Günü</string>
    <string name="the_seventh_day">Çin Yeni Yılının Yedinci Günü</string>
    <string name="the_sixth_day">Çin Yeni Yılının Altıncı Günü</string>
    <string name="the_spirit_festival">Hayalet Festivali</string>
    <string name="the_spring_festival">Çin Yeni Yılı</string>
    <string name="the_teachers_day">Öğretmenler Günü</string>
    <string name="the_third_day">Çin Yeni Yılının Üçüncü Günü</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Çocuk Bayramı</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Gençlik Günü</string>
    <string name="the_united_nations_day">Birleşmiş Milletler günü</string>
    <string name="the_valentines_day">Sevgililer Günü</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Su Feneri Festivali</string>
    <string name="thursday">Perşembe</string>
    <string name="thursday_short">Prş</string>
    <string name="thursday_shortest">Prş</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Zamanı ayarla</string>
    <string name="time_picker_label_hour">S</string>
    <string name="time_picker_label_minute">D</string>
    <string name="title_fingerprint">Ekran kilidi ayarla</string>
    <string name="title_fingers_and_faces">Parmak izi ve yüz verisini ayarla</string>
    <string name="title_horizontal_layout">Yatay</string>
    <string name="title_only_fingerprint">Parmak izi ayarla</string>
    <string name="title_recent_tasks_style">Son kullanılanlar düzeni</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
    <string name="title_setting_up_face">Yüz verisi ayarla</string>
    <string name="title_vertical_layout">Dikey</string>
    <string name="today">Bugün</string>
    <string name="tomorrow">Yarın</string>
    <string name="tuesday">Salı</string>
    <string name="tuesday_short">Sal</string>
    <string name="tuesday_shortest">Sal</string>
    <string name="user_agreement">Kullanıcı Sözleşmesi</string>
    <string name="v7_preference_off">KAPALI</string>
    <string name="v7_preference_on">AÇIK</string>
    <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza \"Mi AI\" şeklinde seslenin. Mi AI sesinizi tanıyacak ve cihazınızı kontrol edebilecektir.</string>
    <string name="voice_assist_title">Ses ile uyandır</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Kabul et</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Reddet</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Duvar kağıdı döngüsü günlük olarak Kilit ekranınıza çarpıcı görüntüler ve heyecan verici hikayeler sunar.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Yeniden tasarlanan Kilit ekranı</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Dene</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Hayır, teşekkürler</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"Çalışıp çalışmadığını kontrol etmek için Duvar kağıdı Döngüsü'nü açabilirsiniz. Duvar kağıdı Döngüsü'nü Ayarlar > Kilit ekranı menüsünden her zaman kapatabileceğinizi unutmayın."</string>
    <string name="wc_double_check_title">Duvar kağıdı döngüsünü deneyin</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Bu özelliği kullanmadan önce üçüncü taraf içerik sağlayıcısının &lt;a href=\"%1$s\">Gizlilik Politikası&lt;/a> ve &lt;a href=\"%2$s\">Kullanıcı Sözleşmesi&lt;/a> içeriklerini okuyun ve kabul edin.</string>
    <string name="wednesday">Çarşamba</string>
    <string name="wednesday_short">Çrş</string>
    <string name="wednesday_shortest">Çrş</string>
    <string name="welcome">Hoş geldiniz</string>
    <string name="withdraw_consent">Onayınızı geri çekerseniz, Duvar kağıdı Döngüsü hizmetleri devre dışı bırakılacaktır.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Dün</string>
    <string name="zone_picker_title">Zaman dilimini seç</string>
</resources>
