<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перейти на главный экран</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перейти вверх</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Ещё</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Показать все</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Выберите приложение</string>
    <string name="abc_capital_off">ВЫКЛ</string>
    <string name="abc_capital_on">ВКЛ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Ввод</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Пробел</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Меню +</string>
    <string name="abc_search_hint">Введите запрос</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Удалить запрос</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Поисковый запрос</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Поиск</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Отправить запрос</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Голосовой поиск</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Поделиться с помощью</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Поделиться с помощью %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Свернуть</string>
    <string name="access_non_personal_data">После отзыва согласия на доступ и использования данных на вашем устройстве, не связанных с личной информацией, службы Карусели обоев будут отключены, а любые собранные данные будут удалены в течение периода времени, соответствующего применимому праву и правилам.</string>
    <string name="accessibility_enabled">TalkBack включен.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="activate_esim_tips">Не удалось активировать. Повторите попытку.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Активация…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Вы можете использовать это приложение для исходящих вызовов, просмотра журнала вызовов и управления списком контактов.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">День</string>
    <string name="agree">Принять</string>
    <string name="agree_and_next">Согласиться</string>
    <string name="agree_cookie">Разрешить cookie</string>
    <string name="agree_terms">Я прочитал(-а) и соглашаюсь с Условиями использования и Политикой конфиденциальности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прочитал(-а) и соглашаюсь с Политикой конфиденциальности Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прочитал(-а) и соглашаюсь с Политикой конфиденциальности Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Кроме того, следующие службы будут подключаться к сети и получать доступ к вашему местоположению: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Кнопка ИИ позволяет активировать Mi AI и использовать ярлыки Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Двойное нажатие</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Дважды нажмите кнопку AI для выполнения особых действий</string>
    <string name="ai_button_long_press">Долгое нажатие</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Удерживайте кнопку AI, чтобы поговорить с Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Нажатие</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Нажмите кнопку AI для просмотра ярлыков Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Кнопка AI</string>
    <string name="album_introduction">Вы можете использовать это приложение для управления, изменения и улучшения фото и видео.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Начальная настройка</string>
    <string name="application_package_introduction">Установщик пакетов используется для установки сторонних приложений, включая проверку приложений перед установкой, а также рекомендации служб после установки приложений.</string>
    <string name="application_permissions">Разрешения приложений</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Вы можете использовать это приложение для резервирования и восстановления данных на вашем устройстве.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth используется системой для беспроводных соединений. Для правильной работы Bluetooth необходимы следующие разрешения:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Повтор</string>
    <string name="boot_video_skip">Пропустить</string>
    <string name="calculator_introduction">Вы можете использовать это приложение для математических вычислений, конвертации единиц измерения и валют, а также расчета выплат по кредитам.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Вы можете использовать это приложение для съемки фото и видео.</string>
    <string name="camera_introduction">Вы можете использовать Камеру для съемки фото и записи видео.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>При нажатии на изображения и истории в Карусели обоев полная версия материала будет открыта в вашем браузере. Наш доверенный поставщик контента может рекомендовать дополнительные материалы и рекламу в соответствии с вашими предпочтениями. Если вы согласитесь активировать эту функцию, поставщик контента будет размещать файлы cookie на вашем устройстве через браузер в соответствии с &lt;a href=\"%1$s\">Политикой использования файлов cookie&lt;/a>. Если вы откажетесь от использования файлов cookie, контент и рекомендации Карусели обоев могут перестать быть актуальны для вас. Вы можете в любое время изменить свои предпочтения в Настройках.</Data>" "</string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Файлы cookie позволяют нам персонализировать ваше взаимодействие с экраном блокировки.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Персонализация и файлы cookie</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Прежде чем начать использовать Карусель обоев, ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=\"%1$s\">Политикой конфиденциальности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Условиями использования&lt;/a> нашего доверенного поставщика услуг.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Настройте экран блокировки</string>
    <string name="carousel_setting_sub">В Карусели обоев вы будете видеть свежие истории и материалы при каждой разблокировке устройства</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Для предоставления более качественных услуг процессы, запущенные на вашем устройстве (в том числе SystemHelper, RegService и Carrier Services), могут периодически отправлять оператору информацию о вашем устройстве и SIM-карте (включая IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC-адрес, версию системы, версию Android, модель устройства и основные характеристики оборудования), а также приблизительную информацию о местоположении (включая регион, координаты, идентификатор района и номер базовой станции) через WLAN, мобильный интернет или бесплатные SMS. Оператор обещает анализировать соответствующую информацию только для улучшения качества обслуживания или предоставления специализированных услуг или технологий и не раскрывать соответствующую информацию третьим лицам в какой-либо форме, идентифицирующей вашу личность. Заявление конкретного оператора имеет преимущественную силу. Стоимость использования данной услуги требуется уточнить у оператора связи.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Чтобы улучшить качество предоставляемых вам услуг, программы, работающие на этом устройстве (включая службы SystemHelper, RegService и Carrier), могут отправлять информацию об этом устройстве или вашей SIM-карте (включая IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC-адрес, версию системы, версию Android, модель устройства, базовую конфигурацию оборудования и номер телефона), а также ваше приблизительное местоположение (включая регион, координаты, идентификатор района и идентификатор базовой станции) вашему оператору связи через WLAN, мобильные сети или в SMS. При совершении вызовов DCService будет подключаться к сети. Операторы мобильной связи гарантируют, что эта информация используется только для анализа, улучшения качества обслуживания или предоставления индивидуальных услуг или технологий и никогда не передается кому-либо таким образом, который может позволить идентифицировать вашу личность. Подробную информацию можно найти в соответствующем заявлении вашего оператора связи. Вы можете узнать обо всех сопутствующих сборах за услуги непосредственно у своего оператора связи.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Вы можете использовать приложение «Взаимосвязанность Xiaomi» для управления и передачи данных между устройствами. Прежде чем использовать его функции примите &lt;a href=%1$s>Политику конфиденциальности&lt;/a > «Взаимосвязанности Xiaomi». Этому приложению необходимо подключение к Интернету и требуются следующие разрешения:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Очистить</string>
    <string name="clock_introduction">Вы можете использовать это приложение для просмотра времени, а также для использования таймера, мировых часов, секундомера, будильников и многого другого.</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
    <string name="close_location_service_setting">Вы можете ограничить доступ к данным о вашем местоположении в разделе \"Настройки\" > \"Защита конфиденциальности\" > \"Изменить\" или ограничить доступ для конкретных приложений в приложении Безопасность.</string>
    <string name="cm_terms_content">Для повышения качества предоставляемых услуг выбранный вами мобильный оператор может сохранять ваши персональные данные и сведения об этом устройстве на своих серверах, используя сети Wi-Fi или мобильный интернет. Эта информация будет использоваться только в статистических целях для повышения качества услуг и предоставления более персонализированного контента. Данная информация не будет использоваться в целях вашей идентификации и не будет передана третьим лицам.</string>
    <string name="cm_terms_title">Соглашение с оператором мобильной связи</string>
    <string name="compass_introduction">Вы можете использовать это приложение для навигации, а также для просмотра координат, атмосферного давления и высоты над уровнем моря.</string>
    <string name="congratulation_label">Всё готово!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Секунду…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Подготовка системы…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Проведите вверх для входа в систему</string>
    <string name="congratulation_title">Настройка завершена</string>
    <string name="content_description_complete">Готово</string>
    <string name="content_description_start">Начать</string>
    <string name="content_introduction">Контент-центр может агрегировать контент и услуги из нескольких каналов. Здесь вы можете читать статьи, смотреть видео, просматривать ежедневную подборку рекомендованных товаров и получать рекомендации.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Продолжайте нажимать на экран двумя пальцами для включения TalkBack.</string>
    <string name="cookies_content_one">Если вы нажмете на изображение или историю в Карусели обоев, полная версия материала будет открыта в окне браузера. Taboola, наш надежный сторонний поставщик контента, может рекомендовать дополнительные материалы и рекламу в соответствии с вашими предпочтениями. Если вы согласитесь активировать эту функцию, Taboola будет размещать файлы cookie на вашем устройстве через браузер в соответствии с &lt;a href =%1$s>Политикой использования файлов cookie Taboola&lt;/a>. Если вы откажитесь от использования файлов cookie, материалы Карусели обоев будут по-прежнему отображаться на экране блокировки, а в вашем браузере будут открываться полные версии материалов. Однако дополнительные рекомендованные материалы предлагаться не будут. Вы можете в любое время изменить свои предпочтения в Настройках.</string>
    <string name="cookies_content_two">Решите, хотите ли вы, чтобы наши доверенные сторонние поставщики контента использовали файлы cookie для персонализации рекомендованных материалов и рекламы на основании ваших предпочтений.</string>
    <string name="cookies_title">Персонализация и файлы cookie</string>
    <string name="copy">Копировать</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Когда вы не подключены к Wi-Fi, будет использоваться мобильный интернет. Оператор может взимать дополнительную плату за использование мобильного интернета.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Традиционный китайский календарь</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Установите дату и время</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Используйте отпечаток пальца для разблокировки устройства, подтверждения платежей Mi Pay, а также входа в приложения и службы.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Используйте отпечаток пальца для разблокировки устройства, а также входа в приложения и службы.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Этот сервис позволяет просматривать информацию об устройстве, подключать его к сетям и настраивать его функции.</string>
    <string name="diagnose_report">Отправляйте диагностические данные для обнаружения и анализа системных ошибок, а также для улучшения взаимодействия с пользователем. Такие данные могут включать в себя личную информацию (например, IP-адрес, местоположение и т. д.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом.</string>
    <string name="disagree">Отмена</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете отказаться от использования этого приложения или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете ограничить разрешения и отключить эту функцию в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете отказаться от использования этого приложения.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим продуктом. Вы можете отказаться от использования этого продукта.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом. Вы можете отказаться от использования этого приложения.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете выполнить выход из системы или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете в любое время включить или отключить эту службу в разделе \"Настройки\" > \"Bluetooth\" > \"Расширенные настройки\" > \"Mi Link\".</string>
    <string name="disagreement_function">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этой функцией. Вы можете отказаться от использования этой функции.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете в любое время включить или отключить службы определения местоположения в разделе \"Настройки\" > \"Защита конфиденциальности\".</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете в любое время включить или отключить службы Mi аккаунта в разделе \"Настройки\" > \"Mi аккаунт\".</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Если вы не предоставите эти разрешения, то данная служба не сможет работать правильно.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Если вы не предоставите эти разрешения, служба не сможет работать правильно.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Если вы не предоставите эти разрешения, то не сможете использовать Bluetooth. Вы можете включить или выключить Bluetooth, а также добавить Bluetooth-устройства в разделе \"Настройки\" > \"Bluetooth\".</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Мы будем использовать эти разрешения только во время передачи данных с устройства, экран которого был поврежден. Если вы не предоставите разрешения, то не сможете воспользоваться этим приложением.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете удалить его, выйти из системы или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="download_introduction">Загрузки — это приложение, предоставляемое Xunlei, которое используется для загрузки данных и управления ими (включая данные магазина приложений, видео, системные обновления, темы и данные браузера) и предоставляется пользователям устройств Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Утро</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Включение TalkBack отменено.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Вы включили TalkBack, нажимая на экран двумя пальцами дольше 10 секунд. TalkBack – это голосовой сервис для людей с нарушением зрения. Если вы случайно включили его, нажмите кнопку \"Отмена\", а затем дважды коснитесь экрана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Отмена</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">н. э.</string>
    <string name="eras_bc">до н. э.</string>
    <string name="evening">День</string>
    <string name="expand_button_title">Дополнительно</string>
    <string name="fast_application_introduction">Служебный фреймоврк \"Быстрые приложения\" — это основной служебный фреймворк, который обеспечивает работу и распространение быстрых приложений.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd.MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">h a</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'мс'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'мин'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'мин' s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'мин' s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Размер по умолчанию</string>
    <string name="font_hint_normal">Увеличить размер текста</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Выберите системный шрифт</string>
    <string name="font_settings_title">Настройки шрифта</string>
    <string name="font_size_title">Размер текста</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Текст</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Заголовок</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Пятница</string>
    <string name="friday_short">Пт</string>
    <string name="friday_shortest">Пт</string>
    <string name="game_introduction">Плагины для игр позволяют вам выполнять вход в систему, создавать заказы, совершать платежи, использовать купоны и участвовать в рекламных акциях.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Доступ к уникальному идентификатору устройства (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Классика</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню приложений</string>
    <string name="home_settings_title">Выберите стиль рабочего стола</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Служба настройки Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Политика конфиденциальности выбранной клавиатуры</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Нет подключения к сети. Просмотрите Политику конфиденциальности для этой клавиатуры на %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Служба IMS обеспечивает работу основных функций связи и используется для аудио- и видеовызовов высокой четкости.</string>
    <string name="input_method_category">Выберите клавиатуру по умолчанию, которую вы будете использовать для написания сообщений, заметок и всего остального. Обратите внимание, что позже вы можете установить другие сторонние клавиатуры.</string>
    <string name="input_method_setting">Выберите клавиатуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Загрузка приложений…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Службы интернет-связи Xiaomi позволяют обнаруживать, подключаться и связываться с другими устройствами Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Взаимосвязанность Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Взаимосвязанность Xiaomi позволяет вашим устройствам взаимодействовать друг с другом по беспроводной связи. Переводя этот переключатель в положение Вкл., вы соглашаетесь с &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальности&lt;/a > взаимосвязанности Xiaomi.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Включение и отключение Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Для поиска устройств поблизости</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Передача данных между устройствами</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Для передачи данных между подключенными устройствами</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Доступ к содержимому на экране</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Для доступа к содержимому экрана во время записи или трансляции, включая конфиденциальную информацию, такую ​​как аудио, пароли, платежные пароли, фото, сообщения и т. д.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Доступ к журналу вызовов</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Для переадресации вызовов между устройствами в режиме повтора экрана</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Доступ к списку установленных приложений</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Для доступа к списку приложений, установленных на мобильном устройстве, и повтора экрана на компьютерах</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Для подключения и передачи данных между двумя устройствами</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Включение и отключение WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Для передачи данных между двумя устройствами через WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Запись звука</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Для записи звука устройства при трансляции и зеркальном отображении</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Доступ и редактирование фото и файлов на вашем устройстве</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Для трансляции и передачи контента с этого устройства</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Доступ к идентификатору устройства</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Функции «Взаимосвязанности Xiaomi», доступные на вашем устройстве, могут различаться из-за различий в версиях системы и моделях устройств. См подробнее на нашем официальном сайте (%2$s).</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Возможности взаимосвязанности Xiaomi могут отличаться в зависимости от модели устройства и версии системы. Для получения дополнительной информации посетите официальный сайт системы.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Если вы не включите защиту и потеряете устройство, то не сможете помешать другим людям воспользоваться устройством и получить доступ к вашим личным данным. Пропустить настройку?</string>
    <string name="item_facerecognition">Разблокировка по лицу</string>
    <string name="item_fingerprint">Отпечаток пальца</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Пароль</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Защита устройства</string>
    <string name="item_return">Настроить</string>
    <string name="item_skip">Пропустить</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Не надавливайте на экран острыми предметами (кончиками ручек, ногтями и т. д.) во время использования устройства. Перед тем как сложить устройство, убедитесь, что на внутреннем экране нет твердых предметов, таких как карты, монеты или ключи.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Не надавливайте на внутренний экран острыми или твердыми предметами</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Складывайте устройство, когда не используете его. Избегайте контакта внутреннего экрана с любыми острыми и твердыми предметами в сумке или кармане.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Не кладите разложенное устройство в сумку или карман</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Внутренний экран этого устройства покрыт специальной защитной пленкой, для замены которой требуется профессиональное оборудование. Не пытайтесь самостоятельно снять или заменить защитную пленку, так как повреждение внутреннего экрана повлияет на действие гарантии. Если вам необходимо заменить защитную пленку, обратитесь в службу послепродажного обслуживания Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Внутренний экран этого устройства покрыт специальной защитной пленкой. Удаление или замена пленки может привести к повреждению внутреннего экрана.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Не пытайтесь самостоятельно удалить защитную пленку с внутреннего экрана</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Это устройство оснащено складным экраном. Чтобы избежать повреждений и обеспечить нормальную работу экрана, соблюдайте следующие меры предосторожности.</string>
    <string name="kind_tip_title">Внимание!</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Передача данных о местоположении аварийно-спасательным службам</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Другие языки</string>
    <string name="language_settings">Выберите язык</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Крупный</string>
    <string name="layout_size_normal">Обычный</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Другие регионы</string>
    <string name="locale_picker_title">Выберите регион</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">В соответствии с законодательством и требованиями аварийно-спасательных служб (полиции и пожарной охраны) операторы мобильной связи могут получать данные о местоположении мобильных устройств для обеспечения безопасности и проведения аварийно-спасательных операций.</string>
    <string name="location_introduction">Службы определения местоположения обеспечивают правильную работу различных служб, функционирующих на основе данных о вашем местоположении.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Аварийно-спасательные службы могут получить данные о вашем текущем местоположении по запросу.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Карусель обоев позволяет вам ежедневно получать свежие изображения для вашего экрана блокировки.</string>
    <string name="media_storage_devices">Устройства хранения мультимедиа</string>
    <string name="media_storage_introduction">Эта служба позволяет приложениям получать доступ и сохранять фотографии, видео, аудио и файлы.</string>
    <string name="message_introduction">Вы можете использовать это приложение для отправки и получения SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi аккаунт позволяет создавать, выполнять вход и управлять системными аккаунтами.</string>
    <string name="midnight">Ночь</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прочитал(-а) и соглашаюсь с Политикой конфиденциальности Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Политика конфиденциальности Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Нет подключения к интернету. Ознакомьтесь с Политикой конфиденциальности на %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Настройки</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Нет подключения к сети Интернет. Ознакомьтесь с Условиями использования на %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Выбрано</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Отменить выбор</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Выбрать все</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Выберите объекты</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Еще</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Отмена</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Подтвердить</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Удалить</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Отменить выбор</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Снять выбор</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Изменить</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Отмена</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Поиск</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Выбрать все</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Выбрать все</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Выберите объекты</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Потяните вниз для обновления</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Обновлено</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Обновление…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Отпустите, чтобы обновить</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">На данный момент это все</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">На данный момент это все</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Секунду…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Не удалось загрузить данные</string>
    <string name="mobile_network">Используется мобильный интернет</string>
    <string name="monday">Понедельник</string>
    <string name="monday_short">Пн</string>
    <string name="monday_shortest">Пн</string>
    <string name="month_april">апреля</string>
    <string name="month_april_short">Апр</string>
    <string name="month_april_shortest">Апр</string>
    <string name="month_august">августа</string>
    <string name="month_august_short">Авг</string>
    <string name="month_august_shortest">Авг</string>
    <string name="month_december">декабря</string>
    <string name="month_december_short">Дек</string>
    <string name="month_december_shortest">Дек</string>
    <string name="month_february">февраля</string>
    <string name="month_february_short">Фев</string>
    <string name="month_february_shortest">Фев</string>
    <string name="month_january">января</string>
    <string name="month_january_short">Янв</string>
    <string name="month_january_shortest">Янв</string>
    <string name="month_july">июля</string>
    <string name="month_july_short">Июл</string>
    <string name="month_july_shortest">Июл</string>
    <string name="month_june">июня</string>
    <string name="month_june_short">Июн</string>
    <string name="month_june_shortest">Июн</string>
    <string name="month_march">марта</string>
    <string name="month_march_short">Мар</string>
    <string name="month_march_shortest">Мар</string>
    <string name="month_may">мая</string>
    <string name="month_may_short">Май</string>
    <string name="month_may_shortest">Май</string>
    <string name="month_november">ноября</string>
    <string name="month_november_short">Ноя</string>
    <string name="month_november_shortest">Ноя</string>
    <string name="month_october">октября</string>
    <string name="month_october_short">Окт</string>
    <string name="month_october_shortest">Окт</string>
    <string name="month_september">сентября</string>
    <string name="month_september_short">Сен</string>
    <string name="month_september_shortest">Сен</string>
    <string name="more">Еще</string>
    <string name="morning">Утро</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Это позволяет использовать мобильный интернет и GPS-соединение на основе запроса пользователя. В зависимости от характеристик смартфона для синхронизации учетных записей и других элементов может потребоваться использование мобильного интернета.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Если ваш тарифный план не включает опцию \"Безлимитный интернет\", использование мобильного интернета может повлечь дополнительные расходы. Использовать мобильный интернет?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Отмена</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Вы можете ограничить использование мобильного интернета позже в Настройках.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Использовать</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Интернет</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Голосовые вызовы</string>
    <string name="multisim_settings_category">Настройки SIM-карт</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Обнаружена %d SIM-карта</string>
    <string name="multisim_settings_title">Обнаружено 2 SIM-карты</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Руководство по жестам</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Жесты</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопки</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="next_fingerprint">Далее</string>
    <string name="night">Вечер</string>
    <string name="noon">Полдень</string>
    <string name="not_set">Не указано</string>
    <string name="note_introduction">Приложение позволяет создавать, просматривать и изменять заметки.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Основные настройки</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Включить</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Включение или отключение функции персонализации рекламных рекомендаций не влияет на количество показываемой рекламы. Если вы отключите эту функцию, подбор рекламы перестанет основываться на данных о ваших личных предпочтениях.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Включение или отключение функции персонализации рекомендуемой рекламы не влияет на количество показываемой рекламы в системных приложениях. Если вы отключите эту функцию, подбор рекламы от Xiaomi и сторонних платформ перестанет основываться на данных о ваших личных предпочтениях.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Отключить</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Включите, чтобы персонализировать рекламу</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персонализация рекламы</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализация рекламы на основе ваших интересов.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматическое обновление</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Система выберет подходящее время для загрузки и установки обновлений. Ваше устройство будет автоматически перезагружено для применения изменений.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Разрешить системе выбирать подходящее время для загрузки и установки обновлений. Ваше устройство будет автоматически перезагружено для применения изменений.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель обоев</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Ежедневные подборки историй и изображений для вашего экрана блокировки. %1$s и %2$s.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Обновлять приложения автоматически</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Обновлять системные и сторонние приложения через GetApps, чтобы использовать их новейшие функции.
Вы можете отключить автоматические обновления в GetApps в разделе Настройки > Автоматические обновления."</string>
    <string name="other_settings_location">Доступ к местоположению</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Для предоставления служб, основанных на местоположении, разрешите приложениям и веб-сайтам доступ к данным о вашем местоположении</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Разрешения системного Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Системный Daemon используется для улучшения стабильности и производительности системы. Для правильной работы этой службе требуется доступ к хранилищу устройства, а также разрешение на сохранение в нем данных.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Помогите нам улучшить опыт взаимодействия с устройством, автоматически отправляя в Xiaomi диагностические данные, данные об использовании устройства и приложений. Это поможет улучшить время автономной работы, стабильность системы и приложений.
Отправленные данные будут содержать основную информацию о вашем устройстве и о том, как вы его используете (например, уровень заряда аккумулятора, активность системы и приложений, а также информация об ошибках). Данные будут использованы для улучшения устройств Xiaomi.
Отключение этой функции не повлияет на возможность отправлять информацию, необходимую для основных служб, таких как обновление системы и безопасность.
Вы можете изменить параметры этой функции в разделе \"Настройки\" > \"Отпечатки, данные лица и защита устройства\" > \"Конфиденциальность\" > \"Использование и диагностика\"."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Помогите нам улучшить опыт взаимодействия с устройством, разрешив автоматическую отправку диагностических данных, данных об использовании устройства и приложений. Это поможет улучшить время автономной работы, стабильность системы и приложений.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Отправлять данные об использовании</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Программа улучшения качества</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Помогите улучшить наши продукты и услуги путем отправки аналитических данных и данных об использовании.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Подробности</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Доступ к календарю</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям доступа к календарю</string>
    <string name="permission_account">Доступ к аккаунтам на устройстве</string>
    <string name="permission_account_introduction">Вход в систему через Mi аккаунт</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Доступ к хранилищу для анализа и проверки установочных пакетов</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Доступ к памяти устройства</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Для сохранения резервных копий и доступа к ним на вашем устройстве.</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ к журналу вызовов</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Для разрешения другим совместимым устройствам, которые вы подключаете к этому устройству, получения доступа к журналу вызовов. Это произойдет только в том случае, если вы заранее запросите доступ к журналу вызовов через другое устройство. Журнал вызовов и список контактов, переданные системой через Bluetooth, будут кэшироваться локально на ваших устройствах и передаваться только с вашего разрешения.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Доступ к журналу вызовов для отображения заблокированных объектов</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Доступ к статистке телефона, запись вызовов и остановка записи во время входящих вызовов</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Сохранение данных будильника</string>
    <string name="permission_contact">Доступ к списку контактов</string>
    <string name="permission_contact_describe">Доступ к списку контактов</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Для идентификации вашей личности.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Для разрешения другим совместимым устройствам, которые вы подключаете к этому устройству, получения доступа к списку контактов. Это произойдет только при включении Bluetooth или редактировании списка контактов при включенном Bluetooth.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Для использования функции экстренных вызовов на рабочем столе в Простом режиме и отображения уведомлений диалогов.</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Для отображения соответствующей контактной информации SMS и MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Обеспечение функциональности Антиспама и вызов экстренных контактов</string>
    <string name="permission_device">Доступ к информации об устройстве</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Для доступа к информации об устройстве (например, оператор связи)</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Для доступа к информации о состоянии устройства и связи с носимыми устройствами.</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Для отправки и получения SMS и MMS.</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Для обеспечения безопасности среды входа.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Идентификация услуг, связанных с различными устройствами</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Идентификация различных устройств</string>
    <string name="permission_direct_call">Исходящие вызовы</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Добавление объектов в Антиспам</string>
    <string name="permission_download_introduction">Кэширование загруженных объектов и сохранение их на вашем устройстве</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Для поиска устройств поблизости Mi Link требуется подключение к интернету, а также следующие разрешения:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Для отображения информации об устройстве</string>
    <string name="permission_imei_service">Доступ к IMEI для предоставления услуг, связанных с вашим устройством</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Сохранение фото и видео на устройстве</string>
    <string name="permission_location">Доступ к местоположению:</string>
    <string name="permission_location_describe">Доступ к местоположению</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Для доступа к именам сетей Wi-Fi</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям доступа к данным о вашем местоположении</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Для отображения доступных Bluetooth-устройств с низким энергопотреблением.</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Для доступа к данным о вашем местоположения в целях обеспечения работы служб обнаружения и соединения по Bluetooth или Wi-Fi</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Для доступа к точному местоположению в целях предоставления различных служб, функционирующих на основе служб определения местоположения.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Предоставление услуг, основанных на местоположении</string>
    <string name="permission_log_introduction">Сохранение журналов</string>
    <string name="permission_login_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами</string>
    <string name="permission_make_a_call">Исходящие вызовы</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям разрешения на исходящие вызовы.</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Для проверки того, как приложения используют разрешения, связанные с конфиденциальностью, при доступе к файлам.</string>
    <string name="permission_message_introduction">Отправка сообщений заблокированным контактам</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Доступ к IMEI для идентификации устройств</string>
    <string name="permission_phone_network">Доступ к данным о типе сети для оптимизации и настройки загружаемых объектов</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ к номеру телефона, IMEI и IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Сохранение изображений в Галерею и публикация статусов</string>
    <string name="permission_photo_video">Съемка фото и видео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Съемка фото, запись видео и использование вспышки</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Сохранение, изменение и синхронизация фото и видео</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Доступ к списку установленных на этом устройстве приложений</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Для обновления загруженных приложений и проверки данных, используемых установщиком пакетов;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Изменение журнала вызовов</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Добавление объектов в журнал вызовов и удаление заблокированных вызовов</string>
    <string name="permission_read_contacts">Доступ к списку контактов</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Доступ к хранилищу</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Для доступа к загруженным исходным файлам и файлам конфигурации.</string>
    <string name="permission_read_message">Доступ к текстовым сообщениям</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Доступ к заметкам и вложениям</string>
    <string name="permission_read_send_message">Отправка и получение SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям доступа к отправке и получению SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Для отправки и получения SMS, используемых для активации</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Для получения, просмотра и отправки SMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Отправка и получение MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Для получения, просмотра и отправки MMS.</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Доступ к журналу вызовов и редактирование записей в нем</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Для отображения и редактирования журнала вызовов</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Редактирование списка контактов и доступ к нему</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям разрешения на редактирование списка контактов и получения доступа к нему</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Для просмотра и управления списком контактов</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Доступ к хранилищу и сохранение объектов</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Для хранения, отображения, изменения, синхронизации и загрузки фото и видео.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Для анализа и проверки установочных пакетов.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Для сохранения файлов на вашем устройстве после съемки фото или видео.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Для кэширования, доступа и управления загруженными материалами.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям разрешений на доступ, кэширование и изменение файлов.</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ к файлам и фото и их сохранение на устройстве</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Доступ, сохранение и кэширование объектов на вашем устройстве</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Для доступа и сохранения данных в памяти устройства.</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Для доступа и сохранения объектов рабочего стола.</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Доступ к аудиозаписям и их сохранение</string>
    <string name="permission_recording">Запись вызовов и аудио:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Запись звука во время записи видео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Доступ к записям экрана и их сохранение</string>
    <string name="permission_send_message">Отправка SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Доступ к камере</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Для съемки фото и виде, а также использования вспышки.</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Для определения наличия поддержки фонарика.</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям доступа к камере.</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Для исходящих видеовызовов.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Доступ к микрофону</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Для записи звука во время записи видео.</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Для отображения состояния записи</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Для предоставления быстрым приложениям доступа к микрофону</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Запись аудио</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Поиск вирусов и оптимизация вашего устройства</string>
    <string name="permission_write_device_store">Сохранение объектов в памяти устройства</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Для кэширования загруженных исходных файлов конфигурации.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами в целях предоставления сервисов Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Включая Политику конфиденциальности и Условия использования POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Политика конфиденциальности POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Условия использования POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Передача данных о местоположении</string>
    <string name="position_subheading">Местоположение</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM-карта для интернета</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">SIM-карта для вызовов</string>
    <string name="preference_copied">Текст \"%1$s\" скопирован в буфер обмена</string>
    <string name="privacy_content_one">Рекомендованные материалы Карусели обоев предоставлены Taboola, нашим надежным сторонним поставщиком контента. Для предоставления вам материалов Taboola необходимо получить доступ к данным на вашем устройстве, которые не относятся к личной информации. Например, информация о выбранном языке системы и типе браузера. Вы можете узнать, как Taboola использует собираемые данные в &lt;a href =%1$s>Политике конфиденциальности&lt;/a> и &lt;a href =%2$s>Условиях использования&lt;/a> Taboola. Ознакомьтесь и согласитесь со всеми условиями, перечисленными в этих документах, прежде чем продолжить. Если вы не согласны с ними, службы, связанные с Каруселью обоев, будут отключены.</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_provision_more">Подробнее о защите конфиденциальности</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Защита конфиденциальности является краеугольным камнем в разработке наших продуктов.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Мы стремимся уважать и защищать вашу конфиденциальность. Уделяя особое внимание исследованиям и разработкам в области информационной безопасности, Xiaomi постоянно работает над улучшением методов, практик и технических решений, обеспечивающих защиту ваших данных. Мы также делимся нашими последними достижениями с партнерами, чтобы обеспечить конфиденциальность вашей информации.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Конфиденциальность</string>
    <string name="privacy_refuse">Отклонить</string>
    <string name="privacy_title">Условия и Политика конфиденциальности</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Для вашего аккаунта включена Расширенная защита данных. Настройте блокировку экрана этого устройства.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Мы будем защищать вашу личную информацию в соответствии с действующим законодательством, правилами и политиками конфиденциальности.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_complete_text">Продолжить</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Ознакомьтесь с &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальности&lt;/a > выбранной клавиатуры.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="provision_next">Далее</string>
    <string name="provision_skip_underline">Пропустить</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Рекомендовано</string>
    <string name="recorder_introduction">Вы можете использовать это приложения для записи аудио и сохранять записи в облако.</string>
    <string name="refuse_cookie">Запретить cookie</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Для правильной работы этой службе требуются следующие разрешения:</string>
    <string name="require_authority_statement">Для предоставления вам наших основных услуг, вам необходимо предоставить следующие разрешения, чтобы мы могли собирать вашу личную информацию:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Для предоставления основных служб необходимы следующие разрешения:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Для предоставления вам наших основных услуг необходимо предоставить следующие разрешения на сбор вашей личной информации:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Для правильной работы этой службе требуется подключение к интернету, а также следующие разрешения:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Для правильной работы этой службе требуется подключение к интернету, а также следующие разрешения:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Для правильной работы этой службе требуется подключение к интернету, а также следующие разрешения:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Чтение IMEI и IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Для доступа к IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Доступ к местоположению</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Для доступа к приблизительному местоположению и предоставления услуг оптимизации сети на основе местоположения</string>
    <string name="require_telephone_statement">Для предоставления базовых услуг необходимы следующие разрешения:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi постоянно создает потрясающие продукты по честным ценам, чтобы каждый мог получать удовольствие от лучшей жизни благодаря инновационным технологиям.</string>
    <string name="sample_text_title">Пример текста:</string>
    <string name="saturday">Суббота</string>
    <string name="saturday_short">Сб</string>
    <string name="saturday_shortest">Сб</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Это приложение позволяет записывать все, что происходит на вашем экране.</string>
    <string name="search_menu_title">Поиск</string>
    <string name="security_introduction">Это приложение позволяет удалять ненужные файлы с вашего устройства, обнаруживать и удалять вирусы, оптимизировать энергопотребление и производительность устройства в играх, управлять приложениями, разрешениями и многое другое.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Вы в любой момент можете выбрать другой шрифт в приложении \"Темы\".</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="service_agreement">Я прочитал(-а) и соглашаюсь с условиями.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Условия использования сетевых служб Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Прежде чем продолжить, ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальности Mi Link&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Службы интернет-связи Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Прежде чем продолжить, ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=%1$s>Уведомлением о конфиденциальности служб геолокации&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi аккаунт</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Контакты и Телефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерея</string>
    <string name="service_name_application_package">Установщик пакетов</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Резервные копии</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заявление об услугах оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Часы</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Контент-центр</string>
    <string name="service_name_download">Загрузки</string>
    <string name="service_name_fast_application">Платформа \"Быстрые приложения\"</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Плагины для игр</string>
    <string name="service_name_google_service">Заявление об услугах Google</string>
    <string name="service_name_ims">Служба IMS</string>
    <string name="service_name_location">Службы местоположения</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Карусель обоев</string>
    <string name="service_name_message">Сообщения</string>
    <string name="service_name_note">Заметки</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Диктофон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запись экрана</string>
    <string name="service_name_security">Безопасность</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Служебный плагин рабочего стола</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прочтите и согласитесь с нашей &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальность&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Политика конфиденциальности Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Прежде чем продолжить, ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальности Xunlei&lt;/a > и &lt;a href=%1$s>Условиями использования сетевых служб Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Ознакомьтесь и согласитесь с нашей &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальности&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>В соответствии со стандартами Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> одноразовое разрешение будет отозвано в течение установленного периода времени (прибл. &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) после того, как соответствующее приложение прекратит работу. Если вы откроете приложение в течение этого времени, разрешение будет отозвано.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Активация SIM-карты</string>
    <string name="servicestate_title">Заявление об основных услугах</string>
    <string name="setting_locale">Настройка региона…</string>
    <string name="shut_down">Выключение</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Обнаружение SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-карта не найдена. Убедитесь, что SIM-карта установлена ​​правильно, и на вашем балансе достаточно средств.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Разрешить подключение к мобильным сетям передачи данных? Установленная SIM-карта будет использоваться для подключения к мобильным сетям передачи данных.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Проверка SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detection">Вставьте SIM-карту</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Из прилагаемой к устройству инструкции можно узнать, как вставить SIM-карту.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Вставьте SIM-карту, прежде чем продолжить. Функция \"Поиск устройства\" и синхронизация не будут полностью доступны, если вы создадите учетную запись без SIM-карты. Это устройство поддерживает eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Нажмите, чтобы активировать eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карта не смогла подключиться к сети</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">"Активировать eSIM "</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Не активировано</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Продолжить</string>
    <string name="sim_redetection">Проверить снова</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Ваша SIM-карта не смогла подключиться к сети оператора связи. Убедитесь, что на вашем балансе достаточно средств, и повторите попытку.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перед выбором этой опции убедитесь, что вы умеете использовать полноэкранные жесты.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Отмена</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Полноэкранные жесты</string>
    <string name="skip_underline">Пропустить</string>
    <string name="start_up_slogan">Полностью ваш</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Раскройте, чтобы активировать устройство</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">>999</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Изучите жесты навигации</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Не настроено</string>
    <string name="sunday">Воскресенье</string>
    <string name="sunday_short">Вс</string>
    <string name="sunday_shortest">Вс</string>
    <string name="system_navigation_mode">Способ навигации</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Служебный плагин рабочего стола обеспечивает работу базовых функций, таких как рабочий стол, пользовательский интерфейс системы и снимки экрана.</string>
    <string name="term_condition_detail">Ежедневные подборки потрясающих изображений и историй прямо на экране блокировки. Эта функция не будет без вашего согласия использовать ваши данные для персонализации. Перед использованием ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href =%1$s>Политикой конфиденциальности&lt;/a> и &lt;a href =%2$s>Условиями использования&lt;/a> стороннего поставщика контента.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Условия использования</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Условия использования</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Управление разрешениями</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Интеллектуальный помощник</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Лента виджетов</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Службы резервного копирования</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused location provider</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Службы интернет-связи Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Поиск устройства</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Игры</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Рабочий стол</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Альбомная ориентация</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi аккаунт</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Интеллектуальные параметры системы</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Установщик пакетов</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Параллельные окна</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Частые фразы</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Мониторинг питания</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Питание и производительность</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Быстрые приложения</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Secure Element Application</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Служба активации SIM-карт</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Смарт-службы</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статистика</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Службы саморегистрации</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Служба перевода</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Служба обновления системы (проверяет наличие обновлений и уведомляет о новых версиях)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Перед тем как начать использовать систему, вам необходимо ознакомиться и согласиться с нашими Условиями использования и Политикой конфиденциальности. Мы будем защищать вашу личную информацию в соответствии с действующим законодательством, правилами и политиками конфиденциальности. После активации устройства следующие службы будут подключаться к сети и получать доступ к данным о вашем местоположении:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Прежде чем использовать систему, прочтите и примите наши &lt;a href=\"%1$s\">Условия использования&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Политику конфиденциальности&lt;/a>. Мы будем защищать вашу личную информацию в соответствии с действующим законодательством, правилами и политиками конфиденциальности.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">После активации вашего устройства к сети подключатся следующие службы:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Обои</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Перед использованием этой функции вы должны принять Политику конфиденциальности Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Перед использованием этой функции вы должны принять Политику конфиденциальности Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Перед использованием этой функции вы должны согласиться с Политикой конфиденциальности Mint Keyboard."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Службы Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Смарт-карты</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi Service Framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Политика конфиденциальности Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Политика конфиденциальности Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Годовщина отмены военного положения</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">День борьбы с агрессией</string>
    <string name="the_arbor_day">День древонасаждения</string>
    <string name="the_armed_forces_day">День вооруженных сил</string>
    <string name="the_armys_day">День основания НОАК</string>
    <string name="the_childrens_day">День защиты детей</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">День молодежи</string>
    <string name="the_christmas_day">Рождество</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Праздник двойной девятки</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Праздник драконьих лодок</string>
    <string name="the_easter_day">Пасха</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Канун китайского нового года</string>
    <string name="the_fifth_day">Пятый день китайского нового года</string>
    <string name="the_fools_day">День дурака</string>
    <string name="the_forth_day">Четвертый день китайского нового года</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">День образования САР Гонконг</string>
    <string name="the_international_womens_day">Женский день</string>
    <string name="the_laba_festival">Праздник Лаба</string>
    <string name="the_labour_day">День труда</string>
    <string name="the_lantern_festival">Праздник фонарей</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Праздник середины осени</string>
    <string name="the_national_day">День нации</string>
    <string name="the_national_father_day">День рождения Сунь Ятсена</string>
    <string name="the_new_years_day">Новый год</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Праздник Циси</string>
    <string name="the_partys_day">День основания КПК</string>
    <string name="the_peace_day">День памяти</string>
    <string name="the_retrocession_day">День ретроцессии Тайваня</string>
    <string name="the_second_day">Второй день китайского нового года</string>
    <string name="the_seventh_day">Седьмой день китайского нового года</string>
    <string name="the_sixth_day">Шестой день китайского нового года</string>
    <string name="the_spirit_festival">Фестиваль духов</string>
    <string name="the_spring_festival">Китайский Новый год</string>
    <string name="the_teachers_day">День учителя</string>
    <string name="the_third_day">Третий день китайского нового года</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">День защиты детей</string>
    <string name="the_tw_youth_day">День молодежи</string>
    <string name="the_united_nations_day">День Организации Объединенных Наций</string>
    <string name="the_valentines_day">День святого Валентина</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Праздник водных фонарей</string>
    <string name="thursday">Четверг</string>
    <string name="thursday_short">Чт</string>
    <string name="thursday_shortest">Чт</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Выберите время</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Ч</string>
    <string name="time_picker_label_minute">М</string>
    <string name="title_fingerprint">Настройте защиту устройства</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Защита устройства</string>
    <string name="today">Сегодня</string>
    <string name="tomorrow">Завтра</string>
    <string name="tuesday">Вторник</string>
    <string name="tuesday_short">Вт</string>
    <string name="tuesday_shortest">Вт</string>
    <string name="user_agreement">Условия использования</string>
    <string name="v7_preference_off">ВЫКЛ.</string>
    <string name="v7_preference_on">ВКЛ.</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажите \"Mi AI\" своему телефону. Mi AI распознает ваш голос и сможет управлять вашим устройством.</string>
    <string name="voice_assist_title">Голосовой помощник</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Согласиться</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Отклонить</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Карусель обоев – это красочные изображения и захватывающие истории прямо на вашем экране блокировки.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Новый экран блокировки</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Попробовать</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Нет, спасибо</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Вы можете включить Карусель обоев, чтобы ознакомиться с этой функцией. Вы всегда можете включить или отключить ее в разделе Настройки > Экран блокировки</string>
    <string name="wc_double_check_title">Попробуйте Карусель обоев</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Перед использованием этой функции ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=\"%1$s\">Политикой конфиденциальности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Условиями использования&lt;/a> стороннего поставщика материалов.</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="wednesday_short">Ср</string>
    <string name="wednesday_shortest">Ср</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="withdraw_consent">После отзыва согласия службы, связанные с Каруселью обоев, будут отключены.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Вчера</string>
    <string name="zone_picker_title">Выберите часовой пояс</string>
</resources>
