<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">TalkBack включен.</string>
    <string name="agree">Принять</string>
    <string name="agree_and_next">Согласен</string>
    <string name="agree_terms">Я прочитал и принимаю Условия использования и Политику конфиденциальности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прочитал и принимаю Политику конфиденциальности Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прочитал и принимаю Политику конфиденциальности Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Кнопка ИИ позволяет активировать Mi AI и использовать ярлыки Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Двойное нажатие</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Дважды нажмите кнопку AI для выполнения особых действий</string>
    <string name="ai_button_long_press">Долгое нажатие</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Удерживайте кнопку AI, чтобы поговорить с Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Нажатие</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Нажмите кнопку AI для просмотра ярлыков Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Кнопка AI</string>
    <string name="album_introduction">Галерея позволяет вам управлять, оптимизировать и изменять фото и видео на вашем устройстве, а также синхронизировать их с Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Начальная настройка</string>
    <string name="application_package_introduction">Это приложение позволяет устанавливать сторонние приложения, проверять их перед установкой и предоставлять рекомендации.</string>
    <string name="application_permissions">Разрешения приложений</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Вы можете использовать это приложение для резервирования и восстановления данных на вашем устройстве.</string>
    <string name="calculator_introduction">Вы можете использовать это приложение для математических вычислений, конвертации единиц измерения и валют, а также расчета выплат по кредитам.</string>
    <string name="camera_introduction">Вы можете использовать Камеру для съемки фото и записи видео.</string>
    <string name="carrier_introduction">В целях улучшения качества предоставляемых услуг ваше устройство может периодически отправлять информацию о версии вашего устройства, идентификационные данные устройства (включая IMEI/IMSI/MSISDN/MAC-адрес, MEID/ICCID) и информацию о приблизительном местоположении (включая идентификатор базовой станции) вашему оператору по Wi-Fi, мобильному интернету или бесплатному SMS. Оператор обязуется анализировать соответствующую информацию только в целях улучшения качества услуг или предоставления специальных услуг или технологий и не будет раскрывать соответствующую информацию третьим лицам в любой форме, идентифицирующей вашу личность. Конкретное заявление оператора обладает преимущественной силой. Проконсультируйтесь с вашим оператором относительно стоимости использования этой услуги.</string>
    <string name="clock_introduction">Вы можете использовать это приложение для просмотра времени, а также для использования таймера, мировых часов, секундомера, будильников и многого другого.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Вы можете ограничить доступ к вашему местоположению в разделе Настройки > Расширенные настройки > Конфиденциальность или ограничить доступ для конкретных приложений в приложении Безопасность.</string>
    <string name="cm_terms_content">Для повышения качества предоставляемых услуг выбранный вами мобильный оператор может сохранять ваши персональные данные и сведения об этом устройстве на своих серверах, используя сети Wi-Fi или мобильный интернет. Эта информация будет использоваться только в статистических целях для повышения качества услуг и предоставления более персонализированного контента. Данная информация не будет использоваться в целях вашей идентификации и не будет передана третьим лицам.</string>
    <string name="cm_terms_title">Соглашение с оператором мобильной связи</string>
    <string name="compass_introduction">Вы можете использовать это приложение для навигации, а также для просмотра координат, атмосферного давления и высоты над уровнем моря.</string>
    <string name="congratulation_label">Всё готово!</string>
    <string name="congratulation_swipe">Проведите вверх для входа в систему</string>
    <string name="congratulation_title">Настройка завершена</string>
    <string name="content_description_complete">Готово</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
    <string name="content_description_start">Начать</string>
    <string name="content_introduction">Контент-центр может агрегировать контент и услуги из нескольких каналов. Здесь вы можете читать статьи, смотреть видео, просматривать ежедневную подборку рекомендованных товаров и получать рекомендации.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Продолжайте нажимать на экран двумя пальцами для включения TalkBack.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Когда вы не подключены к Wi-Fi, будет использоваться мобильный интернет. Оператор может взимать дополнительную плату за использование мобильного интернета.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Используйте отпечаток пальца для разблокировки устройства, подтверждения платежей Mi Pay, а также входа в приложения и службы.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Используйте отпечаток пальца для разблокировки устройства, а также входа в приложения и службы.</string>
    <string name="diagnose_report">Отправляйте диагностические данные для обнаружения и анализа системных ошибок, а также для улучшения взаимодействия с пользователем. Такие данные могут включать в себя личную информацию (например, IP-адрес, местоположение и т.д.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом.</string>
    <string name="disagree">Отмена</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете отказаться от использования этого приложения или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете ограничить разрешения и отключить эту функцию в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете отказаться от использования этого приложения.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим продуктом. Вы можете отказаться от использования этого продукта.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом. Вы можете отказаться от использования этого приложения.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете выполнить выход из системы или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="disagreement_function">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этой функцией. Вы можете отказаться от использования этой функции.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим сервисом.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Если вы не согласны предоставлять данные разрешения или делиться личной информацией и загружать ее, вы не сможете воспользоваться этим приложением. Вы можете удалить его, выйти из системы или ограничить разрешения в Настройках.</string>
    <string name="download_introduction">Это приложение управляет всеми загрузками, включая загрузками в GetApps, Mi Видео, загрузчике обновлений, приложении Темы и Браузере.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Включение TalkBack отменено.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Вы включили TalkBack, нажимая на экран двумя пальцами дольше 10 секунд. TalkBack – это голосовой сервис для людей с нарушением зрения. Если вы случайно включили его, нажмите кнопку \"Отмена\", а затем дважды коснитесь экрана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Отмена</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Платформа \"Быстрые приложения\" позволяет вам создавать и предоставлять сервисы в Быстрых приложениях.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link позволяет вашему устройству подключаться к Bluetooth-устройствам поблизости при помощи службы MIUI Bluetooth. Для осуществления поиска устройств рядом с вами разрешите службе MIUI Bluetooth доступ к интернету.</string>
    <string name="font_hint_large">Размер по умолчанию</string>
    <string name="font_hint_normal">Увеличенный размер</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework позволяет вам использовать Mi аккаунт, Mi Push, Mi Stats и MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Для предоставление вам данных услуг Mi Services Framework (Mi аккаунт, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) необходимо соединение с интернетом, доступ к вашему местоположению и номеру телефона, IMEI и IMSI, а также разрешение получать push-уведомления</string>
    <string name="game_introduction">Плагины для игр позволяют вам выполнять вход в систему, создавать заказы, совершать платежи, использовать купоны и участвовать в рекламных акциях.</string>
    <string name="google_service_introduction">Для правильной работы Google Play требуется соединение с интернетом, доступ к вашему местоположению, разрешение на запись аудио, совершение вызовов, доступ к календарю, журналу вызовов, датчикам, хранилищу, камере, информации об устройстве и аккаунтам.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Классический</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню приложений</string>
    <string name="home_settings_title">Выберите рабочий стол по умолчанию</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Политика конфиденциальности выбранной клавиатуры</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Нет подключения к сети. Просмотрите Политику конфиденциальности для этой клавиатуры на %s.</string>
    <string name="input_method_category">Выберите клавиатуру по умолчанию, которую вы будете использовать для написания сообщений, заметок и всего остального. Обратите внимание, что позже вы можете установить другие сторонние клавиатуры.</string>
    <string name="input_method_setting">Выберите клавиатуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Загрузка приложений…</string>
    <string name="item_fingerprint">Отпечаток пальца</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Только блокировка экрана</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Передача данных о местоположении аварийно-спасательным службам</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Другие языки</string>
    <string name="language_settings">Выберите язык</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Другие регионы</string>
    <string name="locale_picker_title">Выберите регион</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">В соответствии с законодательством и требованиями аварийно-спасательных служб (полиции и пожарной охраны) операторы мобильной связи могут получать данные о местоположении мобильных устройств для обеспечения безопасности и проведения аварийно-спасательных операций.</string>
    <string name="location_introduction">Службы местоположения позволяют находить товары и услуги рядом с вами.</string>
    <string name="location_location">Аварийно-спасательные службы могут получить данные о вашем текущем местоположении по запросу.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Карусель обоев позволяет вам ежедневно получать свежие изображения для вашего экрана блокировки.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прочитал и принимаю Политику конфиденциальности Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Политика конфиденциальности Mint Keyboard</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Нет подключения к интернету. Ознакомьтесь с Политикой конфиденциальности на %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Нет подключения к сети Интернет. Ознакомьтесь с Условиями использования на %s.</string>
    <string name="mobile_network">Используется мобильный интернет</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Это позволяет использовать мобильный интернет и GPS-соединение на основе запроса пользователя. В зависимости от характеристик смартфона для синхронизации учетных записей и других элементов может потребоваться использование мобильного интернета.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Если ваш тарифный план не включает опцию \"Безлимитный интернет\", использование мобильного интернета может повлечь дополнительные расходы. Использовать мобильный интернет?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Отмена</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Вы можете ограничить использование мобильного интернета позже в Настройках.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Использовать</string>
    <string name="multisim_settings_category">Настройки SIM-карт</string>
    <string name="multisim_settings_title">Обнаружено 2 SIM-карты</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Руководство по жестам</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Жесты</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопки</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="next_fingerprint">Далее</string>
    <string name="note_introduction">Приложение позволяет создавать, просматривать и изменять заметки.</string>
    <string name="other_settings">Дополнительные настройки</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Включить</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Включение или отключение функции персонализации рекламных рекомендаций не влияет на количество показываемой рекламы. Если вы отключите эту функцию, подбор рекламы перестанет основываться на данных о ваших личных предпочтениях.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Отключить</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Включите, чтобы персонализировать рекламу</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персонализация рекламы</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализация рекламы на основе ваших интересов</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматическое обновление</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI выберет подходящее время для загрузки и установки обновлений. Ваше устройство будет автоматически перезагружено для применения изменений.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель обоев</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Получайте отборные изображения и истории для вашего экрана блокировки каждый день. %1$s и %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Пользовательское соглашение</string>
    <string name="other_settings_location">Доступ к местоположению</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Разрешить приложениям доступ к вашему местоположению</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Информация, которая помогает нам находить и решать проблемы, может содержать ваши личные данные.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Отправлять данные для диагностики</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Программа улучшения качества</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Помогите улучшить наши продукты и услуги путем отправки данных об использовании. Подробнее.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Подробности</string>
    <string name="permission_account">Доступ к аккаунтам на вашем устройстве:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Вход в систему через Mi аккаунт</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Доступ к хранилищу для анализа и проверки установочных пакетов</string>
    <string name="permission_backup">Доступ к памяти устройства</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Для сохранения резервных копий и доступа к ним на вашем устройстве.</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ к журналу вызовов:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Доступ к журналу вызовов для отображения заблокированных объектов</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Доступ к статистке телефона, запись вызовов и остановка записи во время входящих вызовов</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Сохранение данных будильника</string>
    <string name="permission_contact">Доступ к списку контактов:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Обеспечение функциональности Антиспама и вызов экстренных контактов</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Идентификация услуг, связанных с различными устройствами</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Идентификация различных устройств</string>
    <string name="permission_direct_call">Совершение вызовов:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Добавление объектов в Антиспам</string>
    <string name="permission_download_introduction">Кэширование загруженных объектов и сохранение их на вашем устройстве</string>
    <string name="permission_imei_service">Доступ к IMEI для предоставления услуг, связанных с вашим устройством</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Сохранение фото и видео на устройстве</string>
    <string name="permission_location">Доступ к местоположению:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Предоставление услуг, основанных на местоположении</string>
    <string name="permission_log_introduction">Сохранение журналов</string>
    <string name="permission_login_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами</string>
    <string name="permission_message_introduction">Отправка сообщений заблокированным контактам</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Доступ к IMEI для идентификации устройств</string>
    <string name="permission_phone_network">Доступ к данным о типе сети для оптимизации и настройки загружаемых объектов</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ к номеру телефона, IMEI и IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Сохранение изображений в Галерею и публикация статусов</string>
    <string name="permission_photo_video">Съемка фото и видео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Съемка фото, запись видео и использование вспышки</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Сохранение, изменение и синхронизация фото и видео</string>
    <string name="permission_read_call_records">Изменение журнала вызовов:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Добавление объектов в журнал вызовов и удаление заблокированных вызовов</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Доступ к заметкам и вложениям</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ к файлам и фото и их сохранение на вашем устройстве:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Доступ, сохранение и кэширование объектов на вашем устройстве</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Доступ к аудиозаписям и их сохранение</string>
    <string name="permission_recording">Запись вызовов и аудио:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Запись звука во время записи видео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Доступ к записям экрана и их сохранение</string>
    <string name="permission_send_message">Отправка SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Запись аудио</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Поиск вирусов и оптимизация вашего устройства</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами в целях предоставления сервисов Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Включая Политику конфиденциальности и Условия использования POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Политика конфиденциальности POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Условия использования POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Передача данных о местоположении</string>
    <string name="position_subheading">Местоположение</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM-карта для интернета</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">SIM-карта для вызовов</string>
    <string name="privacy_policy">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Мы будем защищать вашу личную информацию в соответствии с действующим законодательством, правилами и политиками конфиденциальности.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Просмотрите Политику конфиденциальности выбранной клавиатуры."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="recorder_introduction">Вы можете использовать это приложения для записи аудио и сохранять записи в облако.</string>
    <string name="require_authority_statement">Для предоставления вам наших основных услуг, вам необходимо предоставить следующие разрешения, чтобы мы могли собирать вашу личную информацию:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Для предоставления вам наших основных услуг, вам необходимо подключиться к интернету и предоставить следующие разрешения, чтобы мы могли собирать вашу личную информацию:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Это приложение позволяет записывать все, что происходит на вашем экране.</string>
    <string name="security_introduction">Это приложение позволяет удалять ненужные файлы с вашего устройства, обнаруживать и удалять вирусы, оптимизировать энергопотребление и производительность устройства в играх, управлять приложениями, разрешениями и многое другое.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Вход в систему и управление системными аккаунтами</string>
    <string name="service_agreement">Я прочитал и согласен с условиями.</string>
    <string name="service_name_album">Галерея</string>
    <string name="service_name_application_package">Установщик пакетов</string>
    <string name="service_name_backup">Резервные копии</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заявление об услугах оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Часы</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Контент-центр</string>
    <string name="service_name_download">Загрузки</string>
    <string name="service_name_fast_application">Платформа \"Быстрые приложения\"</string>
    <string name="service_name_game">Плагины для игр</string>
    <string name="service_name_google_service">Заявление об услугах Google</string>
    <string name="service_name_location">Службы местоположения</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Карусель обоев</string>
    <string name="service_name_note">Заметки</string>
    <string name="service_name_recorder">Диктофон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запись экрана</string>
    <string name="service_name_security">Безопасность</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прочтите и согласитесь с нашей &lt;a href=%1$s>Политикой конфиденциальность&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="servicestate_title">Заявление об основных услугах</string>
    <string name="setting_locale">Настройка региона…</string>
    <string name="shut_down">Выключение</string>
    <string name="sim_card_detecting">Обнаружение SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-карта не найдена. Убедитесь, что SIM-карта установлена ​​правильно, и на вашем балансе достаточно средств.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Разрешить подключение к мобильным сетям передачи данных? Установленная SIM-карта будет использоваться для подключения к мобильным сетям передачи данных.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Обнаружение SIM-карты</string>
    <string name="sim_card_detection">Вставьте SIM-карту</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Из прилагаемой к устройству инструкции можно узнать, как вставить SIM-карту.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карта не смогла подключиться к сети</string>
    <string name="sim_dectection_next">Продолжить</string>
    <string name="sim_redetection">Проверить снова</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Ваша SIM-карта не смогла подключиться к сети оператора связи. Убедитесь, что на вашем балансе достаточно средств, и повторите попытку.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перед выбором этой опции убедитесь, что вы умеете использовать полноэкранные жесты.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Отмена</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Полноэкранные жесты</string>
    <string name="skip_underline">Пропустить</string>
    <string name="start_up_slogan">Полностью ваш</string>
    <string name="summary_not_set">Не настроено</string>
    <string name="system_navigation_mode">Способ навигации</string>
    <string name="terms_of_use">Условия использования</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Прочитайте наши Условия использования и Политику конфиденциальности, чтобы понять, какую информацию мы собираем, как мы ее используем и какие варианты доступны для вас.
Вы должны принять наши Условия использования и Политику конфиденциальности, прежде чем использовать MIUI.
%s и компоненты Mi аккаунта подключатся к интернету и получат данные о вашем местоположении."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, системный плагин Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Установщик пакетов</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Частые фразы</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, cаморегистрируемые сервисы</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Обновление системы</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Службы Mi, служба активации Mi SIM, Xiaomi Cloud, Поиск устройства, Рабочий стол, Игровой центр, MIUI Daemon, системные компоненты MSA, службы перевода, MIUI SDK, Быстрые приложения, Лента виджетов, статистика, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Перед использованием этой функции вы должны принять Политику конфиденциальности Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Перед использованием этой функции вы должны принять Политику конфиденциальности Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Перед использованием этой функции вы должны согласиться с Политикой конфиденциальности Mint Keyboard."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, сервисы Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, смарт-карты</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Политика конфиденциальности Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Политика конфиденциальности Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Задайте пароль</string>
    <string name="user_agreement">Условия использования</string>
    <string name="user_agreement_declare">Перед использованием MIUI, вы должны ознакомиться и согласиться с нашими Условиями использования и Политикой конфиденциальности. Как только вы активируете ваше устройство, служба активации Mi SIM, Xiaomi Cloud, функция Поиск устройства, Рабочий стол, Частые фразы, служба перевода, MIUI Daemon, HTML Viewer, Виртуальный ассистент, Питание и производительность, Детектор мощности, Joyose, настройки системного ИИ, служба управления разрешениями и средство установки обновлений будут подключены к сети. Смарт-службы будут подключены к сети и получат доступ к вашему местоположению.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI позволяет использовать голосовое управление, но потребляет больше энергии (+1% в час).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Вы сможете использовать Mi AI:r
1. При включенном экране.r
2. При прослушивании музыки с выключенным экраном."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажите \"Mi AI\" своему телефону. Mi AI распознает ваш голос и сможет управлять вашим устройством.</string>
    <string name="voice_assist_title">Голосовой помощник</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Согласиться</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Отклонить</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Карусель обоев – это красочные изображения и захватывающие истории прямо на вашем экране блокировки.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Новый экран блокировки</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Попробовать</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Нет, спасибо</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Вы можете включить Карусель обоев, чтобы ознакомиться с этой функцией. Вы всегда можете включить или отключить ее в разделе Настройки > Экран блокировки</string>
    <string name="wc_double_check_title">Попробуйте Карусель обоев</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Перед использованием этой функции ознакомьтесь и согласитесь с &lt;a href=\"%1$s\">Политикой конфиденциальности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Условиями использования&lt;/a> стороннего поставщика материалов.</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="zone_picker_title">Выберите часовой пояс</string>
</resources>
