<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Πλοήγηση στην αρχική σελίδα</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Πλοήγηση προς τα επάνω</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Περισσότερες επιλογές</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Τέλος</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Εμφάνιση όλων</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Επιλέξτε μια εφαρμογή</string>
    <string name="abc_capital_off">ΑΠΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_capital_on">ΕΝΕΡΓΟΠΟΙΗΣΗ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">διάστημα</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Αναζήτηση…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Διαγραφή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Ερώτημα αναζήτησης</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Αναζήτηση</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Υποβολή ερωτήματος</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Φωνητική αναζήτηση</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Κοινοποίηση σε</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Κοινοποίηση στην εφαρμογή %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Σύμπτυξη</string>
    <string name="access_non_personal_data">Εάν αποσύρετε τη συγκατάθεση για την πρόσβαση και τη χρήση μη προσωπικών δεδομένων από τη συσκευή σας, οι υπηρεσίες της Ταπετσαρίας Καρουζέλ θα απενεργοποιηθούν και τα δεδομένα που συλλέγονται θα διαγραφούν εντός της περιόδου που καθορίζεται στους ισχύοντες νόμους και κανονισμούς.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Πρόσβαση ενεργοποιήθηκε.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Πίσω</string>
    <string name="activate_esim_tips">Αδυναμία ενεργοποίησης. Προσπαθήστε ξανά.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Γίνεται ενεργοποίηση…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για πραγματοποίηση κλήσεων, προβολή ιστορικού κλήσεων και διαχείριση επαφών.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Απόγευμα</string>
    <string name="agree">Αποδοχή</string>
    <string name="agree_and_next">Αποδοχή</string>
    <string name="agree_cookie">Αποδοχή cookies</string>
    <string name="agree_terms">Έχω διαβάσει και αποδέχομαι τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Επιπλέον, οι ακόλουθες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Το κουμπί AI σας επιτρέπει να εκκινήσετε την Mi AI και να χρησιμοποιείτε τις συντομεύσεις Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Διπλό πάτημα</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Πατήστε διπλά το κουμπί AI για ολοκλήρωση προσαρμοσμένων εργασιών</string>
    <string name="ai_button_long_press">Πατήστε παρατεταμένα</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Πατήστε παρατεταμένα το κουμπί AI για να μιλήσετε στον Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Πάτημα</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Πατήστε το κουμπί AI για προβολή συντομεύσεων του Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Κουμπί AI</string>
    <string name="album_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για να διαχειριστείτε, να επεξεργαστείτε και να ωραιοποιήσετε φωτογραφίες και βίντεο.</string>
    <string name="am">ΠΜ</string>
    <string name="app_name">Παροχή</string>
    <string name="application_package_introduction">Η Εγκατάσταση πακέτων χρησιμοποιείται για την εγκατάσταση εφαρμογών τρίτων, συμπεριλαμβανομένων υπηρεσιών σάρωσης προεγκατάστασης και συστάσεων εφαρμογών μετά την εγκατάσταση.</string>
    <string name="application_permissions">Άδειες εφαρμογής</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Πίσω</string>
    <string name="backup_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτή την εφαρμογή για τη δημιουργία αντιγράφων ασφαλείας και για επαναφορά στοιχειών στη συσκευή σας.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Το Bluetooth χρησιμοποιείται από το σύστημα για ασύρματη επικοινωνία. Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, το Bluetooth χρειάζεται τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Η αρχική ρύθμιση σας επιτρέπει να ορίσετε τις βασικές προτιμήσεις σας για αυτήν τη συσκευή. Για να ρυθμίσετε τη συσκευή σας με επιτυχία, οι υπηρεσίες συστήματος Bluetooth θα χρησιμοποιήσουν τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="boot_video_replay">Αναπαραγωγή ξανά</string>
    <string name="boot_video_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="calculator_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για υπολογισμούς, μετατροπή μονάδων και νομισμάτων, και για να υπολογίζετε τις αποπληρωμές υποθήκης.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτήν την εφαρμογή για να βγάζετε φωτογραφίες και βίντεο.</string>
    <string name="camera_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε την Κάμερα για να βγάζετε φωτογραφίες και να γράφετε βίντεο.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Όταν πατάτε στις εικόνες και στις ιστορίες στην Ταπετσαρία Καρουζέλ, οι πλήρεις εκδόσεις τους θα ανοιχτούν στο πρόγραμμα περιήγησής σας. Ο έμπιστος μας πάροχος περιεχομένου τρίτου μέρους, μπορεί στη συνέχεια να προτείνει πρόσθετο περιεχόμενο και διαφημίσεις προσαρμοσμένες στα ενδιαφέροντά σας. Εάν συμφωνήσετε να ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία, θα τοποθετηθούν cookies στο πρόγραμμα περιήγησής σας, όπως περιγράφεται στην &lt;a href=\"%1$s\">Πολιτική cookies&lt;/a>. Εάν απορρίψετε τα cookies, η Ταπετσαρία Καρουζέλ θα εξακολουθεί να λειτουργεί, αλλά το περιεχόμενο και οι συστάσεις της ενδέχεται να πάψουν να σχετίζονται με εσάς. Μπορείτε πάντα να αλλάξετε τις προτιμήσεις σας στις Ρυθμίσεις.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Τα cookies μας επιτρέπουν να εξατομικεύσουμε την εμπειρία σας στην Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Εξατομικευμένα περιχόμενα και cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=\"%1$s\">Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> και τη &lt;a href=\"%2$s\">Συμφωνία Χρήστη&lt;/a> των αξιόπιστων τρίτων παρόχων υπηρεσιών μας πριν χρησιμοποιήσετε την Ταπετσαρία Καρουζέλ.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Ορίστε την Οθόνη κλειδώματος σας</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Η Ταπετσαρία Καρουζέλ θα σας δείχνει νέες ιστορίες κάθε φορά που ξεκλειδώνετε τη συσκευή σας</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Προκειμένου να σας παρέχουμε καλύτερες υπηρεσίες, οι διαδικασίες που εκτελούνται στη συσκευή σας (συμπεριλαμβανομένων των SystemHelper, RegService και οι Υπηρεσίες Πάροχου) ενδέχεται να αποστέλλουν περιοδικά τις πληροφορίες που σχετίζονται με τη συσκευή και την κάρτα SIM (συμπεριλαμβανομένων IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, διεύθυνση MAC, έκδοση συστήματος, έκδοση Android, μοντέλο συσκευής και βασικές προδιαγραφές υλικού), καθώς και πληροφορίες τοποθεσίας κατά προσέγγιση (συμπεριλαμβανομένης της περιοχής, των συντεταγμένων, του αναγνωριστικού περιοχής και του αναγνωριστικού σταθμού βάσης) στην εταιρεία κινητής τηλεφωνίας μέσω WLAN, δικτύου δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ή δωρεάν SMS. Ο πάροχος βεβαιώνει ότι θα αναλύσει τις σχετικές πληροφορίες μόνο για να βελτιώσει την ποιότητα των υπηρεσιών ή για να παρέχει εξατομικευμένες υπηρεσίες ή τεχνολογίες, και ότι δεν θα γνωστοποιήσει τις σχετικές πληροφορίες σε τρίτους σε οποιαδήποτε μορφή που σας αναγνωρίζει προσωπικά. Η δήλωση του συγκεκριμένου πάροχου θα υπερισχύει. Συμβουλευτείτε τον πάροχό σας σχετικά με το κόστος για τη χρήση αυτής της υπηρεσίας.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Εκκαθάριση</string>
    <string name="clock_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για να προβάλλετε την ώρα, καθώς και για να χρησιμοποιείτε το ρολόι, το χρονόμετρο, να ρυθμίζετε ξυπνητήρια και άλλα.</string>
    <string name="close">Κλείσιμο</string>
    <string name="close_location_service_setting">Μπορείτε να επιλέξετε να απενεργοποιήσετε την πρόσβαση στην τοποθεσία στις Ρυθμίσεις > Προστασία απορρήτου > Διαχείριση ή περιορισμός αδειών για μεμονωμένες εφαρμογές στην Ασφάλεια.</string>
    <string name="cm_terms_content">Για να βελτιώσουμε τις υπηρεσίες που σας παρέχουμε, o πάροχος δικτύου κινητής της επιλογής σας μπορεί να μεταφορτώνει τα προσωπικά δεδομένα σας και τις πληροφορίες σχετικά με αυτή τη συσκευή στους διακομιστές του μέσω Wi-Fi δικτύων ή δεδομένων κινητής τηλεφωνίας. Αυτές οι πληροφορίες θα χρησιμοποιηθούν μόνο για στατιστικούς σκοπούς ώστε να βελτιώσουμε την ποιότητα των υπηρεσιών και να παρέχουμε περισσότερο εξατομικευμένο περιεχόμενο. Αυτές οι πληροφορίες δεν θα χρησιμοποιηθούν για την προσωπική σας ταυτοποίηση και δεν θα αποκαλυφθούν σε τρίτους.</string>
    <string name="cm_terms_title">Όροι Δικτύου Κινητής Τηλεφωνίας</string>
    <string name="compass_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για πλοήγηση, καθώς και για προβολή συντεταγμένων, ατμοσφαιρικής πίεσης και υψόμετρου.</string>
    <string name="congratulation_label">Είστε έτοιμοι!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Μια στιγμή…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Προετοιμασία συστήματος…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Σύρετε προς τα επάνω για να εισέλθετε στο σύστημα</string>
    <string name="congratulation_title">Η εγκατάσταση ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="content_description_complete">Ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="content_description_start">Έναρξη</string>
    <string name="content_introduction">Το Κέντρο περιεχομένου συγκεντρώνει περιεχόμενο και υπηρεσίες από πολλαπλά κανάλια. Εδώ μπορείτε να διαβάζετε άρθρα, να βλέπετε βίντεο, να προβάλλετε αναδεικνυόμενα αντικείμενα και να λαμβάνετε προτεινόμενο περιεχόμενο.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Πατήστε παρατεταμένα με δυο δάκτυλα για να ενεργοποιήστε την πρόσβαση.</string>
    <string name="cookies_content_one">Όταν πατάτε στις εικόνες και στις ιστορίες στην Ταπετσαρία Καρουζέλ, θα ανοίξουμε τις πλήρεις εκδόσεις τους στο πρόγραμμα περιήγησής σας. Η Taboola, ο έμπιστος μας πάροχος περιεχομένου τρίτου μέρους, μπορεί στη συνέχεια να προτείνει πρόσθετο περιεχόμενο και διαφημίσεις προσαρμοσμένες στα ενδιαφέροντά σας. Εάν συμφωνήσετε να ενεργοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία, η Taboola θα τοποθετήσει cookie στη συσκευή σας μέσω του προγράμματος περιήγησης, όπως περιγράφεται στην &lt;a href =%1$s>Πολιτική cookies&lt;/a> της Taboola. Εάν απορρίψετε τη χρήση cookies, τα στοιχεία της Ταπετσαρίας Καρουζέλ θα συνεχίσουν να εμφανίζονται στην Οθόνη κλειδώματος και θα ανοίγουν ολόκληρες ιστορίες στο πρόγραμμα περιήγησής σας, αλλά δεν θα επιλεγούν ειδικές πρόσθετες προτάσεις για εσάς. Μπορείτε να αλλάξετε τις προτιμήσεις σας ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="cookies_content_two">Αποφασίστε αν θέλετε οι έμπιστοι μας τρίτοι πάροχοι περιεχομένου να χρησιμοποιούν cookies για την εξατομίκευση προτάσεων περιεχομένου και διαφημίσεων με βάση τα ενδιαφέροντά σας.</string>
    <string name="cookies_title">Εξατομικευμένα περιχόμενα και cookies</string>
    <string name="copy">Αντιγραφή</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Εάν δεν είστε συνδεδεμένη με Wi-Fi τώρα, η συσκευή σας θα χρησιμοποιεί δεδομένα κινητής. Η χρήση δεδομένων κινητής ενδέχεται να επιφέρει επιπλέον χρεώσεις.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Παραδοσιακό κινεζικό ημερολόγιο</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Ορισμός ημερομηνίας και ώρας</string>
    <string name="default_font">Προεπιλογή</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Χρήση του δακτυλικού αποτυπώματός σας για ξεκλείδωμα της συσκευής σας, για επαλήθευση αγορών με Mi Πληρωμή, ή για σύνδεση σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Χρήση του δακτυλικού αποτυπώματός σας για ξεκλείδωμα της συσκευής σας, ή για σύνδεση σε εφαρμογές και υπηρεσίες.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Αποστολή διαγνωστικών δεδομένων για εντοπισμό και ανάλυση προβλημάτων συστήματος και βελτίωση εμπειρίας χρήστη. Αυτά τα δεδομένα ενδέχεται να περιλαμβάνουν προσωπικές πληροφορίες (π.χ., IP, τοποθεσία κλπ.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία.</string>
    <string name="disagree">Ακύρωση</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες, δεν θα έχετε δυνατότητα να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να περιορίσετε τις άδειες και να απενεργοποιήσετε αυτή τη λειτουργία στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε αυτές τις άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτό το προϊόν. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτό το προϊόν.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Εάν δεν συμφωνείτε στην εκχώρηση αυτών των αδειών, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε αυτήν την υπηρεσία ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις > Bluetooth > Πρόσθετες ρυθμίσεις > Mi Σύνδεση.</string>
    <string name="disagreement_function">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή τη λειτουργία. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να μην χρησιμοποιείτε αυτή τη λειτουργία.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την υπηρεσία.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Εάν δεν συμφωνείτε στην εκχώρηση αυτών των αδειών, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες τοποθεσίας. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τις υπηρεσίες τοποθεσίας ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις > Προστασία απορρήτου.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Εάν δεν συμφωνείτε στην εκχώρηση αυτών των αδειών, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις υπηρεσίες Mi Λογαριασμού. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε τις υπηρεσίες Mi Λογαριασμού ανά πάσα στιγμή στις Ρυθμίσεις > Mi Λογαριασμός.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε αυτές τις άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Εάν δεν επιλέξετε να παραχωρήσετε αυτές τις άδειες, η υπηρεσία δεν θα μπορεί να λειτουργήσει κανονικά.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Εάν δεν θέλετε να εκχωρήσετε αυτές τις άδειες, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το Bluetooth. Μπορείτε να ενεργοποιήσετε και να απενεργοποιήσετε το Bluetooth και να προσθέσετε συσκευές Bluetooth στις Ρυθμίσεις > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Θα χρησιμοποιήσουμε τις άδειες μόνο όταν ξεκινήσετε τη μεταφορά δεδομένων από τη συσκευή σας όταν η οθόνη της είναι κατεστραμμένη. Εάν δεν συμφωνείτε στην εκχώρηση αυτών των αδειών, δεν θα μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Εάν δεν συμφωνείτε να χορηγήσετε τέτοιες άδειες ή να κοινοποιήσετε και να μεταφορτώσετε τις προσωπικές σας πληροφορίες, δεν θα είστε σε θέση να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή. Σε τέτοιες περιπτώσεις, μπορείτε να επιλέξετε να την απεγκαταστήσετε, να αποσυνδεθείτε ή να περιορίσετε τις άδειες στις Ρυθμίσεις.</string>
    <string name="download_introduction">Οι Λήψεις είναι μια εφαρμογή που παρέχεται από το Xunlei και χρησιμοποιείται για λήψεις και διαχείριση περιεχομένου που έχει ληφθεί (συμπεριλαμβανομένου του περιεχομένου του App Store, βίντεο, ενημερώσεων συστήματος, θεμάτων και περιεχομένου προγράμματος περιήγησης) για χρήστες συσκευών Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Πρωί</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Πρόσβαση απορρίφθηκε.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ενεργοποιήσατε το TalkBack έχοντας πατήσει στην οθόνη με 2 δάκτυλα για παραπάνω από 10 δευτερόλεπτα. Το TalkBack παρέχει φωνητική βοήθεια για άτομα με προβλήματα όρασης. Εάν το ενεργοποιήσατε κατά λάθος, πατήστε το κουμπί Ακύρωση, και στην συνέχεια διπλό άγγιγμα στην οθόνη.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ΟΚ</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Ενεργοποίηση και απενεργοποίηση του Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">μ.Χ.</string>
    <string name="eras_bc">π.Χ.</string>
    <string name="evening">Απόγευμα</string>
    <string name="expand_button_title">Σύνθετες</string>
    <string name="fast_application_introduction">Το Πλαίσιο Υπηρεσίας Γρήγορων εφαρμογών είναι ένα βασικό πλαίσιο υπηρεσιών που υποστηρίζει γρήγορη διανομή και λειτουργία εφαρμογών.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">h</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'λεπ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'λεπ' s'δ'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'λεπ' s.S'δ'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'δ'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'δ'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Προεπιλεγμένο μέγεθος κειμένου</string>
    <string name="font_hint_normal">Αύξηση μεγέθους κειμένου</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Επιλογή γραμματοσειράς συστήματος</string>
    <string name="font_settings_title">Ρυθμίσεις γραμματοσειράς</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Κύριο μέρος</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Τίτλος</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Παρασκευή</string>
    <string name="friday_short">Παρ</string>
    <string name="friday_shortest">Παρ</string>
    <string name="game_introduction">Το plug-in παιχνιδιών σας επιτρέπει να συνδέεστε, να δημιουργείτε παραγγελίες, να ολοκληρώνετε πληρωμές, να χρησιμοποιείτε κουπόνια και να συμμετέχετε σε προωθητικές ενέργειες.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, η Google Play πρέπει να συνδεθεί στο Ίντερνετ, να αποκτήσει πρόσβαση στην τοποθεσία σας, να μπορεί να στέλνει SMS και MMS, να ηχογραφεί ήχο, να πραγματοποιεί κλήσεις, να έχει πρόσβαση στα συμβάντα ημερολογίου, ιστορικό κλήσεων, αισθητήρες, κάμερα, πληροφορίες συσκευής και λογαριασμούς.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Κλασσική</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Συρτάρι εφαρμογών</string>
    <string name="home_settings_title">Επιλογή προεπιλεγμένου προγράμματος εκκίνησης</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου για επιλεγμένο πληκτρολόγιο</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Δεν υπάχει σύνδεση δικτύου. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου για αυτό το πληκτρολόγιο στο %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Η υπηρεσία IMS παρέχει βασικές δυνατότητες επικοινωνίας και χρησιμοποιείται για κλήσεις ήχου και βίντεο υψηλής ευκρίνειας.</string>
    <string name="input_method_category">Επιλογή προεπιλεγμένου πληκτρολογίου που θα χρησιμοποιείτε για τα μηνύματα, σημειώσεις, και σχεδόν για όλα. Μπορείτε αργότερα να εγκαταστήσετε πληκτρολόγια ανεξάρτητων κατασκευαστών.</string>
    <string name="input_method_setting">Επιλογή πληκτρολογίου</string>
    <string name="install_preinstall_app">Φόρτωση εφαρμογών…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Οι Υπηρεσίες Επικοινωνίας Διαδικτύου Xiaomi σας επιτρέπουν να ανακαλύψετε, να συνδεθείτε και να επικοινωνήσετε με άλλες συσκευές Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Εάν η συσκευή σας χαθεί, δεν θα μπορείτε να αποτρέψετε τη χρήση και την πρόσβαση άλλων δεδομένων σε άλλα άτομα, εκτός εάν ορίσετε κλείδωμα οθόνης. Παράλειψη ούτως ή άλλως;</string>
    <string name="item_facerecognition">Ξεκλείδωμα με πρόσωπο</string>
    <string name="item_fingerprint">Δακτυλικό αποτύπωμα</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Μόνο κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="item_return">Ορισμός</string>
    <string name="item_skip">Παράλειψη</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Κοινοποίηση πληροφοριών τοποθεσίας με υπηρεσίες επείγουσας διάσωσης</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Περισσότερες γλώσσες</string>
    <string name="language_settings">Επιλογή γλώσσας</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Περισσότερες περιοχές</string>
    <string name="locale_picker_title">Επιλέξτε την περιοχή σας</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Σύμφωνα με τον νόμο, οι πάροχοι κινητής τηλεφωνίας μπορούν να αποκτήσουν τις πληροφορίες τοποθεσίας κινητών συσκευών, ώστε να είναι σε συμμόρφωση με τις υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης (πυροσβεστική υπηρεσία και αστυνομία), οι οποίες επιδιώκουν τους σκοπούς ασφάλειας και έκτακτης διάσωσης.</string>
    <string name="location_introduction">Οι υπηρεσίες τοποθεσίας παρέχουν μια ποικιλία υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας με βάση τις πληροφορίες τοποθεσίας σας.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Οι υπηρεσίες έκτακτης ανάγκης μπορούν να αποκτήσουν την τρέχουσα τοποθεσία σας κατόπιν αιτήματος</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Η Ταπετσαρία Καρουζέλ σας επιτρέπει να λαμβάνετε καθημερινά νέες φωτογραφίες στην Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="media_storage_devices">Συσκευές αποθήκευσης πολυμέσων</string>
    <string name="media_storage_introduction">Αυτή η υπηρεσία επιτρέπει στις εφαρμογές να έχουν πρόσβαση και να αποθηκεύουν φωτογραφίες, βίντεο, ήχο και αρχεία.</string>
    <string name="message_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε αυτήν την εφαρμογή για αποστολή και λήψη SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Ο Mi Λογαριασμός σας επιτρέπει να εγγραφείτε, να συνδεθείτε και να διαχειριστείτε λογαριασμούς συστήματος.</string>
    <string name="midnight">Νύχτα</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Έχω διαβάσει και αποδέχομαι την Πολιτική Απορρήτου Πληκτρολογίου Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Πολιτική Απορρήτου Πληκτρολογίου Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Δεν έχετε σύνδεση Ίντερνετ. Δείτε την Πολιτική Απορρήτου στο %s.</string>
    <string name="miui_provision">Αρχική εγκατάσταση</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Δεν έχετε σύνδεση στο Ίντερνετ. Δείτε τη Συμφωνία Χρήστη στο %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Έγινε επιλογή</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Αποεπιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Επιλογή αντικειμένων</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Περισσότερα</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Ακύρωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Επιβεβαίωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Διαγραφή</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Αποεπιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Αποεπιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Αναζήτηση</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Επιλογή όλων</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Επιλογή αντικειμένων</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Τραβήξτε προς τα κάτω για ανανέωση</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Επιτυχής ανανέωση</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Γίνεται ανανέωση…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Αφήστε για ανανέωση</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Αυτά προς το παρόν</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Αυτά προς το παρόν</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Μια στιγμή…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Αδυναμία λήψης αντικειμένων</string>
    <string name="mobile_network">Με χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας</string>
    <string name="monday">Δευτέρα</string>
    <string name="monday_short">Δευ</string>
    <string name="monday_shortest">Δευ</string>
    <string name="month_april">Απριλίου</string>
    <string name="month_april_short">Απρ</string>
    <string name="month_april_shortest">Απρ</string>
    <string name="month_august">Αυγούστου</string>
    <string name="month_august_short">Αυγ</string>
    <string name="month_august_shortest">Αυγ</string>
    <string name="month_december">Δεκεμβρίου</string>
    <string name="month_december_short">Δεκ</string>
    <string name="month_december_shortest">Δεκ</string>
    <string name="month_february">Φεβρουαρίου</string>
    <string name="month_february_short">Φεβ</string>
    <string name="month_february_shortest">Φεβ</string>
    <string name="month_january">Ιανουαρίου</string>
    <string name="month_january_short">Ιαν</string>
    <string name="month_january_shortest">Ιαν</string>
    <string name="month_july">Ιουλίου</string>
    <string name="month_july_short">Ιουλ</string>
    <string name="month_july_shortest">Ιουλ</string>
    <string name="month_june">Ιουνίου</string>
    <string name="month_june_short">Ιουν</string>
    <string name="month_june_shortest">Ιουν</string>
    <string name="month_march">Μαρτίου</string>
    <string name="month_march_short">Μαρ</string>
    <string name="month_march_shortest">Μαρ</string>
    <string name="month_may">Μαΐου</string>
    <string name="month_may_short">Μαι</string>
    <string name="month_may_shortest">Μαι</string>
    <string name="month_november">Νοεμβρίου</string>
    <string name="month_november_short">Νοε</string>
    <string name="month_november_shortest">Νοε</string>
    <string name="month_october">Οκτωβρίου</string>
    <string name="month_october_short">Οκτ</string>
    <string name="month_october_shortest">Οκτ</string>
    <string name="month_september">Σεπτεμβρίου</string>
    <string name="month_september_short">Σεπ</string>
    <string name="month_september_shortest">Σεπ</string>
    <string name="more">Περισσότερα</string>
    <string name="morning">Πρωί</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Αυτό επιτρέπει τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας και σύνδεσης GPS βάσει του αιτήματος του χρήστη. Ο συγχρονισμός λογαριασμών και άλλων στοιχείων ενδέχεται να απαιτεί τη χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας ανάλογα με τις προδιαγραφές της έξυπνης συσκευής.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"Εκτός και εάν έχετε πρόγραμμα με απεριόριστα δεδομένα κινητής τηλεφωνίας, η χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας μπορεί να επιφέρει πρόσθετες χρεώσεις παρόχου. Χρήση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας παρ' όλα αυτά;"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Μπορείτε να περιορίσετε τη σύνδεση δεδομένων κινητής τηλεφωνίας αργότερα στις Ρυθμίσεις</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Χρήση</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Δεδομένα SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Προεπιλεγμένη SIM για κλήσεις</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ρυθμίσεις κάρτας SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Εντοπίστηκε %d κάρτα SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Εντοπίστηκαν 2 κάρτες SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Οδηγός χειρονομιών</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Πλήκτρα</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="next_fingerprint">Επόμενο</string>
    <string name="night">Βράδυ</string>
    <string name="noon">Μεσημέρι</string>
    <string name="not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="note_introduction">Η εφαρμογή αυτή σας επιτρέπει να δημιουργείτε, να προβάλλετε και να επεξεργάζεστε σημειώσεις.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Βασικές ρυθμίσεις</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Όταν οι εξατομικευμένες προτάσεις διαφημίσεων είναι απενεργοποιημένες, θα συνεχίσετε να βλέπετε την ίδια ποσότητα διαφημίσεων όπως όταν η λειτουργία αυτή είναι ενεργή. Ωστόσο, οι διαφημίσεις δεν θα είναι τόσο σχετικές, επειδή δεν θα βασίζονται στις προσωπικές σας προτιμήσεις.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Όταν οι εξατομικευμένες προτάσεις διαφημίσεων είναι απενεργοποιημένες, θα συνεχίσετε να βλέπετε την ίδια ποσότητα διαφημίσεων στις εφαρμογές συστήματος όπως όταν η λειτουργία αυτή είναι ενεργή. Ωστόσο, οι διαφημίσεις από τη Xiaomi και τις πλατφόρμες τρίτων δεν θα είναι τόσο σχετικές, επειδή δεν θα βασίζονται στις προσωπικές σας προτιμήσεις.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Απενεργοποίηση</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ενεργοποιήστε για εξατομίκευση διαφημίσεων</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Εξατομίκευση διαφημίσεων</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Εξατομικεύστε τις διαφημίσεις βάσει των ενδιαφερόντων σας</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Αυτόματες ενημερώσεις συστήματος</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Το σύστημα θα επιλέξει τον καλύτερο χρόνο για λήψη και εγκατάσταση ενημερώσεων. Η συσκευή σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα για εφαρμογή των αλλαγών.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Να επιτραπεί στο σύστημα να επιλέξει τον καλύτερο χρόνο για λήψη και εγκατάσταση ενημερώσεων. Η συσκευή σας θα επανεκκινηθεί αυτόματα για εφαρμογή των αλλαγών.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ταπετσαρία Καρουζέλ</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance για Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Λαμβάνετε καθημερινά επιλεγμένες εικόνες και ιστορίες στην Οθόνη κλειδώματος. %1$s και %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Συμφωνία Άδειας Τελικού Χρήστη</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Αυτόματη ενημέρωση εφαρμογών</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ενημερώστε τις εφαρμογές συστήματος και τρίτων συνεργατών μέσω του GetApps για να μπορείτε να χρησιμοποιήσετε τις πιο πρόσφατες λειτουργίες τους.
Μπορείτε να απενεργοποιήσετε τις αυτόματες ενημερώσεις στο GetApps > Ρυθμίσεις > Αυτόματες ενημερώσεις."</string>
    <string name="other_settings_location">Τοποθεσία</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Επιτρέψτε σε εφαρμογές και ιστοσελίδες να έχουν πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας σας για να παρέχουν υπηρεσίες βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Άδειες συστήματος Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Το σύστημα Daemon χρησιμοποιείται για τη βελτίωση της σταθερότητας και της απόδοσης του συστήματος. Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, αυτή η υπηρεσία χρειάζεται άδειες πρόσβασης και αποθήκευσης στοιχείων στον χώρο αποθήκευσης της συσκευής.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Βοηθήστε στη βελτίωση της εμπειρίας χρήσης σας στέλνοντας αυτόματα διαγνωστικά δεδομένα, δεδομένα συσκευής και χρήσης εφαρμογών στη Xiaomi. Αυτό θα συμβάλει στη βελτίωση της διάρκειας ζωής της μπαταρίας, της σταθερότητας του συστήματος και των εφαρμογών και πολλά άλλα.
Τα δεδομένα που θα στείλετε θα περιέχουν γενικές πληροφορίες σχετικά με τη συσκευή σας και τον τρόπο με τον οποίο τη χρησιμοποιείτε (π.χ. επίπεδο μπαταρίας, δραστηριότητα συστήματος και εφαρμογών και σφάλματα). Τα δεδομένα θα χρησιμοποιηθούν για τη βελτίωση των συσκευών Xiaomi.
Η απενεργοποίηση αυτής της λειτουργίας δεν επηρεάζει την ικανότητα της συσκευής σας να στέλνει τις απαραίτητες πληροφορίες για βασικές υπηρεσίες, όπως ενημερώσεις συστήματος και ασφάλεια.
Μπορείτε να ελέγχετε αυτή τη λειτουργία από τις Ρυθμίσεις > Κωδικοί &amp; ασφάλεια > Απόρρητο > Χρήση και διαγνωστικά."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Βοηθήστε στη βελτίωση της εμπειρίας σας στέλνοντας αυτόματα διαγνωστικά δεδομένα, και δεδομένα συσκευής και χρήσης εφαρμογών στη Xiaomi. Αυτό θα συμβάλει στη βελτίωση της διάρκειας ζωής της μπαταρίας, του συστήματος και της σταθερότητας εφαρμογών και πολλά άλλα.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Αποστολή δεδομένων χρήσης και διάγνωσης</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Πρόγραμμα Εμπειρίας Χρήστη</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Βοηθήστε μας στη βελτίωση των προϊόντων και υπηρεσιών μας στέλνοντάς μας τα δεδομένα χρήσης και αναλυτικά στοιχεία σας.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Προβολή λεπτομερειών</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Πρόσβαση στο ημερολόγιο</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στο ημερολόγιό σας.</string>
    <string name="permission_account">Πρόσβαση στους λογαριασμούς στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_account_introduction">Για σύνδεση με Mi Λογαριασμό</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Για πρόσβαση στον χώρο αποθήκευσης για ανάλυση και σάρωση πακέτων εγκατάστασης</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Γίνεται πρόσβαση στον αποθηκευτικό χώρο</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση αντιγράφων ασφαλείας στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_call_records">Πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Για να επιτρέπεται στις άλλες συμβατές συσκευές σας που συνδέετε σε αυτήν τη συσκευή να έχουν πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων. Αυτό θα συμβεί μόνο όταν απαιτείτε προληπτικά να χρησιμοποιήσετε το ιστορικό κλήσεων μέσω άλλης συσκευής. Το ιστορικό κλήσεων και οι επαφές που κοινοποιούνται από το σύστημα μέσω Bluetooth θα αποθηκευτούν μόνο τοπικά στις συσκευές σας και θα κοινοποιηθούν με την άδειά σας.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Για πρόσβαση στο ιστορικό κλήσεων με σκοπό την προβολή αποκλεισμένων αντικειμένων</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Για πρόσβαση στην κατάσταση τηλεφώνου, εγγραφή κλήσεων και παύση εγγραφής κατά τη διάρκεια εισερχόμενων κλήσεων</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Για αποθήκευση δεδομένων ξυπνητηριών</string>
    <string name="permission_contact">Πρόσβαση σε επαφές</string>
    <string name="permission_contact_describe">Πρόσβαση σε επαφές</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Για την επαλήθευση της ταυτότητάς σας.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Για να επιτρέπεται στις άλλες συμβατές συσκευές σας που συνδέετε σε αυτήν τη συσκευή να έχουν πρόσβαση στις επαφές. Αυτό θα συμβεί μόνο όταν ενεργοποιείτε το Bluetooth ή επεξεργάζεστε τις επαφές σας ενώ το Bluetooth είναι ενεργοποιημένο.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Για τη χρήση της λειτουργίας επαφής έκτακτης ανάγκης Αρχικής οθόνης σε Λειτουργία Lite και την εμφάνιση ειδοποιήσεων συνομιλίας.</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Για την εμφάνιση των αντίστοιχων στοιχείων επικοινωνίας SMS και MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Για παροχή λειτουργικότητας της Λίστας αποκλεισμού και κλήση επαφών έκτακτης ανάγκης</string>
    <string name="permission_device">Πρόσβαση στις πληροφορίες συσκευής</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Για πρόσβαση σε πληροφορίες συσκευής (π.χ. όνομα παρόχου).</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Για πρόσβαση στην κατάσταση της συσκευής και την επικοινωνία της με φορετές συσκευές.</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Για αποστολή και λήψη SMS and MMS.</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Για τη διασφάλιση της ασφάλειας του περιβάλλοντος σύνδεσης.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Για αναγνώριση υπηρεσιών που σχετίζονται με διαφορετικές συσκευές</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Για αναγνώριση διαφορετικών συσκευών</string>
    <string name="permission_direct_call">Πραγματοποίηση κλήσεων</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Για προσθήκη αντικειμένων στη Λίστα αποκλεισμού</string>
    <string name="permission_download_introduction">Για προσωρινή αποθήκευση ληφθέντων αντικειμένων και αποθήκευσή τους στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Για εύρεση κοντινών συσκευών για σύνδεση και μεταφορά δεδομένων</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Για την εύρεση συσκευών σε κοντινή απόσταση, η Mi Σύνδεση πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Για πρόσβαση στον IMEI με σκοπό την παροχή υπηρεσιών που σχετίζονται με τη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Για αποθήκευση φωτογραφιών και βίντεο σε συσκευή</string>
    <string name="permission_location">Πρόσβαση στις πληροφορίες τοποθεσίας:</string>
    <string name="permission_location_describe">Πρόσβαση στην τοποθεσία</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Για πρόσβαση σε ονόματα δικτύων Wi-Fi.</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας.</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Για την εμφάνιση των διαθέσιμων συσκευών Bluetooth που καταναλώνουν χαμηλή ισχύ.</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Για πρόσβαση στην τοποθεσία σας για την παροχή υπηρεσιών εξερεύνησης και σύνδεσης χρησιμοποιώντας Bluetooth ή Wi-Fi.</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Για πρόσβαση στην ακριβή τοποθεσία σας, για να παρέχετε μια ποικιλία υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Για παροχή υπηρεσιών βάσει τοποθεσίας</string>
    <string name="permission_log_introduction">Για αποθήκευση αρχείων καταγραφής</string>
    <string name="permission_login_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση των λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="permission_make_a_call">Πραγματοποίηση κλήσεων</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε σε γρήγορες εφαρμογές να πραγματοποιούν κλήσεις.</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Για να ελέγξετε πώς οι εφαρμογές χρησιμοποιούν άδειες που σχετίζονται με το απόρρητο κατά την πρόσβαση σε αρχεία</string>
    <string name="permission_message_introduction">Για αποστολή μηνυμάτων σε αποκλεισμένες επαφές</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Για πρόσβαση σε IMEI με σκοπό την αναγνώριση συσκευής</string>
    <string name="permission_phone_network">Για πρόσβαση στον τύπο δικτύου με σκοπό τη βελτιστοποίηση και προσαρμογή αντικειμένων με δυνατότητα λήψης</string>
    <string name="permission_phone_service">Πρόσβαση σε αριθμό τηλεφώνου, IMEI, και IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Για αποθήκευση εικόνων στη Συλλογή και δημοσίευση καταστάσεων</string>
    <string name="permission_photo_video">Φωτογραφήστε και γράψτε βίντεο:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Για λήψη φωτογραφιών, εγγραφή βίντεο και χρήση φλας</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Για αποθήκευση, επεξεργασία και συγχρονισμό φωτογραφιών και βίντεο</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Αποκτήστε πρόσβαση στη λίστα εφαρμογών που είναι εγκατεστημένες σε αυτήν τη συσκευή</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Για ενημέρωση εφαρμογών που έχουν ληφθεί και επιβεβαίωση πληροφοριών εφαρμογής που χρησιμοποιούνται από την εγκατάσταση πακέτων.</string>
    <string name="permission_read_call_records">Επεξεργασία ιστορικού κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Για προσθήκη αντικειμένων στο ιστορικό κλήσεων και διαγραφή αποκλεισμένων κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_contacts">Πρόσβαση στις επαφές</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Πρόσβαση στον αποθηκευτικό χώρο συσκευής</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Για πρόσβαση σε ληφθέντα αρχεία προέλευσης και αρχεία διαμόρφωσης πηγής.</string>
    <string name="permission_read_message">Πρόσβαση σε μηνύματα κειμένου</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Για πρόσβαση σε σημειώσεις και συνημμένα</string>
    <string name="permission_read_send_message">Αποστολή και λήψη SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να στέλνουν και να λαμβάνουν SMS.</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Για αποστολή και λήψη SMS ενεργοποίησης.</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Για λήψη, προβολή και αποστολή SMS.</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Αποστολή και λήψη MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Για λήψη, προβολή και αποστολή MMS.</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Πρόσβαση και επεξεργασία ιστορικού κλήσεων</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Για την προβολή ή επεξεργασία του ιστορικού κλήσεων.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Πρόσβαση και επεξεργασία επαφών</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση και να επεξεργάζονται επαφές.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Για προβολή και διαχείριση επαφών.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Πρόσβαση και αποθήκευση αντικειμένων στον χώρο αποθήκευσης</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Για αποθήκευση, προβολή, επεξεργασία, συγχρονισμό και λήψη των φωτογραφιών και των βίντεο σας.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Για ανάλυση και σάρωση πακέτων εγκατάστασης.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Για αποθήκευση αρχείων στη συσκευή σας μετά τη λήψη φωτογραφιών ή βίντεο.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Για προσωρινή αποθήκευση, πρόσβαση και διαχείριση λήψης περιεχομένου.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Για να επιτρέπετε σε γρήγορες εφαρμογές πρόσβαση, προσωρινή αποθήκευση και επεξεργασία αρχείων.</string>
    <string name="permission_read_write_file">Πρόσβαση και αποθήκευση αρχείων και φωτογραφιών στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Για πρόσβαση, αποθήκευση και προσωρινή αποθήκευση αντικειμένων στη συσκευή σας</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Για πρόσβαση και αποθήκευση στοιχείων στον χώρο αποθήκευσης συσκευών.</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Για πρόσβαση και αποθήκευση στοιχείων Αρχικής οθόνης.</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών ήχου</string>
    <string name="permission_recording">Ηχογράφηση κλήσεων και ήχου:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Για ηχογράφηση ήχου όσο γράφετε βίντεο</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Για πρόσβαση και αποθήκευση εγγραφών οθόνης</string>
    <string name="permission_send_message">Αποστολή SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Πρόσβαση στην κάμερα</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Για τη λήψη φωτογραφιών, εγγραφή βίντεο και χρήση φλας.</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Για να καθορίσετε αν θα υποστηρίζεται η λειτουργία φακού.</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στην κάμερά σας.</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Για πραγματοποίηση βιντεοκλήσεων.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Πρόσβαση στο μικρόφωνο</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Για ηχογράφηση ήχου όσο γράφετε βίντεο.</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Για εμφάνιση της κατάστασης εγγραφής.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Για να επιτρέψετε στις γρήγορες εφαρμογές να έχουν πρόσβαση στο μικρόφωνό σας.</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Για έγγραφή ήχου</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Για εκτέλεση σάρωσης για ιούς και βελτιστοποίηση της συσκευής σας</string>
    <string name="permission_write_device_store">Αποθηκεύστε στοιχεία στον χώρο αποθήκευσης της συσκευής</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Για προσωρινή αποθήκευση αρχείων διαμόρφωσης πηγών που έχουν ληφθεί.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση λογαριασμών συστήματος με σκοπό την παροχή υπηρεσιών Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">ΜΜ</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Περιλαμβανομένης και της Πολιτικής Απορρήτου και της Συμφωνίας Χρήστη του Προγράμματος Εκκίνησης POCO)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου Προγράμματος εκκίνησης POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Συμφωνία Χρήστη Προγράμματος εκκίνησης POCO</string>
    <string name="position_header">Κοινοποίηση πληροφοριών τοποθεσίας</string>
    <string name="position_subheading">Πληροφορίες τοποθεσίας</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Προτιμώμενη κάρτα SIM δεδομένων</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Προτιμώμενη φωνητική κάρτα SIM</string>
    <string name="preference_copied">Το \"%1$s\" αντιγράφηκε στο πρόχειρο.</string>
    <string name="privacy_content_one">Οι συστάσεις για την Ταπετσαρία Καρουζέλ υποστηρίζονται από την Taboola, τον έμπιστο μας πάροχο περιεχομένου τρίτων. Για να παρέχει αυτό το περιεχόμενο, η Taboola πρέπει να έχει πρόσβαση και να αποθηκεύει μη προσωπικά δεδομένα από τη συσκευή σας, συμπεριλαμβανομένης της γλώσσας του συστήματος και του τύπου του προγράμματος περιήγησής σας. Μπορείτε να μάθετε πώς η Taboola χρησιμοποιεί τα συλλεγμένα δεδομένα στην &lt;a href =%1$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> και στη &lt;a href =%2$s>Συμφωνία Χρήστη&lt;/a> της Taboola. Διαβάστε και αποδεχτείτε τους όρους και προϋποθέσεις που παρέχονται σε αυτά τα έγγραφα προτού συνεχίσετε. Εάν δεν συμφωνείτε, οι υπηρεσίες της Ταπετσαρίας Καρουζέλ θα απενεργοποιηθούν.</string>
    <string name="privacy_policy">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="privacy_provision_more">Μάθετε περισσότερα για την προστασία απορρήτου</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Η Προστασία απορρήτου είναι η υποχρέωση πίσω από τον σχεδιασμό των προϊόντων μας</string>
    <string name="privacy_provision_text">Έχουμε δεσμευτεί να σεβόμαστε και να προστατεύουμε το απόρρητό σας. Δίνοντας προτεραιότητα στην έρευνα και την ανάπτυξη στο πεδίο της ασφάλειας των πληροφοριών, η Xiaomi εργάζεται συνεχώς για τη βελτίωση των μεθόδων, πρακτικών και τεχνικών λύσεων για την προστασία των δεδομένων σας. Επίσης, μοιραζόμαστε τα τελευταία επιτεύγματά μας με τους συνεργάτες για να εξασφαλίσουμε τη συνολική σας ιδιωτικότητα.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Απόρρητο</string>
    <string name="privacy_refuse">Απόρριψη</string>
    <string name="privacy_title">Όροι &amp; Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Θα προστατεύουμε τις προσωπικές πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου.</string>
    <string name="provision_back">Πίσω</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Εμφάνιση &lt;a href=%1$s>Πολιτικής Απορρήτου&lt;/a > του επιλεγμένου πληκτρολογίου σας.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="provision_next">Επόμενο</string>
    <string name="provision_skip_underline">Παράλειψη</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Προτεινόμενες</string>
    <string name="recorder_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για να γράφετε ήχο και να δημιουργείτε αντίγραφο ασφαλείας από τις ηχογραφήσεις σας στο cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Απόρριψη cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, αυτή η υπηρεσία απαιτεί τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="require_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παρέχουμε βασικές υπηρεσίες, πρέπει να μας χορηγήσετε τις ακόλουθες άδειες για να συλλέξουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Για να μας επιτρέψετε να σας παρέχουμε αυτή την υπηρεσία, πρέπει να μας χορηγήσετε τις ακόλουθες άδειες για να συλλέξουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Για να μπορεί να λειτουργεί κανονικά, αυτή η υπηρεσία πρέπει να συνδεθεί στο διαδίκτυο και απαιτεί τις ακόλουθες άδειες:</string>
    <string name="saturday">Σάββατο</string>
    <string name="saturday_short">Σαβ</string>
    <string name="saturday_shortest">Σαβ</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Η εφαρμογή αυτή σας επιτρέπει να γράφετε όσα συμβαίνουν στην οθόνη σας.</string>
    <string name="search_menu_title">Αναζήτηση</string>
    <string name="security_introduction">Μπορείτε να χρησιμοποιείτε αυτή την εφαρμογή για εκκαθάριση σκουπιδιών στη συσκευή σας, εύρεση και εξουδετέρωση ιών, βελτιστοποίηση απόδοσης παιχνιδιών, εξοικονόμηση μπαταρίας, διαχείριση εφαρμογών, αδειών και άλλα.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Για σύνδεση και διαχείριση των λογαριασμών συστήματος</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Μπορείτε πάντα να επιλέξετε μια νέα γραμματοσειρά στα Θέματα</string>
    <string name="send">Αποστολή</string>
    <string name="service_agreement">Διάβασα και συμφώνησα με τους όρους και προϋποθέσεις.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Συμφωνία Χρήστη Υπηρεσιών Δικτύου Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου Mi Σύνδεσης&lt;/a > πριν συνεχίσετε.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Υπηρεσίες Επικοινωνίας Διαδικτύου Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε τη &lt;a href=%1$s>Δήλωση Απορρήτου Υπηρεσιών Τοποθεσίας&lt;/a > πριν συνεχίσετε.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Λογαριασμός</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Επαφές και Τηλέφωνο</string>
    <string name="service_name_album">Συλλογή</string>
    <string name="service_name_application_package">Εγκατάσταση πακέτων</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Αντίγραφα ασφαλείας</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Aριθμομηχανή</string>
    <string name="service_name_camera">Κάμερα</string>
    <string name="service_name_carrier">Δήλωση για τις υπηρεσίες πάροχου</string>
    <string name="service_name_clock">Ρολόι</string>
    <string name="service_name_compass">Πυξίδα</string>
    <string name="service_name_content_center">Κέντρο Περιεχομένου</string>
    <string name="service_name_download">Λήψεις</string>
    <string name="service_name_fast_application">Πλαίσιο Άμεσων εφαρμογών</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Σύνδεση</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in για παιχνίδια</string>
    <string name="service_name_google_service">Δήλωση για τις υπηρεσίες Google</string>
    <string name="service_name_ims">Υπηρεσία IMS</string>
    <string name="service_name_location">Υπηρεσίες τοποθεσίας</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ταπετσαρία Καρουζέλ</string>
    <string name="service_name_message">Μηνύματα</string>
    <string name="service_name_note">Σημειώσεις</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Ηχογράφηση</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Εγγραφή Οθόνης</string>
    <string name="service_name_security">Ασφάλεια</string>
    <string name="service_name_service_framework">Πλαίσιο Υπηρεσιών Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Προσθήκη υπηρεσίας Αρχικής οθόνης</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a > μας.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Πολιτική Απορρήτου Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου Xunlei&lt;/a > και τη &lt;a href=%1$s>Συμφωνία Χρήστη Υπηρεσιών Δικτύου Xunlei&lt;/a > πριν συνεχίσετε.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Πολιτική Απορρήτου</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href=%1$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> μας.&lt;br/>&lt;br/>Σύμφωνα με τα πρότυπα του Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, μια άδεια μίας χρήσης θα αφαιρεθεί εντός ενός καθορισμένου χρονικού διαστήματος (περίπου &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) μετά τη διακοπή της εκτέλεσης της αντίστοιχης εφαρμογής. Εάν ανοίξετε την εφαρμογή για αυτό το σύντομο χρονικό διάστημα, τότε η άδεια θα ανακληθεί.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Ενεργοποίηση κάρτας SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Δήλωση για τις βασικές υπηρεσίες</string>
    <string name="setting_locale">Γίνεται ρύθμιση περιοχής…</string>
    <string name="shut_down">Τερματισμός</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Γίνεται έλεγχος κάρτας SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Αδυναμία εύρεσης κάρτας SIM. Βεβαιωθείτε πως η κάρτα SIM έχει εισαχθεί σωστά και πως έχετε επαρκή χρήματα στο υπόλοιπο σας.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Να επιτρέπεται η σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας? Εάν αποδεχτείτε, η κάρτα SIM που έχετε εισαγάγει θα χρησιμοποιηθεί για σύνδεση σε δίκτυα δεδομένων κινητής τηλεφωνίας.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Γίνεται έλεγχος κάρτας SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Εισαγωγή κάρτας SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Για εισαγωγή της κάρτας SIM σας, διαβάστε τις οδηγίες της συσκευής σας.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Τοποθετήστε μια κάρτα SIM πριν συνεχίσετε. Η Εύρεση συσκευής και λειτουργίες σχετικές με συγχρονισμό δεν θα είναι πλήρως διαθέσιμες σε εσάς εάν δημιουργήσετε έναν λογαριασμό χωρίς κάρτα SIM. Αυτή η συσκευή υποστηρίζει eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Πατήστε για ενεργοποίηση της eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Αδυναμία σύνδεσης κάρτας SIM στο δίκτυο</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Ενεργοποίηση eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Δεν ενεργοποιήθηκε</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Συνέχεια</string>
    <string name="sim_redetection">Έλεγχος ξανά</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Αδυναμία σύνδεσης της κάρτας SIM σας σε έγκυρο πάροχο δικτύου. Βεβαιωθείτε πως έχετε αρκετό υπόλοιπο και προσπαθήστε να συνδεθείτε ξανά.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Βεβαιωθείτε ότι γνωρίζετε πώς να χρησιμοποιείτε τις χειρονομίες πλήρους οθόνης προτού επιλέξετε αυτή την επιλογή.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Ακύρωση</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Χειρονομίες πλήρους οθόνης</string>
    <string name="skip_underline">Παράλειψη αυτού του βήματος</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Δεν έχει οριστεί</string>
    <string name="sunday">Κυριακή</string>
    <string name="sunday_short">Κυρ</string>
    <string name="sunday_shortest">Κυρ</string>
    <string name="system_navigation_mode">Λειτουργία πλοήγησης συστήματος</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Η προσθήκη υπηρεσίας Αρχικής οθόνης σας παρέχει βασικές λειτουργίες, όπως Αρχική οθόνη, σύστημα UI, και στιγμιότυπα οθόνης.</string>
    <string name="term_condition_detail">Λάβετε εκπληκτικές εικόνες και συναρπαστικές ιστορίες που παραδίδονται καθημερινά στην Οθόνη κλειδώματός σας. Αυτή η λειτουργία δεν θα χρησιμοποιήσει τα δεδομένα σας για εξατομίκευση χωρίς τη συγκατάθεσή σας. Διαβάστε και αποδεχτείτε την &lt;a href =%1$s>Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> και τη &lt;a href =%2$s>Συμφωνία Χρήστη&lt;/a> του παρόχου περιεχομένου τρίτου μέρους προτού χρησιμοποιήσετε αυτήν τη λειτουργία.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Όροι και προϋποθέσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Κατάστημα</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Διαχειριστής αδειών</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Βοηθός AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Αποθήκη εφαρμογών</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Υπηρεσία αντιγράφων ασφαλείας</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Πάροχος τοποθεσίας Fused</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Υπηρεσίες Επικοινωνίας Διαδικτύου Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Εύρεση συσκευής</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Παιχνίδια</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Αρχική οθόνη</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Πρόγραμμα προβολής HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Σύνδεση</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Οριζόντια προβολή</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Λογαριασμός</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Ρύθμιση του OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Εγκατάσταση πακέτων</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Παράλληλα παράθυρα</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Συχνές φράσεις</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Ανιχνευτής ισχύος</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Μπαταρία και απόδοση</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Γρήγορες εφαρμογές</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Εφαρμογή Ασφαλούς Στοιχείου</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Υπηρεσία ενεργοποίησης SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Έξυπνες υπηρεσίες</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Στατιστικά</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Υπηρεσία αυτοεξυπηρέτησης</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Υπηρεσία μετάφρασης</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Υπηρεσία Ενημέρωσης Συστήματος (ελέγχει για ενημερώσεις στο διαδίκτυο και ειδοποιεί για νέες εκδόσεις)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Πριν χρησιμοποιήσετε το σύστημα, πρέπει να διαβάσετε και να αποδεχτείτε τη Συμφωνία Χρήστη και την Πολιτική Απορρήτου μας. Θα προστατεύσουμε τις προσωπικές σας πληροφορίες σύμφωνα με τους σχετικούς νόμους, κανονισμούς και πολιτικές απορρήτου. Όταν η συσκευή σας είναι ενεργοποιημένη, οι ακόλουθες υπηρεσίες θα συνδεθούν στο δίκτυο και θα αποκτήσουν πρόσβαση στην τοποθεσία σας:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Ταπετσαρία</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου του Facemoji πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου του Kika πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Πρέπει να αποδεχτείτε την Πολιτική Απορρήτου της εφαρμογής Πληκτρολόγιο Mint πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Υπηρεσίες Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Έξυπνες κάρτες</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Πλαίσιο Παροχής Υπηρεσιών Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Πολιτική Απορρήτου Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Πολιτική Απορρήτου Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Επέτειος Άρσης του Στρατιωτικού Νόμου</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Ημέρα κατά της Εχθρότητας</string>
    <string name="the_arbor_day">Ημέρα του Δέντρου</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Ημέρα των Ενόπλων Δυνάμεων</string>
    <string name="the_armys_day">Ημέρα του Λαϊκού Απελευθερωτικού Στρατού</string>
    <string name="the_childrens_day">Ημέρα των Παιδιών</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Ημέρα της Νεολαίας</string>
    <string name="the_christmas_day">Χριστούγεννα</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Γιορτή Double Ninth</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festival</string>
    <string name="the_easter_day">Πάσχα</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Παραμονή του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_fifth_day">Πέμπτη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_fools_day">Πρωταπριλιά</string>
    <string name="the_forth_day">Τέταρτη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Ημέρα Ίδρυσης της Ειδικής Διοικητικής Περιφέρειας του Χονγκ Κονγκ</string>
    <string name="the_international_womens_day">Ημέρα της Γυναίκας</string>
    <string name="the_laba_festival">Γιορτή Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Ημέρα των Εργατών</string>
    <string name="the_lantern_festival">Η γιορτή των φαναριών</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Γιορτή συγκομιδής</string>
    <string name="the_national_day">Γιορτή του Έθνους</string>
    <string name="the_national_father_day">Ημέρα γέννησης του Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Νέο Έτος</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Γιορτή Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Ημέρα Ίδρυσης του Κομμουνιστικού Κόμματος της Κίνας</string>
    <string name="the_peace_day">Ημέρα Μνήμης</string>
    <string name="the_retrocession_day">Ημέρα επανεκχώρησης του Ταΐβάν</string>
    <string name="the_second_day">Δεύτερη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_seventh_day">Έβδομη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_sixth_day">Έκτη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_spirit_festival">Γιορτή των Πνευμάτων</string>
    <string name="the_spring_festival">Κινεζικό νέο έτος</string>
    <string name="the_teachers_day">Ημέρα των δασκάλων</string>
    <string name="the_third_day">Τρίτη ημέρα του Κινεζικού νέου έτους</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Ημέρα των Παιδιών</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Ημέρα της Νεολαίας</string>
    <string name="the_united_nations_day">Ημέρα των Ηνωμένων Εθνών</string>
    <string name="the_valentines_day">Γιορτή των Ερωτευμένων</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Γιορτή Φαναριών Νερού</string>
    <string name="thursday">Πέμπτη</string>
    <string name="thursday_short">Πεμ</string>
    <string name="thursday_shortest">Πεμ</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Ορισμός χρόνου</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Ω</string>
    <string name="time_picker_label_minute">Λ</string>
    <string name="title_fingerprint">Ορισμός κλειδώματος οθόνης</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Κλείδωμα οθόνης</string>
    <string name="today">Σήμερα</string>
    <string name="tomorrow">Αύριο</string>
    <string name="tuesday">Τρίτη</string>
    <string name="tuesday_short">Τρι</string>
    <string name="tuesday_shortest">Τρι</string>
    <string name="user_agreement">Συμφωνία Χρήστη</string>
    <string name="v7_preference_off">ΑΝΕΝΕΡΓΗ</string>
    <string name="v7_preference_on">ΕΝΕΡΓΗ</string>
    <string name="voice_assist_desp">Εκφωνήστε \"Mi AI\" στο τηλέφωνο σας. Το Mi AI θα αναγνωρίσει την φωνή σας και θα έχει δυνατότητα ελέγχου της συσκευής σας.</string>
    <string name="voice_assist_title">Ενεργοποίηση με φωνή</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Αποδοχή</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Απόρριψη</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Η Ταπετσαρία Καρουζέλ σας προσφέρει καθημερινά εντυπωσιακές εικόνες και συναρπαστικές ιστορίες στην Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Επανασχεδιασμένη Οθόνη κλειδώματος</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Δοκιμάστε</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Όχι ευχαριστώ</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Μπορείτε να ενεργοποιήσετε την Ταπετσαρία Καρουζέλ για να δείτε εάν σας ταιριάζει. Μην ξεχνάτε ότι πάντα μπορείτε να ενεργοποιήσετε ή να απενεργοποιήσετε την Ταπετσαρία Καρουζέλ στις Ρυθμίσεις > Οθόνη κλειδώματος.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Δοκιμάστε την εφαρμογή Ταπετσαρία Καρουζέλ</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Διαβάστε και συμφωνήστε με την &lt;a href=\"%1$s\">Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> και &lt;a href=\"%2$s\">Πολιτική Απορρήτου&lt;/a> του τρίτου παρόχου περιεχομένου πριν χρησιμοποιήσετε αυτή τη λειτουργία.</string>
    <string name="wednesday">Τετάρτη</string>
    <string name="wednesday_short">Τετ</string>
    <string name="wednesday_shortest">Τετ</string>
    <string name="welcome">Καλωσορίσατε</string>
    <string name="withdraw_consent">Εάν αποσύρετε τη συγκατάθεσή σας, οι υπηρεσίες της Ταπετσαρίας Καρουζέλ θα απενεργοποιηθούν.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Χθες</string>
    <string name="zone_picker_title">Επιλογή ζώνης ώρας</string>
</resources>
