<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Przejdź na stronę główną</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Przejdź wyżej</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Więcej opcji</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Gotowe</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Pokaż wszystko</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Wybierz aplikację</string>
    <string name="abc_capital_off">WYŁ.</string>
    <string name="abc_capital_on">WŁ.</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funkcyjny+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">spacja</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Szukaj…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Wyczyść zapytanie</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Zapytanie</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Szukaj</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Wyślij zapytanie</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Wyszukiwanie głosowe</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Udostępnij przez:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Udostępnij przez: %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Zwiń</string>
    <string name="access_non_personal_data">Jeśli wycofasz zgodę na dostęp i wykorzystywanie danych nieosobowych z Twojego urządzenia, usługi Codziennych Tapet zostaną wyłączone, a wszelkie zebrane dane zostaną usunięte w terminie określonym w obowiązujących przepisach i regulacjach.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Ułatwienie włączone.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Wstecz</string>
    <string name="activate_esim_tips">Nie udało się aktywować. Spróbuj ponownie.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktywowanie…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wykonywania połączeń, wyświetlania historii połączeń i zarządzania kontaktami.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Popołudnie</string>
    <string name="agree">Zgadzam się</string>
    <string name="agree_and_next">Zgadzam się</string>
    <string name="agree_cookie">Zaakceptuj pliki cookie</string>
    <string name="agree_terms">Przeczytałem/am i wyrażam zgodę na Umowę Użytkownika i Politykę Prywatności.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Przeczytałem i akceptuję Politykę Prywatności Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Przeczytałem i akceptuję Politykę Prywatności Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Ponadto, następujące usługi będą łączyć się z siecią i uzyskiwać dostęp do Twojej lokalizacji: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Przycisk AI pozwala uruchomić Mi AI i korzystać ze skrótów Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Naciśnij dwukrotnie</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Naciśnij dwukrotnie przycisk SI, aby ukończyć niestandardowe zadania</string>
    <string name="ai_button_long_press">Dotknij i przytrzymaj</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Dotknij i przytrzymaj przycisk SI, aby porozmawiać z SI Mi</string>
    <string name="ai_button_single_press">Dotknij</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Dotknij przycisk SI, aby wyświetlić skróty klawiszowe SI Mi</string>
    <string name="ai_button_title">Przycisk SI</string>
    <string name="album_introduction">Możesz używać tej aplikacji do zarządzania, edytowania i upiększania zdjęć i filmów.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Instalator pakietów służy do instalowania aplikacji firm zewnętrznych, w tym skanowania przed instalacją i usług rekomendacji aplikacji po instalacji.</string>
    <string name="application_permissions">Uprawnienia aplikacji</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Wstecz</string>
    <string name="backup_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do tworzenia kopii zapasowych i przywracania elementów na urządzeniu.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth jest używany przez system do komunikacji bezprzewodowej. Aby móc normalnie działać, Bluetooth wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Wstępna konfiguracja umożliwia ustawienie podstawowych preferencji dla tego urządzenia. Aby pomyślnie skonfigurować urządzenie, usługi systemowe Bluetooth będą korzystać z następujących uprawnień:</string>
    <string name="boot_video_replay">Odtwórz ponownie</string>
    <string name="boot_video_skip">Pomiń</string>
    <string name="calculator_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do obliczeń, przeliczania jednostek i walut oraz szacowania spłat kredytu hipotecznego.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Możesz używać tej aplikacji do robienia zdjęć i nagrywania filmów.</string>
    <string name="camera_introduction">Możesz używać Aparatu do robienia zdjęć i nagrywania filmów wideo.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Po kliknięciu obrazów i historii wyświetlanych w Codziennych Tapetach, ich pełen wersje zostaną otwarte w przeglądarce. Nasz zaufany zewnętrzny dostawca treści może następnie polecać dodatkowe treści i reklamy dostosowane do Twoich zainteresowań. Jeśli wyrazisz zgodę na aktywowanie tej funkcji, będą one umieszczać w Twojej przeglądarce pliki cookie, zgodnie z opisem w niniejszej &lt;a href=\"%1$s\">Polityce plików cookie&lt;/a>. Jeśli odrzucisz pliki cookie, Codzienne Tapety nadal będą działać, ale wyświetlane treści i zalecenia mogą przestać być dla Ciebie istotne. W każdej chwili możesz zmienić swoje preferencje w Ustawieniach.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Pliki cookie pozwalają nam na spersonalizowanie Twojego Ekranu blokady.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Spersonalizowane treści i pliki cookie</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=\"%1$s\">Politykę Prywatności&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Umowę Użytkownika&lt;/a> przed skorzystaniem z Codziennych Tapet.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Ustaw Ekran blokady</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Codzienne Tapety będą wyświetlać nowe historie za każdym razem, gdy odblokujesz urządzenie</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Aby zapewnić lepszą jakość usług procesy działające na Twoim urządzeniu (w tym SystemHelper, RegService i Carrier Services) mogą okresowo wysyłać informacje związane z Twoim urządzeniem i kartą SIM (w tym IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adres MAC , wersja systemu, wersja Androida, model urządzenia i podstawowe specyfikacje sprzętu), a także informacje o przybliżonej lokalizacji (w tym region, współrzędne, identyfikator obszaru i identyfikator stacji bazowej) przesyłane operatorowi za pośrednictwem sieci WLAN, mobilnej sieci danych lub bezpłatnej wiadomości SMS. Operator obiecuje analizować istotne informacje wyłącznie w celu poprawy jakości usług lub zapewnienia niestandardowych usług lub technologii i nie będzie ujawniał odpowiednich informacji osobom trzecim w żadnej formie umożliwiającej identyfikację osobistą. Decydujące znaczenie ma określone oświadczenie operatora. Skonsultuj się ze swoim operatorem w sprawie kosztów korzystania z tej usługi.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">W celu poprawy jakości świadczonych usług programy działające na tym urządzeniu (w tym usługi SystemHelper, RegService i Carrier) mogą wysyłać informacje o tym urządzeniu lub Twojej karcie SIM (w tym IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adres MAC, wersja systemu, wersja Androida, model urządzenia, podstawowa konfiguracja sprzętu i numer telefonu), a także przybliżoną lokalizację (w tym region, współrzędne, identyfikator okolicy i identyfikator stacji bazowej) do operatora za pośrednictwem sieci WLAN, sieci komórkowej lub wiadomości SMS. W trakcie wykonywania połączeń usługa DCService połączy się z siecią. Operatorzy komórkowi gwarantują, że te informacje będą wykorzystywane wyłącznie do analizy, poprawy jakości usług, świadczenia niestandardowych usług lub udostępniania niestandardowych technologii i nigdy nie będą nikomu udostępniane w sposób, który mógłby pozwolić na osobistą identyfikację użytkownika. Szczegółowe informacje można znaleźć w odpowiednim oświadczeniu operatora. O wszystkie powiązane opłaty za usługi możesz zapytać bezpośrednio u swojego operatora.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Skorzystaj z funkcji Łączność Xiaomi, by zarządzać danymi na posiadanych urządzeniach i przenosić je między nimi. Aby skorzystać z funkcji, musisz zaakceptować &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności&lt;/a > Łączności Xiaomi. Aplikacja wymaga połączenia z Internetem i następujących uprawnień:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Wyczyść</string>
    <string name="clock_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do przeglądania czasu, korzystania z minutnika, zegara światowego, stopera, ustawiania alarmów i wielu innych.</string>
    <string name="close">Zamknij</string>
    <string name="close_location_service_setting">Możesz wyłączyć dostęp do lokalizacji w Ustawienia > Ochrona prywatności > Zarządzaj lub ogranicz uprawnienia dla poszczególnych aplikacji w Panelu Sterowania.</string>
    <string name="cm_terms_content">W celu poprawy usług świadczonych dla ciebie, operator sieci komórkowej wybrany przez ciebie może przesłać twoje dane osobowe i informacje o tym urządzeniu do swoich serwerów za pomocą sieci Wi-Fi lub połączenia danych mobilnych. Informacje te będą wykorzystywane wyłącznie do celów statystycznych w celu poprawy jakości usług oraz zapewnienia bardziej spersonalizowane treści. Informacje te nie będą wykorzystywane do identyfikacji użytkownika osobiście i nie będą ujawniane firmom trzecim.</string>
    <string name="cm_terms_title">Umowa Operatora sieci komórkowej</string>
    <string name="compass_introduction">Możesz używać tej aplikacji do nawigacji, a także do sprawdzania współrzędnych, ciśnienia atmosferycznego i wysokości.</string>
    <string name="congratulation_label">Jesteś gotowy do działania!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Chwileczkę…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Przygotowywanie systemu…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Przesuń w górę, aby wejść do systemu</string>
    <string name="congratulation_title">Konfiguracja zakończona</string>
    <string name="content_description_complete">Zakończono</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Centrum zawartości łączy zawartość i usługi z wielu kanałów. Możesz czytać artykuły, oglądać filmy wideo, przeglądać codziennie wyświetlane elementy i otrzymywać rekomendacje dotyczące treści.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Przytrzymaj dwa palce, aby włączyć ułatwienie.</string>
    <string name="cookies_content_one">Kiedy klikniesz na obrazki i historie w Codziennych Tapetach, zostaniesz przekierowany do ich pełnych wersji w przeglądarce. Nasz zaufany zewnętrzny dostawca treści, Taboola, może polecać dodatkowe treści i reklamy dostosowane do Twoich zainteresowań. Jeśli wyrazisz zgodę na aktywację tej funkcji, Taboola zgodnie z opisem w &lt;a href =%1$s>Polityce plików cookie&lt;/a> umieści pliki cookie na Twoim urządzeniu za pośrednictwem przeglądarki. Jeśli nie wyrazisz zgody, elementy Codziennych Tapet będą nadal wyświetlane na Ekranie blokady, a pełne historie otwieranie w przeglądarce, ale dodatkowe rekomendacje nie zostaną spersonalizowane. W każdej chwili możesz zmienić swoje preferencje w Ustawieniach.</string>
    <string name="cookies_content_two">Zdecyduj, czy chcesz, aby nasi zaufani zewnętrzni dostawcy treści używali plików cookie do personalizowania propozycji treści i reklam na podstawie Twoich zainteresowań.</string>
    <string name="cookies_title">Spersonalizowane treści i pliki cookie</string>
    <string name="copy">Kopiuj</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Jeśli nie jesteś teraz połączony z siecią Wi-Fi, Twoje urządzenie będzie korzystało z danych mobilnych. Korzystanie z danych mobilnych może spowodować doliczenie dodatkowych opłat przez operatora.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Tradycyjny chiński kalendarz</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Ustaw datę i czas</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia, weryfikacji transakcji Mi Pay lub logowania do aplikacji i usług.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia lub logowania do aplikacji i usług.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Ta usługa umożliwia przeglądanie informacji o urządzeniu, łączenie urządzenia z sieciami i konfigurowanie jego funkcji.</string>
    <string name="diagnose_report">Wyślij dane diagnostyczne, aby zlokalizować i przeanalizować problemy systemowe i poprawić doznania użytkownika. Takie dane mogą obejmować dane osobowe (np. adres IP, lokalizację itp.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi.</string>
    <string name="disagree">Nie zgadzam się</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej aplikacji lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Jeśli nie zgadzasz się na udzielenie takich uprawnień, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz ograniczyć uprawnienia i wyłączyć tę funkcję w Ustawieniach.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji, jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej aplikacji.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tego produktu. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tego produktu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej usługi.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz odinstalować, wylogować się lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji, jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień. Możesz włączyć lub wyłączyć te usługi w każdej chwili w Ustawienia > Bluetooth > Dodatkowe ustawienia > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej funkcji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej funkcji.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Nie będziesz mógł korzystać z usług lokalizacyjnych, jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień. Możesz włączyć lub wyłączyć usługi lokalizacyjne w każdej chwili w Ustawienia > Ochrona prywatności.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Nie będziesz mógł korzystać z usług Konta Xiaomi, jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień. Możesz włączyć lub wyłączyć usługi Konta Xiaomi w każdej chwili w Ustawienia > Konto Xiaomi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji, jeśli nie zgodzisz się na przyznanie tych uprawnień.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Jeśli nie zgodzisz się na udzielenie tych uprawnień, usługa nie będzie mogła normalnie działać.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Usługa nie będzie mogła poprawnie działać, jeśli nie nadasz tych uprawnień.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Nie będzie możliwe korzystanie z Bluetooth, jeśli nie zostaną przyznane te uprawnienia. Włącz i wyłącz Bluetooth, aby dodać urządzenia Bluetooth w Ustawienia > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Z uprawnień będziemy korzystać tylko wtedy, gdy zaczniesz przesyłać dane ze swojego urządzenia, gdy jego ekran jest uszkodzony. Jeśli nie wyrazisz zgody na przyznanie tych uprawnień, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz odinstalować, wylogować się lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="download_introduction">Pobrane to aplikacja dostarczona przez Xunlei, służąca do pobierania i zarządzania pobranymi treściami (w tym zawartością App Store, filmami, aktualizacjami systemu, motywami i zawartością przeglądarki) dla użytkowników urządzeń Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Poranek</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Ułatwienie wyłączone.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Włączyłeś funkcję TalkBack naciskając ekran dwoma palcami przez więcej niż 10 sekund. TalkBack zapewnia obsługę głosową dla osób z wadami wzroku. Jeśli włączyłeś go przez przypadek, dotknij przycisk Anuluj, a następnie dotknij ekran dwa razy.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Włączanie i wyłączanie Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">n.e</string>
    <string name="eras_bc">p.n.e</string>
    <string name="evening">Popołudnie</string>
    <string name="expand_button_title">Zaawansowane</string>
    <string name="fast_application_introduction">Struktura usług szybkich aplikacji to podstawowa struktura usług, która obsługuje szybką dystrybucję i działanie aplikacji.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d.MM</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d.MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Domyślny rozmiar tekstu</string>
    <string name="font_hint_normal">Zwiększ rozmiar tekstu</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Wybierz czcionkę systemową</string>
    <string name="font_settings_title">Ustawienia czcionki</string>
    <string name="font_size_title">Rozmiar tekstu</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Treść</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Tytuł</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Piątek</string>
    <string name="friday_short">Pt</string>
    <string name="friday_shortest">Pt</string>
    <string name="game_introduction">Wtyczka do gier umożliwia logowanie się, tworzenie zamówień, dokonywanie płatności, korzystanie z kuponów oraz udział w wydarzeniach promocyjnych.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Dostęp do unikalnego identyfikatora urządzenia (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasyczny</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Szuflada aplikacji</string>
    <string name="home_settings_title">Wybierz domyślny menedżer pulpitu</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Usługa konfiguracji Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Polityka Prywatności dla wybranej klawiatury</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nie można połączyć się z siecią. Wyświetl Politykę Prywatności z %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Usługa IMS zapewnia podstawowe możliwości komunikacyjne i jest wykorzystywana do połączeń audio i wideo w wysokiej rozdzielczości.</string>
    <string name="input_method_category">Wybierz domyślną klawiaturę, której będziesz używać do pisania wiadomości, notatek i w każdym innymi miejscu. Później możesz też zainstalować inne klawiatury.</string>
    <string name="input_method_setting">Wybierz klawiaturę</string>
    <string name="install_preinstall_app">Wczytywanie aplikacji…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Usługi internetowo-kominukacyjne Xiaomi pozwalają odkrywać, łączyć się i komunikować z innymi urządzeniami Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Łączność Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Łączność Xiaomi umożliwia Twoim urządzeniom bezprzewodową interakcję ze sobą. Włączając ten przełącznik, wyrażasz zgodę na &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności&lt;/a > Łączności Xiaomi.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Włącz i wyłącz Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Do odkrywania pobliskich urządzeń</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Możliwość przesyłania danych pomiędzy urządzeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Do przesyłania danych pomiędzy połączonymi urządzeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Dostęp do treści ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Do uzyskiwania dostępu do zawartości ekranu podczas nagrywania lub przesyłania, w tym poufnych informacji, takich jak dźwięk, hasła konta, hasła do płatności, zdjęcia, wiadomości itp.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Dostęp do historii połączeń</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Do przekazywania połączeń między urządzeniami podczas udostępniania ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Możliwość dostępu do listy zainstalowanych aplikacji</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Do uzyskiwania dostępu do listy aplikacji zainstalowanych na urządzeniu mobilnym i udostępniania ekranu na komputerze</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Do nawiązywania połączeń i przesyłania danych między dwoma urządzeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Włącz i wyłącz WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Do przenoszenia danych między dwoma urządzeniami za pośrednictwem WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Nagraj dźwięk</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Do nagrywania dźwięku z urządzenia w trakcie projekcji i udostępniania ekranu</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Możliwość przeglądania i edytowania zdjęć i plików na urządzeniu</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Do projekcji i przesyłania treści z tego urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Dostęp do identyfikatora urządzenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Funkcje Łączności Xiaomi dostępne na urządzeniu mogą się różnić z uwagi na różnice w wersjach systemu i modelach urządzeń. Więcej informacji znajdziesz na naszej oficjalnej stronie internetowej: (%2$s).</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Funkcje Łączności Xiaomi mogą się różnić w zależności od modelu urządzenia i wersji systemu. Odwiedź oficjalną stronę systemu, aby dowiedzieć się więcej.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Jeśli Twoje urządzenie zostanie zgubione, inne osoby będą mogły korzystać z niego i uzyskać dostęp do Twoich danych, chyba że ustawisz blokadę ekranu. Pominąć mimo to?</string>
    <string name="item_facerecognition">Odblokowanie za pomocą twarzy</string>
    <string name="item_fingerprint">Odcisk palca</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Tylko ekran blokady</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Blokada ekranu</string>
    <string name="item_return">Ustaw</string>
    <string name="item_skip">Pomiń</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Unikaj naciskania ekranu ostrymi przedmiotami (końcówkami pióra, paznokciami itp.) podczas używania lub przenoszenia urządzenia. Przed złożeniem urządzenia upewnij się, że na wewnętrznym ekranie nie znajdują się twarde przedmioty, takie jak karty, monety czy klucze.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Nie naciskaj wewnętrznego ekranu ostrymi lub twardymi przedmiotami</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Złóż urządzenie, gdy go nie używasz. Unikaj kontaktu wewnętrznego ekranu z ostrymi i twardymi przedmiotami w torbie lub kieszeni.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Nie wkładaj rozłożonego urządzenia bezpośrednio do torby lub kieszeni</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Wewnętrzny ekran tego urządzenia pokryty jest specjalną folią ochronną, której wymiana wymaga profesjonalnego sprzętu. Nie usuwaj ani nie wymieniaj wewnętrznej osłony ekranu samodzielnie, ponieważ powstałe w ten sposób uszkodzenie wewnętrznego ekranu będzie miało wpływ na gwarancję. Jeżeli konieczna jest wymiana osłony ekranu, skontaktuj się z serwisem posprzedażowym Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Wewnętrzny ekran tego urządzenia pokryty jest specjalną folią ochronną. Usunięcie lub wymiana folii może spowodować uszkodzenie wewnętrznego ekranu.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Nie usuwaj samodzielnie wewnętrznej osłony ekranu</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Urządzenie to wyposażone jest w składany ekran. Aby uniknąć uszkodzeń i mieć pewność, że ekran działa normalnie, podczas użytkowania należy zachować poniższe środki ostrożności.</string>
    <string name="kind_tip_title">Uwaga</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Udostępnianie informacji o lokalizacji agencjom ratunkowym</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Więcej języków</string>
    <string name="language_settings">Wybierz język</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Duża</string>
    <string name="layout_size_normal">Standardowy</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Więcej regionów</string>
    <string name="locale_picker_title">Wybierz swój region</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Zgodnie z prawem operatorzy komórkowi mogą uzyskać informacje o lokalizacji urządzeń mobilnych, aby spełnić wymagania agencji ratowniczych (straży pożarnej i policji), które realizują cele związane z bezpieczeństwem i ratownictwem.</string>
    <string name="location_introduction">Usługi lokalizacyjne zapewniają różnorodne usługi w oparciu o informacje o Twojej lokalizacji.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Agencje ratunkowe mogą uzyskać Twoją aktualną lokalizację na żądanie</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Codzienne tapety dostarczają nowe tapety bezpośrednio na Ekran blokady każdego dnia.</string>
    <string name="media_storage_devices">Pamięć masowa multimediów</string>
    <string name="media_storage_introduction">Ta usługa umożliwia aplikacjom dostęp do zdjęć, filmów, dźwięków i plików oraz ich zapisywanie.</string>
    <string name="message_introduction">Możesz używać tej aplikacji do wysyłania i otrzymyawania SMS-ów.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Konto Xiaomi pozwala na rejestrację, zalogowanie się i zarządzanie kontami systemowymi.</string>
    <string name="midnight">Noc</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Przeczytałem i akceptuję Politykę Prywatności Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Polityka Prywatności Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Politykę Prywatności na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Wstępna konfiguracja</string>
    <string name="miui_settings">Ustawienia</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Umowę Użytkownika na %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Wybrane</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Odznacz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Zaznacz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Zaznacz elementy</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Więcej</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Anuluj</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potwierdź</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Usuń</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Odznacz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Odznacz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Edytuj</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Anuluj</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Szukaj</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Zaznacz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Wybierz wszystko</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Wybierz elementy</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Przeciągnij w dół, aby odświeżyć</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Pomyślnie odświeżono</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Odświeżanie…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Puść, aby odświeżyć</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To wszystko na teraz</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To wszystko na teraz</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Chwileczkę…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Nie udało się załadować elementów</string>
    <string name="mobile_network">Korzystanie z danych mobilnych</string>
    <string name="monday">Poniedziałek</string>
    <string name="monday_short">Pon</string>
    <string name="monday_shortest">Pon</string>
    <string name="month_april">kwietnia</string>
    <string name="month_april_short">Kwi</string>
    <string name="month_april_shortest">Kwi</string>
    <string name="month_august">sierpnia</string>
    <string name="month_august_short">Sie</string>
    <string name="month_august_shortest">Sie</string>
    <string name="month_december">grudnia</string>
    <string name="month_december_short">Gru</string>
    <string name="month_december_shortest">Gru</string>
    <string name="month_february">lutego</string>
    <string name="month_february_short">Lut</string>
    <string name="month_february_shortest">Lut</string>
    <string name="month_january">stycznia</string>
    <string name="month_january_short">Sty</string>
    <string name="month_january_shortest">Sty</string>
    <string name="month_july">lipca</string>
    <string name="month_july_short">Lip</string>
    <string name="month_july_shortest">Lip</string>
    <string name="month_june">czerwca</string>
    <string name="month_june_short">Cze</string>
    <string name="month_june_shortest">Cze</string>
    <string name="month_march">marca</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">maja</string>
    <string name="month_may_short">Maj</string>
    <string name="month_may_shortest">Maj</string>
    <string name="month_november">listopada</string>
    <string name="month_november_short">Lis</string>
    <string name="month_november_shortest">Lis</string>
    <string name="month_october">października</string>
    <string name="month_october_short">Paź</string>
    <string name="month_october_shortest">Paź</string>
    <string name="month_september">września</string>
    <string name="month_september_short">Wrz</string>
    <string name="month_september_shortest">Wrz</string>
    <string name="more">Więcej</string>
    <string name="morning">Poranek</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Umożliwia to korzystanie z danych mobilnych i połączenia GPS na podstawie żądania użytkownika. Synchronizacja kont i innych elementów może wymagać użycia danych mobilnych w zależności od specyfikacji smartfona.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Jeśli nie posiadasz planu z nielimitowaną ilością danych, korzystanie z danych mobilnych może generować dodatkowe opłaty. Korzystać z danych mobilnych mino to?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Anuluj</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Możesz ograniczyć korzystanie z danych mobilnych w Ustawieniach</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Włącz</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Dane SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Domyślna karta SIM dla połączeń</string>
    <string name="multisim_settings_category">Opcje kart SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Wykryto %d kartę SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Wykryto dwie karty SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Przewodnik po gestach</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesty pełnoekranowe</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Przyciski</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="next_fingerprint">Dalej</string>
    <string name="night">Wieczór</string>
    <string name="noon">Południe</string>
    <string name="not_set">Nie ustawiono</string>
    <string name="note_introduction">Ta aplikacja umożliwia tworzenie, przeglądanie i edytowanie notatek.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Ustawienia podstawowe</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Włącz</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Gdy spersonalizowane reklamy są wyłączone, nadal będziesz widzieć taką samą liczbę reklam, jak wtedy, gdy funkcja jest włączona. Reklamy nie będą jednak już trafne, ponieważ nie będą oparte na Twoich osobistych preferencjach.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Po wyłączeniu spersonalizowanych reklam ilość reklam wyświetlana w aplikacjach systemowych będzie taka sama jak przed wyłączeniem personalizacji. Reklamy z Xiaomi i innych platform nie będą jednak już trafne, ponieważ nie będą oparte na Twoich osobistych preferencjach.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Wyłącz</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Włącz, aby personalizować reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizuj reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizuj reklamy w oparciu o Twoje zainteresowania</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatyczne aktualizacje systemu</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">System wybierze najlepszy czas na pobranie i zainstalowanie aktualizacji. Urządzenie zostanie automatycznie zrestartowane w celu zastosowania zmian.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Zezwól systemowi na wybranie najlepszego czasu na pobieranie i instalowanie aktualizacji. Urządzenie automatycznie uruchomi się ponownie w celu zastosowania zmian.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Codzienne tapety</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance dla Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Polityka Prywatności</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Uzyskaj spersonalizowane obrazy i historie dostarczane codziennie na Ekranie blokady.%1$soraz%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Umowa licencyjna użytkownika końcowego</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Automatycznie aktualizuj aplikacje</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Aktualizuj aplikacje systemowe i aplikacje partnerów zewnętrznych przez GetApps, aby móc korzystać z ich najnowszych funkcji.
Automatyczne aktualizacje można wyłączyć w GetApps > Ustawienia > Automatyczne aktualizacje."</string>
    <string name="other_settings_location">Lokalizacja</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Zezwala aplikacjom i stronom internetowym na uzyskiwanie informacji o Twojej lokalizacji, aby zapewnić usługi oparte na lokalizacji</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Uprawnienia systemu Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">System Daemon jest używany do poprawy stabilności i wydajności systemu. Usługa wymaga uprawnień do uzyskiwania i zapisywania elementów w pamięci urządzenia, aby pracować poprawnie.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomóż ulepszyć korzystanie z urządzenia automatycznie wysyłając do Xiaomi dane diagnostyczne, dane dotyczące urządzenia i użytkowania aplikacji. Pomoże to wydłużyć czas pracy baterii, poprawić stabilność systemu i aplikacji itp.
Wysyłane dane będą zawierać ogólne informacje o urządzeniu i sposobie jego używania (np. poziom naładowania baterii, aktywność systemu i aplikacji oraz błędy). Dane będą wykorzystywane do ulepszania urządzeń Xiaomi.
Wyłączenie tej funkcji nie wpływa na możliwość wysyłania przez urządzenie informacji potrzebnych do obsługi podstawowych usług, takich jak aktualizacje systemu i zabezpieczenia.
Możesz kontrolować tę funkcję, korzystając z opcji Ustawienia > Odcisk palca, dane twarzy i blokada ekranu > Prywatność > Użytkowanie i diagnostyka."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomóż ulepszyć korzystanie z urządzenia, automatycznie wysyłając do Xiaomi dane diagnostyczne, dane dotyczące urządzenia i użytkowania aplikacji. Pomoże to poprawić żywotność baterii, stabilność systemu i aplikacji i nie tylko.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Wysyłaj dane dotyczące użytkowania i diagnostyczne</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program zadowolenia użytkownika</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomóż ulepszać nasze produkty i usługi poprzez udostępnienie nam swoich statystyk i analiz użytkowania.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Wyświetl szczegóły</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Dostęp do kalendarza</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na uzyskiwanie dostępu do kalendarza;</string>
    <string name="permission_account">Dostęp do kont na urządzeniu</string>
    <string name="permission_account_introduction">Do logowania się za pomocą konta Xiaomi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Do uzyskiwania dostępu do pamięci w celu analizowania i skanowania pakietów instalacyjnych</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Dostęp do pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania kopii zapasowych na urządzeniu</string>
    <string name="permission_call_records">Dostęp do historii połączeń</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Za umożliwienie innym kompatybilnym urządzeniom dostęp do historii połączeń. Stanie się tak tylko wtedy, gdy będziesz wymagać korzystania z historii połączeń za pośrednictwem innego urządzenia. Historia połączeń i kontakty udostępniane przez system przez Bluetooth będą przechowywane w pamięci podręcznej tylko lokalnie na Twoich urządzeniach i udostępniane im za Twoją zgodą.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Do uzyskiwania dostępu do historii połączeń, w celu wyświetlenia zablokowanych elementów</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Do uzyskiwania dostępu do statusu telefonu, nagrywania rozmów i wstrzymywania nagrań podczas rozmów przychodzących</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Do zapisywania danych alarmów</string>
    <string name="permission_contact">Dostęp do kontaktów</string>
    <string name="permission_contact_describe">Dostęp do kontaktów</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Do weryfikacji Twojej tożsamości.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Aby umożliwić innym kompatybilnym urządzeniom dostęp do kontaktów. Stanie się tak tylko wtedy, gdy będziesz edytować kontakty przy włączonym Bluetooth.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Do korzystania z funkcji kontaktu w nagłych wypadkach na Ekranie głównym w trybie Lite i wyświetlania powiadomień o rozmowach;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Do wyświetlania odpowiednich danych kontaktowych SMS-ów i MMS-ów.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Do zapewniania funkcjonalności listy blokowanych i nawiązywania połączeń alarmowych</string>
    <string name="permission_device">Dostęp do informacji o urządzeniu</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Do uzyskiwania informacji o urządzeniu (np. nazwa operatora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Do uzyskiwania dostępu do statusu urządzenia i komunikowania tego urządzeniom do noszenia;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Do wysyłania i otrzymywania SMS-ów i MMS-ów;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Do zapewnienia bezpiecznego środowiska logowania.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Do identyfikacji usług powiązanych z różnymi urządzeniami</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Do identyfikacji różnych urządzeń</string>
    <string name="permission_direct_call">Wykonywanie połączeń</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Do dodawania elementów do listy blokowanych</string>
    <string name="permission_download_introduction">Do buforowania pobranych elementów i zapisywania ich na urządzeniu</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Do wyszukiwania urządzeń w pobliżu w celu łączenia i przesyłania danych</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Aby móc znaleźć urządzenia w pobliżu, Mi Link potrzebuje połączyć się z internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Do wyświetlania informacji i specyfikacji urządzenia</string>
    <string name="permission_imei_service">Do uzyskiwania dostępu do IMEI w celu świadczenia usług związanych z urządzeniem</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Do zapisywania zdjęć i wideo na urządzeniu</string>
    <string name="permission_location">Dostęp do lokalizacji:</string>
    <string name="permission_location_describe">Dostęp do lokalizacji</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Do uzyskiwania nazw sieci Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na uzyskiwanie Twojej lokalizacji;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Do wyświetlania dostępnych urządzeń Bluetooth o niskim poborze mocy;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Do uzyskiwania dostępu do Twojej lokalizacji, aby zapewnić usługi odkrywania i łączenia za pomocą Bluetooth lub Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Do uzyskiwania dostępu do Twojej dokładnej lokalizacji, aby zapewnić różnorodne usługi oparte na lokalizacji.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Aby świadczyć lokalne usługi</string>
    <string name="permission_log_introduction">Do zapisywania plików dziennika</string>
    <string name="permission_login_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi</string>
    <string name="permission_make_a_call">Wykonywanie połączeń</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na wykonywanie połączeń;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Aby sprawdzić, jak aplikacje korzystają z uprawnień związanych z prywatnością podczas uzyskiwania dostępu do plików</string>
    <string name="permission_message_introduction">Do wysyłania wiadomości do zablokowanych kontaktów</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Do uzyskiwania dostępu IMEI w celu identyfikacji urządzeń</string>
    <string name="permission_phone_network">Do uzyskiwania dostępu do sieci w celu optymalizacji i dostosowania elementów do pobrania</string>
    <string name="permission_phone_service">Dostęp do numeru telefonu, IMEI i IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Do zapisywania zdjęć w Galerii i publikowania statusów</string>
    <string name="permission_photo_video">Robienie zdjęć i nagrywanie wideo:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Do robienia zdjęć, nagrywania wideo, używania lampy błyskowej</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Do zapisywania, edytowania i synchronizowania zdjęć i wideo</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Uzyskaj dostęp do listy aplikacji zainstalowanych na tym urządzeniu</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Do aktualizowania pobranych aplikacji i potwierdzania informacji o aplikacji używanych przez instalator pakietów;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Edytowanie historii połączeń</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Do dodawania elementów do historii połączeń i usuwania zablokowanych połączeń</string>
    <string name="permission_read_contacts">Dostęp do kontaktów</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Dostęp do pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Do uzyskiwania dostępu do pobranych plików źródłowych i źródłowych plików konfiguracyjnych;</string>
    <string name="permission_read_message">Dostęp do wiadomości tekstowych</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Do uzyskania dostępu do notatek i załączników</string>
    <string name="permission_read_send_message">Wysyłanie i otrzymywanie SMS-ów</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Do zezwolenia szybkim aplikacjom na wysyłanie i odbieranie SMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Do wysyłania i otrzymywania SMS-ów aktywacyjnych;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Do otrzymywania, wyświetlania i wysyłania SMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Wysyłanie i otrzymywanie MMS-ów</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Do otrzymywania, wyświetlania i wysyłania MMS-ów;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Edycja i dostęp do historii połączeń</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Do wyświetlania i edytowania historii połączeń.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Edycja i dostęp do kontaktów</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na edytowanie i uzyskiwanie dostepu do kontaktów;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Do wyświetlania i zarządzania kontaktami;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Dostęp i zapisywanie plików w pamięci</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Do przechowywania, wyświetlania, edycji, synchronizacji i pobierania zdjęć i filmów.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Do analizowania i skanowania pakietów instalacyjnych.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Do zapisywania plików na Twoim urządzeniu po zrobieniu zdjęcia lub nagraniu filmu.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Do buforowania, uzyskiwania dostępu i zarządzania pobranymi treściami.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Do zezwolenia szybkim aplikacjom na dostęp, buforowanie i edytownie plików;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Dostęp i zapisywanie plików oraz zdjęć na urządzeniu</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Do uzyskiwania dostępu, zapisywania i buforowania elementów na urządzeniu</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania elementów w pamięci urządzenia;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania elementów Ekranu głównego;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Do uzyskania dostępu i zapisywania nagrań audio</string>
    <string name="permission_recording">Nagrywanie rozmów i audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Do nagrywania audio podczas nagrywania wideo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania nagrań ekranu</string>
    <string name="permission_send_message">Wysyłanie wiadomości SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Dostęp do aparatu</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Do robienia zdjęć, nagrywania wideo, używania lampy błyskowej;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Do określania, czy wspierać funkcje latarki;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na uzyskiwanie dostępu do Aparatu;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Do wykonywania połączeń wideo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Dostęp do mikrofonu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Do nagrywania audio podczas nagrywania wideo;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Do wyświetlania statusu nagrań.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Do zezwalania szybkim aplikacjom na uzyskiwanie dostępu do mikrofonu;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Do nagrywania audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Do wykonywania skanowania antywirusowego i optymalizacji urządzenia</string>
    <string name="permission_write_device_store">Zapisz elementy w pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Do buforowania pobranych źródłowych plików konfiguracyjnych.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi w celu świadczenia usług Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Zawiera Politykę Prywatności oraz Umowę Użytkownika POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Polityka Prywatności POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Umowa Użytkownika POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Udostępnianie informacji o lokalizacji</string>
    <string name="position_subheading">Informacje o lokalizacji</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Preferowana karta SIM (internet)</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Preferowana karta SIM (rozmowy)</string>
    <string name="preference_copied">Skopiowano „%1$s” do schowka.</string>
    <string name="privacy_content_one">Rekomendacje Codziennych Tapet są dostarczanego przez Taboola, naszego zaufanego zewnętrznego dostawcę treści. Aby udostępniać treści Taboola musi uzyskać dostęp i przechowywać dane nieosobowe z Twojego urządzenia, w tym język systemu i typ przeglądarki. Z &lt;a href =%1$s>Polityka Prywatności&lt;/a> i &lt;a href =%2$s>Umowy Użytkownika&lt;/a> firmy Taboola dowiesz się jak są wykorzystywane zebrane dane. Przeczytaj i zaakceptuj warunki zawarte w tych dokumentach, zanim przejdziesz dalej. Jeśli nie wyrazisz zgody usługi Codzienne Tapety zostaną wyłączone.</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka Prywatności</string>
    <string name="privacy_provision_more">Dowiedz się więcej o ochronie prywatności</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Ochrona prywatności jest zobowiązaniem leżącym u podstaw projektowania naszych produktów</string>
    <string name="privacy_provision_text">Jesteśmy zobowiązani do szanowania i ochrony Twojej prywatności. Nadając priorytet badaniom i rozwojowi w dziedzinie bezpieczeństwa informacji, Xiaomi stale pracuje nad ulepszaniem metod, praktyk i rozwiązań technicznych, które chronią Twoje dane. Dzielimy się również naszymi najnowszymi osiągnięciami z naszymi partnerami, aby zapewnić użytkownikom ich prywatność we wszystkich dziedzinach.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Prywatność</string>
    <string name="privacy_refuse">Nie zgadzam się</string>
    <string name="privacy_title">Warunki i Polityka Prywatności</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Funkcja zaawansowanej ochrony danych została włączona na koncie. Ustaw blokadę ekranu na tym urządzeniu.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Będziemy chronić Twoje dane osobowe zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i polityką prywatności.</string>
    <string name="provision_back">Wstecz</string>
    <string name="provision_complete_text">Kontynuuj</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Zobacz &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności&lt;/a > wybranej klawiatury.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politykę Prywatności</string>
    <string name="provision_next">Dalej</string>
    <string name="provision_skip_underline">Pomiń</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Polecana</string>
    <string name="recorder_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do nagrywania dźwięku i tworzenia kopii zapasowych nagrań w chmurze.</string>
    <string name="refuse_cookie">Odrzuć pliki cookie</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Aby móc normalnie działać, ta usługa wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_authority_statement">Aby umożliwić nam świadczenie podstawowych usług, musisz udzielić następujących uprawnień, abyśmy mogli zbierać Twoje dane osobowe:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Aby móc świadczyć podstawowe usługi wymagane są następujące uprawnienia:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Aby umożliwić nam świadczenie usług, musisz udzielić następujących uprawnień, abyśmy mogli zbierać Twoje dane osobowe:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Aby móc normalnie działać, ta usługa potrzebuje połączyć się z internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Aby móc normalnie działać, ta usługa potrzebuje połączyć się z internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Aby móc normalnie działać, ta usługa potrzebuje połączyć się z internetem i wymaga następujących uprawnień:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Odczyt numerów IMEI i IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">W celu uzyskania dostępu do IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Dostęp do lokalizacji</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">W celu uzyskania dostępu do przybliżonej lokalizacji i świadczenia usług optymalizacji sieci w oparciu o lokalizację</string>
    <string name="require_telephone_statement">Do świadczenia podstawowych usług wymagane są następujące uprawnienia:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi nieustannie tworzy niesamowite produkty w uczciwych cenach, aby każdy na świecie mógł cieszyć się lepszym życiem dzięki innowacyjnej technologii.</string>
    <string name="sample_text_title">Przykładowy tekst:</string>
    <string name="saturday">Sobota</string>
    <string name="saturday_short">Sob</string>
    <string name="saturday_shortest">Sob</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ta aplikacja umożliwia rejestrowanie tego, co dzieje się na ekranie.</string>
    <string name="search_menu_title">Szukaj</string>
    <string name="security_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do usuwania śmieci na swoim urządzeniu, wyszukiwania i usuwania wirusów, optymalizacji wydajności gier, oszczędzania baterii, zarządzania aplikacjami, nadawania uprawnień i nie tylko.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Możesz zawsze wybrać nową czcionkę w Motywach</string>
    <string name="send">Wyślij</string>
    <string name="service_agreement">Przeczytałem/am i zgadzam się na warunki użytkowania.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Umowa Użytkownika Usług Sieci Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">"&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności Mi Link'u&lt;/a >, zanim przejdziesz dalej.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_interconnection_communication">Usługi internetowo-komunikacyjne Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Oświadczenie o prywatności usług lokalizacyjnych&lt;/a > zanim przejdziesz dalej.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Konto Xiaomi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakty i Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalator pakietów</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Kopie zapasowe</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Aparat</string>
    <string name="service_name_carrier">Oświadczenie w sprawie usług operatora</string>
    <string name="service_name_clock">Zegar</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centrum zawartości</string>
    <string name="service_name_download">Pobrane</string>
    <string name="service_name_fast_application">Platforma Quick apps</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Wtyczka do gier</string>
    <string name="service_name_google_service">Oświadczenie dotyczące usług Google</string>
    <string name="service_name_ims">Usługi IMS</string>
    <string name="service_name_location">Usługi lokalizacyjne</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Codzienne tapety</string>
    <string name="service_name_message">Wiadomości</string>
    <string name="service_name_note">Notatki</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Dyktafon</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Nagrywanie ekranu</string>
    <string name="service_name_security">Panel sterowania</string>
    <string name="service_name_service_framework">Platforma Usług Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Wtyczka usługi Ekran główny</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj warunki naszej &lt;a href=%1$s>Polityki Prywatności&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Polityka Prywatności Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności Xunlei&lt;/a > i &lt;a href=%1$s>Umowę Użytkownika Usług Sieci Xunlei&lt;/a > zanim przejdziesz dalej.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Polityka Prywatności</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj naszą &lt;a href=%1$s>Politykę Prywatności&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Zgodnie ze standardami systemu Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, jednorazowe zezwolenie zostanie cofnięte w określonym czasie (około &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) po zakończeniu działania aplikacji. Jeśli otworzysz aplikację w tym czasie, zezwolenie zostanie wówczas cofnięte.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktywacja karty SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Oświadczenie w sprawie podstawowych usług</string>
    <string name="setting_locale">Ustawianie regionu…</string>
    <string name="shut_down">Wyłącz</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Sprawdzanie karty SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nie udało się znaleźć karty SIM. Upewnij się, że karta SIM jest prawidłowo zamontowana i masz odpowiednią ilość środków na koncie.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Zezwolić na łączenie się z sieciami danych mobilnych? Jeśli zezwolisz, włożona karta SIM będzie łączyć się z sieciami danych mobilnych.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Sprawdzanie karty SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Włóż kartę SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">O tym, jak włożyć kartę SIM do swojego urządzenia, przeczytasz w instrukcji obsługi.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Włóż kartę SIM zanim przejdziesz dalej. Opcja Znajdź urządzenie i funkcje związane z synchronizacją nie będą w pełni dostępne jeśli stworzyłeś konto bez karty SIM. To urządzenie obsługuje eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Dotknij, aby aktywować eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Karcie SIM nie udało się nawiązać połączenia z siecią</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktywuj eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nie aktywowano</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Kontynuuj</string>
    <string name="sim_redetection">Sprawdź ponownie</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Twojej karcie SIM nie udało się nawiązać połączenia z siecią odpowiedniego operatora. Upewnij się, że masz wystarczającą ilość środków na koncie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Upewnij się, że wiesz, jak używać gestów pełnoekranowych przed wybraniem tej opcji.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesty pełnoekranowe</string>
    <string name="skip_underline">Pomiń ten krok</string>
    <string name="start_up_slogan">Tylko Twój</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Rozłóż, aby aktywować urządzenie</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Naucz się gestów do nawigacji</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nieustawione</string>
    <string name="sunday">Niedziela</string>
    <string name="sunday_short">Ndz</string>
    <string name="sunday_shortest">Ndz</string>
    <string name="system_navigation_mode">Tryb nawigacji systemowej</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Wtyczka usługi Ekranu głównego zapewnia podstawowe funkcje, takie jak Ekran główny, interfejs systemu i zrzuty ekranu.</string>
    <string name="term_condition_detail">Otrzymuj codziennie wspaniałe obrazki i ekscytujące historie na Ekran blokady. Ta funkcja nie będzie używać Twoich danych do personalizacji bez Twojej zgody. Przed skorzystaniem z tej funkcji przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href =%1$s>Politykę Prywatności&lt;/a> i &lt;a href =%2$s>Umowę Użytkownika&lt;/a> zewnętrznego dostawcy treści.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Warunki użytkowania</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Warunki użytkowania</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Sklep</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Zarządzanie uprawnieniami</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Asystent SI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Panel informacyjny</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Kopie zapasowe</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Dostawca lokalizacji zespolonej</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Chmura Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Usługi internetowo-komunikacyjne Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Znajdź urządzenie</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Gry</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Ekran główny</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Przeglądarka HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Orientacja pozioma</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Konto Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Ustawienia SI SO</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalator pakietów</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Równoległe okna</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Częste zwroty</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Wykrywacz zużycia energii</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Bateria i wydajność</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Szybkie aplikacje</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplikacja układu zabezpieczającego</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Usługa aktywacyjna SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Inteligentne usługi</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statystyki</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Usługa samodzielnej rejestracji</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Usługa tłumaczeniowa</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Usługa aktualizacji systemu (sprawdza aktualizacje online i powiadamia o nowych wersjach)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Przed użyciem systemu musisz przeczytać i zaakceptować naszą Umowę Użytkownika i Politykę Prywatności. Będziemy chronić Twoje dane osobowe zgodnie z odpowiednim prawem, regulacjami i politykami prywatności. Kiedy Twoje urządzenie zostanie aktywowane, następujące usługi połączą się z siecią i uzyskają Twoją lokalizację:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Przed użyciem systemu przeczytaj i zaakceptuj naszą &lt;a href=\"%1$s\">Umowę Użytkownika&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Politykę Prywatności&lt;/a>. Będziemy chronić Twoje dane osobowe zgodnie z odpowiednimi przepisami prawa, regulacjami i polityką prywatności.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Po aktywacji urządzenia następujące usługi nawiążą połączenie z siecią:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Tapeta</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Musisz zaakceptować Politykę Prywatności Facemoji, aby korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Musisz zaakceptować Politykę Prywatności Kika, aby korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Musisz zaakceptować Politykę Prywatności Mint Keyboard, aby móc korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">usługi Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Inteligentne karty</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Struktura usług Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Polityka Prywatności Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Polityka Prywatności Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Rocznica zniesienia stanu wojennego</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dzień antyagresji</string>
    <string name="the_arbor_day">Dzień Altany</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dzień Sił Zbrojnych</string>
    <string name="the_armys_day">Święto Armii</string>
    <string name="the_childrens_day">Dzień Dziecka</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dzień Młodzieży</string>
    <string name="the_christmas_day">Boże Narodzenie</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festiwal Podwójnych Dziewiątek</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Święto Smoczych Łodzi</string>
    <string name="the_easter_day">Wielkanoc</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Wigilia Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_fifth_day">Piąty dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_fools_day">Prima Aprilis</string>
    <string name="the_forth_day">Czwarty dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dzień założenia Hong Kong SAR</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dzień kobiet</string>
    <string name="the_laba_festival">Festiwal Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Święto Pracy</string>
    <string name="the_lantern_festival">Święto Lampionów</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Święto Środka Jesieni</string>
    <string name="the_national_day">Dzień Niepodległości</string>
    <string name="the_national_father_day">Urodziny Sun Yat-sena</string>
    <string name="the_new_years_day">Nowy Rok</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festiwal Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Święto Partii</string>
    <string name="the_peace_day">Dzień Pamięci</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dzień Retrocesji</string>
    <string name="the_second_day">Drugi dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_seventh_day">Siódmy dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_sixth_day">Szósty dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_spirit_festival">Święto Duchów</string>
    <string name="the_spring_festival">Chiński Nowy Rok</string>
    <string name="the_teachers_day">Dzień Nauczyciela</string>
    <string name="the_third_day">Trzeci dzień Chińskiego Nowego Roku</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dzień Dziecka</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dzień Młodzieży</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dzień Narodów Zjednoczonych</string>
    <string name="the_valentines_day">Walentynki</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festiwal Latarni Wodnych</string>
    <string name="thursday">Czwartek</string>
    <string name="thursday_short">Czw</string>
    <string name="thursday_shortest">Czw</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Ustaw czas</string>
    <string name="time_picker_label_hour">G</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Ustaw blokadę ekranu</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Blokada ekranu</string>
    <string name="today">Dzisiaj</string>
    <string name="tomorrow">Jutro</string>
    <string name="tuesday">Wtorek</string>
    <string name="tuesday_short">Wt</string>
    <string name="tuesday_shortest">Wt</string>
    <string name="user_agreement">Umowa Użytkownika</string>
    <string name="v7_preference_off">WYŁ.</string>
    <string name="v7_preference_on">WŁ.</string>
    <string name="voice_assist_desp">Powiedz \"Mi AI\" do swojego telefonu. SI Mi rozpozna twój głos i będziesz w stanie kontrolować swoje urządzenie.</string>
    <string name="voice_assist_title">Wybudź za pomocą głosu</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Zgadzam się</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nie zgadzam się</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Dzięki funkcji Codzienne tapety otrzymujesz wspaniałe obrazy i ekscytujące historie na swoim Ekranie blokady.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Zmieniony Ekran blokady</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Wypróbuj</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nie, dziękuję</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Możesz włączyć Codzienne tapety, aby sprawdzić jak one działają. Pamiętaj, że zawsze możesz włączać i wyłączać Codzienne tapety w Ustawieniach > Ekran blokady.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Wypróbuj Codzienne tapety</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Przeczytaj i zaakceptuj &lt;a href=\"%1$s\">Politykę Prywatności&lt;/a> i &lt;a href=\"%2$s\">Umowę Użytkownika&lt;/a> zewnętrznego dostawcy, przed skorzystaniem z tej usługi.</string>
    <string name="wednesday">Środa</string>
    <string name="wednesday_short">Śr</string>
    <string name="wednesday_shortest">Śr</string>
    <string name="welcome">Witaj</string>
    <string name="withdraw_consent">Jeśli wycofasz zgodę, usługi Codziennych Tapet zostaną wyłączone.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Wczoraj</string>
    <string name="zone_picker_title">Wybierz strefę czasową</string>
</resources>
