<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">Ułatwienie włączone.</string>
    <string name="agree">Zgadzam się</string>
    <string name="agree_and_next">Zgadzam się</string>
    <string name="agree_terms">Przeczytałem i zgadzam się na Warunki użytkowania i Politykę prywatności.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Przeczytałem i akceptuję Politykę prywatności Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Przeczytałem i akceptuję Politykę prywatności Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Przycisk AI pozwala uruchomić Mi AI i korzystać ze skrótów Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dotknij dwa razy</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dwukrotnie dotknij przycisk SI, aby ukończyć niestandardowe zadania</string>
    <string name="ai_button_long_press">Dotknij i przytrzymaj</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Dotknij i przytrzymaj przycisk SI, aby porozmawiać z SI Mi</string>
    <string name="ai_button_single_press">Dotknij</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Dotknij przycisk SI, aby wyświetlić skróty klawiszowe SI Mi</string>
    <string name="ai_button_title">Przycisk SI</string>
    <string name="album_introduction">Galeria pozwala zarządzać, optymalizować i edytować zdjęcia i filmy na urządzeniu, a także synchronizować je z Chmurą Xiaomi.</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Ta aplikacja umożliwia instalowanie aplikacji innych firm, skanowanie ich przed instalacją i wysyłanie rekomendacji.</string>
    <string name="application_permissions">Uprawnienia aplikacji</string>
    <string name="back">Wstecz</string>
    <string name="backup_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do tworzenia kopii zapasowych i przywracania elementów na urządzeniu.</string>
    <string name="calculator_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do obliczeń, przeliczania jednostek i walut oraz szacowania spłat kredytu hipotecznego.</string>
    <string name="camera_introduction">Możesz używać Aparatu do robienia zdjęć i nagrywania filmów wideo.</string>
    <string name="carrier_introduction">Aby zapewnić lepszą jakość usług, urządzenie może okresowo wysyłać informacje o wersji urządzenia, dane identyfikujące urządzenia (w tym adres IMEI / IMSI / MSISDN / MAC, MEID / ICCID) oraz przybliżone informacje o lokalizacji (w tym identyfikator stacji bazowej) do operator przez Wi-Fi, sieć komórkową lub darmowe SMS-y. Operator zobowiązuje się analizować odpowiednie informacje wyłącznie w celu poprawy jakości usług lub świadczenia spersonalizowanych usług lub technologii, nie ujawnia istotnych informacji stronom trzecim w żadnej formie, która umożliwiłaby osobistą identyfikację użytkownika. Decydujące znaczenie ma oświadczenie operatora. Skontaktuj się z operatorem w sprawie kosztów korzystania z tej usługi.</string>
    <string name="clock_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do przeglądania czasu, korzystania z minutnika, zegara światowego, stopera, ustawiania alarmów i wielu innych.</string>
    <string name="close_location_service_setting">Możesz wyłączyć dostęp do lokalizacji w Ustawienia > Dodatkowe ustawienia > Prywatność, a także ograniczyć uprawnienia dla poszczególnych aplikacji w Panelu sterowania.</string>
    <string name="cm_terms_content">W celu poprawy usług świadczonych dla ciebie, operator sieci komórkowej wybrany przez ciebie może przesłać twoje dane osobowe i informacje o tym urządzeniu do swoich serwerów za pomocą sieci Wi-Fi lub połączenia danych mobilnych. Informacje te będą wykorzystywane wyłącznie do celów statystycznych w celu poprawy jakości usług oraz zapewnienia bardziej spersonalizowane treści. Informacje te nie będą wykorzystywane do identyfikacji użytkownika osobiście i nie będą ujawniane firmom trzecim.</string>
    <string name="cm_terms_title">Umowa Operatora sieci komórkowej</string>
    <string name="compass_introduction">Możesz używać tej aplikacji do nawigacji, a także do sprawdzania współrzędnych, ciśnienia atmosferycznego i wysokości.</string>
    <string name="congratulation_label">Jesteś gotowy do działania!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Przesuń w górę, aby wejść do systemu</string>
    <string name="congratulation_title">Konfiguracja zakończona</string>
    <string name="content_description_complete">Zakończono</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Centrum zawartości łączy zawartość i usługi z wielu kanałów. Możesz czytać artykuły, oglądać filmy wideo, przeglądać codziennie wyświetlane elementy i otrzymywać rekomendacje dotyczące treści.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Przytrzymaj dwa palce, aby włączyć ułatwienie.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Jeśli nie jesteś teraz połączony z siecią Wi-Fi, Twoje urządzenie będzie korzystało z danych mobilnych. Korzystanie z danych mobilnych może spowodować doliczenie dodatkowych opłat przez operatora.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia, weryfikacji transakcji Mi Pay lub logowania do aplikacji i usług.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Użyj odcisku palca do odblokowania swojego urządzenia lub logowania do aplikacji i usług.</string>
    <string name="diagnose_report">Wyślij dane diagnostyczne, aby zlokalizować i przeanalizować problemy systemowe i poprawić komfort użytkowania. Takie dane mogą obejmować dane osobowe (np. adres IP, lokalizację itp.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi.</string>
    <string name="disagree">Nie zgadzam się</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej aplikacji lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej aplikacji.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tego produktu. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tego produktu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej usługi.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz odinstalować, wylogować się lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="disagreement_function">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej funkcji. W takim przypadku możesz zrezygnować z używania tej funkcji.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej usługi.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Jeśli nie wyrazisz zgody na udzielanie takich uprawnień lub udostępnianie i przesyłanie swoich danych osobowych, nie będziesz mógł korzystać z tej aplikacji. W takim przypadku możesz odinstalować, wylogować się lub ograniczyć uprawnienia w Ustawieniach.</string>
    <string name="download_introduction">Ta aplikacja zarządza wszystkimi pobranymi plikami, w tym pobranymi z GetApps, Mi Wideo, Aktualizatora, Motywów i Przeglądarki.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Ułatwienie wyłączone.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Włączyłeś TalkBack dotykając ekran dwoma palcami przez więcej niż 10 sekund. TalkBack zapewnia obsługę głosową dla osób z wadami wzroku. Jeśli włączyłeś go przez przypadek, dotknij przycisk Anuluj, a następnie dotknij ekran dwa razy.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Platforma Quick apps pozwala na tworzenie i świadczenie usług w szybkich aplikacjach.</string>
    <string name="font_hint_large">Domyślny rozmiar tekstu</string>
    <string name="font_hint_normal">Zwiększ rozmiar tekstu</string>
    <string name="framework_introduction">Platforma Usług Mi pozwala na używanie konta Xiaomi, Mi Push, Mi Statystyk i MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Aby zapewnić Ci te usługi, platforma Usługi Mi (konto Xiaomi, Mi Push, Mi Statystyki, MIUI BI) musi połączyć się z Internetem, uzyskać dostęp do Twojej lokalizacji, numeru telefonu, IMEI i IMSI oraz zezwolić urządzeniu na otrzymywanie powiadomień push</string>
    <string name="game_introduction">Wtyczka do gier umożliwia logowanie się, tworzenie zamówień, dokonywanie płatności, korzystanie z kuponów oraz udział w wydarzeniach promocyjnych.</string>
    <string name="google_service_introduction">Aby móc normalnie pracować, Google Play musi połączyć się z internetem, uzyskać dostęp do lokalizacji, być w stanie nagrywać dźwięk, nawiązywać połączenia, uzyskiwać dostęp do wydarzeń w kalendarzu, historii połączeń, czujników, pamięci masowej, kamery, informacji o urządzeniu i kontach.</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Polityka prywatności dla wybranej klawiatury</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nie można połączyć z siecią. Wyświetl Politykę prywatności z %s.</string>
    <string name="input_method_category">Wybierz domyślną klawiaturę, której będziesz używać do pisania wiadomości, notatek i w każdym innymi miejscu. Później możesz też zainstalować inne klawiatury.</string>
    <string name="input_method_setting">Wybierz klawiaturę</string>
    <string name="install_preinstall_app">Wczytywanie aplikacji…</string>
    <string name="item_fingerprint">Odcisk palca</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Tylko ekran blokady</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Udostępnianie informacji o lokalizacji agencjom ratunkowym</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Więcej języków</string>
    <string name="language_settings">Wybierz język</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Więcej regionów</string>
    <string name="locale_picker_title">Wybierz swój region</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Zgodnie z prawem operatorzy komórkowi mogą uzyskać informacje o lokalizacji urządzeń mobilnych, aby spełnić wymagania agencji ratowniczych (straży pożarnej i policji), które realizują cele związane z bezpieczeństwem i ratownictwem.</string>
    <string name="location_introduction">Lokalne usługi znajdują produkty i usługi w pobliżu.</string>
    <string name="location_location">Agencje ratunkowe mogą uzyskać Twoją aktualną lokalizację na żądanie</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Codzienne tapety dostarczają nowe tapety bezpośrednio na ekran blokady każdego dnia.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Przeczytałem i akceptuję Politykę prywatności Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Polityka prywatności Mint Keyboard</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Politykę prywatności na %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Brak połączenia z siecią. Przeczytaj Warunki użytkowania na %s.</string>
    <string name="mobile_network">Korzystanie z danych mobilnych</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Umożliwia to korzystanie z danych mobilnych i połączenia GPS na podstawie żądania użytkownika. Synchronizacja kont i innych elementów może wymagać użycia danych mobilnych w zależności od specyfikacji smartfona.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Jeśli nie posiadasz planu z nielimitowaną ilością danych, korzystanie z danych mobilnych może generować dodatkowe opłaty. Korzystać z danych mobilnych mino to?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Anuluj</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Możesz ograniczyć korzystanie z danych mobilnych w Ustawieniach</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Włącz</string>
    <string name="multisim_settings_category">Opcje kart SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Wykryto dwie karty SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Przewodnik po gestach</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesty pełnoekranowe</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Przyciski</string>
    <string name="next">Dalej</string>
    <string name="next_fingerprint">Dalej</string>
    <string name="note_introduction">Ta aplikacja umożliwia tworzenie, przeglądanie i edytowanie notatek.</string>
    <string name="other_settings">Dodatkowe ustawienia</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Po wyłączeniu tej funkcji, nie będziesz już otrzymywać spersonalizowanych reklam. Jednak nadal będziesz otrzymywać reklamy, które nie mają znaczenia dla Twoich zainteresowań. Możesz dowiedzieć się więcej o spersonalizowanych reklamach w Polityce Prywatności Xiaomi.
Wyłączyć spersonalizowane reklamy?"</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Włącz, aby personalizować reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Spersonalizowane reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizuj reklamy w oparciu o Twoje zainteresowania</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatyczne aktualizacje systemu</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI wybierze najlepszy czas na pobranie i zainstalowanie aktualizacji. Urządzenie zostanie automatycznie zrestartowane w celu zastosowania zmian.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Codzienne tapety</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance dla Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Polityka prywatności</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Uzyskaj spersonalizowane obrazy i historie dostarczane codziennie na ekranie blokady.%1$soraz%2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Umowa Licencyjna Użytkownika Końcowego Glance</string>
    <string name="other_settings_location">Lokalizacja</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Zezwól na dostęp aplikacji do lokalizacji</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Statystyki użycia, które pomogą nam zlokalizować i rozwiązać problemy, mogą zawierać twoje dane osobiste</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Wyślij dane diagnostyczne automatycznie</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program zadowolenia użytkownika</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomóż ulepszać nasze produkty i usługi poprzez udostępnienie nam swoich danych. Zobacz szczegóły</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Wyświetl szczegóły</string>
    <string name="permission_account">Dostęp do kont na urządzeniu:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Do logowania się za pomocą konta Xiaomi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Do uzyskiwania dostępu do pamięci w celu analizowania i skanowania pakietów instalacyjnych</string>
    <string name="permission_backup">Dostęp do pamięci urządzenia</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania kopii zapasowych na urządzeniu</string>
    <string name="permission_call_records">Dostęp do historii połączeń:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Do uzyskiwania dostępu do historii połączeń, w celu wyświetlenia zablokowanych elementów</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Do uzyskiwania dostępu do statusu telefonu, nagrywania rozmów i wstrzymywania nagrań podczas rozmów przychodzących</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Do zapisywania danych alarmów</string>
    <string name="permission_contact">Dostęp do kontaktów:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Do zapewniania funkcjonalności listy blokowanych i nawiązywania połączeń alarmowych</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Do identyfikacji usług powiązanych z różnymi urządzeniami</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Do identyfikacji różnych urządzeń</string>
    <string name="permission_direct_call">Wykonywanie połączeń:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Do dodawania elementów do listy blokowanych</string>
    <string name="permission_download_introduction">Do buforowania pobranych elementów i zapisywania ich na urządzeniu</string>
    <string name="permission_imei_service">Do uzyskiwania dostępu do IMEI w celu świadczenia usług związanych z urządzeniem</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Do zapisywania zdjęć i wideo na urządzeniu</string>
    <string name="permission_location">Dostęp do lokalizacji:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Aby świadczyć lokalne usługi</string>
    <string name="permission_log_introduction">Do zapisywania plików dziennika</string>
    <string name="permission_login_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi</string>
    <string name="permission_message_introduction">Do wysyłania wiadomości do zablokowanych kontaktów</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Do uzyskiwania dostępu IMEI w celu identyfikacji urządzeń</string>
    <string name="permission_phone_network">Do uzyskiwania dostępu do sieci w celu optymalizacji i dostosowania elementów do pobrania</string>
    <string name="permission_phone_service">Dostęp do numeru telefonu, IMEI, IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Do zapisywania zdjęć w Galerii i publikowania statusów</string>
    <string name="permission_photo_video">Robienie zdjęć i nagrywanie wideo:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Do robienia zdjęć, nagrywania wideo, używania lampy błyskowej</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Do zapisywania, edytowania i synchronizowania zdjęć i wideo</string>
    <string name="permission_read_call_records">Edytuj historię połączeń:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Do dodawania elementów do historii połączeń i usuwania zablokowanych połączeń</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Do uzyskania dostępu do notatek i załączników</string>
    <string name="permission_read_write_file">Dostęp i zapisywanie plików i zdjęć na urządzeniu:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Do uzyskiwania dostępu, zapisywania i buforowania elementów na urządzeniu</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Do uzyskania dostępu i zapisywania nagrań audio</string>
    <string name="permission_recording">Nagrywanie rozmów i audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Do nagrywania audio podczas nagrywania wideo</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Do uzyskiwania dostępu i zapisywania nagrań ekranu</string>
    <string name="permission_send_message">Wysyłanie wiadomości SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Do nagrywania audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Do wykonywania skanowania antywirusowego i optymalizacji urządzenia</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi w celu świadczenia usług Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Zawiera Politykę prywatności oraz Umowę użytkownika Menadżera pulpitu POCO)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Polityka prywatności POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Umowa użytkownika POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Udostępnianie informacji o lokalizacji</string>
    <string name="position_subheading">Informacje o lokalizacji</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Preferowana karta SIM (internet)</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Preferowana karta SIM (rozmowy)</string>
    <string name="privacy_policy">Polityka prywatności</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Będziemy chronić Twoje dane osobowe zgodnie z odpowiednimi przepisami, regulacjami i polityką prywatności.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Zobacz Politykę prywatności dla wybranej klawiatury."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politykę prywatności</string>
    <string name="recorder_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do nagrywania dźwięku i tworzenia kopii zapasowych nagrań w chmurze.</string>
    <string name="require_authority_statement">Aby umożliwić nam świadczenie podstawowych usług, musisz udzielić następujących uprawnień, abyśmy mogli zbierać Twoje dane osobowe:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Aby umożliwić nam świadczenie podstawowych usług, musisz połączyć się z Internetem i udzielić następujących uprawnień, abyśmy mogli zbierać Twoje dane osobowe:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ta aplikacja umożliwia rejestrowanie tego, co dzieje się na ekranie.</string>
    <string name="security_introduction">Możesz użyć tej aplikacji do usuwania śmieci na swoim urządzeniu, wyszukiwania i usuwania wirusów, optymalizacji wydajności gier, oszczędzania baterii, zarządzania aplikacjami, nadawania uprawnień i nie tylko.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Do logowania się i zarządzania kontami systemowymi</string>
    <string name="service_agreement">Przeczytałem i zgadzam się na warunki użytkowania.</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalator pakietów</string>
    <string name="service_name_backup">Kopie zapasowe</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Aparat</string>
    <string name="service_name_carrier">Oświadczenie w sprawie usług operatora</string>
    <string name="service_name_clock">Zegar</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centrum zawartości</string>
    <string name="service_name_download">Pobrane</string>
    <string name="service_name_fast_application">Platforma Quick apps</string>
    <string name="service_name_game">Wtyczka do gier</string>
    <string name="service_name_google_service">Oświadczenie dotyczące usług Google</string>
    <string name="service_name_location">Usługi lokalne</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Codzienne tapety</string>
    <string name="service_name_note">Notatki</string>
    <string name="service_name_recorder">Dyktafon</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Nagrywanie ekranu</string>
    <string name="service_name_security">Panel sterowania</string>
    <string name="service_name_service_framework">Platforma Usług Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Przeczytaj i zaakceptuj warunki naszej &lt;a href=%1$s>Polityki prywatności&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Polityka Prywatności</string>
    <string name="servicestate_title">Oświadczenie w sprawie podstawowych usług</string>
    <string name="setting_locale">Ustawianie regionu…</string>
    <string name="shut_down">Wyłącz</string>
    <string name="sim_card_detecting">Sprawdzanie karty SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Nie udało się znaleźć karty SIM. Upewnij się, że karta SIM jest prawidłowo zamontowana i masz odpowiednią ilość środków na koncie.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Zezwolić na łączenie się z sieciami danych mobilnych? Jeśli zezwolisz, włożona karta SIM będzie łączyć się z sieciami danych mobilnych.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Sprawdzanie karty SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Włóż kartę SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">O tym, jak włożyć kartę SIM do swojego urządzenia, przeczytasz w instrukcji obsługi.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Karcie SIM nie udało się nawiązać połączenia z siecią</string>
    <string name="sim_dectection_next">Kontynuuj</string>
    <string name="sim_redetection">Sprawdź ponownie</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Twojej karcie SIM nie udało się nawiązać połączenia z siecią odpowiedniego operatora. Upewnij się, że masz wystarczającą ilość środków na koncie i spróbuj ponownie.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Upewnij się, że wiesz, jak używać gestów pełnoekranowych przed wybraniem tej opcji.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Anuluj</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesty pełnoekranowe</string>
    <string name="skip_underline">Pomiń ten krok</string>
    <string name="start_up_slogan">Tylko Twój</string>
    <string name="summary_not_set">Nieustawione</string>
    <string name="system_navigation_mode">Tryb nawigacji systemowej</string>
    <string name="terms_of_use">Warunki użytkowania</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Dostawca usługi Fused Location, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Przeczytaj naszą Umowę użytkownika i Politykę prywatności, aby zrozumieć, jakie informacje zbieramy, w jaki sposób je wykorzystujemy oraz jakie opcje są dla Ciebie dostępne.
Musisz zaakceptować naszą Umowę użytkownika i Politykę prywatności, zanim będzie mógł korzystać z MIUI.
%si komponenty konta Xiaomi połączą się z internetem i uzyskają Twoją lokalizację."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Wtyczka systemu Sklep Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Instalator pakietów</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Częste zwroty</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Usługa własna</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Aktualizacje</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Usługi Xiaomi, Usługa aktywacji kart Mi SIM, Chmura Xiaomi, Znajdź urządzenie, Ekran główny, Gry, MIUI Deamon, komponenty systemowe MSA, tłumaczenia, MIUI SDK, Szybkie aplikacje, Panel informacyjny, statystyki, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Musisz zaakceptować Politykę prywatności Facemoji, aby korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Musisz zaakceptować Politykę prywatności Kika, aby korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Musisz zaakceptować Politykę prywatności Mint Keyboard, aby móc korzystać z tej funkcji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, usługi Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Inteligentne karty</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Polityka prywatności Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Polityka prywatności Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Ustaw hasło</string>
    <string name="user_agreement">Umowa użytkownika</string>
    <string name="user_agreement_declare">Przed użyciem MIUI musisz przeczytać i zaakceptować naszą Umowę użytkownika i Politykę prywatności. Podczas aktywacji urządzenia, usługa aktywacji Mi SIM, Chmura Xiaomi, Znajdź urządzenie, Ekran główny, Często używane zwroty, Tłumaczenia, MIUI Daemon, HTML Viewer, Asystent SI Bateria i wydajność, Czujnik zasilania, Joyose, Ustawienia OS SI, Menedżer Uprawnień i Aktualizator, połączą się z siecią. Inteligentne usługi połączą się z siecią i uzyskają dostęp do Twojej lokalizacji.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi SI pozwala na używanie głosu, ale ta opcja zużywa więcej energii (+1% dla każdej godziny).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Będziesz mógł używać Mi SI w przypadku kiedy r
1. Ekran jest włączony. r
2. Ekran jest wyłączony podczas słuchania muzyki."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Powiedz \"Mi AI\" do swojego telefonu. SI Mi rozpozna twój głos i będziesz w stanie kontrolować swoje urządzenie.</string>
    <string name="voice_assist_title">Wybudź za pomocą głosu</string>
    <string name="welcome">Witaj</string>
    <string name="zone_picker_title">Wybierz strefę czasową</string>
</resources>
