<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Tunjukkan jalan ke rumah</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Kembali ke atas</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Opsi lain</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Selesai</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Lihat semua</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Pilih aplikasi</string>
    <string name="abc_capital_off">NONAKTIF</string>
    <string name="abc_capital_on">AKTIF</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">spasi</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Telusuri...</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Hapus kueri</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Telusuri kueri</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Telusuri</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Kirim kueri</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Penelusuran suara</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Bagikan dengan</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Bagikan dengan %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Ciutkan</string>
    <string name="access_non_personal_data">Jika Anda menarik persetujuan untuk akses dan penggunaan data non-pribadi dari perangkat Anda, layanan Komedi putar Wallpaper akan dinonaktifkan dan semua data yang dikumpulkan akan dihapus dalam jangka waktu yang ditentukan dalam undang-undang dan peraturan yang berlaku.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Aksesibilitas diaktifkan.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Kembali</string>
    <string name="activate_esim_tips">Tidak dapat mengaktivasi. Coba lagi.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Mengaktivasi…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Anda dapat menggunakan apl ini untuk melakukan panggilan, melihat riwayat panggilan, dan mengelola kontak.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Siang</string>
    <string name="agree">Setuju</string>
    <string name="agree_and_next">Setuju</string>
    <string name="agree_cookie">Terima cookie</string>
    <string name="agree_terms">Saya telah membaca dan menyetujui Perjanjian Pengguna dan Kebijakan Privasi.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Saya telah membaca dan menyetujui Kebijakan Privasi Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Saya telah membaca dan menyetujui Kebijakan Privasi Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Selain itu, layanan berikut akan terhubung ke jaringan dan mengakses lokasi Anda: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Tombol AI memungkinkan Anda untuk memicu Mi AI dan menggunakan pintasan Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Tekan 2x</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Tekan ganda tombol AI untuk menyelesaikan tugas kustom</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tekan dan tahan</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Tekan lama tombol AI untuk berbicara dengan Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Tekan</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Tekan tombol AI untuk lihat pintasan Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Tombol AI</string>
    <string name="album_introduction">Anda dapat menggunakan apl ini untuk mengelola, mengubah, dan mempercantik foto dan video.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_name">Ketentuan</string>
    <string name="application_package_introduction">Penginstal paket digunakan untuk menginstal aplikasi pihak ketiga, termasuk pemindaian pra-instalasi dan layanan rekomendasi aplikasi pasca-instalasi.</string>
    <string name="application_permissions">Perizinan apl</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Kembali</string>
    <string name="backup_introduction">Anda dapat menggunakan apl ini untuk mencadangkan dan memulihkan item di perangkat Anda.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth digunakan oleh sistem untuk komunikasi nirkabel. Agar dapat bekerja secara normal, Bluetooth memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Putar lagi</string>
    <string name="boot_video_skip">Lewati</string>
    <string name="calculator_introduction">Anda dapat menggunakan aplikasi ini untuk menghitung, mengkonversi satuan dan mata uang, memperkirakan cicilan kredit Anda.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Anda dapat menggunakan apl ini untuk mengambil foto dan video.</string>
    <string name="camera_introduction">Anda dapat menggunakan Kamera untuk mengambil foto dan merekam video.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Saat Anda mengetuk gambar dan cerita di Komedi putar Wallpaper, versi lengkapnya akan dibuka di browser Anda. Penyedia konten pihak ketiga tepercaya kami kemudian dapat merekomendasikan konten dan iklan tambahan yang disesuaikan dengan minat Anda. Jika Anda setuju untuk menghidupkan fitur ini, mereka akan menempatkan cookie di browser Anda, seperti yang dijelaskan dalam &lt;a href=\"%1$s\">Kebijakan Cookie&lt;/a>. Jika Anda menolak cookie, Komedi putar Wallpaper akan tetap berfungsi tetapi konten dan rekomendasinya mungkin tidak lagi relevan bagi Anda. Anda selalu dapat mengubah preferensi di Setelan.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookie memungkinkan kami untuk mempersonalisasi pengalaman Layar kunci Anda.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Konten yang dipersonalisasi dan cookie</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Baca dan setujui &lt;a href=\"%1$s\">Kebijakan Privasi&lt;/a> dan &lt;a href=\"%2$s\">Perjanjian Pengguna&lt;/a> penyedia layanan pihak ketiga tepercaya kami sebelum menggunakan Komedi putar Wallpaper.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Atur Layar kunci Anda</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Komedi putar Wallpaper akan menampilkan cerita baru setiap kali Anda membuka kunci perangkat</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Untuk memberikan layanan yang lebih baik, proses yang berjalan pada perangkat Anda (termasuk SystemHelper, RegService, dan Layanan Operator) mungkin secara berkala mengirimkan informasi terkait perangkat dan kartu SIM Anda (termasuk IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, alamat MAC, versi sistem, versi Android, model perangkat, dan spesifikasi perangkat keras dasar), serta perkiraan informasi lokasi (termasuk wilayah, koordinat, pengidentifikasi area, dan ID stasiun pangkalan) ke operator melalui WLAN, jaringan data seluler, atau SMS gratis. Operator berjanji untuk menganalisis informasi yang relevan hanya untuk meningkatkan kualitas layanan atau untuk menyediakan layanan atau teknologi yang disesuaikan, dan tidak akan mengungkapkan informasi yang relevan kepada pihak ketiga dalam bentuk apa pun yang dapat mengidentifikasi Anda secara pribadi. Pernyataan operator tertentu akan berlaku. Konsultasikan dengan operator Anda mengenai biaya penggunaan layanan ini.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Bersihkan</string>
    <string name="clock_introduction">Anda dapat menggunakan aplikasi ini untuk melihat waktu, dan juga timer, jam dunia, stopwatch, menyetel alarm, dan lain sebagainya.</string>
    <string name="close">Tutup</string>
    <string name="close_location_service_setting">Anda dapat memilih untuk mematikan akses lokasi di Setelan > Perlindungan privasi > Kelola atau membatasi izin untuk masing-masing aplikasi di aplikasi Keamanan.</string>
    <string name="cm_terms_content">Untuk meningkatkan layanan, operator jaringan seluler yang Anda pilih kemungkinan akan mengunggah data pribadi Anda dan info perangkat ke servernya menggunakan jaringan Wi-Fi atau data seluler. Info ini hanya digunakan untuk kepentingan statistik, demi meningkatkan kualitas layanan dan menyediakan konten yang lebih dipersonalisasi. Info ini tidak akan digunakan untuk mengidentifikasi Anda secara personal dan tidak akan diberikan ke pihak ketiga.</string>
    <string name="cm_terms_title">Perjanjian Operator Jaringan Seluler</string>
    <string name="compass_introduction">Anda dapat menggunakan aplikasi ini untuk navigasi, dan juga melihat koordinat, tekanan atmosfer, dan info ketinggian.</string>
    <string name="congratulation_label">Selamat menggunakan!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Tunggu sebentar…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Mempersiapkan sistem…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Geser ke atas untuk masuk ke sistem</string>
    <string name="congratulation_title">Pengaturan selesai</string>
    <string name="content_description_complete">Selesai</string>
    <string name="content_description_start">Mulai</string>
    <string name="content_introduction">Pusat Konten menggabungkan konten dan layanan dari berbagai saluran. Di sini Anda dapat membaca artikel, menonton video, dan melihat item rekomendasi harian, dan menerima rekomendasi konten.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Tekan lama dengan dua jari untuk mengaktifkan aksesibilitas.</string>
    <string name="cookies_content_one">Saat Anda mengetuk gambar dan cerita di Komedi putar Wallpaper, kami akan membuka versi lengkapnya di browser Anda. Taboola, penyedia konten pihak ketiga tepercaya kami, kemudian dapat merekomendasikan konten dan iklan tambahan yang disesuaikan dengan minat Anda. Jika Anda setuju untuk menghidupkan fitur ini, Taboola akan menempatkan cookie di perangkat Anda melalui browser, seperti yang dijelaskan dalam &lt;a href =%1$s>Kebijakan Cookie&lt;/a> Taboola. Jika Anda menolak penggunaan cookie, item Komedi putar Wallpaper akan terus muncul di Layar kunci Anda dan cerita lengkap akan dibuka di browser Anda, tetapi rekomendasi tambahan tidak akan dipilih secara khusus untuk Anda. Anda dapat mengubah preferensi Anda kapan saja di Setelan.</string>
    <string name="cookies_content_two">Putuskan apakah Anda ingin penyedia konten pihak ketiga tepercaya kami menggunakan cookie untuk mempersonalisasi rekomendasi konten dan iklan berdasarkan minat Anda.</string>
    <string name="cookies_title">Konten yang dipersonalisasi dan cookie</string>
    <string name="copy">Salin</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Jika Anda tidak terhubung ke Wi-Fi sekarang, perangkat Anda akan menggunakan data seluler. Menggunakan data seluler mungkin dapat dikenai biaya tambahan.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Kalender China Tradisional</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Setel tanggal dan waktu</string>
    <string name="default_font">Default</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Gunakan sidik jari untuk membuka kunci perangkat, verifikasi transaksi Mi Pay, atau masuk ke apl dan layanan.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Gunakan sidik jari untuk buka kunci perangkat, atau masuk ke apl dan layanan.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">This service allows you to view device info, connect your device to networks, and set up its features.</string>
    <string name="diagnose_report">Kirim data diagnostik untuk mencari dan menganalisis masalah sistem dan meningkatkan pengalaman pengguna. Data tersebut dapat mencakup informasi pribadi (contoh: IP, lokasi, dll.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin tersebut atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan layanan ini.</string>
    <string name="disagree">Batal</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk tidak menggunakan aplikasi ini atau membatasi izin pada Setelan dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin tersebut, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk membatasi perizinan dan mematikan fitur ini pada Setelan dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin ini, Anda tidak akan dapat menggunakan apl ini.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk tidak menggunakan aplikasi ini dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk tidak menggunakan produk ini dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk tidak menggunakan aplikasi ini atau membatasi perizinan pada Setelan dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk keluar atau membatasi perizinan pada Setelan dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin ini, Anda tidak akan dapat menggunakan apl ini. Anda dapat menghidupkan atau mematikan layanan ini kapan saja di Setelan > Bluetooth > Setelan tambahan > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk tidak menggunakan fitur ini dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin tersebut atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan layanan ini.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin ini, Anda tidak akan dapat menggunakan layanan lokasi. Anda dapat menghidupkan atau mematikan layanan lokasi kapan saja di Setelan > Perlindungan privasi.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan perizinan ini, Anda tidak akan dapat menggunakan layanan Akun Mi. Anda dapat menghidupkan atau mematikan layanan Akun Mi kapan saja di Setelan > Akun Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin ini, Anda tidak akan dapat menggunakan apl ini.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"If you don't agree to grant these permissions, this service won't be able to work normally."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Jika Anda memilih untuk tidak memberikan izin ini, layanan tidak akan dapat bekerja dengan normal.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Jika Anda tidak ingin memberikan izin ini, maka Bluetooth tidak dapat digunakan. Anda dapat menghidupkan dan mematikan Bluetooth dan menambahkan perangkat Bluetooth di Setelan > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Kami akan menggunakan izin hanya saat Anda memulai untuk mentransfer data dari perangkat Anda saat layar rusak. Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin ini, Anda tidak dapat menggunakan apl ini.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Jika Anda tidak setuju untuk memberikan izin atau membagikan dan mengunggah informasi pribadi Anda, Anda tidak akan dapat menggunakan aplikasi ini. Anda dapat memilih untuk uninstal, keluar atau membatasi perizinan pada Setelan dalam kasus seperti itu.</string>
    <string name="download_introduction">Unduhan adalah aplikasi yang disediakan oleh Xunlei yang digunakan untuk mengunduh dan mengelola konten yang diunduh (termasuk konten App store, video, pembaruan sistem, tema, dan konten browser) untuk pengguna perangkat Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Pagi</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Aksesibilitas dibatalkan.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Anda telah menghidupkan TalkBack dengan menekan layar dengan 2 jari selama lebih dari 10 dtk. TalkBack memberikan masukan suara untuk orang-orang dengan gangguan penglihatan. Jika Anda menghidupkannya secara tidak sengaja, ketuk tombol Batal, dan ketuk 2x layar.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Batal</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Oke</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">Masehi</string>
    <string name="eras_bc">Sebelum Masehi</string>
    <string name="evening">Siang</string>
    <string name="expand_button_title">Lanjutan</string>
    <string name="fast_application_introduction">Kerangka kerja Layanan Quick apps adalah kerangka kerja layanan dasar yang mendukung distribusi dan operasi quick apps.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"'pukul' h"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"'pukul' H"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'md'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'mnt'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'mnt' s'd'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'mnt' s.S'd'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'd'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'd'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Ukuran teks bawaan</string>
    <string name="font_hint_normal">Perbesar ukuran teks</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Pilih font sistem</string>
    <string name="font_settings_title">Setelan huruf</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Badan</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Judul</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Jumat</string>
    <string name="friday_short">Jum</string>
    <string name="friday_shortest">Jum</string>
    <string name="game_introduction">Dengan plug-in permainan, Anda dapat masuk, membuat pesanan, menyelesaikan pembayaran, menggunakan kupon, dan berpartisipasi di kegiatan promosi.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Access device unique identifier (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">Untuk dapat bekerja dengan normal, Google Play butuh terhubung ke internet, mengakses lokasi Anda, mengirimkan SMS dan MMS, merekam audio, membuat panggilan, mengakses acara kalender, riwayat panggilan, sensor, ruang penyimpanan, kamera, info perangkat, dan akun.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Laci aplikasi</string>
    <string name="home_settings_title">Pilih peluncur bawaan</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Kebijakan Privasi keyboard pilihan</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Tak ada koneksi jaringan. Lihat Kebijakan Privasi untuk keyboard ini di %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Layanan IMS menyediakan kemampuan komunikasi dasar dan digunakan untuk panggilan audio dan video definisi tinggi.</string>
    <string name="input_method_category">Pilih keyboard bawaan yang akan Anda gunakan untuk menulis email, catatan, dan lainnya. Anda juga dapat menginstal keyboard pihak ketiga lainnya nanti.</string>
    <string name="input_method_setting">Pilih keyboard</string>
    <string name="install_preinstall_app">Memuat aplikasi…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Layanan Komunikasi Internet Xiaomi memungkinkan Anda untuk menemukan, menghubungkan, dan berkomunikasi dengan perangkat Xiaomi lainnya.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Jika perangkat Anda hilang, Anda tidak akan dapat mencegah orang lain menggunakannya dan mengakses data Anda kecuali Anda menyetel kunci layar. Tetap lewati?</string>
    <string name="item_facerecognition">Buka kunci dengan wajah</string>
    <string name="item_fingerprint">Sidik jari</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Hanya kunci layar</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Kunci layar</string>
    <string name="item_return">Setel</string>
    <string name="item_skip">Lewati</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Berbagi informasi lokasi dengan agen penyelamat situasi darurat</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Bahasa lainnya</string>
    <string name="language_settings">Pilih bahasa</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daerah lainnya</string>
    <string name="locale_picker_title">Pilih lokasi Anda</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Sesuai dengan hukum yang berlaku, operator seluler dapat memperoleh info lokasi perangkat seluler untuk memenuhi persyaratan badan penyelamat saat gawat darurat (pemadam kebakaran dan polisi) dengan tujuan untuk keamanan dan penyelamatan darurat.</string>
    <string name="location_introduction">Layanan lokasi menyediakan berbagai layanan berbasis lokasi berdasarkan informasi lokasi Anda.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Badan penyelamat darurat dapat memperoleh lokasi Anda jika mereka membutuhkannya</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Dengan Komedi putar Wallpaper, Anda dapat memperoleh gambar baru dikirim ke Layar kunci Anda setiap hari.</string>
    <string name="media_storage_devices">Perangkat penyimpanan media</string>
    <string name="media_storage_introduction">Layanan ini memungkinkan apl mengakses dan menyimpan foto, video, audio, dan berkas.</string>
    <string name="message_introduction">Anda dapat menggunakan apl ini untuk mengirim dan menerima SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Akun Mi memungkinkan Anda mendaftar, masuk, dan mengelola akun sistem.</string>
    <string name="midnight">Malam</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Saya telah membaca dan menyetujui Kebijakan Privasi Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Kebijakan Privasi Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Anda tidak memiliki koneksi internet. Lihat Kebijakan Privasi di %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Settings</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Anda tidak memiliki koneksi internet. Lihat Perjanjian Pengguna di %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Terpilih</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Batal pilih</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Pilih semua</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Pilih item</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Lainnya</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Batal</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Konfirmasi</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Hapus</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Batal pilih</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Batal pilih</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Batal</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Cari</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Pilih semua</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Pilih semua</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Pilih item</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Tarik ke bawah untuk segarkan</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Berhasil disegarkan</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Menyegarkan…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Lepas untuk segarkan</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Tidak ada yang lainnya lagi.</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Tidak ada yang lainnya lagi.</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Tunggu sebentar…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Tidak dapat memuat item</string>
    <string name="mobile_network">Pakai data seluler</string>
    <string name="monday">Senin</string>
    <string name="monday_short">Sen</string>
    <string name="monday_shortest">Sen</string>
    <string name="month_april">April</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Agustus</string>
    <string name="month_august_short">Ags</string>
    <string name="month_august_shortest">Ags</string>
    <string name="month_december">Desember</string>
    <string name="month_december_short">Des</string>
    <string name="month_december_shortest">Des</string>
    <string name="month_february">Februari</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Januari</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Juli</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Juni</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">Maret</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mei</string>
    <string name="month_may_short">Mei</string>
    <string name="month_may_shortest">Mei</string>
    <string name="month_november">November</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Oktober</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">September</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Lainnya</string>
    <string name="morning">Pagi</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ini memungkinkan penggunaan data seluler dan koneksi GPS berdasarkan permintaan pengguna. Menyinkronkan akun dan item lainnya mungkin memerlukan penggunaan data seluler tergantung pada spesifikasi ponsel cerdas.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Kecuali jika Anda memiliki paket data tak terbatas, menggunakan data seluler dapat menghasilkan biaya operator tambahan. Tetap menggunakan data seluler?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Batal</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Anda dapat membatasi koneksi data seluler di Setelan nanti</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Pakai</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM untuk data</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Pilihan pertama SIM untuk panggilan</string>
    <string name="multisim_settings_category">Setelan kartu SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d kartu SIM terdeteksi</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 kartu SIM terdeteksi</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Panduan gerakan</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gerakan layar penuh</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tombol</string>
    <string name="next">Berikutnya</string>
    <string name="next_fingerprint">Berikutnya</string>
    <string name="night">Malam</string>
    <string name="noon">Tengah hari</string>
    <string name="not_set">Belum disetel</string>
    <string name="note_introduction">Dengan aplikasi ini, Anda dapat membuat, melihat, dan mengubah catatan.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Setelan dasar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Hidupkan</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Saat rekomendasi iklan yang dipersonalisasi dimatikan, Anda masih akan melihat jumlah iklan yang sama seperti saat fitur ini dihidupkan. Namun, iklan tidak lagi relevan karena tidak akan didasarkan pada preferensi pribadi Anda.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Saat rekomendasi iklan yang dipersonalisasi dimatikan, Anda masih akan melihat jumlah iklan yang sama di apl sistem seperti saat fitur dihidupkan. Namun, iklan dari Xiaomi dan platform pihak ketiga tidak lagi relevan karena tidak didasarkan pada preferensi pribadi Anda.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Matikan</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Hidupkan untuk mempersonalisasi iklan</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalisasi iklan</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Mempersonalisasi iklan berdasarkan ketertarikan Anda</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Pembaruan sistem otomatis</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem akan memilih waktu terbaik untuk mengunduh dan menginstal pembaruan. Perangkat Anda akan otomatis dimulai ulang untuk menerapkan perubahan tersebut.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Izinkan sistem untuk memilih waktu terbaik untuk mengunduh dan menginstal pembaruan. Perangkat akan otomatis dimulai ulang untuk menerapkan perubahan tersebut.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Komedi putar Wallpaper</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance untuk Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Dapatkan gambar dan cerita dikirim langsung ke Layar kunci Anda setiap harinya. %1$s dan %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Perjanjian Lisensi Pengguna Akhir</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Otomatis perbarui aplikasi</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Perbarui apl sistem dan apl mitra pihak ketiga melalui GetApps agar dapat menggunakan fitur terbaru mereka.
Anda dapat mematikan pembaruan otomatis di GetApps > Setelan > Pembaruan otomatis."</string>
    <string name="other_settings_location">Lokasi</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Izinkan aplikasi dan situs web mengakses info lokasi Anda untuk menyediakan layanan berbasis lokasi</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Perizinan Daemon sistem</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Daemon sistem digunakan untuk meningkatkan stabilitas dan kinerja sistem. Agar dapat bekerja secara normal, layanan ini memerlukan izin untuk mengakses dan menyimpan item ke penyimpanan perangkat.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Bantu tingkatkan pengalaman Anda dengan mengirimkan data diagnostik, perangkat, dan penggunaan aplikasi secara otomatis ke Xiaomi. Hal ini akan membantu meningkatkan daya tahan baterai, stabilitas sistem dan aplikasi, dan lainnya.
Data yang akan Anda kirim akan berisi informasi umum tentang perangkat Anda dan cara Anda menggunakannya (misalnya: level baterai, aktivitas sistem dan aplikasi, serta kesalahan). Data akan digunakan untuk meningkatkan perangkat Xiaomi.
Jika fitur ini dimatikan, hal ini tidak akan memengaruhi kemampuan perangkat Anda untuk mengirim informasi yang diperlukan untuk layanan penting seperti pembaruan sistem dan keamanan.
Anda dapat mengontrol fitur ini di Setelan > Sandi &amp; keamanan > Privasi > Penggunaan dan diagnostik."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Bantu tingkatkan pengalaman Anda dengan mengirimkan data diagnostik, perangkat, dan penggunaan aplikasi secara otomatis ke Xiaomi. Hal ini akan membantu meningkatkan masa pakai baterai, sistem dan stabilitas aplikasi, dan lainnya.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Kirim data penggunaan dan diagnostik</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program Pengalaman Pengguna</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Bantu tingkatkan produk dan layanan kami dengan berbagi statistik penggunaan dan analitik Anda dengan kami.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Lihat rincian</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Akses kalender</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengakses kalender;</string>
    <string name="permission_account">Akses akun di perangkat Anda</string>
    <string name="permission_account_introduction">Untuk masuk dengan Akun Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Untuk mengakses penyimpanan agar dapat mengurai dan memindai paket instalasi</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Mengakses penyimpanan</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Untuk mengakses dan menyimpan cadangan di perangkat Anda</string>
    <string name="permission_call_records">Akses riwayat panggilan</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Untuk mengizinkan perangkat lain yang kompatibel yang mana Anda hubungkan ke perangkat ini untuk mengakses riwayat panggilan. Ini hanya akan terjadi bila Anda secara proaktif mengharuskan penggunaan riwayat panggilan melalui perangkat lain. Riwayat panggilan dan kontak yang dibagikan oleh sistem melalui Bluetooth hanya akan di-cache secara lokal di perangkat Anda dan dibagikan dengan perangkat lain dengan izin dari Anda.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Untuk mengakses riwayat panggilan agar dapat menampilkan item yang terblokir</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Untuk mengakses status telepon, merekam panggilan, dan menjeda panggilan selama panggilan masuk berlangsung</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Untuk menyimpan data alarm</string>
    <string name="permission_contact">Akses kontak</string>
    <string name="permission_contact_describe">Akses kontak</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Untuk memverifikasi identitas Anda.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Untuk mengizinkan perangkat lain yang kompatibel yang mana Anda hubungkan ke perangkat ini untuk mengakses kontak. Ini hanya akan terjadi saat Anda menghidupkan Bluetooth atau mengubah info kontak saat Bluetooth dihidupkan.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Untuk menggunakan fitur kontak darurat di Layar utama pada mode Mudah dan menampilkan notifikasi percakapan;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Untuk menampilkan informasi kontak yang sesuai dari SMS dan MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Untuk menyediakan fungsi Daftar blokir dan memanggil kontak darurat</string>
    <string name="permission_device">Akses info perangkat</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Untuk mengakses info perangkat (contoh: nama operator);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Untuk mengakses status perangkat dan mengomunikasikannya ke perangkat yang dapat dipakai;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Untuk mengirim dan menerima SMS dan MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Untuk memastikan keamanan lingkungan saat masuk.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Untuk mengidentifikasi layanan yang tertaut dengan perangkat yang berbeda</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Untuk mengidentifikasi perangkat yang berbeda</string>
    <string name="permission_direct_call">Buat panggilan</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Untuk menambahkan item ke Daftar blokir</string>
    <string name="permission_download_introduction">Untuk mencache item yang diunduh dan menyimpannya di perangkat Anda</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Untuk dapat mecari perangkat di sekitar, Mi Link perlu terhubung ke internet dan memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">For displaying device info and specs</string>
    <string name="permission_imei_service">Untuk mengakses IMEI dan menyediakan layanan yang tertaut dengan perangkat Anda</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Untuk menyimpan foto dan video di perangkat</string>
    <string name="permission_location">Akses info lokasi:</string>
    <string name="permission_location_describe">Akses lokasi</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Untuk mengakses nama jaringan Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengakses info lokasi Anda;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Untuk menampilkan perangkat Bluetooth konsumsi daya rendah yang tersedia;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Untuk mengakses lokasi Anda, agar dapat menyediakan layanan penemuan dan koneksi menggunakan Bluetooth atau Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Untuk mengakses lokasi Anda yang tepat, agar dapat menyediakan berbagai layanan berbasis lokasi.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Untuk menyediakan layanan berbasis lokasi</string>
    <string name="permission_log_introduction">Untuk menyimpan log</string>
    <string name="permission_login_introduction">Untuk memasuki dan mengelola akun sistem</string>
    <string name="permission_make_a_call">Buat panggilan</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps membuat panggilan;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Untuk memeriksa bagaimana apl menggunakan izin terkait privasi saat mengakses berkas</string>
    <string name="permission_message_introduction">Untuk mengirimkan pesan ke kontak yang terblokir</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Untuk mengakses IMEI agar dapat mengidentifikasi perangkat</string>
    <string name="permission_phone_network">Untuk mengakses jenis jaringan agar dapat mengoptimalkan dan mengatur item yang dapat diunduh</string>
    <string name="permission_phone_service">Akses nomor telepon, IMEI, dan IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Untuk menyimpan gambar ke Galeri dan penerbitan status</string>
    <string name="permission_photo_video">Ambil foto dan rekam video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Untuk mengambil foto, merekam video, dan menggunakan flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Untuk menyimpan, mengubah, dan menyinkronkan foto dan video</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Akses daftar apl yang terinstal di perangkat ini</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Untuk memperbarui aplikasi yang diunduh dan mengonfirmasi informasi aplikasi yang digunakan oleh penginstal paket;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Ubah riwayat panggilan</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Untuk menambahkan item ke riwayat panggilan dan menghapus panggilan yang terblokir</string>
    <string name="permission_read_contacts">Mengakses kontak</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Akses penyimpanan perangkat</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Untuk mengakses berkas sumber yang diunduh dan berkas konfigurasi sumber;</string>
    <string name="permission_read_message">Akses pesan teks</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Untuk mengakses catatan dan lampiran</string>
    <string name="permission_read_send_message">Kirim dan terima SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengirimkan dan menerima SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Untuk mengirim dan menerima SMS aktivasi;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Untuk menerima, melihat, dan mengirim SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Kirim dan terima MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Untuk menerima, melihat, dan mengirim MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Akses dan ubah riwayat panggilan</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Untuk menampilkan dan mengubah riwayat panggilan.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Akses dan ubah kontak</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengakses dan mengubah kontak;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Untuk melihat dan mengelola kontak;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Mengakses dan menyimpan item ke penyimpanan</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Untuk menyimpan, menampilkan, mengubah, menyinkron, dan mengunduh foto dan video Anda.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Untuk parsing dan pemindaian paket instalasi.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Untuk menyimpan berkas ke perangkat Anda setelah mengambil foto atau video.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Untuk men-cache, mengakses, dan mengelola konten yang diunduh.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick app mengakses, men-cache, dan mengubah berkas;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Akses dan simpan berkas dan foto di perangkat Anda</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Untuk mengakses, menyimpan, dan mencache item di perangkat Anda</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Untuk mengakses dan menyimpan item ke penyimpanan perangkat;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Untuk mengakses dan menyimpan item Layar utama;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Untuk mengakses dan menyimpan rekaman audio</string>
    <string name="permission_recording">Rekam panggilan dan audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Untuk merekam audio saat merekam video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Untuk mengakses dan menyimpan rekaman layar</string>
    <string name="permission_send_message">Kirim SMS:</string>
    <string name="permission_use_camera">Akses kamera</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Untuk mengambil foto, merekam video, dan menggunakan flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Untuk menentukan apakah akan mendukung fitur senter atau tidak;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengakses kamera;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Untuk membuat panggilan video.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Akses mikrofon</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Untuk merekam audio saat merekam video;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Untuk menampilkan status perekaman.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Untuk mengizinkan quick apps mengakses mikrofon;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Untuk merekam audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Untuk melakukan pemindaian virus dan mengoptimalkan perangkat Anda</string>
    <string name="permission_write_device_store">Simpan item ke penyimpanan perangkat</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Untuk men-cache berkas konfigurasi sumber yang diunduh</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Untuk memasuki dan mengelola akun sistem agar dapat menyediakan layanan Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Termasuk Kebijakan Privasi dan Perjanjian Pengguna POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Kebijakan Privasi POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Perjanjian Pengguna POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Berbagi info lokasi</string>
    <string name="position_subheading">Info lokasi</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Kartu SIM data prioritas</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Kartu SIM panggilan prioritas</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" disalin ke papan klip.</string>
    <string name="privacy_content_one">Rekomendasi Komedi putar Wallpaper didukung oleh Taboola, penyedia konten pihak ketiga tepercaya kami. Untuk menyediakan konten ini, Taboola perlu mengakses dan menyimpan data non-pribadi dari perangkat Anda, termasuk bahasa sistem dan jenis browser Anda. Anda dapat mempelajari bagaimana Taboola menggunakan data yang dikumpulkan di &lt;a href =%1$s>Kebijakan Privasi&lt;/a> dan &lt;a href =%2$s>Perjanjian Pengguna&lt;/a> Taboola. Baca dan setujui syarat dan ketentuan yang diberikan dalam dokumen ini sebelum Anda melanjutkan. Jika Anda tidak setuju, layanan Komedi putar Wallpaper akan dinonaktifkan.</string>
    <string name="privacy_policy">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="privacy_provision_more">Pelajari tentang perlindungan privasi</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Perlindungan privasi adalah komitmen di balik desain produk kami</string>
    <string name="privacy_provision_text">Kami berkomitmen untuk menghormati dan melindungi privasi Anda. Memprioritaskan penelitian dan pengembangan di bidang keamanan informasi, Xiaomi terus berupaya meningkatkan metode, praktik, dan solusi teknis untuk melindungi data Anda. Kami juga berbagi pencapaian terbaru kami dengan mitra kami untuk memastikan privasi Anda.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privasi</string>
    <string name="privacy_refuse">Tidak setuju</string>
    <string name="privacy_title">Persyaratan &amp; Kebijakan Privasi</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Kami akan melindungi informasi pribadi Anda sesuai dengan hukum, peraturan, dan kebijakan privasi yang relevan.</string>
    <string name="provision_back">Kembali</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Lihat &lt;a href=%1$s>Kebijakan Privasi&lt;/a > keyboard pilihan Anda.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="provision_next">Berikutnya</string>
    <string name="provision_skip_underline">Lewati</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Rekomendasi</string>
    <string name="recorder_introduction">Anda dapat menggunakan aplikasi ini untuk merekam audio dan mencadangkan rekaman ke cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Tolak cookie</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Untuk dapat bekerja dengan normal, layanan ini memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="require_authority_statement">Agar kami dapat memberikan layanan dasar kepada Anda, Anda perlu memberikan izin berikut agar kami dapat mengumpulkan informasi pribadi Anda:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">To be able to provide basic services, the following permissions are required:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Agar kami dapat memberikan layanan ini kepada Anda, Anda perlu memberikan izin berikut agar kami dapat mengumpulkan informasi pribadi Anda:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Untuk dapat bekerja dengan normal, layanan ini butuh untuk terhubung ke internet dan memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Untuk dapat bekerja dengan normal, layanan ini butuh untuk terhubung ke internet dan memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Untuk dapat bekerja dengan normal, layanan ini butuh untuk terhubung ke internet dan memerlukan izin berikut:</string>
    <string name="saturday">Sabtu</string>
    <string name="saturday_short">Sab</string>
    <string name="saturday_shortest">Sab</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Dengan aplikasi ini, Anda dapat merekam apa yang terjadi di layar Anda.</string>
    <string name="search_menu_title">Telusuri</string>
    <string name="security_introduction">Anda dapat menggunakan aplikasi ini untuk membersihkan sampah di perangkat, menemukan dan menetralisasi virus, mengoptimalkan performa untuk bermain permainan, menghemat baterai, perizinan, mengelola apl, dan lainnya.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Untuk memasuki dan mengelola akun sistem</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Anda selalu dapat memilih font baru di Tema</string>
    <string name="send">Kirim</string>
    <string name="service_agreement">Saya telah membaca dan menyetujui syarat dan ketentuan.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Perjanjian Pengguna Layanan Jaringan Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Baca dan setujui &lt;a href=%1$s>Kebijakan Privasi Mi Link&lt;/a > sebelum Anda melanjutkan.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Layanan Komunikasi Internet Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Baca dan setujui &lt;a href=%1$s>Pernyataan Privasi Layanan Lokasi&lt;/a > sebelum Anda melanjutkan.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Akun Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontak dan Telepon</string>
    <string name="service_name_album">Galeri</string>
    <string name="service_name_application_package">Penginstal paket</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Cadangan</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Pernyataan pada layanan operator</string>
    <string name="service_name_clock">Jam</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Pusat Konten</string>
    <string name="service_name_download">Unduhan</string>
    <string name="service_name_fast_application">Kerangka kerja Quick apps</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in permainan</string>
    <string name="service_name_google_service">Pernyataan pada layanan Google</string>
    <string name="service_name_ims">Layanan IMS</string>
    <string name="service_name_location">Layanan lokasi</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Komedi putar Wallpaper</string>
    <string name="service_name_message">Pesan</string>
    <string name="service_name_note">Catatan</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Perekam</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Rekam Layar</string>
    <string name="service_name_security">Keamanan</string>
    <string name="service_name_service_framework">Kerangka kerja Layanan Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Plug-in layanan Layar utama</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Membaca dan menyetujui &lt;a href=%1$s>Kebijakan Privasi&lt;/a > kami.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Kebijakan Privasi Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Baca dan setujui &lt;a href=%1$s>Kebijakan Privasi Xunlei&lt;/a > dan &lt;a href=%1$s>Perjanjian Pengguna Layanan Jaringan Xunlei&lt;/a > sebelum Anda melanjutkan.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Kebijakan Privasi</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Baca dan setujui &lt;a href=%1$s>Kebijakan Privasi&lt;/a> kami.&lt;br/>&lt;br/>Berdasarkan standar Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, perizinan satu kali akan ditarik dalam periode tertentu (sekitar &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) setelah apl yang berkaitan berhenti berjalan. Jika Anda membuka apl selama periode waktu yang singkat ini, perizinan akan segera ditarik.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktivasi kartu SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Pernyataan pada layanan dasar</string>
    <string name="setting_locale">Mengatur lokasi…</string>
    <string name="shut_down">Daya mati</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Memeriksa kartu SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Tidak dapat menemukan kartu SIM. Pastikan kartu SIM terpasang dengan benar dan saldo Anda mencukupi.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Izinkan terhubung ke jaringan data seluler? Jika diizinkan, maka kartu SIM yang Anda masukkan akan digunakan untuk terhubung ke jaringan data seluler.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Memeriksa kartu SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Masukkan kartu SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Untuk memasukkan kartu SIM, baca instruksi yang tersedia bersama dengan perangkat.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Masukkan kartu SIM sebelum Anda lanjutkan. Fitur Cari perangkat dan yang terkait dengan sinkron tidak akan tersedia jika akun dibuat tanpa kartu SIM. Perangkat ini mendukung eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Ketuk untuk aktivasi eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Kartu SIM tidak dapat terhubung ke jaringan</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivasi eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Belum diaktivasi</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Lanjutkan</string>
    <string name="sim_redetection">Periksa lagi</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Kartu SIM tidak terhubung ke jaringan operator yang valid. Pastikan Anda memiliki saldo yang cukup dan coba hubungkan lagi.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Pastikan Anda tahu bagaimana menggunakan gerakan layar penuh sebelum memilih pilihan ini.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Batal</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Oke</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gerakan layar penuh</string>
    <string name="skip_underline">Lewati tahap ini</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Belum diatur</string>
    <string name="sunday">Minggu</string>
    <string name="sunday_short">Min</string>
    <string name="sunday_shortest">Min</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mode navigasi sistem</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Plug-in layanan layar Utama memberi Anda fitur dasar seperti layar Utama, UI sistem, dan screenshot.</string>
    <string name="term_condition_detail">Dapatkan gambar menakjubkan dan cerita menarik yang dikirimkan ke Layar kunci Anda setiap hari. Fitur ini tidak akan menggunakan data Anda untuk personalisasi tanpa persetujuan Anda. Baca dan setujui &lt;a href =%1$s>Kebijakan Privasi&lt;/a> dan &lt;a href =%2$s>Perjanjian Pengguna&lt;/a> penyedia konten pihak ketiga sebelum menggunakan fitur ini.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Syarat dan Ketentuan</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Kelola perizinan</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Asisten AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Layanan pencadangan</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Penyedia lokasi menyatu</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Layanan Komunikasi Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Cari perangkat</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Permainan</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Layar utama</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Tampilan horisontal</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Akun Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Setelan AI OS</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Penginstal paket</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Jendela paralel</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Frasa umum</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor daya</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Baterai dan performa</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Quick apps</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplikasi Elemen Aman</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Layanan aktivasi SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Layanan cerdas</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistik</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Layanan pendaftaran sendiri</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Layanan Terjemahan</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Layanan Pembaruan Sistem (memeriksa pembaruan secara online dan memberi tahu tentang versi baru)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Sebelum menggunakan sistem ini, Anda harus membaca dan menyetujui Perjanjian Pengguna dan Kebijakan Privasi kami. Kami akan melindungi informasi pribadi Anda sesuai dengan undang-undang, peraturan, dan kebijakan privasi yang relevan. Saat perangkat Anda diaktifkan, layanan berikut akan terhubung ke jaringan dan mengakses lokasi Anda:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using the system, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Wallpaper</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Anda harus menyetujui Kebijakan Privasi Facemoji sebelum menggunakan fitur ini."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Anda harus menyetujui Kebijakan Privasi Kika sebelum menggunakan fitur ini."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Anda harus menyetujui Kebijakan Privasi Mint Keyboard sebelum menggunakan fitur ini."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">layanan Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Kartu pintar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Kerangka kerja layanan Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Kebijakan Privasi Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kebijakan Privasi Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Anniversary of Lifting Martial Law</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Hari Anti Agresi</string>
    <string name="the_arbor_day">Hari Penanaman Pohon</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Armed Forces Day</string>
    <string name="the_armys_day">Hari PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Hari Anak</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Hari Pemuda</string>
    <string name="the_christmas_day">Natal</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival Chongyang</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival Perahu Naga</string>
    <string name="the_easter_day">Paskah</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Malam Tahun Baru Imlek</string>
    <string name="the_fifth_day">Tahun Baru Imlek hari kelima</string>
    <string name="the_fools_day">April Mop</string>
    <string name="the_forth_day">Tahun Baru Imlek hari keempat</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Hari Hong Kong SAR Establishment</string>
    <string name="the_international_womens_day">Hari Wanita</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Hari Buruh</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival Lampion</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival Tengah Musim Gugur</string>
    <string name="the_national_day">Hari Kemerdekaan</string>
    <string name="the_national_father_day">Ulang tahun Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Tahun Baru</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Hari CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Hari Remembrance</string>
    <string name="the_retrocession_day">Retrocession Day</string>
    <string name="the_second_day">Tahun Bari Imlek hari kedua</string>
    <string name="the_seventh_day">Tahun Baru Imlek hari ketujuh</string>
    <string name="the_sixth_day">Tahun Baru Imlek hari keenam</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival Hantu</string>
    <string name="the_spring_festival">Tahun Baru Imlek</string>
    <string name="the_teachers_day">Hari Guru</string>
    <string name="the_third_day">Tahun Baru Imlek hari ketiga</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Hari Anak</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Hari Pemuda</string>
    <string name="the_united_nations_day">Hari PBB</string>
    <string name="the_valentines_day">Hari Kasih Sayang</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival Lampion Air</string>
    <string name="thursday">Kamis</string>
    <string name="thursday_short">Kam</string>
    <string name="thursday_shortest">Kam</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Setel waktu</string>
    <string name="time_picker_label_hour">J</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Setel kunci layar</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Kunci layar</string>
    <string name="today">Hari ini</string>
    <string name="tomorrow">Besok</string>
    <string name="tuesday">Selasa</string>
    <string name="tuesday_short">Sel</string>
    <string name="tuesday_shortest">Sel</string>
    <string name="user_agreement">Perjanjian Pengguna</string>
    <string name="v7_preference_off">NONAKTIF</string>
    <string name="v7_preference_on">AKTIF</string>
    <string name="voice_assist_desp">Ucapkan \"Mi AI\" ke telepon Anda. Mi AI akan mengenali suara Anda dan dapat mengontrol perangkat Anda.</string>
    <string name="voice_assist_title">Bangunkan dengan suara</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Setuju</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Tidak setuju</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Dengan Komedi putar Wallpaper, Anda dapat memperoleh gambar baru dan cerita yang menarik di Layar kunci setiap hari.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Layar kunci yang didesain ulang</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Coba</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Tidak</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Anda dapat mencoba menghidupkan Komedi putar Wallpaper, dan lihat apakah Anda menyukainya atau tidak. Anda dapat selalu menghidupkan dan mematikannya di Setelan > Layar kunci.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Coba Komedi putar Wallpaper</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Baca dan setujui &lt;a href=\"%1$s\">Kebijakan Privasi&lt;/a> dan &lt;a href=\"%2$s\">Perjanjian Pengguna&lt;/a> penyedia konten pihak ketiga sebelum menggunakan fitur ini.</string>
    <string name="wednesday">Rabu</string>
    <string name="wednesday_short">Rab</string>
    <string name="wednesday_shortest">Rab</string>
    <string name="welcome">Selamat datang</string>
    <string name="withdraw_consent">Jika Anda menarik persetujuan, layanan Komedi putar Wallpaper akan dinonaktifkan.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Kemarin</string>
    <string name="zone_picker_title">Pilih zona waktu</string>
</resources>
