<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">Đã bật khả năng truy cập.</string>
    <string name="agree">Đồng ý</string>
    <string name="agree_and_next">Đồng ý</string>
    <string name="agree_terms">Tôi đã đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư của Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư của Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Phím AI cho phép bạn kích hoạt Mi AI và sử dụng lối tắt Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Bấm đúp</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Bấm đúp Phím AI để hoàn tất tác vụ tùy chỉnh</string>
    <string name="ai_button_long_press">Chạm và giữ</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Bấm và giữ phím AI để nói chuyện với Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bấm</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Bấm phím AI để xem lối tắt Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Phím AI</string>
    <string name="album_introduction">Thư viện cho phép bạn quản lý, tối ưu và sửa ảnh và video trên thiết bị của mình, cũng như đồng bộ với Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Hướng dẫn sử dụng</string>
    <string name="application_package_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn cài đặt ứng dụng của bên thứ ba, quét trước khi cài đặt và đưa ra kiến nghị sau đó.</string>
    <string name="application_permissions">Quyền ứng dụng</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="backup_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để sao lưu và khôi phục các mục trên thiết bị.</string>
    <string name="calculator_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để tính toán, chuyển đổi đơn vị và tiền tệ và ước tính khoản trả nợ thế chấp.</string>
    <string name="camera_introduction">Bạn có thể sử dụng Camera để chụp ảnh và quay video.</string>
    <string name="carrier_introduction">Để cung cấp cho bạn các dịch vụ tốt hơn, thiết bị của bạn có thể định kỳ gửi thông tin phiên bản thiết bị, dữ liệu nhận dạng thiết bị (bao gồm IMEI/IMSI/MSISDN/địa chỉ MAC, MEID/ICCID) và thông tin vị trí gần đúng (bao gồm ID trạm gốc) cho nhà cung cấp qua Wi-Fi, mạng dữ liệu di động hoặc SMS miễn phí. Nhà cung cấp cam kết sẽ chỉ phân tích thông tin liên quan để cải thiện chất lượng dịch vụ hoặc cung cấp dịch vụ hoặc công nghệ tùy chỉnh và sẽ không tiết lộ thông tin liên quan cho bên thứ ba dưới bất kỳ hình thức nào nhận dạng cá nhân bạn. Tuyên bố nhà cung cấp cụ thể sẽ được áp dụng. Tham khảo ý kiến nhà cung cấp về chi phí sử dụng dịch vụ này.</string>
    <string name="clock_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để xem giờ, cũng như sử dụng hẹn giờ, đồng hồ thế giới, bấm giờ, đặt báo thức, v.v..</string>
    <string name="close_location_service_setting">Bạn có thể chọn tắt quyền truy cập vị trí trong Cài đặt > Cài đặt bổ sung > Riêng tư hoặc giới hạn quyền đối với các ứng dụng cá nhân trong Bảo mật.</string>
    <string name="cm_terms_content">Để cải thiện dịch vụ cung cấp cho bạn, nhà cung cấp mạng di dộng mà bạn chọn có thể tải dữ liệu cá nhân và thông tin thiết bị này đến máy chủ qua mạng Wi-Fi hoặc kết nối dữ liệu di động. Thông tin này chỉ được sử dụng cho mục đích thống kê để cải thiện chất lượng dịch vụ và công cấp nhiều nội dung cá nhân hơn. Thông tin này sẽ không được dùng để nhận dạng cá nhân và sẽ không được tiết lộ cho bên thứ ba.</string>
    <string name="cm_terms_title">Thỏa thuận Nhà cung cấp Mạng Di động</string>
    <string name="compass_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để điều hướng, cũng như xem tọa độ, áp suất khí quyển và độ cao.</string>
    <string name="congratulation_label">Xin chúc mừng!</string>
    <string name="congratulation_swipe">Trượt lên để vào hệ thống</string>
    <string name="congratulation_title">Cài đặt hoàn tất</string>
    <string name="content_description_complete">Hoàn tất</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
    <string name="content_description_start">Bắt đầu</string>
    <string name="content_introduction">Trung tâm Nội dung tổng hợp nội dung và dịch vụ từ nhiều kênh. Tại đây bạn có thể đọc bài viết, xem video, xem các mục nổi bật hàng ngày và nhận đề xuất nội dung.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Bấm giữ hai ngón tay để bật khả năng truy cập.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Nếu bạn chưa kết nối Wi-Fi, thiết bị của bạn sẽ sử dụng dữ liệu di động. Sử dụng dữ liệu di động có thể tạo thêm phí bổ sung.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, xác minh giao dịch Mi Pay, đăng nhập ứng dụng và dịch vụ.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Sử dụng vân tay của bạn để mở khóa thiết bị, hoặc đăng nhập ứng dụng và dịch vụ.</string>
    <string name="diagnose_report">Gửi dữ liệu chẩn đoán để định vị và phân tích các vấn đề hệ thống và cải thiện trải nghiệm người dùng. Dữ liệu đó có thể bao gồm thông tin cá nhân (ví dụ: IP, vị trí, v.v.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này.</string>
    <string name="disagree">Hủy</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này hoặc giới hạn quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn không sử dụng ứng dụng này trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng sản phẩm này. Bạn có thể chọn không sử dụng sản phẩm này trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này. Bạn có thể chọn không sử dụng dịch vụ này trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn đăng xuất hoặc giới hạn quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_function">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng tính năng này. Bạn có thể chọn không sử dụng tính năng này trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng dịch vụ này.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Nếu bạn không đồng ý cấp các quyền đó hoặc chia sẻ và tải lên thông tin cá nhân của mình, bạn sẽ không thể sử dụng ứng dụng này. Bạn có thể chọn gỡ cài đặt, đăng xuất hoặc giới hạn quyền trong Cài đặt trong những trường hợp như vậy.</string>
    <string name="download_introduction">Ứng dụng này quản lý tất cả các bản tải xuống, bao gồm cả các bản tải xuống được tạo trong GetApps, Mi Video, Trình cập nhật, Chủ đề và Trình duyệt.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Đã hủy khả năng truy cập.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Bạn bật TalkBack bằng cách dùng 2 ngón tay bấm màn hình hơn 10 giây. TalkBack phản hồi bằng giọng nói cho người khiếm thị. Nếu bạn vô tình bật, hãy chạm nút Hủy và chạm đúp màn hình.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Hủy</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Khung Ứng dụng nhanh cho phép bạn tạo và cung cấp dịch vụ trong các ứng dụng nhanh.</string>
    <string name="font_hint_large">Kích thước chữ mặc định</string>
    <string name="font_hint_normal">Tăng kích thước chữ</string>
    <string name="framework_introduction">Khung Dịch vụ Mi cho phép bạn sử dụng Tài khoản Mi, Mi Push, Thống kê Mi và MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Để cung cấp cho bạn các dịch vụ này, Khung dịch vụ Mi (Tài khoản Mi, Mi Push, Thống kê Mi, MIUI BI) cần kết nối internet, truy cập vị trí, số điện thoại, IMEI và IMSI và cho phép thiết bị của bạn nhận thông báo đẩy</string>
    <string name="game_introduction">Trình cắm trò chơi cho phép bạn đăng nhập, tạo đơn hàng, hoàn tất thanh toán, sử dụng phiếu giảm giá và tham gia các sự kiện khuyến mãi.</string>
    <string name="google_service_introduction">Để có thể hoạt động bình thường, Google Play cần kết nối internet, truy cập vị trí của bạn, có thể ghi âm, thực hiện cuộc gọi, truy cập lịch sự kiện, lịch sử cuộc gọi, cảm biến, lưu trữ, camera, thông tin thiết bị và tài khoản.</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Chính sách Riêng tư của bàn phím đã chọn</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Không có kết nối mạng. Xem Chính sách Riêng tư của bàn phím này tại %s.</string>
    <string name="input_method_category">Chọn bàn phím mặc định mà bạn sẽ sử dụng để viết tin nhắn, ghi chú, và nhiều thứ khác. Lưu ý rằng bạn có thể cài đặt bàn phím của bên thứ ba khác sau đó.</string>
    <string name="input_method_setting">Chọn bàn phím</string>
    <string name="install_preinstall_app">Đang tải ứng dụng…</string>
    <string name="item_fingerprint">Vân tay</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Chỉ khóa màn hình</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Thêm ngôn ngữ</string>
    <string name="language_settings">Chọn ngôn ngữ</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Thêm khu vực</string>
    <string name="locale_picker_title">Chọn khu vực</string>
    <string name="location_introduction">Dịch vụ dựa trên vị trí tìm sản phẩm và dịch vụ gần bạn.</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Khóa tạp chí cho phép bạn nhận ảnh mới được gửi đến Màn hình khóa mỗi ngày.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Tôi đã đọc và đồng ý với Chính sách Riêng tư Bàn phím Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Chính sách Riêng tư Bàn phím Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Chính sách Riêng tư tại %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Bạn không có kết nối internet. Xem Thỏa thuận Người dùng tại %s.</string>
    <string name="multisim_settings_category">Cài đặt thẻ SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Đã phát hiện 2 thẻ SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Hướng dẫn cử chỉ</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Cử chỉ màn hình tràn cạnh</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Phím</string>
    <string name="next">Tiếp theo</string>
    <string name="next_fingerprint">Tiếp theo</string>
    <string name="note_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn tạo, xem và sửa ghi chú.</string>
    <string name="other_settings">Cài đặt bổ sung</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Sau khi tắt tính năng này, bạn sẽ không còn nhận được quảng cáo cá nhân nữa. Tuy nhiên, bạn vẫn sẽ nhận được quảng cáo không liên quan đến sở thích của mình. Bạn có thể tìm hiểu thêm về quảng cáo cá nhân trong Chính sách Riêng tư Xiaomi.
Vẫn tắt quảng cáo cá nhân?"</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Bật quảng cáo cá nhân</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Quảng cáo cá nhân</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Quảng cáo cá nhân dựa trên yêu thích của bạn</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Tự động cập nhật hệ thống</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI sẽ chọn thời gian thích hợp nhất để tải xuống và cài đặt cập nhật. Thiết bị của bạn sẽ tự động khởi động lại để áp dụng các thay đổi.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Khóa tạp chí</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance cho Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Nhận ảnh và câu chuyện đã chọn lọc và biên tập gửi đến Màn hình khóa mỗi ngày. %1$s và %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Thỏa thuận Giấy phép Người dùng cuối</string>
    <string name="other_settings_location">Vị trí</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Cho phép ứng dụng truy cập vị trí của bạn</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Số liệu thống kê sử dụng dữ liệu giúp chúng tôi định vị và giải quyết vấn đề có thể chứa thông tin cá nhân của bạn</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Gửi dữ liệu chẩn đoán tự động</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Chương trình Trải nghiệm Người dùng</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Giúp chúng tôi cải thiện sản phẩm và dịch vụ bằng cách chia sẻ thống kê sử dụng của bạn. Xem chi tiết</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Xem chi tiết</string>
    <string name="permission_account">Truy cập tài khoản trên thiết bị của bạn:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Để đăng nhập bằng Tài khoản Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Truy cập lưu trữ để phân tích và quét các gói cài đặt</string>
    <string name="permission_backup">Truy cập lưu trữ</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Để truy cập và lưu bản sao lưu trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_call_records">Truy cập lịch sử cuộc gọi:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Truy cập lịch sử cuộc gọi để hiển thị các mục bị chặn</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Để truy cập trạng thái điện thoại, ghi âm cuộc gọi và tạm dừng ghi âm khi có cuộc gọi đến</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Để lưu dữ liệu báo thức</string>
    <string name="permission_contact">Truy cập liên hệ:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Để cung cấp tính năng Danh sách chặn và gọi liên hệ khẩn cấp</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Để xác định các dịch vụ được liên kết với các thiết bị khác nhau</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Để nhận dạng các thiết bị khác nhau</string>
    <string name="permission_direct_call">Thực hiện cuộc gọi:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Để thêm mục vào Danh sách chặn</string>
    <string name="permission_download_introduction">Để lưu trữ các mục đã tải xuống và lưu trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_imei_service">Truy cập số IMEI để cung cấp các dịch vụ liên quan đến thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Để lưu ảnh và video trên thiết bị</string>
    <string name="permission_location">Truy cập thông tin vị trí:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Để cung cấp dịch vụ dựa trên vị trí</string>
    <string name="permission_log_introduction">Để lưu nhật ký</string>
    <string name="permission_login_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
    <string name="permission_message_introduction">Gửi tin nhắn đến liên hệ bị chặn</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Để truy cập số IMEI để nhận dạng thiết bị</string>
    <string name="permission_phone_network">Truy cập loại mạng để tối ưu và điều chỉnh các mục có thể tải xuống</string>
    <string name="permission_phone_service">Truy cập số điện thoại, IMEI, và IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Để lưu ảnh vào Thư viện và đăng trạng thái</string>
    <string name="permission_photo_video">Chụp ảnh và quay video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Để chụp ảnh, quay video và sử dụng đèn flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Để lưu, sửa và đồng bộ ảnh và video</string>
    <string name="permission_read_call_records">Sửa lịch sử cuộc gọi:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Thêm các mục vào lịch sử cuộc gọi và xóa các cuộc gọi bị chặn</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Để truy cập ghi chú và tập tin đính kèm</string>
    <string name="permission_read_write_file">Truy cập và lưu tập tin và ảnh trên thiết bị của bạn:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Để truy cập, lưu và lưu trữ các mục trên thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Để truy cập và lưu bản ghi âm</string>
    <string name="permission_recording">Ghi âm cuộc gọi và âm thanh:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Để ghi âm khi quay video</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Để truy cập và lưu bản ghi màn hình</string>
    <string name="permission_send_message">Gửi SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Để ghi âm</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Để quét virus và tối ưu thiết bị của bạn</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Để đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống để cung cấp dịch vụ Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Bao gồm Chính sách Riêng tư và Thỏa thuận Người dùng Trình khởi chạy POCO)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Chính sách Riêng tư Trình khởi chạy POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Thỏa thuận Người dùng Trình khởi chạy POCO</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Ưu tiên thẻ SIM dữ liệu</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Ưu tiên thẻ SIM thoại</string>
    <string name="privacy_policy">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Chúng tôi sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của bạn theo luật pháp, quy định và chính sách riêng tư có liên quan.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Xem Chính sách Riêng tư của bàn phím đã chọn."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="recorder_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để ghi âm và sao lưu các bản ghi lên đám mây.</string>
    <string name="require_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Để cho phép chúng tôi cung cấp cho bạn các dịch vụ cơ bản, bạn cần kết nối internet và cấp các quyền sau để chúng tôi thu thập thông tin cá nhân của bạn:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ứng dụng này cho phép bạn ghi lại những gì đang xảy ra trên màn hình của bạn.</string>
    <string name="security_introduction">Bạn có thể sử dụng ứng dụng này để dọn rác trên thiết bị, tìm và vô hiệu virus, tối ưu hiệu suất trò chơi, tiết kiệm pin, quản lý ứng dụng, quyền và nhiều thứ khác.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Đăng nhập và quản lý tài khoản hệ thống</string>
    <string name="service_agreement">Tôi đã đọc và đồng ý với Điều khoản và Điều kiện.</string>
    <string name="service_name_album">Thư viện</string>
    <string name="service_name_application_package">Trình cài đặt</string>
    <string name="service_name_backup">Sao lưu</string>
    <string name="service_name_calculator">Máy tính</string>
    <string name="service_name_camera">Camera</string>
    <string name="service_name_carrier">Tuyên bố dịch vụ nhà cung cấp</string>
    <string name="service_name_clock">Đồng hồ</string>
    <string name="service_name_compass">La bàn</string>
    <string name="service_name_content_center">Trung tâm Nội dung</string>
    <string name="service_name_download">Tải xuống</string>
    <string name="service_name_fast_application">Khung Ứng dụng nhanh</string>
    <string name="service_name_game">Trình cắm trò chơi</string>
    <string name="service_name_google_service">Tuyên bố dịch vụ Google</string>
    <string name="service_name_location">Dịch vụ dựa trên vị trí</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Khóa tạp chí</string>
    <string name="service_name_note">Ghi chú</string>
    <string name="service_name_recorder">Ghi âm</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Quay phim Màn hình</string>
    <string name="service_name_security">Bảo mật</string>
    <string name="service_name_service_framework">Khung Dịch vụ Mi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Đọc và đồng ý với &lt;a href=%1$s>Chính sách Riêng tư&lt;/a > của chúng tôi.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Chính sách Riêng tư</string>
    <string name="servicestate_title">Tuyên bố dịch vụ cơ bản</string>
    <string name="setting_locale">Đang thiết lập khu vực…</string>
    <string name="shut_down">Tắt máy</string>
    <string name="sim_card_detecting">Đang kiểm tra thẻ SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Không tìm thấy thẻ SIM. Hãy chắc chắn rằng thẻ SIM được lắp đặt đúng và bạn có đủ tiền trong tài khoản.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Cho phép kết nối với mạng dữ liệu di động? Nếu bạn cho phép, thẻ SIM mà bạn lắp sẽ được sử dụng để kết nối mạng dữ liệu di động.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Kiểm tra thẻ SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Lắp thẻ SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Để lắp thẻ SIM, hãy đọc các tài liệu hướng dẫn được kèm theo thiết bị của bạn.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Thẻ SIM không thể kết nối mạng</string>
    <string name="sim_dectection_next">Tiếp tục</string>
    <string name="sim_redetection">Kiểm tra lại</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Thẻ SIM của bạn không thể kết nối với mạng nhà mạng hợp lệ. Chắc chắn bạn có đủ số dư trong tài khoản của mình và thử kết nối lại.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Đảm bảo bạn biết cách sử dụng cử chỉ màn hình tràn cạnh trước khi chọn tùy chọn này.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Hủy</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Cử chỉ màn hình tràn cạnh</string>
    <string name="skip_underline">Bỏ qua bước này</string>
    <string name="start_up_slogan">Chỉ riêng bạn</string>
    <string name="summary_not_set">Chưa đặt</string>
    <string name="system_navigation_mode">Chế độ điều hướng hệ thống</string>
    <string name="terms_of_use">Điều khoản và Điều kiện</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Nhà cung cấp Dịch vụ Hợp nhất, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Đọc Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư của chúng tôi để hiểu rõ những thông tin mà chúng tôi thu thập, cách chúng tôi sử dụng và những lựa chọn dành cho bạn.
Bạn phải đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư của chúng tôi trước khi sử dụng MIUI.
%s và thành phần Tài khoản Mi sẽ kết nối internet và yêu cầu vị trí của bạn."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, trình cắm hệ thống Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Trình cài đặt</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Cụm từ thường dùng</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Dịch vụ tự đăng ký</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Trình cập nhật</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Dịch vụ Mi, Dịch vụ kích hoạt Mi SIM, Xiaomi Cloud, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Trò chơi, MIUI Daemon, Thành phần hệ thống MSA, dịch vụ dịch thuật, Ứng dụng nhanh, App vault, thống kê, Liên kết Mi</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bạn phải đồng ý với Chính sách Riêng tư Facemoji trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bạn phải đồng ý với Chính sách Riêng tư Kika trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bạn phải đồng ý với Chính sách Riêng tư Bàn phím Mint trước khi sử dụng tính năng này."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Dịch vụ Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Thẻ thông minh</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Chính sách Riêng tư Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Chính sách Riêng tư Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Đặt mật khẩu</string>
    <string name="user_agreement">Thỏa thuận Người dùng</string>
    <string name="user_agreement_declare">Trước khi sử dụng MIUI, bạn phải đọc và đồng ý với Thỏa thuận Người dùng và Chính sách Riêng tư của chúng tôi. Khi thiết bị của bạn đang được kích hoạt, Dịch vụ Kích hoạt Mi SIM, Xiaomi Cloud, Tìm thiết bị, Màn hình chính, Cụm từ thường dùng, Dịch vụ dịch thuật, MIUI Daemon, HTML Viewer, Trợ lý AI, Pin và Hiệu suất, Power Detector, Joyose, OS AI Setting, Quản lý Quyền và Trình cập nhật sẽ kết nối mạng. Dịch vụ thông minh sẽ kết nối mạng và truy cập vị trí của bạn.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI cho phép bạn sử dụng điều khiển bằng giọng nói, nhưng tiêu thụ nhiều điện năng hơn (+ 1% mỗi giờ).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Bạn sẽ có thể sử dụng Mi AI trong những trường hợp sau:r
. Khi màn hình bật.r
2. Khi bạn đang nghe nhạc với màn hình tắt."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Nói \"Mi AI\" vào điện thoại. Mi AI sẽ nhận biết âm thanh của bạn và cho phép bạn điều khiển thiết bị.</string>
    <string name="voice_assist_title">Đánh thức bằng âm thanh</string>
    <string name="welcome">Chào mừng</string>
    <string name="zone_picker_title">Chọn múi giờ</string>
</resources>
