<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navegar a la página principal</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navegar hacia arriba</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Más opciones</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Listo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver todas</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Elegir una app</string>
    <string name="abc_capital_off">DESACTIVAR</string>
    <string name="abc_capital_on">ACTIVAR</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">borrar</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">intro</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Función+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Mayúscula+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espacio</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menú+</string>
    <string name="abc_search_hint">Buscar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Borrar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Búsqueda</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Buscar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Búsqueda por voz</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartir con</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartir con %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Contraer</string>
    <string name="access_non_personal_data">Si retira el consentimiento al acceso y el uso de datos no personales de su dispositivo, los servicios del Carrusel de fondos de pantalla serán desactivados y los datos recopilados eliminados dentro del período especificado en las leyes y regulaciones aplicables.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accesibilidad activada.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Atrás</string>
    <string name="activate_esim_tips">No se pudo activar. Vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Activando…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Puede usar esta aplicación para hacer llamadas, ver el historial de llamadas y administrar contactos.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Tarde</string>
    <string name="agree">Aceptar</string>
    <string name="agree_and_next">Aceptar</string>
    <string name="agree_cookie">Aceptar cookies</string>
    <string name="agree_terms">He leído y acepto el Acuerdo de Usuario y la Política de Privacidad.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">He leído y acepto la Política de Privacidad de Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">He leído y acepto la Política de Privacidad de Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Además, los siguientes servicios se conectarán a la red y accederán a su ubicación: "</string>
    <string name="ai_button_desc">El botón AI le permite activar Mi AI y usar sus atajos.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Toque dos veces</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Toque dos veces el botón AI para completar las tareas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Mantenga presionado</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mantenga presionado el botón AI para hablar con Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Toque</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Presione el botón AI para ver atajos de Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botón AI</string>
    <string name="album_introduction">Puede usar esta aplicación para administrar, editar y embellecer fotos y videos.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provisión</string>
    <string name="application_package_introduction">El paquete de instalación se utiliza para instalar aplicaciones de terceros, incluido el análisis previo a la instalación y los servicios de recomendación de aplicaciones posteriores a la instalación.</string>
    <string name="application_permissions">Permisos de la aplicación</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Atrás</string>
    <string name="backup_introduction">Puedes usar esta aplicación para hacer una copia de seguridad y restaurar elementos en su dispositivo.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">El sistema utiliza Bluetooth para la comunicación inalámbrica. Para poder funcionar con normalidad, Bluetooth necesita los siguientes permisos:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Volver a reproducir</string>
    <string name="boot_video_skip">Saltar</string>
    <string name="calculator_introduction">Puede usar esta aplicación para realizar cálculos, convertir unidades y divisas, y estimar sus pagos de hipoteca.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Puede usar esta aplicación para tomar fotos y videos.</string>
    <string name="camera_introduction">Puede usar la cámara para tomar fotos y grabar videos.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Cuando toca imágenes e historias en Carrusel de fondos de pantalla, sus versiones completas se abrirán en su navegador. Nuestro proveedor de contenido externo de confianza puede recomendar contenido y anuncios adicionales que se adapten a sus intereses. Si acepta activar esta función, colocarán cookies en su navegador, como se describe en esta &lt;a href=\"%1$s\">Política de Cookies&lt;/a>. Si rechaza las cookies, Carrusel de fondos de pantalla seguirá funcionando, pero es posible que su contenido y recomendaciones dejen de ser relevantes para usted. Siempre puedes cambiar tus preferencias en Ajustes.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Las cookies nos permiten personalizar su experiencia en la pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Contenido y cookies personalizadas</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Lea y acepte la &lt;a href=\"%1$s\">Política de Privacidad&lt;/a> y el &lt;a href=\"%2$s\">Acuerdo de Usuario&lt;/a> de nuestro proveedor de servicios externo de confianza antes de usar el Carrusel de fondos de pantalla.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Configure su Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Carrusel de fondos de pantalla le mostrará nuevas historias cada vez que desbloquee su dispositivo</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Para brindarle mejores servicios, los procesos que se ejecutan en su dispositivo (incluidos SystemHelper, RegService y Servicios del operador) pueden enviar periódicamente información relacionada con su dispositivo y tarjeta SIM (incluidos IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, dirección MAC). , versión del sistema, versión de Android, modelo del dispositivo y especificaciones básicas de hardware), así como información de ubicación aproximada (incluida la región, las coordenadas, el identificador de área y el ID de la estación base) al operador a través de WLAN, red de datos móviles o SMS gratuitos. El operador se compromete a analizar información relevante solo para mejorar la calidad de los servicios o proporcionar servicios o tecnologías personalizados, y no divulgará información relevante a terceros de ninguna forma que lo identifique personalmente. Prevalecerá la declaración específica del operador. Consulte con su operador sobre el coste de utilizar este servicio.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Para mejorar la calidad de los servicios que se le brindan, los programas que se ejecutan en este dispositivo (incluidos SystemHelper, RegService y los servicios del operador) podrían enviar información sobre este dispositivo o su tarjeta SIM (incluidos IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, dirección MAC, versión del sistema, versión de Android, modelo del dispositivo, configuración básica del hardware y número de teléfono), así como su ubicación aproximada (incluida la región, las coordenadas, el identificador de vecindario y el identificador de la estación base) a su operador a través de WLAN, redes móviles o SMS. Al realizar llamadas, DCService se conectará a la red. Los operadores móviles garantizan que esta información solo se utilizará para análisis, mejoras de la calidad del servicio o para proporcionar servicios o tecnologías personalizados y nunca se compartirá con nadie de una manera que pueda permitir identificarle personalmente. Consulte la declaración correspondiente de su operador para obtener más detalles. Puede consultar todas las tarifas de servicio relacionadas directamente a su operador.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Puede usar Interconectividad Xiaomi para controlar y transferir datos entre dispositivos. Acepte la &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a > de Interconectividad Xiaomi antes de usar sus funciones. Esta aplicación necesita conectarse a internet y requiere los siguientes permisos:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Borrar</string>
    <string name="clock_introduction">Puede usar esta aplicación para ver la hora, usar el temporizador, cronómetro, consultar el reloj mundial, establecer alarmas y más.</string>
    <string name="close">Cerrar</string>
    <string name="close_location_service_setting">Puede elegir desactivar el acceso a la ubicación en Ajustes > Protección de la privacidad > Privacidad, o restringir los permisos para aplicaciones individuales en Seguridad.</string>
    <string name="cm_terms_content">Para mejorar los servicios provistos, el operador de red móvil de su selección puede subir sus datos personales e información de este dispositivo en los servidores usando redes Wi-Fi o conexión de datos móviles. Esta información será utilizada solo con fines estadísticos para mejorar la calidad de los servicios y proveer contenido más personalizado. Esta información no será usada para identificarlo y no se revelará a terceras partes.</string>
    <string name="cm_terms_title">Acuerdo del Operador de Red Móvil</string>
    <string name="compass_introduction">Puede usar esta aplicación para navegar, conocer las coordenadas, presión atmosférica y altitud del sitio.</string>
    <string name="congratulation_label">¡Listo para disfrutar!​</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Un momento…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Preparando sistema…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Deslice hacia arriba para acceder al sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuración completada</string>
    <string name="content_description_complete">Completado</string>
    <string name="content_description_start">Inicio</string>
    <string name="content_introduction">El Centro de contenido agrega material y servicios de distintos canales. Aquí puede leer artículos, ver videos, contenido patrocinado y recibir recomendaciones de contenido.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mantenga presionados dos dedos para activar la accesibilidad.</string>
    <string name="cookies_content_one">Cuando toque sobre las imágenes e historias en el Carrusel de fondos de pantalla, abriremos sus versiones completas en su navegador. Taboola, nuestro proveedor de contenido externo de confianza, puede recomendar contenido y anuncios adicionales que se adapten a sus intereses. Si acepta activar esta función, Taboola colocará cookies en su dispositivo a través del navegador, como se describe en la &lt;a href =%1$s>Política de Cookies&lt;/a> de Taboola. Si rechaza el uso de cookies, los elementos del Carrusel de fondos de pantalla seguirán apareciendo en su Pantalla de bloqueo y se abrirán historias completas en su navegador, pero no se seleccionarán recomendaciones adicionales específicamente para usted. Puede cambiar sus preferencias en cualquier momento en los Ajustes.</string>
    <string name="cookies_content_two">Decida si desea que nuestros proveedores de contenido de terceros de confianza utilicen cookies para personalizar las recomendaciones de contenido y los anuncios en función de sus intereses.</string>
    <string name="cookies_title">Contenido y cookies personalizadas</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Si no está conectado a Wi-Fi, su dispositivo usará datos móviles. Usar datos móviles generará cargos adicionales por parte del operador.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendario chino tradicional</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Ajustar fecha y hora</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Utilice su huella digital para desbloquear el dispositivo, comprobar las transacciones Mi Pago o para conectarse a aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use su huella digital para desbloquear el dispositivo o para iniciar sesión en aplicaciones y servicios.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Este servicio le permite ver información del dispositivo, conecta su dispositivo a redes y configurar sus funciones.</string>
    <string name="diagnose_report">Enviar datos de diagnóstico para ubicar y analizar errores del sistema y mejorar la experiencia del usuario. Dichos datos podrían incluir información personal (p. ej. IP, ubicación, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio.</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir no usar esta aplicación o restringir los permisos en Ajustes.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Si no acepta otorgar dichos permisos no podrá usar esta aplicación. Puede elegir restringir los permisos y desactivar esta función en los Ajustes en dichos casos.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir no usar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este producto. Puede elegir no usar este producto.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio. Puede elegir no usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir cerrar sesión o restringir los permisos en Ajustes.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar esta aplicación. Puede activar o desactivar este servicio en cualquier momento en Ajustes >; Bluetooth > Ajustes adicionales > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta función. Puede elegir no usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar este servicio.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar los servicios de ubicación. Puede activar o desactivar los servicios de ubicación en cualquier momento en Ajustes > Protección de la privacidad.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar los servicios de Cuenta Mi. Puede activar o desactivar los servicios de Cuenta Mi en cualquier momento en Ajustes > Cuenta Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Si no acepta otorgar estos permisos, este servicio no podrá funcionar con normalidad.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Si elige no otorgar estos permisos, el servicio no podrá funcionar con normalidad.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Si no desea otorgar estos permisos, no podrá usar Bluetooth. Puede activar y desactivar Bluetooth y agregar dispositivos Bluetooth en Ajustes > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Usaremos los permisos solo cuando comience a transferir datos desde su dispositivo cuando su pantalla esté dañada. Si no acepta otorgar estos permisos, no podrá utilizar esta aplicación.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Si no acepta conceder estos permisos o compartir y subir su información personal, no podrá usar esta aplicación. Puede elegir desinstalarla, cerrar sesión o restringir los permisos en Ajustes.</string>
    <string name="download_introduction">Descargas es una aplicación proporcionada por Xunlei que se utiliza para descargar y administrar el contenido descargado (incluido el contenido de la tienda de aplicaciones, videos, actualizaciones del sistema, temas y contenido del navegador) para los usuarios de dispositivos Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Mañana</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accesibilidad cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Activó TalkBack al tocar la pantalla con dos dedos por más de 10 segundos. TalkBack provee comentarios de voz de personas con discapacidad visual. Si lo activó por accidente, toque el botón Cancelar y luego doble toque en la pantalla.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">d.C</string>
    <string name="eras_bc">a.C</string>
    <string name="evening">Tarde</string>
    <string name="expand_button_title">Opciones avanzadas</string>
    <string name="fast_application_introduction">El marco de servicio de aplicaciones rápidas es un marco de servicio básico que admite la distribución y operación rápidas de aplicaciones.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">"d 'de' MMMM"</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">"MMMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">"d 'de' MMMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM.</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">"d 'de' MMM."</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">"d 'de' MMM. yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'en punto'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'en punto'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Tamaño de texto por defecto</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar tamaño de texto</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Seleccionar fuentes del sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Ajustes de fuente</string>
    <string name="font_size_title">Tamaño del texto</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Cuerpo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Título</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Viernes</string>
    <string name="friday_short">Vie</string>
    <string name="friday_shortest">Vie</string>
    <string name="game_introduction">Los complementos de juegos le permiten iniciar sesión, hacer pedidos, completar pagos, usar cupones y participar en promociones.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Identificador único del dispositivo de acceso (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clásico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Cajón de aplicaciones</string>
    <string name="home_settings_title">Seleccionar lanzador predeterminado</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Servicio de configuración de Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidad del teclado actual</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Sin conexión de red. Vea la política de privacidad para este teclado en %s.</string>
    <string name="ims_introduction">El servicio IMS proporciona capacidades de comunicación básicas y se utiliza para llamadas de audio y video de alta definición.</string>
    <string name="input_method_category">Seleccione el teclado por defecto que usará para escribir texto en correos electrónicos, notas, y todo lo demás. Tenga en cuenta que podrá instalar teclados de terceros en el futuro.</string>
    <string name="input_method_setting">Seleccione un teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Cargando aplicaciones…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Los servicios de comunicación por Internet de Xiaomi le permiten descubrir, conectarse y comunicarse con otros dispositivos Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Interconectividad Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Interconectividad Xiaomi permite que sus dispositivos interactúen entre sí de forma inalámbrica. Al activar este interruptor, acepta la &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a > de Interconectividad Xiaomi.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Activar y desactivar el Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Para descubrir dispositivos cercanos</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Transferir datos entre dispositivos</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Para transferir datos entre dispositivos conectados</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Acceder al contenido de la pantalla</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Para acceder al contenido de la pantalla mientras se graba o transmite, incluida información confidencial como audio, contraseñas, contraseñas de pago, fotos, mensajes, etc.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Acceder al historial de llamadas</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Para transferir llamadas entre dispositivos durante la duplicación de pantalla</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Acceder a la lista de aplicaciones instaladas</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Para acceder a la lista de aplicaciones instaladas en un dispositivo móvil y duplicar la pantalla en computadoras</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Para conectar y transferir datos entre dos dispositivos</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Activar y desactivar WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Para transferir datos entre dos dispositivos vía WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Grabar audio</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Para grabar el audio del dispositivo durante la emisión y la duplicación</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Acceder y editar fotos y archivos en su dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Para emitir y transferir contenido desde este dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Acceder al identificador del dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Las funciones de Interconectividad Xiaomi disponibles en su dispositivo pueden variar debido a las diferencias en las versiones del sistema y los modelos del dispositivo. Consulte nuestro sitio web oficial (%2$s) para obtener más información.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Las funciones de Interconectividad Xiaomi podrían variar según el modelo del dispositivo y la versión del sistema. Visite el sitio web oficial del sistema para obtener más información.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Si su dispositivo se pierde, no podrá evitar que otras personas lo usen y accedan a sus datos a menos que establezca un bloqueo de pantalla. ¿Saltar de todos modos?</string>
    <string name="item_facerecognition">Desbloqueo facial</string>
    <string name="item_fingerprint">Huella digital</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Solo bloqueo de pantalla</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="item_return">Establecer</string>
    <string name="item_skip">Saltar</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Evite presionar la pantalla con objetos punzantes (puntas de bolígrafo, uñas, etc.) mientras usa o transporta su dispositivo. Antes de plegar el dispositivo, asegúrese de que la pantalla interior esté libre de objetos duros como tarjetas, monedas o llaves.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">No presione la pantalla interior con objetos afilados o duros</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Pliegue su dispositivo cuando no lo esté usando. Evite el contacto de la pantalla interior con objetos duros y afilados en su bolso o bolsillo.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">No coloque el dispositivo desplegado directamente en su bolso o bolsillo</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">La pantalla interior de este dispositivo está cubierta por una película protectora especial, cuyo reemplazo requiere un equipo profesional. No retire ni reemplace el protector de pantalla interno usted mismo, ya que el daño resultante a la pantalla interna afectará a la garantía. Si necesita sustituir el protector de pantalla contacta con el servicio postventa de Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">La pantalla interior de este dispositivo está cubierta por una película protectora especial. Quitar o reemplazar la película podría causar daños a la pantalla interior.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">No retire el protector de pantalla interior usted mismo</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Este dispositivo está equipado con una pantalla plegable. Para evitar daños y asegurarse de que la pantalla funcione con normalidad, tome las siguientes precauciones durante su uso.</string>
    <string name="kind_tip_title">Atención</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartir información de ubicación con agencias de rescate de emergencia</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Más idiomas</string>
    <string name="language_settings">Seleccionar idioma</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Grande</string>
    <string name="layout_size_normal">Regular</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Más regiones</string>
    <string name="locale_picker_title">Seleccione su región</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">De acuerdo con la ley, los operadores de telefonía móvil pueden obtener la información de ubicación de los dispositivos móviles para cumplir con los requisitos de las agencias de rescate de emergencia (departamentos de bomberos y la policía) que persiguen propósitos de seguridad y rescate de emergencia.</string>
    <string name="location_introduction">Los servicios de ubicación proporcionan una variedad de servicios basados ​​en la ubicación basados ​​en su información de ubicación.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Las agencias de emergencia pueden obtener su ubicación actual a pedido</string>
    <string name="lockscreen_introduction">El Carrusel de fondos de pantalla le permite obtener diariamente nuevas imágenes en la pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="media_storage_devices">Dispositivos de almacenamiento multimedia</string>
    <string name="media_storage_introduction">Este servicio permite que las aplicaciones accedan y guarden fotos, videos, audio y archivos.</string>
    <string name="message_introduction">Puede utilizar esta aplicación para enviar y recibir SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Cuenta Mi le permite registrarse, iniciar sesión y administrar cuentas del sistema.</string>
    <string name="midnight">Noche</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">He leído y acepto la Política de Privacidad del Teclado Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de Privacidad del Teclado Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">No tiene una conexión a Internet. Vea la Política de privacidad en %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Ajustes</string>
    <string name="miui_terms_no_network">No tiene conexión a internet. Vea el Acuerdo de Usuario en %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seleccionado</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Deseleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Más</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmar</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Eliminar</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Deseleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Deseleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Editar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Buscar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Seleccionar todo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Seleccionar elementos</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Deslice hacia abajo para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Actualizado con éxito</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Actualizando…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Suelte para actualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Eso es todo por ahora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Eso es todo por ahora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Un momento…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">No se pudieron cargar los elementos</string>
    <string name="mobile_network">Usar datos móviles</string>
    <string name="monday">Lunes</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_april_short">Abr</string>
    <string name="month_april_shortest">Abr</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_august_short">Ago</string>
    <string name="month_august_shortest">Ago</string>
    <string name="month_december">Diciembre</string>
    <string name="month_december_short">Dic</string>
    <string name="month_december_shortest">Dic</string>
    <string name="month_february">Febrero</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Enero</string>
    <string name="month_january_short">Ene</string>
    <string name="month_january_shortest">Ene</string>
    <string name="month_july">Julio</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Junio</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">Marzo</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mayo</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Noviembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Octubre</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septiembre</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="morning">Mañana</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Esto permite utilizar los datos móviles y la conexión GPS en función de la solicitud del usuario. La sincronización de cuentas y otros elementos puede requerir el uso de datos móviles según las especificaciones del teléfono inteligente.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que tenga un plan con datos ilimitados, el uso de datos móviles puede generar tarifas de operador adicionales. ¿Usar datos móviles de todos modos?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puede restringir la conexión de datos móviles en los Ajustes más adelante</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Usar</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de datos</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM por defecto para llamadas</string>
    <string name="multisim_settings_category">Ajustes de la SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Se ha detectado %d tarjeta SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">Se han detectado 2 tarjetas SIM</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guía de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botones</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="next_fingerprint">Siguiente</string>
    <string name="night">Noche</string>
    <string name="noon">Mediodía</string>
    <string name="not_set">Sin definir</string>
    <string name="note_introduction">Esta aplicación le permite crear, ver y editar notas.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Ajustes básicos</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Cuando las recomendaciones personalizadas de publicidad están desactivadas, seguirá viendo la misma cantidad de anuncios que cuando la función está activada. Sin embargo, los anuncios ya no serán relevantes, ya que no se basarán en sus preferencias personales.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Cuando las recomendaciones personalizadas de publicidad estén desactivadas, seguirás viendo la misma cantidad de anuncios en las aplicaciones del sistema que cuando la función está activada. Sin embargo, los anuncios de Xiaomi y plataformas de terceros ya no serán relevantes, ya que no se basarán en sus preferencias personales.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desactivar</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activar para personalizar anuncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Anuncios personalizados</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizar anuncios basándose en sus intereses</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Actualizaciones automáticas del sistema</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">El sistema seleccionará el mejor momento para descargar e instalar actualizaciones. Su dispositivo se reiniciará automáticamente para aplicar los cambios.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Permita al sistema seleccionar el mejor momento para descargar e instalar actualizaciones. Su dispositivo se reiniciará automáticamente para aplicar los cambios.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance para Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Reciba historias e imágenes diariamente en su pantalla de bloqueo. %1$s y %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Acuerdo de Licencia de Usuario Final</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Actualizar aplicaciones automáticamente</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Actualice las aplicaciones del sistema y terceros a través de GetApps para poder usar sus funciones más recientes.
Puede desactivar las actualizaciones automáticas en GetApps > Ajustes > Actualizaciones automáticas."</string>
    <string name="other_settings_location">Ubicación</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permita que las aplicaciones y los sitios web accedan a la información de su ubicación para brindar servicios basados ​​en la ubicación</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permisos de Daemon del sistema</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Daemon del sistema se utiliza para mejorar la estabilidad y el rendimiento del sistema. Para poder funcionar con normalidad, este servicio necesita permisos para acceder y guardar elementos en el almacenamiento del dispositivo.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ayuda a mejorar su experiencia enviando automáticamente datos de diagnóstico, dispositivo y uso de aplicaciones a Xiaomi. Esto ayudará a mejorar la duración de la batería, el sistema, la estabilidad de la aplicación y mucho más.
Los datos que enviarás contendrán información general sobre tu dispositivo y cómo lo usas (por ejemplo, nivel de batería, actividad del sistema y de la aplicación, y errores). Los datos se utilizarán para mejorar los dispositivos Xiaomi.
La desactivación de esta función no afecta la capacidad de su dispositivo para enviar la información necesaria para los servicios esenciales como actualizaciones del sistema y seguridad.
Puedes controlar esta función desde Ajustes > Huellas digitales, datos faciales y bloqueo de pantalla > Privacidad > Uso y diagnósticos."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Ayuda a mejorar su experiencia enviando automáticamente datos de diagnóstico, dispositivo y uso de aplicaciones a Xiaomi. Esto ayudará a mejorar la duración de la batería, el sistema, la estabilidad de la aplicación y mucho más.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar datos de uso y diagnóstico</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiencia del Usuario</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ayúdenos a mejorar nuestros productos y servicios compartiendo sus estadísticas de uso y análisis con nosotros.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalles</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Acceder al calendario</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Para permitir que aplicaciones rápidas accedan al calendario;</string>
    <string name="permission_account">Acceder a cuentas en el dispositivo</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para iniciar sesión con la Cuenta Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para accede al almacenamiento con el fin de analizar y escanear paquetes de instalación</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Acceder al almacenamiento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acceder y guardar copias de seguridad en su dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Acceder al historial de llamadas</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Para permitir que sus otros dispositivos compatibles que conecte a este dispositivo accedan al historial de llamadas. Esto solo sucederá cuando requiera de manera proactiva el uso del historial de llamadas a través de otro dispositivo. El historial de llamadas y los contactos compartidos por el sistema a través de Bluetooth solo se almacenarán en caché localmente en sus dispositivos y se compartirán con ellos con su permiso.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acceder al historial de llamadas con el fin de mostrar elementos bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acceder al estado del teléfono, grabar llamadas y pausar grabaciones durante las llamadas entrantes</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para guardar datos de alarmas</string>
    <string name="permission_contact">Acceder a contactos</string>
    <string name="permission_contact_describe">Acceder a contactos</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Para verificar su identidad.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Para permitir que sus otros dispositivos compatibles que conecte a este dispositivo accedan a los contactos. Esto solo sucederá cuando encienda Bluetooth o edite sus contactos mientras Bluetooth está encendido.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Para usar la función de contacto de emergencia de la pantalla de inicio en el Modo lite y mostrar notificaciones de conversación;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Para mostrar la información de contacto correspondiente de SMS y MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Para proporcionar funcionalidad a la lista negra y llamar contactos de emergencia</string>
    <string name="permission_device">Acceder a la información del dispositivo</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Para acceder a la información del dispositivo (por ejemplo, nombre de la operadora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Para acceder al estado del dispositivo y comunicarlo a dispositivos portátiles;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Para enviar y recibir SMS y MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Para garantizar la seguridad del entorno de inicio de sesión.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar servicios asociados con diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_direct_call">Hacer llamadas</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para agregar elementos a la lista negra</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para almacenar temporalmente elementos y guardarlos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Para poder encontrar dispositivos cercanos, Mi Link necesita conectarse a Internet y requiere los siguientes permisos:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Para mostrar información y especificaciones del dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acceder al IMEI y proporcionar servicios asociados con su dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para guardar fotos y videos en el dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acceder a la información de ubicación:</string>
    <string name="permission_location_describe">Acceder a la ubicación</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Para acceder a los nombres de las redes Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Para permitir que aplicaciones rápidas accedan a su ubicación;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Para mostrar los dispositivos Bluetooth de bajo consumo de energía disponibles;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Para acceder a su ubicación para proporcionar servicios de descubrimiento y conexión mediante Bluetooth o Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Para acceder a su ubicación exacta para proporcionar una variedad de servicios basados ​​en la ubicación.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para proporcionar servicios basados en la ubicación</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para guardar registros</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Hacer llamadas</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Para permitir que las aplicaciones rápidas hagan llamadas;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Para comprobar cómo las aplicaciones utilizan los permisos relacionados con la privacidad al acceder a archivos</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensajes a contactos bloqueados</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acceder al IMEI con el fin de identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acceder al tipo de red con el fin de optimizar y ajustar los elementos descargables</string>
    <string name="permission_phone_service">Acceso al número de teléfono, IMI e IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para guardar imágenes en la galería y publicar estados</string>
    <string name="permission_photo_video">Tomar fotos y grabar videos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para tomar fotos, grabar videos y usar el flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para guardar, editar y sincronizar fotos y videos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Acceder a la lista de aplicaciones instaladas en este dispositivo</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Para actualizar las aplicaciones descargadas y confirmar la información de la aplicación utilizada por el paquete de instalación;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar historial de llamadas</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para agregar elementos al historial de llamadas y eliminar llamadas bloqueadas</string>
    <string name="permission_read_contacts">Acceder a contactos</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Acceder al almacenamiento del dispositivo</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Para acceder a archivos de origen descargados y archivos de configuración de origen;</string>
    <string name="permission_read_message">Acceder a mensajes de texto</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acceder a notas y adjuntos</string>
    <string name="permission_read_send_message">Enviar y recibir SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Para permitir que las aplicaciones rápidas envíen y reciban SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Para enviar y recibir SMS de activación;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Para recibir, ver y enviar SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Enviar y recibir MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Para recibir, ver y enviar MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Acceder y modificar el historial de llamadas</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Para mostrar y editar el historial de llamadas.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Acceder y editar contactos</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Para permitir que las aplicaciones rápidas accedan y editen contactos;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Para ver y administrar contactos;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Acceder y guardar elementos en el almacenamiento</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Para ordenar, mostrar, editar, sincronizar y descargar sus fotos y videos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Para analizar y escanear paquetes de instalación.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Para guardar archivos en su dispositivo después de tomar fotos o videos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Para almacenar en caché, acceder y administrar contenido descargado.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Para permitir que las aplicaciones rápidas accedan, almacenen en caché y editen archivos;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acceder y guardar archivos y fotos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acceder, guardar y almacenar temporalmente elementos en su dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Para acceder y guardar elementos en el almacenamiento del dispositivo;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Para acceder y guardar elementos de la Pantalla de inicio;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de audio</string>
    <string name="permission_recording">Grabar llamadas y audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para grabar audio mientras graba videos</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acceder y guardar grabaciones de pantalla</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Acceder a la cámara</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Para tomar fotos, grabar videos y usar el flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Para determinar si es compatible con la función de linterna;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Para permitir que aplicaciones rápidas accedan a la cámara;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Para hacer video llamadas.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Acceder al micrófono</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Para grabar audio mientras graba videos;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Para mostrar el estado de la grabación.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Para permitir que aplicaciones rápidas accedan al micrófono;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para grabar audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para realizar análisis de virus y optimizar su dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store">Guardar elementos en el almacenamiento del dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Para almacenar en caché los archivos de configuración de origen descargados.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema con el fin de proporcionar servicios de Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluida la Política de Privacidad y el Acuerdo de Usuario del Launcher POCO)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidad del Launcher POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Acuerdo de Usuario del Launcher POCO</string>
    <string name="position_header">Compartiendo información de ubicación</string>
    <string name="position_subheading">Información de ubicación</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tarjeta SIM de datos preferida</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tarjeta SIM de voz preferida</string>
    <string name="preference_copied">Se copió \"%1$s\" en el portapapeles.</string>
    <string name="privacy_content_one">Las recomendaciones del Carrusel de fondos de pantalla son impulsadas por Taboola, nuestro proveedor de contenido externo de confianza. Para proporcionar este contenido, Taboola necesita acceder y almacenar datos no personales de su dispositivo, incluido el idioma del sistema y el tipo de navegador. Puede aprender cómo Taboola usa los datos recopilados en la &lt;a href =%1$s>Política de Privacidad&lt;/a> y el &lt;a href =%2$s>Acuerdo de Usuario&lt;/a> de Taboola. Lea y acepte los términos y condiciones proporcionados en estos documentos antes de continuar. Si no está de acuerdo, los servicios del Carrusel de fondos de pantalla serán desactivados.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_more">Aprender más acerca de la Protección de la privacidad</string>
    <string name="privacy_provision_summary">La Protección de la privacidad es el compromiso detrás del diseño de nuestros productos.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Estamos comprometidos a respetar y proteger tu privacidad. Priorizando la investigación y el desarrollo en el campo de la seguridad de la información, Xiaomi trabaja constantemente para mejorar los métodos, prácticas y soluciones técnicas que protegen tus datos. También compartimos nuestros últimos logros con nuestros socios para garantizar su privacidad en todos los ámbitos.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacidad</string>
    <string name="privacy_refuse">No aceptar</string>
    <string name="privacy_title">Términos y Política de Privacidad</string>
    <string name="prompt_fingerprint">La Protección avanzada de datos está activada para su cuenta. Configure un bloqueo de pantalla para este dispositivo.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos su información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad relevantes.</string>
    <string name="provision_back">Atrás</string>
    <string name="provision_complete_text">Continuar</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Ver la &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a > del teclado seleccionado.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidad</string>
    <string name="provision_next">Siguiente</string>
    <string name="provision_skip_underline">Saltar</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recomendada</string>
    <string name="recorder_introduction">Puede usar esta aplicación para grabar audio y respaldar grabaciones en la nube.</string>
    <string name="refuse_cookie">Rechazar cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Para poder funcionar con normalidad, este servicio requiere los siguientes permisos:</string>
    <string name="require_authority_statement">Para poder proporcionarle servicios básicos, necesita conceder los siguientes permisos para recolectar su información personal:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Para poder brindar servicios básicos se requieren los siguientes permisos:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Para permitirnos brindarle este servicio, debe otorgar los siguientes permisos para que podamos recopilar su información personal:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Para poder funcionar con normalidad, este servicio necesita conectarse a Internet y requiere los siguientes permisos:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para poder funcionar con normalidad, este servicio necesita conectarse a Internet y requiere los siguientes permisos:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Para poder funcionar con normalidad, este servicio necesita conectarse a Internet y requiere los siguientes permisos:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Leer IEMI e IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Para acceder al IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Acceder a la ubicación</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Para acceder a la ubicación aproximada y proporcionar servicios de optimización de red basados ​​en la ubicación</string>
    <string name="require_telephone_statement">Para poder brindar servicios básicos se requieren los siguientes permisos:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi crea sin descanso productos increíbles con precios razonables para que todos los habitantes del mundo puedan disfrutar de una vida mejor gracias a la tecnología innovadora.</string>
    <string name="sample_text_title">Texto de muestra:</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>
    <string name="saturday_short">Sab</string>
    <string name="saturday_shortest">Sáb.</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Esta aplicación le permite grabar lo que sucede en su pantalla.</string>
    <string name="search_menu_title">Buscar</string>
    <string name="security_introduction">Puede usar esta aplicación para limpiar la basura en su dispositivo, encontrar y neutralizar virus, optimizar el rendimiento de juegos, ahorrar batería, administrar aplicaciones, permisos y más.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para iniciar sesión y administrar cuentas del sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Siempre puede seleccionar una nueva fuente en Temas</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="service_agreement">He leído y acepto los términos y condiciones.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Acuerdo de usuario de Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Lea y acepte la &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad de Mi Link&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Servicios de comunicación por Internet de Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Lea y acepte la &lt;a href=%1$s>Declaración de Privacidad de los Servicios de Ubicación&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Cuenta Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contactos y teléfono</string>
    <string name="service_name_album">Galería</string>
    <string name="service_name_application_package">Paquete de instalación</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Copias de seguridad</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Cámara</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaración sobre servicios del operador</string>
    <string name="service_name_clock">Reloj</string>
    <string name="service_name_compass">Brújula</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de contenido</string>
    <string name="service_name_download">Descargas</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework de aplicaciones rápidas</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Complementos de juegos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaración sobre servicios de Google</string>
    <string name="service_name_ims">Servicio IMS</string>
    <string name="service_name_location">Servicios de ubicación</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="service_name_message">Mensajería</string>
    <string name="service_name_note">Notas</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Grabadora</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Grabadora de pantalla</string>
    <string name="service_name_security">Seguridad</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework de Servicios Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Complemento de servicio de Pantalla de inicio</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lea y acepte nuestra &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Política de Privacidad de Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Lea y acepte la &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad de Xunlei&lt;/a > y el &lt;a href=%1$s>Acuerdo de Usuario de Xunlei Network Services&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidad</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Lea y acepte nuestra &lt;a href=%1$s>Política de Privacidad&lt;/a>. &lt;br/>&lt;br/>De acuerdo con los estándares de Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, se retirará un permiso único dentro de un período de tiempo establecido (alrededor de &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) después de que la aplicación correspondiente deje de ejecutarse. Si abre la aplicación durante este breve período de tiempo, el permiso se retirará en ese momento.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Activación de la tarjeta SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Declaración sobre servicios básicos</string>
    <string name="setting_locale">Estableciendo región…</string>
    <string name="shut_down">Apagar</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Comprobando SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">No se pudo encontrar la tarjeta SIM. Asegúrese de que la tarjeta SIM está instalada correctamente y que tiene crédito suficiente en su línea.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">¿Permitir la conexión a datos móviles? La tarjeta SIM que inserte será usada para conectarse a la red de datos móviles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Comprobando la tarjeta SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserta tarjeta SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Lee las instrucciones de tu dispositivo para insertar la tarjeta SIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Inserte una tarjeta SIM antes de continuar. Las funciones de búsqueda y sincronización relacionadas con el dispositivo no estarán completamente disponibles para usted si crea una cuenta sin una tarjeta SIM. Este dispositivo es compatible con eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Toque para activar eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">La tarjeta SIM no se pudo conectar a la red</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activar eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">No activado</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Revisar de nuevo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Su tarjeta SIM no se pudo conectar a un operador de red válido. Asegúrese de tener saldo suficiente y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Asegúrese de que sabe usar los gestos de pantalla completa antes de seleccionar esta opción.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Aceptar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos de pantalla completa</string>
    <string name="skip_underline">Omitir este paso</string>
    <string name="start_up_slogan">Solo el suyo</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Despliegue el dispositivo para activarlo</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Aprender gestos de navegación</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">No establecido</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="sunday_short">Dom</string>
    <string name="sunday_shortest">Dom.</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modo de navegación del sistema</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">El complemento de servicio de la pantalla de inicio le proporciona funciones básicas como la Pantalla de inicio, la interfaz de usuario del sistema y capturas de pantalla.</string>
    <string name="term_condition_detail">Obtenga imágenes increíbles e historias emocionantes en su Pantalla de bloqueo todos los días. Esta función no utilizará sus datos para la personalización sin su consentimiento. Lea y acepte la &lt;a href =%1$s>Política de Privacidad&lt;/a> y el &lt;a href =%2$s>Acuerdo de Usuario&lt;/a> del proveedor de contenido externo antes de utilizar esta función.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Términos y Condiciones</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Términos y condiciones</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Tienda Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Administrador de permisos</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Asistente IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Bóveda de aplicaciones</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Servicio de Copia de seguridad</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Proveedor de ubicación fusionada</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Servicios de comunicación por Internet de Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Encontrar dispositivo</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Juegos</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Pantalla de inicio</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Visualizador HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vista horizontal</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Cuenta Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Ajustes OS IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paquete de instalación</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Ventanas paralelas</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Frases frecuentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detector de energía</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batería y rendimiento</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Aplicaciones rápidas</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplicación de Elemento Seguro</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Servicio de activación de SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Servicios inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Estadísticas</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Servicio de autorregistro</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Servicio de traducción</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Servicio de actualización del sistema (busca actualizaciones en línea y notifica sobre nuevas versiones)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Antes de usar el sistema, debes leer y aceptar nuestro Acuerdo de Usuario y Política de Privacidad. Protegeremos su información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad pertinentes. Cuando su dispositivo esté activado, los siguientes servicios se conectarán a la red y accederán a su ubicación:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Antes de utilizar el sistema, lea y acepte nuestro &lt;a href=\"%1$s\">Acuerdo de Usuario&lt;/a> y nuestra &lt;a href=\"%2$s\">Política de Privacidad&lt;/a>. Protegeremos su información personal de acuerdo con las leyes, regulaciones y políticas de privacidad pertinentes.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Cuando su dispositivo esté activado, los siguientes servicios se conectarán a la red:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Fondo de pantalla</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Debe aceptar la Política de Privacidad de Facemoji antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Debe aceptar la Política de Privacidad de Kika antes de utilizar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Debe aceptar la Política de Privacidad del Teclado Mint antes de usar esta función."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">servicios de Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Tarjetas inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Estructura del servicio de Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de Privacidad de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidad de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversario del Levantamiento de la Ley Marcial</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Día de lucha contra la agresión</string>
    <string name="the_arbor_day">Día del árbol</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Día de las Fuerzas Armadas</string>
    <string name="the_armys_day">Dia del PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Día de los niños</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Día de la juventud</string>
    <string name="the_christmas_day">Navidad</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival del doble noveno</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival del barco del dragón</string>
    <string name="the_easter_day">Pascua</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Víspera del Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_fifth_day">Quinto día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_fools_day">Día de los inocentes</string>
    <string name="the_forth_day">Cuarto día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Día del establecimiento de Hong Kong</string>
    <string name="the_international_womens_day">Día de la mujer</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Día del trabajo</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival de la linterna</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de mediados de otoño</string>
    <string name="the_national_day">Día Nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">Cumpleaños de Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Año Nuevo</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Día del CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Día de la Conmemoración</string>
    <string name="the_retrocession_day">Día de la Retrocesion</string>
    <string name="the_second_day">Segundo día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_seventh_day">Septimo día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_sixth_day">Sexto día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival de los fantasmas</string>
    <string name="the_spring_festival">Año Nuevo Chino</string>
    <string name="the_teachers_day">Día del profesor</string>
    <string name="the_third_day">Tercer día del año nuevo chino</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Día de los niños</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Día de la juventud</string>
    <string name="the_united_nations_day">Día de las Naciones Unidas</string>
    <string name="the_valentines_day">San Valentín</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival de la linterna de agua</string>
    <string name="thursday">Jueves</string>
    <string name="thursday_short">Jue</string>
    <string name="thursday_shortest">Jue</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Ajustar hora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Establecer bloqueo de pantalla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="today">Hoy</string>
    <string name="tomorrow">Mañana</string>
    <string name="tuesday">Martes</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Acuerdo de Usuario</string>
    <string name="v7_preference_off">DESACTIVADO</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVADO</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" a su teléfono. Mi Al reconocerá su voz y será capaz de controlar su dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Activar por voz</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Acepto</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Rechazar</string>
    <string name="wc_dialog_summary">El Carrusel de fondos de pantalla ofrece imágenes impresionantes e historias emocionantes en la pantalla de bloqueo todos los días.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Pantalla de bloqueo reinventada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Intentar</string>
    <string name="wc_double_check_reject">No, gracias</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Puede activar el Carrusel de fondos de pantalla para ver si es de su gusto. Recuerde que siempre puede activar y desactivar el carrusel de fondos de pantalla en Ajustes > Pantalla de bloqueo.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Pruebe el Carrusel de fondos de pantalla</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Lea y acepte la &lt;a href=\"%1$s\"> Política de privacidad&lt;/a> y el &lt;a href=\"%2$s\">Acuerdo de usuario&lt;/a> del proveedor de contenido externo antes de utilizar esta función.</string>
    <string name="wednesday">Miércoles</string>
    <string name="wednesday_short">Mie</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mie</string>
    <string name="welcome">Bienvenido/a</string>
    <string name="withdraw_consent">Si retira el consentimiento, los servicios del Carrusel de fondos de pantalla serán desactivados.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Ayer</string>
    <string name="zone_picker_title">Elegir zona horaria</string>
</resources>
