<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Prejsť na plochu</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Prejsť nahor</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Ďalšie možnosti</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hotovo</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Zobraziť všetky</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Vybrať aplikáciu</string>
    <string name="abc_capital_off">VYP.</string>
    <string name="abc_capital_on">ZAP.</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">odstrániť</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">medzerník</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Vyhľadať…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Vymazať dopyt</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Vyhľadávací dopyt</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Hľadať</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Odoslať dopyt</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Hlasové vyhľadávanie</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Zdieľať s</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Zdieľať s aplikáciou %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Zbaliť</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ak zo svojho zariadenia odvoláte svoj súhlas na prístup a používanie neosobných údajov, služby Dennej tapety budú deaktivované a všetky zhromaždené údaje budú vymazané v lehote uvedenej v príslušných zákonoch a predpisoch.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Zjednodušenie prístupu povolené.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Späť</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktivácia zlyhala. Skúste to znova.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivácia…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Túto aplikáciu môžete používať na telefonovanie, prezeranie histórie hovorov a správu kontaktov.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Popoludní</string>
    <string name="agree">Súhlasím</string>
    <string name="agree_and_next">Súhlasím</string>
    <string name="agree_cookie">Povoliť súbory cookies</string>
    <string name="agree_terms">Prečítal(a) som si a súhlasím so zmluvami Podmienky používania a Zásady ochrany osobných údajov.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Prečítal(a) som si Zásady ochrany osobných údajov Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Prečítal(a) som si Zásady ochrany osobných údajov Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Okrem toho sa nasledujúce služby pripoja k sieti a získajú prístup k vašej polohe: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Tlačidlo AI vám umožňuje spustiť Mi AI a používať odkazy Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Dvojité stlačenie</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Dva krát stlačte tlačidlo AI pre dokončenie prispôsobených úloh</string>
    <string name="ai_button_long_press">Stlačiť a podržať</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Stlačte a podržte tlačidlo AI a začnite rozprávať</string>
    <string name="ai_button_single_press">Stlačiť</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Stlačte tlačidlo AI pre zobrazenie odkazov na Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Tlačidlo AI</string>
    <string name="album_introduction">Pomocou tejto aplikácie môžete spravovať, upravovať a skrášľovať fotografie a videá.</string>
    <string name="am">dop.</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provízia</string>
    <string name="application_package_introduction">Inštalátor balíka sa používa na inštaláciu aplikácií tretích strán vrátane predinštalačnej kontroly a služieb odporúčaní aplikácií po inštalácii.</string>
    <string name="application_permissions">Povolenia aplikácií</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Späť</string>
    <string name="backup_introduction">Pomocou tejto aplikácie môžete zálohovať a obnovovať položky vo vašom zariadení.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Systém využíva Bluetooth na bezdrôtovú komunikáciu. Aby mohol Bluetooth normálne fungovať, potrebuje nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Úvodné nastavenie vám umožňuje nastaviť základné preferencie pre toto zariadenie. Na úspešné nastavenie vášho zariadenia budú systémové služby Bluetooth používať nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="boot_video_replay">Prehrať znova</string>
    <string name="boot_video_skip">Preskočiť</string>
    <string name="calculator_introduction">Túto aplikáciu môžete používať pre výpočty, prepočet jednotiek a mien a približný výpočet hypotekárnych splátok.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Pomocou tejto aplikácie môžete vytvárať fotografie a videá.</string>
    <string name="camera_introduction">Fotoaparát môžete použiť na vytváranie fotografií a natáčanie videí.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Po ťuknutí na obrázky a príbehy na Dennej tapete budete presmerovaný na úplnú verziu vo vašom prehliadači. Naši poskytovatelia služieb tretích strán vám potom môžu odporučiť ďalší obsah a reklamy, ktoré sú prispôsobené vašim záujmom. Ak súhlasíte s aktiváciou tejto funkcie, naši poskytovatelia služieb budú pomocou prehliadača ukladať cookies na vaše zariadenie tak ako je popísané v &lt;a href=\"%1$s\">Zásadách používania cookies&lt;/a>. Ak zakážete použitie cookies, Denná tapeta bude aj naďalej zobrazovať obrázky a príbehy na vašej Zamknutej obrazovke, avšak dodatočné odporúčania a obsah už nebudú prispôsobené vašim záujmom. Toto nastavenie môžete kedykoľvek zmeniť v Nastaveniach.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookies nám pomáhajú lepšie prispôsobovať prostredie vašej Zamknutej obrazovky.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Prispôsobený obsah a súbory cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Pred použitím Dennej tapety si prečítajte a vyjadrite súhlas so zmluvami &lt;a href=\"%1$s\">Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a> a &lt;a href=\"%2$s >Podmienky používania&lt;/a> našich poskytovateľov obsahu tretích strán.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Nastavenie Zamknutej obrazovky</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Denná tapeta zobrazí najnovšie príbehy pri každom odomknutí vášho zariadenia</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Za účelom poskytovania lepších služieb môžu procesy bežiace na vašom zariadení (vrátane služieb SystemHelper, RegService a Carrier Services) pravidelne odosielať informácie týkajúce sa vášho zariadenia a SIM karty (vrátane IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresy, verzie systému, verzie systému Android, modelu zariadenia a základných hardvérových špecifikácií), ako aj približné informácie o polohe (vrátane regiónu, súradníc, identifikátora oblasti a ID základňovej stanice) operátorovi prostredníctvom siete WLAN, mobilnej dátovej siete alebo bezplatných SMS. Operátor sa zaväzuje, že bude analyzovať príslušné informácie iba za účelom zlepšovania kvality služieb alebo poskytovania prispôsobených služieb alebo technológií, a nebude poskytovať príslušné informácie tretím stranám v akejkoľvek podobe, ktorá by vás mohla konkrétne identifikovať. Platí osobitné vyhlásenie operátora. Informácie o nákladoch na používanie tejto služby získate od svojho operátora.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">S cieľom zlepšiť kvalitu poskytovaných služieb vám môžu programy spustené v tomto zariadení (vrátane služieb SystemHelper, RegService a Carrier) odosielať informácie o tomto zariadení alebo vašej SIM karte (vrátane IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC adresy, verzie systému, verzie Androidu, modelu zariadenia, základnej hardvérovej konfigurácie a telefónneho čísla), ako aj vašu približnú polohu (vrátane regiónu, súradníc, identifikátora okolia a identifikátora základňovej stanice) vášmu operátorovi prostredníctvom siete WLAN, mobilných sietí alebo SMS. Pri uskutočňovaní hovorov sa služba DCService pripojí k sieti. Mobilní operátori zaručujú, že tieto informácie sa použijú len na analýzu, zlepšenie kvality služieb alebo poskytovanie prispôsobených služieb alebo technológií a nikdy sa nikomu neposkytnú spôsobom, ktorý by umožnil vašu osobnú identifikáciu. Podrobnosti nájdete v príslušnom vyhlásení vášho operátora. O všetkých súvisiacich poplatkoch za služby sa môžete informovať priamo u svojho operátora.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Na ovládanie a prenos údajov medzi zariadeniami môžete používať službu Prepojenie Xiaomi. Pred použitím funkcií služby Prepojenie Xiaomi vyjadrite svoj súhlas so zmluvou &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a>. Táto aplikácia sa musí pripojiť k internetu a vyžaduje nasledujúce povolenia:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Vymazať</string>
    <string name="clock_introduction">Túto aplikáciu môžete použiť na zobrazovanie času, ako aj časovača, svetového času, stopiek, nastavovanie budíkov a pod.</string>
    <string name="close">Zatvoriť</string>
    <string name="close_location_service_setting">Vypnutie prístupu k polohe môžete zvoliť v Nastaveniach > Ochrana súkromia > Spravovať alebo zakázať povolenia pre jednotlivé aplikácie v časti Zabezpečenie.</string>
    <string name="cm_terms_content">Operátor mobilnej siete, ktorého ste vybrali, môže nahrať vaše osobné údaje a informácie o tomto zariadení na svoje siete pomocou sietí Wi-Fi alebo mobilného dátového pripojenia, aby zlepšil služby, ktoré vám poskytuje. Tieto informácie budú použité iba na štatistické účely, zlepšenie kvality služieb a poskytnutie lepšie prispôsobeného obsahu. Tieto informácie nebudú použité na vašu osobnú identifikáciu a nebudú sprístupnené tretím stranám.</string>
    <string name="cm_terms_title">Dohoda o operátorovi mobilnej siete</string>
    <string name="compass_introduction">Túto aplikáciu môžete použiť ako navigáciu ako aj zobrazovanie súradníc, atmosférického tlaku a nadmorskej výšky.</string>
    <string name="congratulation_label">Poďme nato!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Malý moment…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Systém sa pripravuje…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Potiahnite nahor pre vstup do systému</string>
    <string name="congratulation_title">Hotovo</string>
    <string name="content_description_complete">Hotovo</string>
    <string name="content_description_start">Spustiť</string>
    <string name="content_introduction">Centrum obsahu agreguje obsah a služby z rôznych kanálov. Tu môžete čítať články, sledovať videá, vzhliadať najnovšie zaujímavosti a dostávať odporúčaný obsah.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Ak chcete povoliť zjednodušenie prístupu, chvíľu podržte priložené dva prsty.</string>
    <string name="cookies_content_one">Keď ťuknete na obrázky a príbehy v aplikácii Denná tapeta, otvoríme ich úplné verzie vo vašom prehliadači. Taboola, náš dôveryhodný poskytovateľ obsahu tretej strany, potom môže odporučiť ďalší obsah a reklamy, ktoré sú prispôsobené vašim záujmom. Ak súhlasíte s aktiváciou tejto funkcie, spoločnosť Taboola do vášho zariadenia umiestni prostredníctvom prehliadača súbory cookies, ako je to popísané v &lt;a href =%1$s>Zásadách súborov cookies spoločnosti Taboola&lt;/a>. Ak odmietnete používanie súborov cookies, položky Dennej tapety sa budú aj naďalej zobrazovať na Zamknutej obrazovke a vo vašom prehliadači sa otvoria celé príbehy, ale ďalšie odporúčania nebudú vybraté konkrétne pre vás. Predvoľby môžete kedykoľvek zmeniť v Nastaveniach.</string>
    <string name="cookies_content_two">Rozhodnite sa, či si prajete, aby naši dôveryhodní poskytovatelia obsahu tretích strán používali súbory cookies na prispôsobenie odporúčaní obsahu a reklám na základe vašich preferencií.</string>
    <string name="cookies_title">Prispôsobený obsah a súbory cookies</string>
    <string name="copy">Kopírovať</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ak teraz nie ste pripojený k Wi-Fi sieti, vaše zariadenie použije mobilné dáta. Používanie mobilných dát môže spôsobiť dodatočné poplatky od operátora.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Čínsky tradičný kalendár</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Nastavte dátum a čas</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Použiť odtlačok prsta pre odomknutie zariadenia, overenie Mi Pay transakcií alebo pre prihlasovanie do aplikácií a služieb.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Použiť váš odtlačok prsta pre odomknutie vášho zariadenia alebo prihlásenie sa do aplikácii alebo služieb.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Táto služba vám umožňuje zobraziť informácie o zariadení, pripojiť zariadenie k sieťam a nastaviť jeho funkcie.</string>
    <string name="diagnose_report">Odosielať diagnostické údaje pre lokalizáciu a analýzu systémových problémov a zlepšenie užívateľských skúseností. Také údaje môžu obsahovať osobné informácie (napr. IP adresu, polohu, atď.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, túto službu nebudete môcť používať.</string>
    <string name="disagree">Zrušiť</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto aplikáciu. V takých prípadoch si môžete vybrať nepoužívať túto aplikáciu alebo zakázať oprávnenia v Nastaveniach.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ak nesúhlasíte s udelením týchto povolení, túto aplikáciu nebudete môcť používať. V takých prípadoch môžete zvoliť zakázať povolenia a vypnúť túto funkciu v Nastaveniach.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, túto aplikáciu nebudete môcť používať.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto aplikáciu. V takých prípadoch si môžete vybrať nepoužívať túto aplikáciu.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať tento produkt. V takých prípadoch si môžete vybrať nepoužívať tento produkt.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto službu. V takých prípadoch si môžete vybrať nepoužívať túto službu.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto aplikáciu. V takých prípadoch sa môžete odhlásiť alebo zakázať oprávnenia v Nastaveniach.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, túto aplikáciu nebudete môcť používať. Túto službu môžete kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť v časti Nastavenia > Bluetooth > Ďalšie nastavenia > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto funkciu. V takých prípadoch si môžete vybrať nepoužívať túto funkciu.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto službu.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, služby určovania polohy nebudete môcť používať. Služby určovania polohy môžete kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť v Nastaveniach > Ochrana súkromia.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, služby Mi Konta nebudete môcť používať. Službu Mi Konto môžete kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť v časti Nastavenia > Mi Konto.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, túto aplikáciu nebudete môcť používať.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Pokiaľ s udelením týchto oprávnení nesúhlasíte, táto služba nebude normálne fungovať.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Ak sa rozhodnete tieto oprávnenia neudeliť, služba nebude normálne fungovať.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ak si neprajete udeliť tieto povolenia, Bluetooth nebudete môcť používať. Bluetooth môžete zapnúť a vypnúť alebo pridať zariadenia v časti Nastavenia > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Povolenia použijeme iba vtedy, keď budete prenášať údaje zo svojho zariadenia za predpokladu, že je poškodená jeho obrazovka. Ak s udelením týchto povolení nesúhlasíte, túto aplikáciu nebudete môcť používať.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Ak nesúhlasíte s udelením takých oprávnení alebo zdieľaním a nahrávaním vašich osobných informácií, nebudete môcť používať túto aplikáciu. V takých prípadoch ju môžete odinštalovať, môžete sa odhlásiť alebo zakázať oprávnenia v Nastaveniach.</string>
    <string name="download_introduction">Stiahnuté súbory je aplikácia poskytovaná spoločnosťou Xunlei, ktorá sa používa na sťahovanie a správu sťahovaného obsahu (vrátane obsahu App Store, videí, aktualizácií systému, motívov a obsahu prehliadača) pre používateľov zariadení Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Ráno</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Zjednodušenie prístupu zrušené.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Povolili ste TalkBack podržaním dvoch prstov na displeji po dobu 10s. TalkBack pomáha nevidiacim užívateľom. Ak ste ho aktivovali omylom, stlačte tlačidlo zrušiť a 2x poklepte po displeji.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Zrušiť</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Zapínanie a vypínanie Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">CE</string>
    <string name="eras_bc">p.n.l.</string>
    <string name="evening">Popoludní</string>
    <string name="expand_button_title">Rozšírené</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework služieb Rýchlych aplikácií je základný framework služieb, ktorý podporuje rýchlu distribúciu a prevádzku aplikácií.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d.M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h ' hodín"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H ' hodín"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Predvolená veľkosť písma</string>
    <string name="font_hint_normal">Zväčšiť veľkosť písma</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Vyberte písmo systému</string>
    <string name="font_settings_title">Nastavenia písma</string>
    <string name="font_size_title">Veľkosť písma</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Telo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Nadpis</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Piatok</string>
    <string name="friday_short">Pia</string>
    <string name="friday_shortest">Pia</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in hier vám umožňuje prihlasovanie, vytváranie objednávok, vykonávanie platieb, používanie kupónov a zúčastňovanie sa výhodných udalostí.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Prístup k jedinečnému identifikátoru zariadenia (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">Google Play potrebuje pre správne fungovanie pripojenie na internet, prístup ku vašej polohe, možnosť odosielať SMS a MMS správy, nahrávanie zvuku, vykonávanie hovorov, prístup k udalostiam v kalendári, histórii hovorov, senzorom, úložisku, fotoaparátu, informácii o zariadení a kontám.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasický</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Ponuka aplikácií</string>
    <string name="home_settings_title">Vyberte predvolený launcher</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Služba konfigurácie Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Zásady ochrany osobných údajov pre vybranú klávesnicu</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nie je možné sa pripojiť k sieti. Zásady ochrany osobných údajov pre túto klávesnicu zobraziť na %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Služba IMS poskytuje základné komunikačné možnosti a používa sa na audio a video hovory vo vysokej kvalite.</string>
    <string name="input_method_category">Vyberte predvolenú klávesnicu, ktorú budete používať na písanie správ, poznámok a vlastne na všetko ostatné. Pamätajte, že neskôr si môžete nainštalovať iné klávesnice tretích strán.</string>
    <string name="input_method_setting">Zvoľte metódu zadávania</string>
    <string name="install_preinstall_app">Načítavanie aplikácií…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Internetové komunikačné služby Xiaomi vám umožňujú objavovať, pripájať sa a komunikovať s inými zariadeniami Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Xiaomi prepojiteľnosť</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Xiaomi prepojiteľnosť umožňuje vašim zariadeniam vzájomne bezdrôtovo interagovať. Zapnutím tohto prepínača súhlasíte so zmluvou &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a > Xiaomi prepojiteľnosť.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Zapínanie a vypínanie Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Na objavovanie zariadení v okolí</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Prenos údajov medzi zariadeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Na prenos údajov medzi pripojenými zariadeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Prístup k obsahu obrazovky</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Pre prístup k obsahu obrazovky počas nahrávania alebo prenosu videa vrátane citlivých informácií, ako sú zvuky, heslá, platobné heslá, fotografie, správy atď.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Prístup k histórii hovorov</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Pre prenos hovorov medzi zariadeniami počas zrkadlenia obrazu</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Prístup k zoznamu nainštalovaných aplikácií</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Pre prístup k zoznamu aplikácií nainštalovaných v mobilnom zariadení a zrkadlenie obrazovky v počítači</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Pre pripojenie a prenos údajov medzi dvoma zariadeniami</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Zapínanie a vypínanie WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Na prenos údajov medzi dvoma zariadeniami prostredníctvom siete WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Nahrať zvuk</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Pre nahrávanie zvuku zariadenia počas prenosu obrazu a zrkadlenia</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Prístup k fotografiám a súborom v zariadení a ich ukladanie</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Pre prenos videa a obsahu z tohto zariadenia</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Prístup k identifikátoru zariadenia</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Funkcie prepojenia Xiaomi dostupné vo vašom zariadení sa môžu líšiť v dôsledku rozdielov vo verziách systému a modelov zariadení. Viac informácií nájdete na našej oficiálnej webovej stránke (%2$s).</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Funkcie Xiaomi prepojiteľnosti sa môžu líšiť v závislosti od modelu zariadenia a verzie systému. Podrobnosti nájdete na oficiálnom webe systému.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ak zariadenie stratíte, bez nastavenia Zámku obrazovky nebudete môcť zabrániť iným osobám v neoprávnenom využívaní vášho zariadenia a v prístupe k vašim dátam. Napriek tomu preskočiť?</string>
    <string name="item_facerecognition">Odomknutie pomocou tváre</string>
    <string name="item_fingerprint">Odtlačok prsta</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Iba zámok displeja</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Zámok obrazovky</string>
    <string name="item_return">Nastaviť</string>
    <string name="item_skip">Preskočiť</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Pri používaní a prenášaní zariadenia sa vyhnite kontaktu s ostrými predmetmi (hrot pera, nechty atď.). Pred zložením zariadenia sa uistite, že sa vnútorná obrazovka nedotýka žiadnych tvrdých predmetov, ako sú karty, mince alebo kľúče.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Zabráňte kontaktu ostrých a tvrdých predmetov s vnútornou obrazovkou.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Keď zariadenie nepoužívate, majte ho zložené. Zabráňte kontaktu vnútornej obrazovky s ostrými a tvrdými predmetmi vo vrecku alebo v taške.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Otvorené zariadenie nevkladajte priamo do vrecka alebo tašky.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Vnútorná obrazovka zariadenia má špeciálnu ochrannú fóliu, ktorej výmena si vyžaduje profesionálne vybavenie. Vnútornú ochrannú fóliu neodstraňujte ani nevymieňajte sami, pretože akékoľvek poškodenie vnútornej obrazovky bude mať vplyv na záruku. Pre výmenu ochrannej fólie obrazovky kontaktujte popredajný servis Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Vnútorná obrazovka tohto zariadenia je potiahnutá špeciálnou ochrannou fóliou. Odstránenie alebo výmena tejto fólie môže poškodiť vnútornú obrazovku.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Ochranný kryt obrazovky neodstraňujte sami.</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Toto zariadenie používa skladací displej. Aby ste ho ochránili pred poškodením a zabezpečili jeho normálnu funkciu, dodržiavajte pri jeho používaní nasledujúce bezpečnostné opatrenia.</string>
    <string name="kind_tip_title">Upozornenie</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Zdieľanie údajov o polohe so záchrannými zložkami</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Viac jazykov</string>
    <string name="language_settings">Vyberte jazyk</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Veľké</string>
    <string name="layout_size_normal">Bežné</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Viac regiónov</string>
    <string name="locale_picker_title">Vyberte váš región</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">V súlade so zákonom môžu mobilní operátori získavať údaje o polohe mobilných zariadení, aby vyhoveli požiadavkám služieb prvej pomoci (hasičov a polície) z bezpečnostných a núdzových dôvodov.</string>
    <string name="location_introduction">Služby určovania polohy poskytujú množstvo služieb založených na základe informácií o vašej polohe.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Služby prvej pomoci môžu na požiadanie získať vašu aktuálnu polohu</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Denná tapeta vám každý deň umožňuje dostávať najnovšie tapety na Zamknutú obrazovku.</string>
    <string name="media_storage_devices">Úložné zariadenia médií</string>
    <string name="media_storage_introduction">Táto služba umožňuje aplikáciám získať prístup k fotografiám, videám na súborom a ukladať ich.</string>
    <string name="message_introduction">Túto aplikáciu môžete používať na odosielanie a prijímanie SMS správ.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Služba Mi Konto vám umožňuje registrovať sa, prihlásiť sa a spravovať systémové kontá.</string>
    <string name="midnight">Noc</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Prečítal som si a súhlasím so zmluvou Zásady ochrany osobných údajov klávesnice Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Zásady ochrany osobných údajov klávesnice Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Žiadne internetové pripojenie. Zásady ochrany osobných údajov zobraziť na %s.</string>
    <string name="miui_provision">Úvodné nastavenie</string>
    <string name="miui_settings">Nastavenia</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Nie ste pripojený k internetu. Zobraziť Podmienky používania v %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Vybraté</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Zrušiť výber</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Vybrať všetko</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Označiť položky</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Viac</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Zrušiť</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Potvrdiť</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Vymazať</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Zrušiť výber</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Zrušiť výber</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Upraviť</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Zrušiť</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Vyhľadať</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Vybrať všetko</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Vybrať všetko</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Vybrať položky</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Potiahnite pre obnovenie</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Úspešne obnovené</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Obnovuje sa…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Pustite pre obnovenie</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">To je na teraz všetko</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">To je na teraz všetko</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Malý moment…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Nepodarilo sa načítať položky</string>
    <string name="mobile_network">Využitie mobilných dát</string>
    <string name="monday">Pondelok</string>
    <string name="monday_short">Pon</string>
    <string name="monday_shortest">Pon</string>
    <string name="month_april">apríl</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">august</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">december</string>
    <string name="month_december_short">Dec</string>
    <string name="month_december_shortest">Dec</string>
    <string name="month_february">február</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">január</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">júl</string>
    <string name="month_july_short">Júl</string>
    <string name="month_july_shortest">Júl</string>
    <string name="month_june">jún</string>
    <string name="month_june_short">Jún</string>
    <string name="month_june_shortest">Jún</string>
    <string name="month_march">marec</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">máj</string>
    <string name="month_may_short">Máj</string>
    <string name="month_may_shortest">Máj</string>
    <string name="month_november">november</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">október</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">september</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Viac</string>
    <string name="morning">Ráno</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Toto umožňuje používať mobilné dátové pripojenie a GPS pripojenie na základe požiadavky používateľa. Synchr. kont a ďalších položiek môže vyžadovať použitie mobilných dát v závislosti od špecifikácií smartfónu.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">V prípade, že nemáte program s neobmedzenými dátami, používanie mobilných dát môže generovať dodatočné poplatky. Použiť mobilné dáta?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Zrušiť</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mobilné dátové pripojenie môžete neskôr zakázať v Nastaveniach</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Použiť</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Dátová SIM karta</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Predvolená SIM karta pre hovory</string>
    <string name="multisim_settings_category">Nastavenia SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Zistená SIM %d</string>
    <string name="multisim_settings_title">Našli sa 2 SIM karty</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Sprievodca gestami</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestá na celú obrazovku</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tlačidlá</string>
    <string name="next">Ďalej</string>
    <string name="next_fingerprint">Ďalej</string>
    <string name="night">Večer</string>
    <string name="noon">Poludnie</string>
    <string name="not_set">Nenastavené</string>
    <string name="note_introduction">Táto aplikácia vám umožňuje vytváranie, zobrazovanie a upravovanie poznámok.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Základné nastavenia</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Povoliť</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Keď budú prispôsobené odporúčania reklám vypnuté, stále sa vám bude zobrazovať rovnaké množstvo reklám, ako keď je táto funkcia zapnutá. Reklamy však nebudú relevantné, pretože nebudú založené na vašich osobných preferenciách.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Keď sú prispôsobené odporúčania reklám vypnuté, v systémových aplikáciách sa vám bude stále zobrazovať rovnaké množstvo reklám, ako keď je funkcia zapnutá. Reklamy od Xiaomi a platforiem tretích strán však už nebudú relevantné, pretože nebudú založené na vašich osobných preferenciách.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Vypnúť</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Povoliť prispôsobené reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Prispôsobiť reklamy</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Prispôsobte si reklamy na základe vašich záujmov</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatické systémové aktualizácie</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Systém zvolí najlepší čas pre sťahovanie a inštaláciu aktualizácií. Vaše zariadenie sa automaticky reštartuje pre použitie zmien.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Povoľte systému zvoliť najlepší čas pre sťahovanie a inštaláciu aktualizácií. Vaše zariadenie sa automaticky reštartuje pre použitie zmien.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Denná tapeta</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance pre Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Dostávajte vybrané obrázky a príbehy na Zamknutú obrazovku každý deň. %1$s a %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Licenčná zmluva koncového používateľa</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Aktualizujte aplikácie automaticky</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Aktualizujte systém a aplikácie partnerov tretích strán cez GetApps, aby ste mohli používať ich najnovšie funkcie.
Automatické aktualizácie môžete vypnúť v GetApps > Nastavenia > Automatické aktualizácie."</string>
    <string name="other_settings_location">Poloha</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Povoľte aplikáciám a webovým stránkam prístup k informáciám o vašej polohe, aby mohli poskytovať služby založené na polohe</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Povolenia Systém Deamon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Systém Daemon slúži na vylepšenie stability a výkonu systému. Pre správne fungovanie táto služba vyžaduje udelenie povolenia na prístup a ukladanie položiek na úložisko vášho zariadenia.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Pomôžte zlepšiť vaše skúsenosti automatickým odosielaním diagnostických údajov, údajov o používaní zariadenia a aplikácií do spoločnosti Xiaomi. Pomôže to zvýšiť výdrž batérie, stabilitu systému a aplikácií a podobne.
Údaje, ktoré odošlete, budú obsahovať všeobecné informácie o vašom zariadení a spôsobe jeho používania (napr. stav batérie, aktivita systému, aplikácií a chyby). Dáta sa použijú na zlepšenie zariadení Xiaomi.
Vypnutie tejto funkcie neovplyvní schopnosť vášho zariadenia odosielať informácie potrebné pre základné služby, ako sú aktualizácie systému a zabezpečenie.
Túto funkciu môžete ovládať v časti Nastavenia > Odtlačky prstov, údaje o tvári a zámok obrazovky > Ochrana osobných údajov > Použitie a diagnostika."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Pomáhajte vylepšovať vaše skúsenosti automatickým odosielaním diagnostických údajov, údajov o používaní zariadenia a aplikácií do spoločnosti Xiaomi. Pomôže to zlepšiť výdrž batérie, systém a stabilitu aplikácií a podobne.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Odoslať údaje o používaní a diagnostické údaje</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Program používateľských skúseností</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomôžte nám zlepšovať naše produkty a služby tým, že sa s nami podelíte o svoje štatistiky používania a analýzy.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Zobraziť podrobnosti</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Prístup ku kalendáru</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Na prístup rýchlych aplikácií do kalendára;</string>
    <string name="permission_account">Prístup ko kontám na vašom zariadení</string>
    <string name="permission_account_introduction">Pre prihlasovanie sa s Mi Kontom</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Pre prístup k úložisku za účelom overenia a kontroly inštalačných balíkov</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Prístup k úložisku</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Pre prístup k zálohám a ich ukladanie na vaše zariadenie</string>
    <string name="permission_call_records">Prístup k histórii hovorov</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Na umožnenie prístupu k histórii hovorov vašim ďalším kompatibilným zariadeniam, ktoré pripojíte k tomuto zariadeniu. Stane sa tak iba v prípade, keď budete proaktívne vyžadovať používanie histórie hovorov cez iné zariadenie. História hovorov a kontakty zdieľané systémom cez Bluetooth sa uložia do vyrovnávacej pamäte iba lokálne vo vašich zariadeniach a zdieľajú sa s nimi s vaším povolením.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Pre prístup k histórii hovorov za účelom zobrazovania blokovaných položiek</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Pre prístup k stavu telefónu, nahrávanie hovorov a pozastavenie nahrávania počas prichádzajúcich hovorov</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Pre ukladanie údajov budíka</string>
    <string name="permission_contact">Prístup ku kontaktom</string>
    <string name="permission_contact_describe">Prístup ku kontaktom</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Na overenie vašej identity.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Na umožnenie prístupu ku kontaktom vašim ďalším kompatibilným zariadeniam, ktoré pripojíte k tomuto zariadeniu. Stane sa to iba v prípade, keď zapnete Bluetooth alebo upravíte svoje kontakty, keď je Bluetooth spustené..</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Na používanie funkcie núdzového kontaktu na Domovskej obrazovke v Zjednodušenom režime a zobrazovanie upozornení konverzácií;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Na zobrazenie zodpovedajúcich kontaktných informácií SMS a MMS správ.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Pre poskytovanie funkcionality Zoznamu blokovaných a volanie na núdzové kontakty</string>
    <string name="permission_device">Prístup k informáciám o zariadení</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Na prístup k informáciám o zariadení (napr. k názvu operátora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Na prístup k stavu zariadenia a komunikáciu zariadenia s nositeľnými zariadeniami;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Na odosielanie a prijímanie SMS a MMS správ;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Na zaistenie bezpečnosti prihlasovacieho prostredia.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Pre identifikáciu služieb súvisiacich s inými zariadeniami</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Pre identifikáciu rôznych zariadení</string>
    <string name="permission_direct_call">Vykonávanie hovorov</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pre pridávanie položiek do Zoznamu blokovaných</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pre ukladanie stiahnutých položiek do medzipamäti a ich ukladanie do vášho zariadenia</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Pre vyhľadanie zariadení v okolí za účelom pripojenia a prenosu dát</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Aby aplikácia Mi Link mohla nájsť zariadenia v okolí, potrebuje sa pripojiť k internetu a vyžaduje nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Pre zobrazenie informácií o zariadení a jeho špecifikácií</string>
    <string name="permission_imei_service">Pre prístup k IMEI za účelom poskytovania služieb prepojených s vašim zariadením</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Pre ukladanie fotografií a videí na zariadenie</string>
    <string name="permission_location">Prístup k údajom o polohe:</string>
    <string name="permission_location_describe">Prístup k polohe</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Na prístup k názvom sietí Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Umožnenie rýchlym aplikáciám získať prístup k vašej polohe;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Na zobrazenie dostupných Bluetooth zariadení s nízkou spotrebou energie;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Na prístup k vašej polohe za účelom poskytovania služieb zisťovania v okolí a pripojenia pomocou Bluetooth alebo Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Prístup k vašej presnej polohe za účelom poskytovania rôznych služieb založených na polohe.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pre poskytovanie služieb na základe polohy</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pre ukladanie logov</string>
    <string name="permission_login_introduction">Pre prihlasovanie a spravovanie systémových kont</string>
    <string name="permission_make_a_call">Vykonávanie hovorov</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Na umožnenie rýchlym aplikáciám uskutočňovať hovory;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Pre kontrolu, ako aplikácie využívajú oprávnenia súvisiace s ochranou súkromia pri pristupovaní k súborom</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pre odosielanie správ blokovaným kontaktom</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Pre prístup k IMEI z dôvodu identifikácie zariadení</string>
    <string name="permission_phone_network">Pre prístup k typu siete z dôvodu optimalizácie a upravenia položiek na stiahnutie</string>
    <string name="permission_phone_service">Prístup k telefónnemu číslu, IMEI a IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Pre ukladanie obrázkov do Galérie a zverejňovanie statusov</string>
    <string name="permission_photo_video">Vytváranie fotografií a nahrávanie videa:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pre vytváranie fotografií, nahrávanie videí a používanie blesku</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Pre ukladanie, upravovanie a synchr. fotografií a videí</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Prístup k zoznamu aplikácií nainštalovaných v tomto zariadení</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Na aktualizáciu stiahnutých aplikácií a potvrdenie informácií o aplikáciách použitých inštalátorom balíkov;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Upraviť históriu hovorov</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Pre pridávanie položiek do histórie hovorov a vymazávanie blokovaných hovorov</string>
    <string name="permission_read_contacts">Prístup ku kontaktom</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Prístup k úložisku zariadenia</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Na prístup k stiahnutým zdrojovým súborom a zdrojovým konfiguračným súborom;</string>
    <string name="permission_read_message">Prístup k textovým správam</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pre prístup k poznámkam a prílohám</string>
    <string name="permission_read_send_message">Odosielanie a prijímanie SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Na umožnenie rýchlym aplikáciám odosielať a prijímať SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Na odosielanie a prijímanie aktivačných SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Na prijímanie, prezeranie a odosielanie SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Odosielanie a prijímanie MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Na prijímanie, prezeranie a odosielanie MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Prístup a úprava histórie hovorov</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Na zobrazenie a úpravu histórie hovorov.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Prístup a úprava kontaktov</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Na prístup k rýchlym aplikáciám a upravovanie kontaktov;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Na prezeranie a správu kontaktov;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Prístup a ukladanie položiek na úložisko</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Na ukladanie, zobrazovanie, upravovanie, synchr. a sťahovanie vašich fotografií a videí.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Na analýzu a skenovanie inštalačných balíkov.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Na ukladanie súborov do vášho zariadenia po nasnímaní fotografií alebo videí.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Na ukladanie do vyrovnávacej pamäte, prístup a správu stiahnutého obsahu.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Na umožnenie rýchlym aplikáciám pristupovať k súborom, ukladať ich do pamäte cache a upravovať ich;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Prístup a ukladanie súborov a fotografií na vaše zariadenie</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Pre prístup, ukladanie a ukladanie položiek do medzipamäte na vašom zariadení</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Na prístup a ukladanie položiek do úložiska zariadenia;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Na prístup a ukladanie položiek na Domovskej obrazovke;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pre prístup a ukladanie zvukových nahrávok</string>
    <string name="permission_recording">Nahrávanie hovorov a zvuku:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Pre nahrávanie zvuku počas nahrávania videa</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Pre prístup a ukladanie nahrávok obrazovky</string>
    <string name="permission_send_message">Odoslať SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Prístup k fotoaparátu</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Pre vytváranie fotografií, nahrávanie videí a používanie blesku;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Na určenie podpory funkcie baterky;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Na prístup rýchlych aplikácií k fotoaparátu;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Na uskutočnenie videohovorov.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Prístup k mikrofónu</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Na nahrávanie zvuku počas nahrávania videa;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Na zobrazenie stavu nahrávania.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Na prístup rýchlych aplikácií k mikrofónu;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Pre nahrávanie zvuku</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pre vykonávanie antivírusovej kontroly a optimalizáciu vášho zariadenia</string>
    <string name="permission_write_device_store">Uložiť položky na úložisko zariadenia</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Na ukladanie do vyrovnávacej pamäte stiahnutých zdrojových konfiguračných súborov.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pre podpisovanie a spravovanie systémových kont za účelom poskytovania Xunlei služieb</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">pop.</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Vrátane Zásad ochrany osobných údajov a Podmienok používania POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Zásady ochrany osobných údajov aplikácie POCO launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Podmienky používania aplikácie POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Zdieľanie údajov o polohe</string>
    <string name="position_subheading">Údaje o polohe</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Preferovaná dátová SIM karta</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Preferovaná hlasová SIM karta</string>
    <string name="preference_copied">Položka %1$s bola skopírovaná do schránky.</string>
    <string name="privacy_content_one">Odporúčania Dennej tapety poskytuje spoločnosť Taboola, náš dôveryhodný poskytovateľ obsahu tretej strany. Na poskytovanie tohto obsahu potrebuje Taboola prístup na ukladanie neosobných údajov z vášho zariadenia, vrátane jazyka systému a typu prehliadača. Ako spoločnosť Taboola používa zhromaždené údaje, sa môžete dozvedieť v zmluvách spoločnosti Taboola &lt;a href =%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a> a &lt;a href =%2$s>Podmienky používania&lt;/a>. Pred tým ako budete pokračovať, prosím prečítajte si a vyjadrite súhlas s podmienkami uvedenými v týchto dokumentoch. Ak nebudete súhlasiť s uvedenými podmienkami, služby Wallpaper Carousel budú deaktivované.</string>
    <string name="privacy_policy">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="privacy_provision_more">Zistite viac o ochrane súkromia</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Ochrana osobných údajov je základným kameňom dizajnu našich výrobkov</string>
    <string name="privacy_provision_text">Zaviazali sme sa rešpektovať a chrániť vaše súkromie. Spoločnosť Xiaomi uprednostňuje výskum a vývoj v oblasti informačnej bezpečnosti, neustále pracuje na vylepšovaní metód, postupov a technických riešení, ktoré chránia vaše údaje. Tiež zdieľame naše najnovšie úspechy s našimi partnermi, aby bolo vaše súkromie všade dobre zaistené.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Súkromie</string>
    <string name="privacy_refuse">Nesúhlasím</string>
    <string name="privacy_title">Pravidlá a Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Pre vaše konto je povolená rozšírená ochrana údajov. Nastavte zámok obrazovky pre toto zariadenie.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Budeme zbierať vaše osobné informácie v súlade s platnými zákonmi, nariadeniami a politikami súkromia.</string>
    <string name="provision_back">Späť</string>
    <string name="provision_complete_text">Pokračovať</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Pozrite si &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a > vašej zvolenej klávesnice.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="provision_next">Ďalej</string>
    <string name="provision_skip_underline">Preskočiť</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Odporúčané</string>
    <string name="recorder_introduction">Túto aplikáciu môžete použiť na nahrávanie zvuku a zálohovanie nahrávok na cloud.</string>
    <string name="refuse_cookie">Zamietnuť súbory cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Aby táto služba mohla normálne fungovať, vyžaduje si nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="require_authority_statement">Aby sme vám mohli poskytovať základné služby, musíte udeliť nasledovné oprávnenia, aby sme mohli zbierať vaše osobné informácie:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Aby ste mohli poskytovať základné služby, sú potrebné nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Aby sme vám mohli poskytnúť túto službu, musíte udeliť aplikácii nasledovné oprávnenia, aby sme mohli zbierať vaše osobné informácie:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Aby táto služba mohla normálne fungovať, musí sa pripojiť k internetu a vyžaduje si nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Aby táto služba mohla normálne fungovať, musí sa pripojiť k internetu a vyžaduje si nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Aby táto služba mohla normálne fungovať, musí sa pripojiť k internetu a vyžaduje si nasledujúce povolenia:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Čítanie IMEI a IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Pre prístup k IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Prístup k polohe</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Na prístup k približnej polohe a poskytovanie služieb optimalizácie siete na základe polohy</string>
    <string name="require_telephone_statement">Na poskytovanie základných služieb sú potrebné tieto povolenia:</string>
    <string name="sample_text_summary">Spoločnosť Xiaomi neúnavne vytvára úžasné produkty za poctivé ceny, aby si každý na svete mohol užívať lepší život vďaka inovatívnej technológii.</string>
    <string name="sample_text_title">Ukážka textu:</string>
    <string name="saturday">Sobota</string>
    <string name="saturday_short">Sob</string>
    <string name="saturday_shortest">Sob</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Táto aplikácia vám umožňuje nahrávanie vašej obrazovky.</string>
    <string name="search_menu_title">Hľadať</string>
    <string name="security_introduction">Túto aplikáciu môžete použiť na vyčistenie odpadu vo vašom zariadení, vyhľadanie a neutralizáciu vírusov, optimalizáciu výkonu hrier, šetrenie batérie, spravovanie aplikácií, povolení a pod.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Pre prihlasovanie a spravovanie systémových kont</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Nové písmo si vždy môžete vybrať v Motívoch</string>
    <string name="send">Odoslať</string>
    <string name="service_agreement">Prečítal(a) som si a súhlasím s pravidlami a podmienkami.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Podmienky používania Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Pred tým, ako budete pokračovať si prečítajte a vyjadrite váš súhlas s našou zmluvou &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov Mi Link&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Služby Xiaomi Internet Communication</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Pred tým, ako budete pokračovať si prečítajte a vyjadrite váš súhlas s našou zmluvou &lt;a href=%1$s>Vyhlásenie o súkromí služieb lokalizácie&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Konto</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakty a Telefón</string>
    <string name="service_name_album">Galéria</string>
    <string name="service_name_application_package">Inštalačný balík</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Zálohy</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulačka</string>
    <string name="service_name_camera">Fotoaparát</string>
    <string name="service_name_carrier">Vyhlásenie o službách operátorov</string>
    <string name="service_name_clock">Hodiny</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Centrum obsahu</string>
    <string name="service_name_download">Stiahnuté súbory</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework pre Rýchle aplikácie</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in pre hry</string>
    <string name="service_name_google_service">Vyhlásenie o službách spoločnosti Google</string>
    <string name="service_name_ims">Služba IMS</string>
    <string name="service_name_location">Služby určovania polohy</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Denná tapeta</string>
    <string name="service_name_message">Správy</string>
    <string name="service_name_note">Poznámky</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Záznamník</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Nahrávanie obrazovky</string>
    <string name="service_name_security">Zabezpečenie</string>
    <string name="service_name_service_framework">Framework Mi Služieb</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Plug-in služby pre Domovskú obrazovku</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Prečítajte si a vyjadrite súhlas s našou zmluvou &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Zásady ochrany osobných údajov Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Pred tým, ako budete pokračovať si prečítajte a vyjadrite váš súhlas s našimi zmluvami &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov Xunlei&lt;/a > a &lt;a href=%1$s>Podmienky používania Xunlei Network Services&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Zásady ochrany osobných údajov</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Prečítajte si a vyjadrite súhlas s našou zmluvou &lt;a href=%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>V súlade so štandardmi systému Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, bude jednorazové oprávnenie odobraté v stanovenom časovom limite (približne &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) potom, ako príslušná aplikácia prestane bežať. Ak aplikáciu v tomto krátkom časovom období otvoríte, povolenie bude odobraté po jej ukončení.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Aktivácia SIM karty</string>
    <string name="servicestate_title">Vyhlásenie o základných službách</string>
    <string name="setting_locale">Nastavovanie oblasti…</string>
    <string name="shut_down">Vypnúť</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Kontrola SIM karty…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM karta sa nenašla. Uistite sa, že je SIM karta riadne nainštalovaná a máte na účte dostatok prostriedkov.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Povoliť pripojenie k mobilným dátovým sieťam? Ak to urobíte, SIM karta, ktorú vložíte bude využívať mobilné dátové siete.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Kontroluje sa SIM karta…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM karta sa nenašla</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Vložte vašu SIM kartu a prečítajte si pokyny, ktoré ste dostali k vášmu zariadeniu.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Pred tým, ako budete pokračovať, vložte SIM kartu. Ak si vytvoríte konto bez SIM karty, funkcie súvisiace s vyhľadávaním zariadení a synchronizáciou vám nebudú plne k dispozícii. Toto zariadenie podporuje eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Ťuknite pre aktiváciu eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM karta sa nepripojila do siete</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Aktivovať eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Neaktivované</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Pokračovať</string>
    <string name="sim_redetection">Overiť SIM</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Vašej SIM karte sa nepodarilo pripojiť k platnému operátorovi. Uistite sa, že máte dostatok prostriedkov na účte a skúste sa pripojiť znovu.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Pred zvolením tejto možnosti sa uistite, že viete ako sa používajú gestá na celú obrazovku.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Zrušiť</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestá na celú obrazovku</string>
    <string name="skip_underline">Preskočiť tento krok</string>
    <string name="start_up_slogan">Jedine váš</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Rozložením aktivujte zariadenie</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Naučte sa gestá navigácie</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nenastavené</string>
    <string name="sunday">Nedeľa</string>
    <string name="sunday_short">Ned</string>
    <string name="sunday_shortest">Ned</string>
    <string name="system_navigation_mode">Režim systémovej navigácie</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Plug-in služby Domovská obrazovka vám poskytuje základné funkcie, ako sú Domovská obrazovka, systémové používateľské rozhranie a snímky obrazovky.</string>
    <string name="term_condition_detail">Získajte úžasné obrázky a vzrušujúce príbehy, ktoré sa vám denne doručia na Zamknutú obrazovku. Táto funkcia nebude používať vaše údaje na prispôsobenie bez vášho súhlasu. Pred použitím tejto funkcie si prečítajte a vyjadrite súhlas so zmluvami poskytovateľa tretej strany &lt;a href =%1$s>Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a> a &lt;a href =%2$s>Podmienky používania&lt;/a>.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Pravidlá a podmienky</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Pravidlá a podmienky</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Obchod</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Správca povolení</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI asistent</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Trezor aplikácií</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Služba zálohy</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Poskytovateľ fúzovanej polohy</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Služby Xiaomi Internet Communication</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Vyhľadať zariadenie</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Hry</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Domovská obrazovka</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Zobrazovač HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Zobrazenie na šírku</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Konto</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Nastavenie OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Inštalačný balík</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralelné okná</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Časté výrazy</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detektor výkonu</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batéria a výkon</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Rýchle aplikácie</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Zabezpečený prvok</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Služba aktivácie SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Inteligentné služby</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Štatistika</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Služba samoregistrácie</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Služba prekladania</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Služba aktualizácie systému (kontroluje aktualizácie online a informuje o nových verziách)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Pred použitím systému si musíte prečítať a vyjadriť súhlas s našimi zmluvami Podmienky používania a Zásady ochrany osobných údajov. Vaše osobné údaje budeme chrániť v súlade s príslušnými zákonmi, nariadeniami a zásadami ochrany osobných údajov. Keď je vaše zariadenie aktivované, k sieti sa pripoja nasledujúce služby a získajú prístup k vašej polohe:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Pred použitím systému si prečítajte a vyjadrite súhlas s našimi zmluvami &lt;a href=\"%1$s\">Podmienky používania&lt;/a> a &lt;a href=\"%2$s\">Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a>. Vaše osobné údaje budeme chrániť v súlade s príslušnými zákonmi, predpismi a zásadami ochrany osobných údajov.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Po aktivácii zariadenia sa k sieti pripojia nasledujúce služby:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Tapeta</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Pred použitím tejto funkcie musíte súhlasiť so Zásadami ochrany osobných údajov Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Pred použitím tejto funkcie musíte súhlasiť so Zásadami ochrany osobných údajov Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Pred použitím tejto funkcie musíte súhlasiť so Zásadami ochrany osobných údajov klávesnice Mint."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Služby Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Smart karty</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Zásady ochrany osobných údajov Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Zásady ochrany osobných údajov Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Výročie zrušenia stanného práva</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Deň proti násiliu</string>
    <string name="the_arbor_day">Altánkový deň</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Deň ozbrojených síl</string>
    <string name="the_armys_day">Deň PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Deň detí</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Deň mládeže</string>
    <string name="the_christmas_day">Vianoce</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Sviatok dvojitej deviatky</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival dračích lodí</string>
    <string name="the_easter_day">Veľká noc</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Predvečer čínskeho nového roka</string>
    <string name="the_fifth_day">Piaty deň Čínskeho nového roku</string>
    <string name="the_fools_day">Prvý apríl</string>
    <string name="the_forth_day">Štvrtý deň Čínskeho nového roku</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Deň založenia Hongkongskej SAR</string>
    <string name="the_international_womens_day">Deň žien</string>
    <string name="the_laba_festival">Slávnosť Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Sviatok práce</string>
    <string name="the_lantern_festival">Lampášová slávnosť</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Jesenný festival</string>
    <string name="the_national_day">Štátny sviatok</string>
    <string name="the_national_father_day">Výročie narodenia Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Nový rok</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Sviatok Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Deň CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Pamätný deň</string>
    <string name="the_retrocession_day">Deň retrocesie</string>
    <string name="the_second_day">Druhý deň Čínskeho nového roka</string>
    <string name="the_seventh_day">Siedmy deň Čínskeho nového roku</string>
    <string name="the_sixth_day">Šiesty deň Čínskeho nového roku</string>
    <string name="the_spirit_festival">Sviatok duchov</string>
    <string name="the_spring_festival">Čínsky nový rok</string>
    <string name="the_teachers_day">Deň učiteľov</string>
    <string name="the_third_day">Tretí deň Čínskeho nového roka</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Deň detí</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Deň mládeže</string>
    <string name="the_united_nations_day">Deň Spojených národov</string>
    <string name="the_valentines_day">Deň Sv. Valentína</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Slávnosť lampášov na vode</string>
    <string name="thursday">Štvrtok</string>
    <string name="thursday_short">Štv</string>
    <string name="thursday_shortest">Štv</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Nastaviť čas</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Nastaviť zámok obrazovky</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Zámok obrazovky</string>
    <string name="today">Dnes</string>
    <string name="tomorrow">Zajtra</string>
    <string name="tuesday">Utorok</string>
    <string name="tuesday_short">Uto</string>
    <string name="tuesday_shortest">Uto</string>
    <string name="user_agreement">Podmienky používania</string>
    <string name="v7_preference_off">Vypnuté</string>
    <string name="v7_preference_on">Zapnuté</string>
    <string name="voice_assist_desp">Povedzte \"Mi AI\" do telefónu. Mi AI rozpozná váš hlas a bude schopná ovládať vaše zariadenie.</string>
    <string name="voice_assist_title">Prebudenie hlasom</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Súhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nesúhlasím</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Denná tapeta vám každý deň prináša krásne obrázky a vzrušujúce príbehy priamo na vašu Zamknutú obrazovku.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Prepracovaná Zamknutá obrazovka</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Vyskúšať</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nie, ďakujem</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Môžete spustiť Dennú tapetu a vyskúšať, či funguje správne. Majte na pamäti, že Dennú tapetu môžete kedykoľvek zapnúť alebo vypnúť v Nastaveniach > Zamknutá obrazovka.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Vyskúšajte Dennú tapetu</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Pred použitím tejto funkcie si prečítajte a vyjadrite súhlas s dokumentami &lt;a href=\"%1$s\">Zásady ochrany osobných údajov&lt;/a> a &lt;a href=\"%2$s\">Podmienky používania&lt;/a> poskytovateľa obsahu tretej strany.</string>
    <string name="wednesday">Streda</string>
    <string name="wednesday_short">Str</string>
    <string name="wednesday_shortest">Str</string>
    <string name="welcome">Vitajte</string>
    <string name="withdraw_consent">Ak stiahnete svoj súhlas, služby Dennej tapety budú deaktivované.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Včera</string>
    <string name="zone_picker_title">Vyberte časovú zónu</string>
</resources>
