<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Компоненты безопасности системы</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Ответить</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Видео</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Отклонить</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Завершить</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Входящий вызов</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Текущий вызов</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Фильтрация входящего вызова</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">Приложению \"%1$s\" не удается подключиться к сервисам Google Play. Повторите попытку.</string>
    <string name="size_byte">Б</string>
    <string name="size_giga_byte">ГБ</string>
    <string name="size_kilo_byte">КБ</string>
    <string name="size_mega_byte">МБ</string>
    <string name="size_peta_byte">ПБ</string>
    <string name="size_suffix">%1$s %2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">ТБ</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">>999</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Это приложение отображает рекламу в неуместном виде, сильно разряжает батарею или злоупотребляет системными ресурсами.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Это приложение может удаленно запускать код, подвергая опасности безопасность вашего устройства.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Это приложение содержит угрозы безопасности, сильно разряжает батарею или злоупотребляет системными ресурсами.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">Это приложение может изменять атрибуты устройства или запускать вредоносный код, угрожающий вашей конфиденциальности.</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">Это приложение может изменять свойства или поведение вашего устройства путем взлома и влиять на безопасность системы.</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Это приложение может отслеживать или собирать ваши личные данные.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Это приложение может скрываться и находиться в системе дольше, чем вы думаете, что ставит под угрозу безопасность данных.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Это приложение может похитить ваши конфиденциальные данные.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Это приложение отслеживает и может передавать или раскрывать ваши конфиденциальные данные.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Это приложение может использовать троянскую программу и при выполнении определенных условий запускать вредоносный код.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">Это приложение является вирусом, который может представлять опасность для вашего устройства и всех данных на нем.</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">Это приложение может содержать вирусы и распространять их на другие устройства.</string>
</resources>
