<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Komponenty bezpieczeństwa systemu</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Odbierz</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Wideo</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Odrzuć</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Rozłącz</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Połączenie przychodzące</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Trwa połączenie</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filtruję połączenie przychodzące</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s ma problem z dostępem do Usług Google Play. Spróbuj jeszcze raz.</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Ta aplikacja wyświetla reklamy w niewłaściwy sposób, zużywa baterię lub nadużywa zasobów systemowych.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Ta aplikacja może zdalnie kodować, narażając Ciebie i Twoje urządzenie na zagrożenia bezpieczeństwa.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Ta aplikacja stwarza zagrożenia bezpieczeństwa i wyczerpuje baterię lub nadużywa zasobów systemowych.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">Ta aplikacja może manipulować atrybutami urządzenia lub złośliwie kodować zagrażając Twojej prywatności.</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">Ta aplikacja może modyfikować właściwości lub zachowanie Twojego urządzenia poprzez hakowanie i wpływać na bezpieczeństwo urządzenia.</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Ta aplikacja może monitorować lub zbierać Twoje prywatne dane.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Ta aplikacja może ukryć się i pozostać w systemie dłużej, niż jesteś tego świadom, zagrażając bezpieczeństwu danych.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Ta aplikacja może ukraść Twoje prywatne dane.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Ta aplikacja śledzi i może ujawnić Twoje prywatne dane.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Ta aplikacja może korzystać z oprogramowania typu koń trojański i po spełnieniu określonych warunków złośliwie kodować.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">Ta aplikacja to wirus, który może zagrozić Twojemu urządzeniu i wszelkim znajdującym się na nim danym.</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">Ta aplikacja może zawierać wirusy i rozprzestrzeniać je na inne urządzenia.</string>
</resources>
