<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Navegar para a página inicial</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Navegar para cima</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Mais opções</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Concluído</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Ver tudo</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Selecionar um app</string>
    <string name="abc_capital_off">DESATIVADO</string>
    <string name="abc_capital_on">ATIVADO</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espaço</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Pesquisar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Limpar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Consulta de pesquisa</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Pesquisar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Enviar consulta</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Pesquisa por voz</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Compartilhar com</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Compartilhar com %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Recolher</string>
    <string name="access_non_personal_data">Se você retirar o consentimento do acesso e uso de informações não-pessoais do seu dispositvio, os serviços do Carrossel de Planos de fundo serão desativados e qualquer dado coletado será excluído dentro do período especificado nas leis e regulamentos aplicáveis.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Acessibilidade ativada.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Voltar</string>
    <string name="activate_esim_tips">Não foi possível ativar. Tente novamente.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Ativando…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Você pode usar este app para fazer chamadas, ver o histórico de chamadas e gerenciar contatos.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Tarde</string>
    <string name="agree">Aceitar</string>
    <string name="agree_and_next">Aceitar</string>
    <string name="agree_cookie">Aceitar cookies</string>
    <string name="agree_terms">Eu li e concordo com o Contrato do Usuário e a Política de Privacidade.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Eu li e concordo com a Política de Privacidade do Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Adicionalmente, os seguintes serviços se conectarão à rede e acessarão sua localização: "</string>
    <string name="ai_button_desc">O Botão IA permite que você acione o Mi AI e use atalhos do Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Pressionar duas vezes</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Pressione duas vezes o Botão IA para completar tarefas personalizadas</string>
    <string name="ai_button_long_press">Pressionar e segurar</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Pressione e segure o Botão IA para falar com o Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Pressionar</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Pressione o Botão IA para ver os atalhos do Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Botão IA</string>
    <string name="album_introduction">Você pode usar este app para gerenciar, editar e embelezar fotos e vídeos.</string>
    <string name="am">AM</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Configuração inicial</string>
    <string name="application_package_introduction">O Instalador de pacotes é usado para instalar apps de terceiros, incluindo verificação pré-instalação e serviços de recomendação pós-instalação.</string>
    <string name="application_permissions">Permissões do app</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="backup_introduction">Você pode usar este app para fazer backup e restaurar itens em seu dispositivo.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">O Bluetooth é usado pelo sistema para comunicação sem fios. Para poder funcionar normalmente, o Bluetooth precisa das seguintes permissões:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Reproduzir novamente</string>
    <string name="boot_video_skip">Pular</string>
    <string name="calculator_introduction">Você pode usar este app para cálculos, conversão de unidades e de moedas, e estimar as parcelas de sua hipoteca.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Você pode usar este app para tirar fotos e vídeos.</string>
    <string name="camera_introduction">Você pode usar a Câmera para tirar fotos e capturar vídeos.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Quando você toca em imagens e histórias no Carrossel de Planos de fundo, suas versões completas serão abertas no seu navegador. Nosso fornecedor de serviços terceiro pode então recomendar conteúdos adicionais e anúncios que se alinhem aos seus interesses. Se você concordar em ativar este recurso, eles colocarão um cookie no seu navegador, conforme descrito nesta &lt;a href=\"%1$s\">Política de Cookies&lt;/a>. Se você recusar os cookies, o Carrosel de Plenos de fundo ainda funcionará, mas seus conteúdos e recomendações poderão não serem mais relevantes para você. Você pode alterar suas preferências a qualquer momento nas Configurações.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Os cookies permitem que personalizemos a experiência da sua Tela de bloqueio</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Conteúdo e cookies personalizados</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Leia e aceite a &lt;a href=\"%1$s\">Política de Privacidade&lt;/a> e o &lt;a href=\"%2$s\">Contrato do Usuário&lt;/a> do nosso provedor de serviços terceiro antes de utilizar o Carrossel de Planos de fundo.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Configure sua Tela de bloqueio</string>
    <string name="carousel_setting_sub">O Carrossel de Planos de fundo lhe mostrará novas histórias cada vez que você desbloquear seu telefone</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Para lhe fornecer os melhores serviços, processos executando no seu dispositivo (incluindo o SystemHelper, RegService e os Serviços da Operadora) podem enviar periodicamente informações relacionadas ao seu dispositivo e cartão SIM (incluindo o IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, endereço MAC, versão do sistema, versão do Android, modelo do dispositivo e especificações básicas de hardware), bem como informações de localização aproximada (incluindo a região, coordenadas, identificador de área, e ID da estação rádio base) para a operadora via Wi-Fi, dados móveis ou SMS gratuito. A operadora se compromete em analisar informações relevantes apenas para melhorar a qualidade dos serviços ou para fornecer serviços ou tecnologias personalizadas, e não divulgará informações relevantes para terceiros em qualquer forma que lhe identifique pessoalmente. A declaração específica da operadora deve prevalecer. Consulte a sua operadora a respeito do custo de utilizar este serviço.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Para melhorar a qualidade dos serviços prestados a você, os programas em execução neste dispositivo (incluindo os serviços SystemHelper, RegService e Carrier) podem enviar as informações sobre este dispositivo ou seu cartão SIM (incluindo IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, endereço MAC, versão do sistema, versão do Android, modelo do dispositivo, configuração básica de hardware e número de telefone), bem como sua localização aproximada (incluindo região, coordenadas, identificador de proximidade e ID da estação base), para sua operadora via Wi-Fi, redes móveis ou SMS. Ao fazer chamadas, o DCService se conectará à rede. As operadoras de telefonia móvel garantem que essas informações serão usadas somente para análise, melhorias na qualidade do serviço ou fornecimento de serviços ou tecnologias personalizados e nunca serão compartilhadas com ninguém de forma que possa permitir sua identificação pessoal. Consulte a declaração relevante de sua operadora para obter detalhes. Você pode obter informações sobre todas as taxas de serviço relacionadas diretamente com a sua operadora.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Você pode utilizar a Interconectividade Xiaomi para controlar e transferir dados entre dispositivos. Aceite a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a > da Interconectividade Xiaomi antes de utilizar os seus recursos. Este app precisa se conectar à internet e requer as seguintes permissões:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Limpar</string>
    <string name="clock_introduction">Você pode usar este app para ver as horas, bem como usar o timer, relógio mundial, cronômetro, definir alarmes, entre outros.</string>
    <string name="close">Fechar</string>
    <string name="close_location_service_setting">Você pode optar por desativar o acesso à localização em Configurações > Proteção de Privacidade > Gerenciar ou restringir permissões para apps individuais em Segurança.</string>
    <string name="cm_terms_content">Para melhorar os serviços fornecidos a você, a operadora de rede de sua preferência poderá fazer o upload de dados pessoais e informações deste dispositivo para seus servidores usando uma conexão de dados móveis ou Wi-Fi. Esta informação será usada apenas para fins de estatística para a melhoria de produtos e serviços e fornecer conteúdo mais personalizado. Esta informação não será usada para identificá-lo e não será divulgada a terceiros.</string>
    <string name="cm_terms_title">Acordo com a Operadora de rede móvel</string>
    <string name="compass_introduction">Você pode usar este app para navegação, assim como ver coordenadas, pressão atmosférica e altitude.</string>
    <string name="congratulation_label">Você está pronto para começar!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Aguarde…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Preparando o sistema…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Deslize para cima para acessar o sistema</string>
    <string name="congratulation_title">Configuração concluída</string>
    <string name="content_description_complete">Concluído</string>
    <string name="content_description_start">Iniciar</string>
    <string name="content_introduction">O Centro de Conteúdo agrega conteúdo e serviços de vários canais. Aqui você pode ler artigos, assistir a vídeos, ver itens diários em destaque e receber recomendações de conteúdo.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Continue segurando dois dedos na tela para ativar a acessibilidade.</string>
    <string name="cookies_content_one">Quando tocar nas imagens e histórias do Carrossel de Planos de fundo, abriremos as versões completas em seu navegador. Taboola, nosso provedor de conteúdo terceirizado confiável, pode então recomendar conteúdos adicionais e anúncios alinhados ao seus interesses. Se você aceitar ativar este recurso, o Taboola armazenará cookies no seu dispositivo através do navegador, conforme descrito na &lt;a href =%1$s>Política de Cookies&lt;/a> do Taboola. Se recusar o uso de cookies, os itens do Carrossel de Planos de fundo continuarão aparecendo na sua Tela de bloqueio e as histórias completas serão abertas no seu navegador, mas as recomendações adicionais não serão selecionadas especificamente para você. Você pode alterar as suas preferências a qualquer momento nas Configurações.</string>
    <string name="cookies_content_two">Decida se deseja que nossos provedores de conteúdo terceirizados confiáveis usem cookies para personalizar a recomendação de conteúdos e anúncios com base nos seus interesses.</string>
    <string name="cookies_title">Conteúdo e cookies personalizados</string>
    <string name="copy">Copiar</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Se você não estiver conectado ao Wi-Fi agora, seu dispositivo usará os dados móveis. Usar os dados móveis pode gerar tarifas adicionais da operadora.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendário Tradicional Chinês</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Definir data e hora</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear o dispositivo, verificar transações no Mi Pay, ou para fazer login em apps e serviços.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Use sua impressão digital para desbloquear seu dispositivo ou fazer login em apps e serviços.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Este serviço permite que você veja informações do dispositivo, conecte o seu dispositivo a redes e configure os seus recursos.</string>
    <string name="diagnose_report">Enviar dados de diagnóstico para localizar e analisar problemas do sistema e melhorar a experiência do usuário. Esses dados podem incluir informações pessoais (por exemplo, IP, localização, etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço.</string>
    <string name="disagree">Cancelar</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por não usar este app ou restringir as permissões nas Configurações em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Se você não concordar em conceder tais permissões, você não poderá usar este app. Você pode optar por restringir as permissões e desativar este recurso a qualquer momento nas Configurações neste caso.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Se você não aceitar em conceder estas permissões, você não poderá usar este app.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por não usar este app em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este produto. Você pode optar por não usar este produto em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço. Você pode optar por não usar este serviço em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por fazer logout ou restringir permissões nas Configurações em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Se você não aceitar em conceder estas permissões, você não poderá usar este app. Você pode ativar ou desativar este serviço a qualquer momento em Configurações > Bluetooth > Configurações adicionais > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este recurso. Você pode optar por não usar este recurso em tais casos.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este serviço.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Se você não aceitar em conceder estas permissões, você não poderá usar serviços de localização. Você pode ativar ou desativar os serviços de localização a qualquer momento em Configurações > Proteção de Privacidade.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Se você não aceitar em conceder estas permissões, você não poderá usar os serviços da Conta Mi. Você pode ativar ou desativar os serviços da Conta Mi a qualquer momento em Configurações > Conta Mi.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Se você não aceitar em conceder estas permissões, você não poderá usar este app.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Se você não aceitar em conceder estas permissões, este serviço não funcionará normalmente.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Se você optar por não conceder essas permissões, o serviço não poderá funcionar normalmente.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Se você não deseja conceder estas permissões, você não poderá usar o Bluetooth. Você pode ativar ou desativar o Bluetooth e adicionar dispositivos Bluetooth em Configurações > Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Nós usaremos estas permissões apenas para você começar a transferir dados do seu dispositivo quando a tela estiver danificada. Se você não aceitar em conceder tais permissões, você não conseguirá usar este app.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Se você não concordar em conceder tais permissões ou compartilhar e fazer upload de suas informações pessoais, você não poderá usar este app. Você pode optar por desinstalar, fazer logout ou restringir permissões nas Configurações em tais casos.</string>
    <string name="download_introduction">Downloads é um app fornecido por Xunlei e usado para downloads e gerenciamento de conteúdos baixados (Incluindo conteúdos da loja de apps, vídeos, atualizações de sistema, temas, e conteúdos do navegador) para usuários de dispositivos Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Amanhecer</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Acessibilidade cancelada.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Você ativou o TalkBack ao pressionar a tela com 2 dedos por mais de 10 segundos. o TalkBack fornece retorno de voz para pessoas com deficiências visuais. Se você ativou a função por engano, toque no botão Cancelar e em seguida dê um toque duplo na tela.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">d.C</string>
    <string name="eras_bc">a.C</string>
    <string name="evening">Tarde</string>
    <string name="expand_button_title">Avançado</string>
    <string name="fast_application_introduction">A estrutura de serviços do Quick Apps é uma estrutura de serviços básica que suporta a distribuição e operação dos quick apps.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">"d 'de' MMMM"</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">"MMMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">"d 'de' MMMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d/M/yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d/MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">"MMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">"d 'de' MMM 'de' yyyy"</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'H'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'H'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Tamanho do texto padrão</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumentar tamanho do texto</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Selecionar fonte do sistema</string>
    <string name="font_settings_title">Configurações da fonte</string>
    <string name="font_size_title">Tamanho do texto</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Corpo</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Título</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Sexta-feira</string>
    <string name="friday_short">Sex</string>
    <string name="friday_shortest">Sex</string>
    <string name="game_introduction">O Plugin de jogos permite que você faça login, crie pedidos, conclua pagamentos, use cupons e participe de eventos promocionais.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Acessar o identificador único do dispositivo (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Clássico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Gaveta de apps</string>
    <string name="home_settings_title">Selecionar launcher padrão</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Serviço de configuração Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Política de Privacidade para o teclado selecionado</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nenhuma conexão de rede. Veja a Política de Privacidade para este teclado em %s.</string>
    <string name="ims_introduction">O serviço IMS fornece capacidade básica de comunicação e é utilizado parra chamadas de áudio e vídeo em alta definição.</string>
    <string name="input_method_category">Escolha o teclado padrão a ser usado para escrever mensagens, anotações, etc. É possível instalar ou usar outros teclados mais tarde.</string>
    <string name="input_method_setting">Escolher teclado</string>
    <string name="install_preinstall_app">Carregando apps…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Os Serviços de Comunicação com a Internet Xiaomi permitem que você descubra, conecte e comunique-se com outros dispositivos Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Interconectividade Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>A Interconectividade Xiaomi permite que seus dispositivos interajam entre si sem fios. Ao ativar este seletor, você estará aceitando a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a > da Interconectividade Xiaomi.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Ativar e desativar o Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Para descobrir dispositivos próximos</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Transferir dados entre dispositivos</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Para transferir dados entre dispositivos conectados</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Acessar o conteúdo da tela</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Para acessar o conteúdo da tela durante a gravação ou a transmissão, incluindo informações confidenciais, como áudio, senhas, senhas de pagamento, fotos, mensagens etc.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Acessar o histórico de chamadas</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Para transferir chamadas entre dispositivos durante o espelhamento da tela</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Acessar a lista de apps instalados</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Para acessar a lista de apps instalados em um dispositivo móvel e espelhamento de tela em computadores</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Para conectar e transferir dados entre dois dispositivos</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Ativar e desativar o Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Para transferir dados entre dois dispositivos por Wi-Fi</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Gravar áudio</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Para gravar o áudio do dispositivo durante a transmissão e o espelhamento</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Acessar e editar fotos e arquivos em seu dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Para transmitir e transferir conteúdo deste dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Acessar o identificador do dispositivo</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Os recursos da Interconectividade Xiaomi disponíveis no seu dispositivo podem variar devido a diferenças nas versões do sistema e modelos de dispositivos. Consulte o nosso website oficial (%2$s) para mais informações.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Os recursos de Interconectividade da Xiaomi podem variar dependendo do modelo do dispositivo e da versão do sistema. Visite o site oficial do sistema para saber mais.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Se seu dispositivo for perdido, você não poderá impedir que outras pessoas utilizem-no e acessem seus dados a não ser que você defina um bloqueio de tela. Ignorar mesmo assim?</string>
    <string name="item_facerecognition">Desbloqueio facial</string>
    <string name="item_fingerprint">Impressão digital</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Bloquear apenas a tela</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bloqueio de tela</string>
    <string name="item_return">Definir</string>
    <string name="item_skip">Ignorar</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Evite pressionar a tela com objetos pontiagudos (pontas de canetas, unhas, etc.) enquanto estiver utilizando ou ao transportar o seu dispositivo. Antes de dobrar o dispositivo, certifique-se de que a tela interna está livre de objetos duros como cartões, moedas ou chaves.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Não pressione a tela interna com objetos pontiagudos ou duros</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Dobre o seu dispositivo sempre que não estiver utilizando-o. Evite o contato da tela interna com qualquer objeto pontiagudo ou duro no seu bolso, ou na bolsa.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Não coloque o dispositivo desdobrado diretamente no bolso ou em uma bolsa</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">A tela interna deste dispositivo é revestida por um filme de proteção, e a sua substituição requer equipamentos profissionais. Não remova ou substitua o protetor de tela interno por conta própria, pois a remoção incorreta pode afetar a tela e invalidar a garantia. Se precisar substituir o protetor de tela, entre em contato com o serviço de pós-venda da Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">A tela interna deste dispositivo é revestida por um filme de proteção. Remover ou substituir o filme pode causar danos à tela interna.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Não remova o protetor de tela interno por conta própria</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Este dispositivo está equipado com uma tela dobrável. Para evitar danos e garantir que a tela funcione normalmente, siga as seguintes precauções durante o uso.</string>
    <string name="kind_tip_title">Atenção</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Compartilhando informações de localização com agências de resgate de emergência</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Mais idiomas</string>
    <string name="language_settings">Escolher idioma</string>
    <string name="layout_size_huge">EG</string>
    <string name="layout_size_large">Grande</string>
    <string name="layout_size_normal">Padrão</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Mais regiões</string>
    <string name="locale_picker_title">Escolha sua região</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">De acordo com a lei, as operadoras móveis podem obter as informações de localização dos dispositivos móveis para atender às exigências dos órgãos de resgate de emergência (bombeiros e polícia) que buscam segurança e resgate de emergência.</string>
    <string name="location_introduction">Os serviços de localização fornecem uma variedade de serviços baseados nas informações da sua localização.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Agências de resgate de emergência podem obter sua localização atual mediante solicitação</string>
    <string name="lockscreen_introduction">O Carrossel de Planos de fundo permite que você receba novas imagens na sua Tela de bloqueio diariamente.</string>
    <string name="media_storage_devices">Dispositivos de armazenamento de multimídia</string>
    <string name="media_storage_introduction">Este serviço permite que apps acessem e salvem fotos, vídeos, áudio e arquivos.</string>
    <string name="message_introduction">Você pode usar este app para enviar e receber SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">A Conta Mi permite que você registre, faça o login e gerencie suas contas de sistema.</string>
    <string name="midnight">Noite</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Eu li e aceito a Política de Privacidade do Teclado Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Política de Privacidade do Teclado Mint</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja a Política de Privacidade em %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Configurações</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Você não tem uma conexão com a internet. Veja o Contrato do Usuário em %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Selecionado</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Desmarcar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Selecionar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Selecionar itens</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Mais</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmar</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Excluir</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Desmarcar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Desmarcar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Editar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Cancelar</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Pesquisar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Selecionar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Selecionar tudo</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Selecionar itens</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Puxe para baixo para atualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Atualizado com sucesso</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Atualizando…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Solte para atualizar</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Isso é tudo por agora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Isso é tudo por agora</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Aguarde…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Não foi possível carregar os itens</string>
    <string name="mobile_network">Usando dados móveis</string>
    <string name="monday">Segunda-feira</string>
    <string name="monday_short">Seg</string>
    <string name="monday_shortest">Seg</string>
    <string name="month_april">Abril</string>
    <string name="month_april_short">Abr</string>
    <string name="month_april_shortest">Abr</string>
    <string name="month_august">Agosto</string>
    <string name="month_august_short">Ago</string>
    <string name="month_august_shortest">Ago</string>
    <string name="month_december">Dezembro</string>
    <string name="month_december_short">Dez</string>
    <string name="month_december_shortest">Dez</string>
    <string name="month_february">Fevereiro</string>
    <string name="month_february_short">Fev</string>
    <string name="month_february_shortest">Fev</string>
    <string name="month_january">Janeiro</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Julho</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Junho</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">Março</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Maio</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">Novembro</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Outubro</string>
    <string name="month_october_short">Out</string>
    <string name="month_october_shortest">Out</string>
    <string name="month_september">Setembro</string>
    <string name="month_september_short">Set</string>
    <string name="month_september_shortest">Set</string>
    <string name="more">Mais</string>
    <string name="morning">Manhã</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Isto permite utilizar os dados móveis e a conexão GPS com base na solicitação do usuário. Sincronizar contas e outros itens pode exigir utilizar os dados móveis dependendo das especificações do telefone celular.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">A menos que tenha um plano com dados ilimitados, utilizar os dados móveis pode gerar tarifas adicionais com a operadora. Utilizar os dados móveis mesmo assim?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Cancelar</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Você pode restringir a conexão de dados móveis posteriormente nas Configurações</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utilizar</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM de dados</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM padrão para chamadas</string>
    <string name="multisim_settings_category">Configurações do cartão SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d cartão SIM detectado</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartões SIM detectados</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guia de gestos</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestos em Tela cheia</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Botões</string>
    <string name="next">Avançar</string>
    <string name="next_fingerprint">Avançar</string>
    <string name="night">Anoitecer</string>
    <string name="noon">Meio-dia</string>
    <string name="not_set">Não definido</string>
    <string name="note_introduction">Este app permite que você crie, veja e edite anotações.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Configurações básicas</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Ativar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Quando a Recomendação personalizada de anúncios está desativada, você ainda verá a mesma quantidade de anúncios de quando o recurso está ativo. Os anúncios, no entanto, não serão relevantes já que não serão baseados em suas preferências pessoais.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Quando a recomendação personalizada de anúncios está desativada, você verá a mesma quantidade de anúncios em apps de sistema como quando a opção está ativada. Os anúncios da Xiaomi e plataformas de terceiros, no entanto, não serão mais relevantes pois não serão baseados em suas preferências pessoais.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Desativar</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Ative para personalizar os anúncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personalizar anúncios</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizar anúncios com base em seus interesses</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Atualizações de sistema automáticas</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">O sistema selecionará o melhor horário para baixar e instalar atualizações. Seu dispositivo será reiniciado automaticamente para aplicar as mudanças.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Permita que o sistema selecione o melhor horário para baixar e instalar atualizações. O seu dispositivo será reiniciado automaticamente para aplicar as alterações.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carrossel de Planos de fundo</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance para Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Política de Privacidade</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Receba imagens e histórias curadas diretamente na sua Tela de bloqueio todos os dias. %1$s e %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Contrato de Licença de Usuário Final</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Atualizar apps automaticamente</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Atualize os apps de sistema e de parceiros terceirizados pelo GetApps para poder utilizar seus recursos mais recentes.
Você pode desativar as atualizações automáticas no GetApps > Configurações > Atualizações automáticas."</string>
    <string name="other_settings_location">Localização</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Permite que apps e websites acessem suas informações de localização para fornecer serviços com base na localização</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Permissões do Daemon do Sistema</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">O Daemon do Sistema é utilizado para melhorar a estabilidade e o desempenho do sistema. Para poder funcionar normalmente, este serviço precisa de permissões para acessar e salvar itens no armazenamento do dispositivo.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Ajude a melhorar sua experiência enviando automaticamente dados de diagnóstico, dispositivo e uso de apps para a Xiaomi. Isto ajudará a melhorar a vida útil da bateria, o sistema e a estabilidade dos apps, e muito mais.
Os dados que você enviar serão usados para melhorar os dispositivos Xiaomi.
Desativar este recurso não afeta a capacidade do seu dispositivo de enviar informações necessárias para serviços essenciais como atualizações de sistema e de segurança.
Você pode controlar este recurso em Configurações > Impressões digitais, dados faciais e bloqueio de tela > Privacidade > Uso e diagnósticos."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Ajude a melhorar sua experiência enviando automaticamente dados de diagnóstico, dispositivo e uso de apps para a Xiaomi. Isto ajudará a melhorar a vida útil da bateria, o sistema e a estabilidade dos apps, e muito mais.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Enviar dados de uso e diagnóstico</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programa de Experiência do Usuário</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Ajuda-nos a melhorar nossos produtos e serviços ao compartilhar estatísticas de uso e análises conosco.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Ver detalhes</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Acessar a Agenda</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem a Agenda;</string>
    <string name="permission_account">Acessar contas no seu dispositivo</string>
    <string name="permission_account_introduction">Para fazer login com a Conta Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Para acessar o armazenamento para analisar e verificar pacotes de instalação</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Acessar o armazenamento</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Para acessar e salvar backups em seu dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Acessar o histórico de chamadas</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Por permitir que seus outros dispositivos compatíveis que você conecta a este dispositivo tenham acesso ao histórico de chamadas. Isto só acontecerá quando você precisar usar proativamente o histórico de chamadas através de outro dispositivo. O histórico de chamadas e contatos compartilhados pelo sistema via Bluetooth só serão armazenados em cache localmente em seus dispositivos e compartilhados com eles com sua permissão.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Para acessar o histórico de chamadas para poder exibir itens bloqueados</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Para acessar o status do telefone, gravar chamadas, e pausar gravações durante chamadas recebidas</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Para salvar dados de alarmes</string>
    <string name="permission_contact">Acessar contatos</string>
    <string name="permission_contact_describe">Acessar contatos</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Para verificar sua identidade.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Para permitir que seus outros dispositivos compatíveis que você conecta a este dispositivo tenham acesso aos contatos. Isto só acontecerá quando você ativar o Bluetooth ou editar seus contatos enquanto o Bluetooth estiver ativado.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Para usar o recurso de contato de emergência da Tela inicial no Modo simplificado e exibir notificações de conversas;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Para exibir as informações de contato correspondentes em SMS e MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Para fornecer recursos da Lista de bloqueio e chamar contatos de emergência</string>
    <string name="permission_device">Acessar informações do dispositivo</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Para acessar informações do dispositivo (ex.: nome da operadora);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Para acessar o status do dispositivo e comunicá-lo aos dispositivos vestíveis;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Para enviar e receber SMS e MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Para garantir a segurança do ambiente de login.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Para identificar serviços associados a diferentes dispositivos</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Para identificar dispositivos diferentes</string>
    <string name="permission_direct_call">Fazer chamadas</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Para adicionar itens à Lista de bloqueio</string>
    <string name="permission_download_introduction">Para armazenar itens baixados em cache e salvá-los no seu dispositivo</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Para poder encontrar dispositivos por perto, o Mi Link precisa se conectar à internet e requer as seguintes permissões:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Para exibir informações e especificações do dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">Para acessar o IMEI para fornecer serviços associados com o seu dispositivo</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Para salvar fotos e vídeos no dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Acessar informações de localização:</string>
    <string name="permission_location_describe">Acesso à localização</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Para acessar nomes de redes Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem sua localização;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Para exibir os dispositivos Bluetooth com baixo consumo de energia disponíveis;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Para acessar sua localização para fornecer serviços de descoberta e conexão usando Bluetooth ou Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Para acessar sua localização exata para fornecer uma variedade de serviços baseados na sua localização.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Para fornecer serviços com base na sua localização</string>
    <string name="permission_log_introduction">Para salvar logs</string>
    <string name="permission_login_introduction">Para fazer login e gerenciar contas do sistema</string>
    <string name="permission_make_a_call">Fazer chamadas</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Para permitir que quick apps façam chamadas;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Para verificar como os apps usam as permissões relacionadas à privacidade ao acessar arquivos</string>
    <string name="permission_message_introduction">Para enviar mensagens a contatos bloqueados</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Para acessar o IMEI para identificar dispositivos</string>
    <string name="permission_phone_network">Para acessar o tipo de rede para otimizar e ajustar itens baixáveis</string>
    <string name="permission_phone_service">Acessar número do telefone, IMEI e IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Para salvar imagens na Galeria e publicar status</string>
    <string name="permission_photo_video">Tirar fotos e gravar vídeos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Para tirar fotos, gravar vídeos e usar o flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Para salvar, editar e sincronizar fotos e vídeos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Acessar a lista de apps instalados neste dispositivo</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Para atualizar apps baixados e confirmar informações do app usadas pelo instalador de pacotes;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Editar histórico de chamadas</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Para adicionar itens ao histórico de chamadas e excluir chamadas bloqueadas</string>
    <string name="permission_read_contacts">Acessar contatos</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Acessar o armazenamento do dispositivo</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Para acessar arquivos de origem baixados e arquivos de configuração;</string>
    <string name="permission_read_message">Acessar mensagens de texto</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Para acessar anotações e anexos</string>
    <string name="permission_read_send_message">Enviar e receber SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Para permitir que quick apps enviem e recebam SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Para enviar e receber SMS de ativação;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Para receber, ver e enviar SMS.</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Enviar e receber MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Para receber, ver e enviar MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Acessar e editar o histórico de chamadas</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Para exibir e editar o histórico de chamadas.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Acessar e editar contatos</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem e editem contatos;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Para ver e gerenciar contatos;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Acessar e salvar itens no armazenamento</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Para armazenar, exibir, editar, sincronizar e baixar suas fotos e vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Para analisar e verificar pacotes de instalação.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Para salvar arquivos no seu dispositivo após tirar fotos ou vídeos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Para armazenar em cache, acessar e gerenciar conteúdo baixado.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem, armazenem em cache e editem arquivos;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Acessar e salvar arquivos e fotos no seu dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Para acessar, salvar e armazenar itens no cache do seu dispositivo</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Para acessar e salvar itens no armazenamento do dispositivo;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Para acessar e salvar itens da Tela inicial;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Para acessar e salvar gravações de áudio</string>
    <string name="permission_recording">Gravar chamadas e áudio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Para gravar áudio durante a gravação de vídeos</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Para acessar e salvar gravações de tela</string>
    <string name="permission_send_message">Enviar SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Acessar a câmera</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Para tirar fotos, gravar vídeos e usar o flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Para determinar o suporte ao recurso de lanterna;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem a câmera;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Para fazer chamadas de vídeo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Acessar o microfone</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Para gravar áudio durante a gravação de vídeos;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Para exibir o status de gravações.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Para permitir que quick apps acessem o microfone;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Para gravar áudio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Para executar verificações por vírus e otimizar seu dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store">Salvar itens no armazenamento do dispositivo</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Para armazenar em cache arquivos de configuração baixados.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Para fazer o login e gerenciar contas do sistema para fornecer os serviços do Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">PM</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Incluindo a Política de Privacidade e o Contrato do Usuário do POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Política de Privacidade do POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Contrato do Usuário POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Compartilhando informação de localização</string>
    <string name="position_subheading">Informações de localização</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Cartão SIM para internet</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Cartão SIM para chamadas</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copiado para a área de transferência.</string>
    <string name="privacy_content_one">As recomendações do Carrossel de Planos de fundo são fornecidas pelo Taboola, nosso provedor de conteúdos terceirizado confiável. Para fornecer este conteúdo, o Taboola precisa acessar e armazenar dados não-pessoais do seu dispositivo, incluindo o idioma do sistema e tipo de navegador. Você pode saber mais sobre como o Taboola usa os dados coletados na &lt;a href =%1$s>Política de Privacidade&lt;/a> e o &lt;a href =%2$s>Contrato do Usuário&lt;/a> do Taboola. Leia e aceite os termos e condições fornecidos nos documentos antes de continuar. Caso não aceite, os serviços do Carrossel de Planos de fundo será desativado.</string>
    <string name="privacy_policy">Política de Privacidade</string>
    <string name="privacy_provision_more">Saiba mais sobre a Proteção de Privacidade</string>
    <string name="privacy_provision_summary">A Proteção de Privacidade é um compromisso por trás do design dos nossos produtos</string>
    <string name="privacy_provision_text">Estamos empenhados em respeitar e proteger a sua privacidade. Priorizando a investigação e desenvolvimento no campo da segurança da informação, a Xiaomi trabalha constantemente na melhoria dos métodos, práticas e soluções técnicas que salvaguardam os seus dados. Também compartilhamos nossas últimas conquistas com nossos parceiros, a fim de garantir sua privacidade em todos os âmbitos.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Privacidade</string>
    <string name="privacy_refuse">Não aceitar</string>
    <string name="privacy_title">Termos e Política de Privacidade</string>
    <string name="prompt_fingerprint">A Proteção avançada de dados está ativada para a sua conta. Defina um bloqueio de tela para este dispositivo.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Protegeremos suas informações pessoais de acordo com as leis, regulamentos e políticas de privacidade relevantes.</string>
    <string name="provision_back">Voltar</string>
    <string name="provision_complete_text">Continuar</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Veja a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a > do teclado que você selecionou.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Política de Privacidade</string>
    <string name="provision_next">Avançar</string>
    <string name="provision_skip_underline">Pular</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recomendado</string>
    <string name="recorder_introduction">Você pode usar este app para gravar áudio e fazer o backup dessas gravações para a nuvem.</string>
    <string name="refuse_cookie">Rejeitar cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Para poder funcionar normalmente, este serviço requer as seguintes permissões:</string>
    <string name="require_authority_statement">Para que possamos fornecer-lhe serviços básicos, você precisa conceder as seguintes permissões para que possamos coletar suas informações pessoais:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Para fornecer serviços básicos, as seguintes permissões são requeridas:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Para que possamos fornecer-lhe este serviço, você precisa conceder as seguintes permissões para que possamos coletar suas informações pessoais:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Para poder funcionar normalmente, este serviço precisa se conectar à internet e requer as seguintes permissões:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Para poder funcionar normalmente, este serviço precisa se conectar à internet e requer as seguintes permissões:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Para poder funcionar normalmente, este serviço precisa se conectar à internet e requer as seguintes permissões:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Ler o IMEI e o IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Para acesso ao IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Acesso à localização</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Para acesso à localização aproximada e fornecer serviços de otimização de rede com base na localização</string>
    <string name="require_telephone_statement">Para fornecer serviços básicos, as seguintes permissões são requeridas:</string>
    <string name="sample_text_summary">A Xiaomi constrói incansavelmente produtos incríveis com preços honestos para permitir que todos no mundo desfrutem de uma vida melhor por meio de tecnologia inovadora.</string>
    <string name="sample_text_title">Texto de exemplo:</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>
    <string name="saturday_short">Sáb</string>
    <string name="saturday_shortest">Sáb</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Este app permite que você grave o que está acontecendo na sua tela.</string>
    <string name="search_menu_title">Pesquisar</string>
    <string name="security_introduction">Você pode usar este app para limpar o lixo no seu dispositivo, encontrar e neutralizar ameaças, otimizar o desempenho para jogos, economizar sua bateria, gerenciar apps, permissões, entre outros.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Para fazer login e gerenciar contas do sistema</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Você sempre pode selecionar uma nova fonte nos Temas</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="service_agreement">Eu li e aceito os termos e condições.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Contrato do Usuário dos Serviços Xunlei Network</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Leia e aceite a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade do Mi Link&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Serviços de Comunicação com a Internet Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Leia e aceite a &lt;a href=%1$s>Declaração de Privacidade dos Serviços de Localização&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Conta Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contatos e Telefone</string>
    <string name="service_name_album">Galeria</string>
    <string name="service_name_application_package">Instalador de pacotes</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Backups</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculadora</string>
    <string name="service_name_camera">Câmera</string>
    <string name="service_name_carrier">Declaração dos serviços da operadora</string>
    <string name="service_name_clock">Relógio</string>
    <string name="service_name_compass">Bússola</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro de Conteúdo</string>
    <string name="service_name_download">Downloads</string>
    <string name="service_name_fast_application">Estrutura dos Quick apps</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plugin de jogos</string>
    <string name="service_name_google_service">Declaração dos serviços Google</string>
    <string name="service_name_ims">Serviço IMS</string>
    <string name="service_name_location">Serviços de localização</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carrossel de Planos de fundo</string>
    <string name="service_name_message">Mensagens</string>
    <string name="service_name_note">Anotações</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Gravador</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Gravador de Tela</string>
    <string name="service_name_security">Segurança</string>
    <string name="service_name_service_framework">Estrutura de Serviços Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Plugin de serviço da Tela inicial</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Leia e aceite a nossa &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Política de Privacidade do Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Leia e aceite a &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade do Xunlei&lt;/a > e o &lt;a href=%1$s>Contrato do Usuário dos Serviços Xunlei Network&lt;/a > antes de continuar.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Política de Privacidade</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Leia e aceite a nossa &lt;a href=%1$s>Política de Privacidade&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>De acordo com os padrões do Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, uma permissão de uso úníco será retirada dentro de um período definido de tempo (cerca de &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) após o app correspondente parar de executar. Se você reabrir o app durante este curto período de tempo, a permissão será retirada então.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Ativação do cartão SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Declaração de serviços básicos</string>
    <string name="setting_locale">Definindo região…</string>
    <string name="shut_down">Desligar</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Procurando um cartão SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Não foi possível encontrar o cartão SIM. Certifique-se de que o cartão SIM está instalado corretamente e que você possui saldo suficiente.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Permitir a conexão às redes de dados móveis? Caso permita, o cartão SIM inserido será usado para conectar-se à redes de dados móveis.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Procurando um cartão SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserir cartão SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Para inserir seu cartão SIM, leia as instruções que acompanham o seu dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Insira um cartão SIM antes de continuar. O Encontrar dispositivo e recursos relacionados à sincronização não estarão totalmente disponíveis se você criar uma conta sem um cartão SIM. Este dispositivo suporta eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Toque para ativar o eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">O cartão sim não pôde se conectar à rede</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Ativar eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Não ativado</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuar</string>
    <string name="sim_redetection">Verificar novamente</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">O seu cartão SIM não pôde se conectar a uma operadora válida. Certifique-se de que você tem saldo suficiente na sua conta e tente se conectar novamente.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Certifique-se de que você sabe usar os Gestos em Tela cheia antes de selecionar esta opção.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Cancelar</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestos em Tela cheia</string>
    <string name="skip_underline">Pular etapa</string>
    <string name="start_up_slogan">Unicamente seu</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Desdobre para ativar o dispositivo</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Aprenda os gestos de navegação</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Não definido</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="sunday_short">Dom</string>
    <string name="sunday_shortest">Dom</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modos de navegação do sistema</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">O plugin de serviço da Tela inicial fornece recursos básicos como a Tela inicial, IU do sistema, e capturas de tela.</string>
    <string name="term_condition_detail">Receba imagens impressionantes e histórias memoráveis em sua Tela de bloqueio diariamente. Este recurso não usará seus dados para personalização sem seu consentimento. Leia e aceite a &lt;a href =%1$s>Política de Privacidade&lt;/a> e o &lt;a href =%2$s>Contrato do Usuário&lt;/a> do provedor de serviços terceiros antes de usar este recurso.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Termos e condições</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Termos e condições</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Gerenciador de permissões</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Assistente IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">App vault</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Serviço de backup</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Provedor de localização fusionada</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Serviços de Comunicação com a Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Encontrar dispositivo</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Jogos</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Tela inicial</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Visualizador de HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Visualização em paisagem</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Conta Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Configuração IA do SO</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Instalador de pacotes</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Janelas paralelas</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Frases frequentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Detector de energia</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Bateria e desempenho</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Quick apps</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Aplicação do Elemento de Segurança</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Serviço de ativação do SIM</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Serviços Inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Estatísticas</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Serviço de auto-registro</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Serviço de tradução</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Serviço de Atualização do Sistema (procura por atualizações online e notifica sobre novas versões)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Antes de usar o sistema, você deve ler e aceitar o nosso Contrato do Usuário e a Política de Privacidade. Nós protegeremos suas informações pessoais de acordo com as leis, regulamentos e políticas de privacidade relevantes. Quando seu dispositivo é ativado, os seguintes serviços se conectarão à rede e acessarão sua localização:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Antes de utilizar este sistema, leia e aceite o nosso &lt;a href=\"%1$s\">Contrato do Usuário&lt;/a> e a &lt;a href=\"%2$s\">Política de Privacidade&lt;/a>. Nós protegeremos as suas informações pessoais conforme as leis, regulamentos e políticas de privacidade relevantes.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Quando o seu dispositivo está ativado, os seguintes serviços conectarão à rede:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Plano de fundo</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Facemoji antes de usar este recurso."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Você deve concordar com a Política de Privacidade do Kika antes de usar este recurso."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Você precisa aceitar a Política de Privacidade do Teclado Mint antes de usar este recurso."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play Services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Cartões inteligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Estrutura de Serviços Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Política de Privacidade do Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Política de Privacidade do Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Aniversário da remoção da Lei Marcial</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Dia da Anti-agressão</string>
    <string name="the_arbor_day">Dia da Árvore</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Dia das Forças Armadas</string>
    <string name="the_armys_day">Dia do PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">Dia das Crianças</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Dia da Juventude</string>
    <string name="the_christmas_day">Natal</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Festival do Nono Duplo</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival do Barco-dragão</string>
    <string name="the_easter_day">Páscoa</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Véspera do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_fifth_day">Quinto dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_fools_day">Dia da Mentira</string>
    <string name="the_forth_day">Quarto dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Dia do Estabelecimento</string>
    <string name="the_international_womens_day">Dia Internacional da Mulher</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Dia do Trabalho</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival da Lanterna</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de Meio-outono</string>
    <string name="the_national_day">Dia Nacional</string>
    <string name="the_national_father_day">Aniversário de Sun Yat-sen</string>
    <string name="the_new_years_day">Ano Novo</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Dia do CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Dia da Paz</string>
    <string name="the_retrocession_day">Dia de Retrocessão</string>
    <string name="the_second_day">Segundo dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_seventh_day">Sétimo dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_sixth_day">Sexto dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival dos Fantasmas</string>
    <string name="the_spring_festival">Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_teachers_day">Dia dos Professores</string>
    <string name="the_third_day">Terceiro dia do Ano Novo Chinês</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Dia das Crianças</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Dia da Juventude</string>
    <string name="the_united_nations_day">Dia das Nações Unidas</string>
    <string name="the_valentines_day">Dia dos Namorados</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Festival da Lanterna da Água</string>
    <string name="thursday">Quinta-feira</string>
    <string name="thursday_short">Qui</string>
    <string name="thursday_shortest">Qui</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Ajustar hora</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Definir bloqueio de tela</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bloqueio de tela</string>
    <string name="today">Hoje</string>
    <string name="tomorrow">Amanhã</string>
    <string name="tuesday">Terça-feira</string>
    <string name="tuesday_short">Ter</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ter</string>
    <string name="user_agreement">Contrato do Usuário</string>
    <string name="v7_preference_off">DESATIVADO</string>
    <string name="v7_preference_on">ATIVADO</string>
    <string name="voice_assist_desp">Diga \"Mi AI\" no seu telefone. O Mi AI reconhecerá a sua voz e poderá controlar o seu dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Ligar tela com voz</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Aceitar</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Não aceitar</string>
    <string name="wc_dialog_summary">O Carrossel de Planos de fundo entrega imagens impressionantes e histórias inspiradoras em sua Tela de bloqueio diariamente.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Tela de bloqueio reimaginada</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Experimentar</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Não, obrigado</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Você pode ativar o Carrossel de Planos de fundo para ver se ele funciona pra você. Lembre-se de que você sempre pode ativar ou desativar o Carrossel de Planos de fundo em Configurações > Tela de bloqueio.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Experimente o Carrossel de Planos de fundo</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Leia e aceite a &lt;a href=\"%1$s\">Política de Privacidade&lt;/a> e o &lt;a href=\"%2$s\">Contrato do Usuário&lt;/a> do provedor de conteúdo terceirizado antes de usar este recurso.</string>
    <string name="wednesday">Quarta-feira</string>
    <string name="wednesday_short">Qua</string>
    <string name="wednesday_shortest">Qua</string>
    <string name="welcome">Boas-vindas</string>
    <string name="withdraw_consent">Se você retirar o consentimento, os serviços do Carrossel de Planos de fundo será desativado.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Ontem</string>
    <string name="zone_picker_title">Escolher fuso horário</string>
</resources>
