<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перейти на головну</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перейти вгору</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Більше опцій</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Показати всі</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Вибрати програму</string>
    <string name="abc_capital_off">ЗНИЖКА</string>
    <string name="abc_capital_on">УВІМК.</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">пробіл</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Введіть пошуковий запит…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Очистити запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Пошуковий запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Наіслати запит</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Голосовий пошук</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Поділитися:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Поділитися через додаток %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згорнути</string>
    <string name="access_non_personal_data">Якщо ви відкличите згоду на надання дозволу на доступ і використання неособистих даних з вашого пристрою, послуги Каруселі шпалер\"будуть відключені, а будь-які зібрані дані будуть видалені протягом періоду, зазначеного в чинних законах і правилах.</string>
    <string name="accessibility_enabled">TalkBack увімкнено.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="activate_esim_tips">Не вдалося активувати. Повторіть спробу.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Активація…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Ви можете використовувати цю програму для здійснення викликів, перегляду журналу викликів та керування контактами.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Після обіду</string>
    <string name="agree">ОК</string>
    <string name="agree_and_next">Погодитися</string>
    <string name="agree_cookie">Дозволити cookie</string>
    <string name="agree_terms">Я прочитав(-ла) та погодився(-лася) з Угодою користувача та Політикою конфіденційності.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прочитав і приймаю Політику конфіденційності Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прочитав і приймаю Політику конфіденційності Kika.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Крім того, наступні служби будуть підключатися до мережі та отримувати доступ до вашого місцезнаходження: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Кнопка АІ дозволяє вмикати Мі АІ та використовувати ярлики Мі АІ.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Подвійне натиснення</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Двічі натисніть на кнопку AI для виконання особливих дій</string>
    <string name="ai_button_long_press">Натисніть та утримуйте</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Утримуйте кнопку AI для розмови з Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Натисніть</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Натисніть кнопку AI для перегляду ярликів Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Кнопка AI</string>
    <string name="album_introduction">Ви можете використовувати цю програму для керування, редагування і поращення фото та відео.</string>
    <string name="am">ДО</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Пакет встановлення використовується для встановлення сторонніх програм, включаючи служби сканування перед встановленням та рекомендації програм після встановлення.</string>
    <string name="application_permissions">Дозволи програми</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Ви можете використовувати цю програму для створення резервних копій та відновлення файлів на вашому пристрої.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">"Bluetooth використовується системою для бездротових з'єднань. Для правильної роботи Bluetooth необхідні наступні дозволи:"</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Повтор</string>
    <string name="boot_video_skip">Пропустити</string>
    <string name="calculator_introduction">Ви можете використовувти цю програму для розрахунків, конвертації одиниць вимірів та валют, а також планування ваших іпотечних виплат.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Ви можете використовувати цю програму для зйомки фото та відео.</string>
    <string name="camera_introduction">Ви можете використовувати камеру для зйомки фото та відео.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Під час натиснення на зображення та історії в Каруселі шпалер повна версія матеріалу буде відкрита у вашому браузері. Наш довірений постачальник контенту може рекомендувати додаткові матеріали та рекламу відповідно до ваших переваг. Якщо ви погодитеся активувати цю функцію, постачальник контенту буде розміщувати файли cookie на вашому пристрої через браузер відповідно до &lt;a href=\"%1$s\">Політики використання файлів cookie&lt;/a>. Якщо ви відмовитеся від використання файлів cookie, контент та рекомендації Каруселі шпалер можуть перестати бути актуальними для вас. Ви можете в будь-який час змінити свої переваги у Налаштуваннях.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Файли cookie дозволяють нам персоналізувати вашу взаємодію з екраном блокування.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Персоналізовані рекламні оголошення та сookie</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Перед тим як почати використання Каруселі шпалер, ознайомтеся та погодьтеся з &lt;a href=\"%1$s\">Політикою конфіденційності&lt;/a> та &lt;a href=\"%2$s\">Умовами використання&lt;/a> нашого довіреного постачальника послуг.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Налаштуйте екран блокування</string>
    <string name="carousel_setting_sub">В Каруселі шпалер ви будете бачити останні історії та метеріали під час кожного розблокування пристрою</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Щоб надавати вам кращі послуги, процеси, що працюють на вашому пристрої (включаючи SystemHelper, RegService та послуги оператора), можуть періодично надсилати інформацію, що стосується вашого пристрою та SIM-карти (включаючи IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC- адресу, версію системи, версію Android, модель пристрою та основні технічні характеристики), а також приблизну інформацію про місцезнаходження (включаючи регіон, координати, ідентифікатор області та ідентифікатор базової станції) оператору через WLAN, мобільну мережу передачі даних або безкоштовне SMS. Оператор обіцяє аналізувати відповідну інформацію лише для кращого надання спеціалізованих послуг або технологій, а також не буде розкривати відповідну інформацію третім особам у будь-якій формі, що дозволяє визначити вашу особу. Конкретна заява оператора має переважну силу. Зверніться до свого оператора щодо відомостей про вартість використання даної послуги.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">"Щоб покращити якість послуг, які вам надаються, програми, що працюють на цьому пристрої (включаючи послуги SystemHelper, RegService та Carrier), можуть надсилати інформацію про цей пристрій або вашу SIM-карту (включаючи IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC-адресу, версію системи, версію Android, модель пристрою, базову конфігурацію обладнання та номер телефону), а також ваше приблизне місцезнаходження (включаючи Регіон, координати, ідентифікатор району та ідентифікатор базової станції) вашому оператору через WLAN, мобільні мережі або в SMS. Під час здійснення дзвінків DCService підключатиметься до мережі. Оператори мобільного зв'язку гарантують, що ця інформація використовується тільки для аналізу, покращення якості обслуговування або надаггя індивідуальних послуг або технологій і ніколи не передається третім особам будь-яким чином, який може дозволити ідентифікувати вашу особу. Детальну інформацію можна знайти у відповідній заяві вашого оператора зв'язку. Ви можете дізнатися про всі супутні збори за послуги безпосередньо у свого оператора зв'язку."</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>"Ви можете використовувати програму Взаємопов'язаність Xiaomi для керування та передачі даних між пристроями. Перш ніж використовувати її функції прийміть &lt;a href=%1$s>Політику конфіденційності&lt;/a > Взаємопов'язаності Xiaomi. Цій програмі необхідне підключення до інтернету та наступні дозволи:"</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Очистити</string>
    <string name="clock_introduction">Ви можете використовувати цю програму для перегляду часу, а також використання таймера, світового годинника, секундоміра, встановлення сигналів тривоги і т.д.</string>
    <string name="close">Закрити</string>
    <string name="close_location_service_setting">Ви можете вимкнути доступ до місцезнаходження у \"Налаштування\" > \"Захист кофіденційності\" > \"Керування\" або обмежити доступ для окремих програм у програмі \"Безпека\".</string>
    <string name="cm_terms_content">З метою підвищення якості надаваних послуг, вибраний вами мобільний оператор може зберігати ваші персональні дані та відомості про пристрій на своїх серверах, використовуючи мережі Wi-Fi або мобільний інтернет. Ця інформація буде використовуватися тільки в статистичних цілях для підвищення якості послуг і надання більш персоналізованого контенту. Дана інформація не буде використовуватися в цілях ідентифікації та не буде передана третім особам.</string>
    <string name="cm_terms_title">"Угода з оператором мобільного зв'язку"</string>
    <string name="compass_introduction">Ви можете використовувти цю програму для навігації, а також перегляду координат, атмосферного тиску та висоти.</string>
    <string name="congratulation_label">Все готово!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Секунду…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Підготовка системи…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Проведіть вгору для входу до системи</string>
    <string name="congratulation_title">Налаштування завершено</string>
    <string name="content_description_complete">Завершити</string>
    <string name="content_description_start">Почати</string>
    <string name="content_introduction">Контент-центр може агрегувати контент і послуги з декількох каналів. Тут ви можете читати статті, дивитися відео, переглядати щоденну добірку рекомендованих товарів і отримувати рекомендації.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Продовжуйте натискати на екран двома пальцями, щоб увімкнути TalkBack.</string>
    <string name="cookies_content_one">Коли ви натиснете на зображення та історії в Каруселі шпалер, ми відкриємо їх повні версії у вашому браузері. Taboola, наш надійний сторонній постачальник контенту, може потім рекомендувати додатковий контент і рекламу, що відповідають вашим інтересам. Якщо ви згодні активувати цю функцію, Taboola розмістить файли cookie на вашому пристрої через браузер, як описано в &lt;a href =%1$s>Політиці використання файлів cookie&lt;/a> Taboola. Якщо ви відмовитеся від використання файлів cookie, елементи Каруселі шпалер будуть як і раніше відображатися на екрані блокування, а повні історії будуть відкриті у вашому браузері, але додаткові рекомендації не будуть обиратися спеціально для вас. Ви можете змінити свої уподобання в будь-який час в Налаштуваннях.</string>
    <string name="cookies_content_two">Вирішіть, чи хочете ви, щоб наші надійні сторонні постачальники контенту використовували файли cookie для персоналізації рекомендацій щодо вмісту та реклами відповідно до ваших інтересів.</string>
    <string name="cookies_title">Персоналізовані рекламні оголошення та сookie</string>
    <string name="copy">Скопіювати</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Коли ви не підключені до Wi-Fi, буде використовуватися мобільний інтернет. Оператор може стягувати додаткову плату за використання мобільного інтернету.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Традиційний китайський календар</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Встановити дату та час</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Використовуйте відбиток пальця для розблокування пристрою, підтвердження платежів Mi Pay, а також входу у програми та служби.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Використовуйте відбиток пальця для розблокування пристрою, а також входу у програми та служби.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Цей сервіс дозволяє переглядати інформацію про пристрій, підключати його до мереж та налаштовувати його функції.</string>
    <string name="diagnose_report">Відправляти дані діагностики для пошуку та аналізу системних проблем і покращення роботи користувачів. Такі дані можуть включати в себе особисту інформацію (наприклад, IP, місце розташування та ін.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете користуватися цією послугою.</string>
    <string name="disagree">Скасувати</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете використовувати цю програму. У таких випадках ви можете не використовувати програму або обмежити дозвіл у Налаштуваннях.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Якщо ви не згодні надати дані дозволу, ви не зможете користуватися цією програмою. Ви можете обмежити дозволи та вимкнути цю функцію в Налаштуваннях.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Якщо ви не згодні надати наступні дозволи, то ви не зможете використовувати цю програму.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете використовувати цю програму. У таких випадках ви можете не використовувати дану програму.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете користуватися цим продуктом. У таких випадках ви можете не використовувати даний продукт.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете користуватися цією послугою. У таких випадках ви можете не використовувати даний сервіс.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете використовувати цю програму. У таких випадках ви можете вийти, видалити або обмежити дозвіл в Налаштуваннях.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Якщо ви не згодні надати наступні дозволи, то ви не зможете використовувати цю програму. Ви можете у будь-який момент вимкнути та увімкнути ці служби у розділі \"Налаштування\" > \"Bluetooth\" > \"Додаткові налаштування\" > \"Mi Link\".</string>
    <string name="disagreement_function">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете користуватися цією функцією. У таких випадках ви можете не використовувати дану функцію.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете користуватися цією послугою.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Якщо ви не згодні надати наступні дозволи, то ви не зможете використовувати служби визначення місцезнаходження. Ви можете у будь-який момент вимкнути та увімкнути ці служби у розділі \"Налаштування\" > \"Захист конфіденційності\".</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Якщо ви не згодні надати наступні дозволи, то ви не зможете використовувати послуги Мі акаунту. Ви можете у будь-який момент вимкнути та увімкнути ці послуги у розділі \"Налаштування\" > \"Мі акаунт\".</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Якщо ви не згодні надати наступні дозволи, то ви не зможете використовувати цю програму.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Якщо ви не надасте ці дозволи, то дана послуга не зможе правильно працювати.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Якщо ви вирішите не надавати ці дозволи, то ця послуга не зможе працювати нормально.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Якщо ви не хочете надавати такі дозволи, ви не зможете використовувати Bluetooth. Ви можете вмикати та вимикати Bluetooth та додавати пристрої у розіділі \"Налаштування\" > \"Bluetooth\".</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Ми будемо використовувати дозволи тільки тоді, коли ви починаєте передавати дані з вашого пристрою, коли його екран пошкоджено. Якщо ви не надасте ці дозволи, ви не зможете використовувати цю програму.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Якщо ви не погоджуєтеся надати такі дозволи або ділитися та завантажувати власну особисту інформацію, ви не зможете використовувати цю програму. У таких випадках ви можете видалити, вийти або обмежити дозвіл в Налаштуваннях.</string>
    <string name="download_introduction">Завантаження - це програма, надана Xunlei, яка використовується для завантаження та керування завантаженим контентом (включаючи контент магазину програм, відео, оновлення системи, теми та вміст браузера) для користувачів пристроїв Xiaomi.</string>
    <string name="early_morning">Ранок</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Увімкнення TalkBack скасовано.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ви увімкнули TalkBack, натискаючи на екран двома пальцями довше 10 секунд. TalkBack – це голосовий сервіс для людей з порушенням зору. Якщо ви випадково включили його, натисніть кнопку \"Скасувати\", а потім двічі торкніться екрана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Скасувати</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK </string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">н. е.</string>
    <string name="eras_bc">до н. е.</string>
    <string name="evening">Після обіду</string>
    <string name="expand_button_title">Додатково</string>
    <string name="fast_application_introduction">Службовий фреймворк Швидких програм - це базова платформа обслуговування, яка підтримує швидке поширення і роботу програм.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">dd MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">dd MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">dd.MM.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">dd.MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MM.yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">dd MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">h a</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'мс'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'хв'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'хв' s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'хв' s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Розмір за замовчуванням</string>
    <string name="font_hint_normal">Збільшений розмір</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Виберіть системний шрифт</string>
    <string name="font_settings_title">Налаштування шрифту</string>
    <string name="font_size_title">Розмір тексту</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Текст</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Заголовок</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">"П'ятниця"</string>
    <string name="friday_short">Пт</string>
    <string name="friday_shortest">Пт</string>
    <string name="game_introduction">Ігрові плагіни дозволяють вам входити в систему, створювати замовлення, здійснювати платежі, використовувати купони і брати участь в акціях.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Доступ до унікального ідентифікатора пристрою (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класичні</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню програм</string>
    <string name="home_settings_title">Виберіть робочий стіл за замовчуванням</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Служба конфігурації Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Політика конфіденційності вибраної клавіатури</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Відсутнє підключення до мережі. Ви можете переглянути Політику конфіденційності для цієї клавіатури на %s.</string>
    <string name="ims_introduction">"Послуга IMS надає базові можливості зв'язку і використовується для аудіо- та відеодзвінків високої чіткості."</string>
    <string name="input_method_category">Виберіть клавіатуру за замовчуванням, яку ви будете використовувати для написання повідомлень, нотаток та в усіх інших випадках. Ви зможете встановити сторонню клавіатуру пізніше.</string>
    <string name="input_method_setting">Виберіть клавіатуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Завантаження програм…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Служба інтернет-комунікації Xiaomi дозволяє вам знаходити, підключатися та спілкуватися з іншими пристроями Xiaomi.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">"Взаємопов'язаність Xiaomi"</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">"&lt;Data>Взаємопов'язаність Xiaomi дозволяє вашим пристроям взаємодіяти один з одним по бездротовому зв'язку. Переводячи цей перемикач у положення Увімк.. ви погоджуєтеся з &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності&lt;/a > взаємопов'язаності Xiaomi.&lt;/Data>"</string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Увімкнення та вимкнення Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Для пошуку пристроїв неподалік</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Передача даних між пристроями</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Для передачі даних між підключеними пристроями</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Доступ до змісту на екрані</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Для доступу до змісту екрана під час запису або трансляції, включаючи конфіденційну інформацію, таку як аудіо, паролі, платіжні паролі, фото, повідомлення тощо.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Доступ до історії викликів</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Для переадресації викликів між пристроями в режимі повтору екрана</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Доступ до списку встановлених програм</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">"Для доступу до списку програм, встановлених на мобільному пристрої та повтору екрана на комп'ютерах"</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Для підключення та передачі даних між двома пристроями</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Увімкнення та вимкнення WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Для передачі даних між двома пристроями через WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Запис звуку</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Для запису звуку пристрою під час трансляції та дзеркальноого відображення</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Доступ та редагування фото та файлів на цьому пристрої</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Для трансляції та передачі контенту з цього пристрою</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Доступ до ідентифікатора пристрою</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">"%1$s Функції \"Взаємопов'язаності Xiaomi\", доступні на вашому пристрої, можуть відрізнятися через відмінності у версіях системи та моделях пристроїв. Див. детальніше на нашому офіційному сайті (%2$s)."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">"Можливості взаємопов'язаності Xiaomi можуть відрізнятися в залежності від моделі пристрою та версії системи. Для отримання додаткової інформації відвідайте офіційний веб-сайт системи."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Якщо ви не увімкните захист і втратите пристрій, то не зможете перешкодити іншим людям скористатися пристроєм і отримати доступ до ваших особистих даних. Пропустити налаштування?</string>
    <string name="item_facerecognition">Розблокування за допомогою обличчя</string>
    <string name="item_fingerprint">Відбиток пальця</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Тільки блокування екрана</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Блокуванян екрана</string>
    <string name="item_return">Налаштувати</string>
    <string name="item_skip">Пропустити</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Не натискайте на екран гострими предметами (кінчиками ручок, нігтями і т.д.) під час використання або перенесення пристрою. Перш ніж складати пристрій, переконайтеся, що на внутрішньому екрані немає твердих предметів, таких як картки, монети або ключі.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Не натискайте на внутрішній екран гострими або твердими предметами.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Складайте пристрій, якщо ви не використовуєте його. Уникайте контакту внутрішнього екрана з гострими та твердими предметами в сумці або кишені.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Не кладіть пристрій в розгорнутому вигляді просто в сумку або в кишеню.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Внутрішній екран цього пристрою покритий спеціальною захисною плівкою, для заміни якої потрібне професійне обладнання. Не знімайте та не замінюйте внутрішню захисну плівку самостійно, оскільки пошкодження внутрішнього екрана вплине на гарантію. Якщо вам необхідно замінити захисну плівку, зверніться до сервісної служби Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Внутрішній екран цього пристрою покритий спеціальною захисною плівкою. Видалення або заміна плівки може призвести до пошкодження внутрішнього екрана.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Не знімайте самостійно внутрішню захисну плівку.</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">У цього пристрою екран, що складається. Щоб уникнути пошкоджень і забезпечити звичайну роботу екрана, дотримуйтесь наступних запобіжних заходів під час використання.</string>
    <string name="kind_tip_title">Увага</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Передача даних про місцезнаходження аварійно-рятувальним службам</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Більше мов</string>
    <string name="language_settings">Виберіть мову</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Великий</string>
    <string name="layout_size_normal">Звичайний</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Інші регіони</string>
    <string name="locale_picker_title">Оберіть ваш регіон</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Відповідно до закону мобільні оператори можуть отримувати інформацію про місцезнаходження мобільних пристроїв для виконання вимог аварійно-рятувальних служб (пожежників і поліції), які діють з метою забезпечення безпеки та аварійно-рятувальних робіт.</string>
    <string name="location_introduction">Служби визначення місцезнаходження надають різні послуги на основі визначення місцезнаходження.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Аварійно-рятувальні служби можуть отримати інформацію про ваше поточне місцезнаходження за запитом</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Карусель шпалер надає вам щоденні оновлення зображень, які доставляються відразу на ваш екран блокування.</string>
    <string name="media_storage_devices">Пристрої збереження мультимедіа</string>
    <string name="media_storage_introduction">Ця послуга дозволяє програмам отримувати доступ до фото, відео, аудіо та файлів та зберігати їх.</string>
    <string name="message_introduction">Ви можете використовувати цю програму для відправлення та отримання SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Мі акаунт дозволяє вам реєструватися, входити та керувати системними акаунтами.</string>
    <string name="midnight">Ніч</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прочитав(-ла) та погоджуюся з Політикою конфіденційності Mint Keyboard</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Політика конфіденційності Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Ви не підключені до інтернету. Ознайомитися з Політикою конфіденційності можна на %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Налаштування</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Ви не підключені до інтернету. Ознайомитися з умовами Угоди користувача можна на %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Вибрано</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Зняти вибір</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Вибрати все</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Вибрати</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Ще</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Скасувати</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Підтвердити</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Видалити</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Зняти вибір</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Зняти вибір</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Змінити</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Скасувати</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Пошук</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Вибрати все</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Вибрати все</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Вибрати елементи</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Потягніть вниз для оновлення</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Оновлено</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Оновлення…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Відпустіть для оновлення</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">Більше нічого немає</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">Більше нічого немає</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Хвилинку…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Не вдалося завантажити елементи</string>
    <string name="mobile_network">Використання мобільного інтернету</string>
    <string name="monday">Понеділок</string>
    <string name="monday_short">Пон</string>
    <string name="monday_shortest">Пн</string>
    <string name="month_april">Квітня</string>
    <string name="month_april_short">Квіт</string>
    <string name="month_april_shortest">Квіт</string>
    <string name="month_august">Серпня</string>
    <string name="month_august_short">Серп</string>
    <string name="month_august_shortest">Сер</string>
    <string name="month_december">Грудня</string>
    <string name="month_december_short">Груд</string>
    <string name="month_december_shortest">Груд</string>
    <string name="month_february">Лютого</string>
    <string name="month_february_short">Лют</string>
    <string name="month_february_shortest">Лют</string>
    <string name="month_january">Січня</string>
    <string name="month_january_short">Січ</string>
    <string name="month_january_shortest">Січ</string>
    <string name="month_july">Липня</string>
    <string name="month_july_short">Лип</string>
    <string name="month_july_shortest">Лип</string>
    <string name="month_june">Червня</string>
    <string name="month_june_short">Черв</string>
    <string name="month_june_shortest">Черв</string>
    <string name="month_march">Березня</string>
    <string name="month_march_short">Бер</string>
    <string name="month_march_shortest">Бер</string>
    <string name="month_may">Травня</string>
    <string name="month_may_short">Трав</string>
    <string name="month_may_shortest">Трав</string>
    <string name="month_november">Листопада</string>
    <string name="month_november_short">Лист</string>
    <string name="month_november_shortest">Лист</string>
    <string name="month_october">Жовтня</string>
    <string name="month_october_short">Жовт</string>
    <string name="month_october_shortest">Жовт</string>
    <string name="month_september">Вересня</string>
    <string name="month_september_short">Вер</string>
    <string name="month_september_shortest">Вер</string>
    <string name="more">Ще</string>
    <string name="morning">Ранок</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Використання мобільного інтернету та підключення GPS залежить від запиту користувача. Синхронізація акаунтів та інших об'єктів може вимагати використання мобільного інтернету в залежності від індивідуальних характеристик телефону."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Якщо інше не вказано у вашому тарифному плані, використання мобільного інтернету може викликати додаткові витрати. Використовувати мобільний інтернет?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Скасувати</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Ви можете обмежити використання мобільного інтернету у Налаштуваннях пізніше.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Використати</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Інтернет</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM-карта для викликів за замовчуванням</string>
    <string name="multisim_settings_category">Налаштування SIM-картки</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">Виявлена %d SIM-карта</string>
    <string name="multisim_settings_title">Виявлено 2 SIM-картки</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Керівництво щодо жестів</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Повноекранні жести</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопки навігації</string>
    <string name="next">Далі</string>
    <string name="next_fingerprint">Далі</string>
    <string name="night">Вечір</string>
    <string name="noon">Полудень</string>
    <string name="not_set">Не налаштовано</string>
    <string name="note_introduction">Ця програма дозволяє вам створювати, переглядати та редагувати нотатки.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Основні налаштування</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Увімкнути</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Коли персональна реклама відключена, ви все одно побачите ту ж кількість реклами, якщо ця функція була б увімкнена. Однак реклама більше не буде актуальною, оскільки вона не буде грунтуватися на ваших особистих інтересах.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Увімкнення або вимкнення функції персоналізації рекомендованої реклами не впливає на кількість показуваної реклами в системних програмах. Якщо ви відключите цю функцію, підбір реклами від Xiaomi і сторонніх платформ перестане грунтуватися на даних про ваші особисті уподобання.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Вимкнути</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Увімкнути персоналізовані оголошення</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персоналізація реклами</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персоналізовані оголошення базуються на ваших інтересах</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Автоматичне оновлення</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Система вибере відповідний час для завантаження та встановлення оновлень. Ваш пристрій буде автоматично перезавантажено для застосування змін.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Дозволити системі вибрати відповідний час для завантаження та встановлення оновлень. Ваш пристрій буде автоматично перезавантажено для застосування змін.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель шпалер</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Політика конфіденційності</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Отримуйте вибрані зображення та історії для вашого екрана блокування кожен день. %1$s и %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Угода користувача</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Оновлювати програми автоматично</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Оновлюйте системні або сторонні програми за допомогою GetApps, щоб використовувати їх останні функції.
Ви можете вимкнути автоматичне оновлення у розділі \"GetApps\" > \"Налаштування\" > \"Автоматичні оновлення\"."</string>
    <string name="other_settings_location">Доступ до місцезнаходження</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дозвольте програмам та веб-сайтам отримувати доступ до вашого місцезнаходження для надання послуг</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Дозволи системного Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">"Системний Daemon використовується для підвищення стабільності та продуктивності системи. Для нормальної роботи цій службі необхідні дозволи на доступ і збереження об'єктів до пам'яті пристрою."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Допоможіть покращити доствід користувача, автоматично відправояючи дані про діагностику, використання пристрою та програм до Xiaomi. Це допоможе збільшити час автономної роботи, стабільність системи та програм і т.д.
Дані, які ви відправите, будуть містити загальну інформацію про ваш пристрій і спосіб його використання (наприклад, рівень заряду батареї, активність системи і програм, а також помилки). Дані будуть використовуватися для покращення пристроїв Xiaomi.
Увімкнення цієї функції не впливає на здатність вашого пристрою відправляти необхідну інформацію до основних служб, таких як оновлення системи та безпека.
Ви можете змінити налаштування цієї функції у розділі \"Налаштування\" > \"Відбитки пальців, дані обличчя та екран блокування\" > \"Конфіденційність\" > \"Використання та діагностика\"."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Допоможіть покращити досвід користувача, автоматично відправляючи дані про діагностику, використання пристрою та програм до Xiaomi. Це допоможе збільшити час автономної роботи, стабільність системи та програм і т.д.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Надсилати дані про використання та діагностику</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Програма покращення якості</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Допоможіть нам покращити продукти та послуги шляхом відправлення даних та аналітики щодо їх використання.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Деталі</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Доступ до календаря</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ до календаря;</string>
    <string name="permission_account">Доступ до акаунтів на пристрої</string>
    <string name="permission_account_introduction">Вхід через Mi акаунт</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Доступ до пам'яті для перевірки та сканування пакетів встановлення"</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">"Доступ до пам'яті пристрою"</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Доступ та збереження резервних копій на вашому пристрої</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ до історії викликів</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Для надання іншим сумісним пристроям, які ви підключаєте до цього пристрою, доступу до історії викликів. Це відбудеться тільки в тому випадку, якщо вам потрібно використовувати історію викликів з іншого пристрою. Історія викликів і контакти, якими система ділиться через Bluetooth, будуть кешуватися локально на ваших пристроях і надаватися їм тільки з вашого дозволу.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Доступ до журналу викликів для відображення заблокованих об'єктів"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Доступ до статистики телефону, запису викликів та призупинення запису під час вхідних викликів</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Збереження даних будильника</string>
    <string name="permission_contact">Доступ до контактів</string>
    <string name="permission_contact_describe">Доступ до контактів</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Для підтвердження вашої особи.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Для надання іншим сумісним пристроям, які ви підключаєте до цього пристрою, доступу до контактів. Це відбудеться тільки при увімкненні Bluetooth або редагуванні контактів при увімкненому Bluetooth.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Для використання функції екстреного контакту на робочому столі в Простому режимі та відображення сповіщень про розмови;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Для відображення відповідної контактної інформації SMS і MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Забезпечення функціонування чорного списку та виклику екстренних контактів</string>
    <string name="permission_device">Доступ до інформації про пристрій</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">"Для доступу до інформації про пристрій (нарпиклад, ім'я оператора);"</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Для доступу до пристрою та підключення його до носимого пристрою;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Для відправлення та отримання SMS та MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Для забезпечення безпеки середовища входу в систему.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">"Розпізнавання послуг, пов'язаних з різними пристроями"</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Розпізнавання разних пристроїв</string>
    <string name="permission_direct_call">Вихідні виклики</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">"Додавання об'єктів до чорного списку"</string>
    <string name="permission_download_introduction">"Кешування завантажених об'єктів та збереження їх на пристрої"</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Щоб мати можливість шукати пристрої поблизу, Mi Link необхідно підключатися до інтернету та отримати наступні дозволи:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Для відображення інформації про пристрій</string>
    <string name="permission_imei_service">"Доступ до IMEI для надання послуг, пов'язаних із вашим пристроєм"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Збереження фото та відео на пристрої</string>
    <string name="permission_location">Доступ до місцезнаходження:</string>
    <string name="permission_location_describe">Доступ до місцезнаходження</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Для доступу до імен мереж Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ до вашого місцезнаходження;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Для відображення доступних Bluetooth-пристроїв з низьким енергоспоживанням;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Для доступу до вашого місцезнаходження для надання послуг виявлення та підключення за допомогою Bluetooth або Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Для доступу до вашого точного місцезнаходження для надання різних послуг на основі визначення місцезнаходження.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Для надання послуг щодо визначення місцезнаходження</string>
    <string name="permission_log_introduction">Збереження журналів</string>
    <string name="permission_login_introduction">Вхід та керування системними акаунтами</string>
    <string name="permission_make_a_call">Здійснення викликів</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам здійснювати виклики;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">"Для перевірки того, як програми використовують дозволи, пов'язані з конфіденційністю, при доступі до файлів"</string>
    <string name="permission_message_introduction">Відправлення повідомлень заблокованим контактам</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Доступ до IMEI для розпізнавання притсроїв</string>
    <string name="permission_phone_network">"Доступ до типу мережі для оптимізації та налаштування об'єктів завантаження."</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ до номеру телефону, ІMEI та IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Збереження зображень до Галереї та публікації статистики</string>
    <string name="permission_photo_video">Зйомка фото та відео:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Зйомка фото, відео та використання спалаху</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Збереження, редагування та синхронізації фото та відео</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Доступ до списку програм, встановлених на цьому пристрої</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Для оновлення заватажених програм та перевірки даних, які використовуються пакетом встановлення;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Зміна історії викликів</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Для додавання об'єктів до журналу викликів або видалення заблокованих викликів"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Доступ до контактів</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">"Доступ до пам'яті пристрою"</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Для доступу до завантажених вихідних файлів і вихідних файлів конфігурації;</string>
    <string name="permission_read_message">Доступ до текстових повідомлень</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Доступ до нотаток та вкладень</string>
    <string name="permission_read_send_message">Відправка та отримання SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам відправляти та отримувати SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Для відправлення та отримання SMS з активацією;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Для отримання, перегляду та відправлення SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Відправлення та отримання MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Для отримання, перегляду та відправлення MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Доступ та редагування журнал викликів</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Для відображення та редагування журналу викликів.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Доступ та редагування контактів</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ та редагування контакітв;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Для перегляду та керування контактами;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">"Доступ до пам'яті та збереження об'єктів"</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Для зберігання, відображення, зміни, синхронізації та завантаження ваших фото та відео.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Для парсингу та сканування пакетів встановлення.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Для зберігання файлів на пристрої після зйомки фото або відео.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Для кешування, доступу та керування змістом завантажень.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ, керування та редагування файлів;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ та збереження файлів і фото на пристрої</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Доступ, збереження та кешуванян об'єктів на вашому пристрої"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">"Для доступу та зберігання об'єктів у сховищі пристрою;"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Для доступу та збереження об'єктів на робочому столі;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Досутп та збереження аудіоповідомлень</string>
    <string name="permission_recording">Запис викликів та аудіо:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Запис аудіо під час зйомки відео</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Доступ та збереження запису екрана</string>
    <string name="permission_send_message">Відправляти SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Доступ до камери</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Для зйомки фото, відео та використання спалаху;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Для визначення того, чи слід підтримувати функцію ліхтарика;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ до камери;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Для здійснення відеовикликів.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Доступ до мікрофону</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Для запису аудіо під час запису відео;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Для відображення статусу запису.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Для дозволу швидким програмам доступ до мікрофону;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Запис аудіо</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Сканування на наявність вірусів та оптимізація пристрою</string>
    <string name="permission_write_device_store">"Зберігання об'єктів у пам'яті пристрою"</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Для кешування джерела завантажених файлів конфігурації.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Вхід та керування системними акаунтами для надання послуг Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">ПО</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Включаючи Політику конфіденційності та Угоду користувача POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Політика конфіденційності POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Угода користувача POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Інформація про розташування</string>
    <string name="position_subheading">Інформація про місцезнаходження</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Переважна SIM-картка для мобільного інтернету</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Переважна SIM-картка для розмов</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\": скопійовано в буфер обміну.</string>
    <string name="privacy_content_one">Рекомендації для Каруселі шпалер надаються Taboola - нашим надійним стороннім постачальником контенту. Щоб надавати такий контент, Taboola необхідно отримати доступ і зберігати неособисті дані з вашого пристрою, включаючи мову вашої системи та тип браузера. Ви можете дізнатися, як Taboola використовує зібрані дані в &lt;a href =%1$s>Політиці конфіденційності&lt;/a> та &lt;a href =%2$s>Угоді користувача&lt;/a> Taboola. Прочитайте та прийміть умови і положення, викладені в цих документах, перш ніж продовжити. Якщо ви не згодні, послуги для Каруселі шпалер будуть відключені.</string>
    <string name="privacy_policy">Політика конфіденційності</string>
    <string name="privacy_provision_more">Дізнайтеся більше про захист конфіденційності</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Захист конфіденційності є наріжним каменем у розробці наших продуктів.</string>
    <string name="privacy_provision_text">Ми прагнемо поважати та захищати ваше особисте життя. Віддаючи пріоритет дослідженням і розробкам в області інформаційної безпеки, Xiaomi постійно працює над вдосконаленням методів, практик і технічних рішень, які забезпечують захист ваших даних. Ми також ділимося нашими останніми досягненнями з нашими партнерами, щоб забезпечити вашу конфіденційність в усіх напрямках.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Конфіденційність</string>
    <string name="privacy_refuse">Відхилити</string>
    <string name="privacy_title">Умови та Політика конфіденційності</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Розширений захист даних увімкнено для вашого акаунту. Встановіть екран блокування для цього пристрою.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ми будемо захищати вашу особисту інформацію відповідно до законів, правил і політики конфіденційності.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_complete_text">Продовжити</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Ознайомтеся з &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності&lt;/a > вибраної клавіатури.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Політика конфіденційності</string>
    <string name="provision_next">Далі</string>
    <string name="provision_skip_underline">Пропустити</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Рекомендується</string>
    <string name="recorder_introduction">Ви можете використовувати цю програму для запису аудіо та створення резервних копій записів у хмарі.</string>
    <string name="refuse_cookie">Відхилити сookie</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Для нормальної роботи цій послузі необхідно отримати наступні дозволи:</string>
    <string name="require_authority_statement">Щоб ми могли надавати вам основні послуги, вам необхідно надати наступні дозволи для збору вашої особистої інформації:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Для надання основних послуг необхідні наступні дозволи:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Щоб ми могли надавати вам основні послуги, вам необхідно надати наступні дозволи для збору вашої особистої інформації:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Для нормальної роботи цій послузі необхідно підключатися до інтернету та отримати наступні дозволи:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Для нормальної роботи цій послузі необхідно підключатися до інтернету та отримати наступні дозволи:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Для нормальної роботи цій послузі необхідно підключатися до інтернету та отримати наступні дозволи:</string>
    <string name="require_telephone_imei">Читання IMEI та IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Для доступу до IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Доступ до місцезнаходження</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Для доступу до приблизного місцезнаходження та надання послуг оптимізації мережі на основі місцезнаходження</string>
    <string name="require_telephone_statement">Для надання основних послуг необхідні наступні дозволи:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi невпинно створює дивовижні продукти за справедливими цінами, щоб кожен у світі міг насолоджуватися кращим життям завдяки інноваційним технологіям.</string>
    <string name="sample_text_title">Приклад тексту:</string>
    <string name="saturday">Субота</string>
    <string name="saturday_short">Сб</string>
    <string name="saturday_shortest">Сб</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ця програма дозволяє вам записувати те, що відбувається на вашому екрані.</string>
    <string name="search_menu_title">Пошук</string>
    <string name="security_introduction">Ця програма дозволяє видаляти непотрібні файли з вашого пристрою, виявляти і видаляти віруси, оптимізовувати енергоспоживання і продуктивність пристрою в іграх, керувати програмами, дозволами і т.д.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Вхід та керування системними акаунтами</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Ви завжди можете вибрати новий шрифт у програмі \"Теми\"</string>
    <string name="send">Надіслати</string>
    <string name="service_agreement">Я прочитав(-ла) і погоджуюся з наступними правилами та умовами.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Угода користувача мережевих послуг Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Перед продовженням прочитайте та ознайомтеся з &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності Mi Link&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Служба інтернет-комунікації Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Перед продовженням прочитайте та ознайомтеся з &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності Служб визначення місцезнаходження&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Мі акаунт</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Контакти та Телефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерея</string>
    <string name="service_name_application_package">Пакет встановлення</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Резервні копії</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заява про послуги оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Годинник</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Контент-центр</string>
    <string name="service_name_download">Завантаження</string>
    <string name="service_name_fast_application">Фреймворк Швидких програм</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Плагіни для ігор</string>
    <string name="service_name_google_service">Заява про послуги Google</string>
    <string name="service_name_ims">Послуги IMS</string>
    <string name="service_name_location">Служби визначення місцезнаходження</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Карусель шпалер</string>
    <string name="service_name_message">Повідомлення</string>
    <string name="service_name_note">Нотатки</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Диктофон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запис екрана</string>
    <string name="service_name_security">Безпека</string>
    <string name="service_name_service_framework">Xiaomi Service Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Плагін служби робочого столу</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прочитайте і погодьтеся з нашою &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Політика конфіденційності Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Перед продовженням прочитайте та ознайомтеся з &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційності Xunlei Privacy Policy&lt;/a > та &lt;a href=%1$s>Угодою користувача мережевих послуг Xunlei&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Політика конфіденційності</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Ознайомтеся та погодьтеся з нашою &lt;a href=%1$s>Політикою конфіденційност&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Відповідно до стандартів Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> одноразовий дозвіл буде відкликано протягом встановленого періоду часу (прибл. &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) після того, як відповідна програма припинить роботу. Якщо ви відкриєте програму протягом цього часу, дозвіл буде відкликано.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Активація SIM-карти</string>
    <string name="servicestate_title">Заява про основні послуги</string>
    <string name="setting_locale">Встановлення регіону…</string>
    <string name="shut_down">Вимкнення</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Перевірка SIM-карти…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Не вдалося знайти SIM-карту. Переконайтеся, що SIM-карта правильно вставлена та на рахунку достатньо коштів.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дозволити підключення до мобільного інтернету? Якщо ви дозволите, то SIM-карта, яку ви вставили буде використовуватися для підключення до мобільного інтернету.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Перевірка SIM-карти…</string>
    <string name="sim_card_detection">Вставте SIM-картку</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Щоб вставити вашу SIM-картку, прочитайте інструкції, що надійшли з пристроєм.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Вставте SIM-карту, перш ніж продовжити. Функція \"Пошук пристрою\" і синхронізація не будуть повністю доступні, якщо ви створите акаунт без SIM-карти. Цей пристрій підтримує eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Натисніть для активації еSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карті не вдалося підключитися до мережі</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Активувати eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Не активовано</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Продовжити</string>
    <string name="sim_redetection">Перевірити SIM-картку знову</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Ваша SIM-карта не змогла підключитися до мережі оператора зв'язку. Переконайтеся, що на вашому балансі достатньо коштів та повторіть спробу."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перед вибором цієї опції переконайтеся, що ви знаєте, як використовувати повноекранні жести.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Скасувати</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">ОК</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Повноекранні жести</string>
    <string name="skip_underline">Пропустити цей крок</string>
    <string name="start_up_slogan">Повністю ваш</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Розкрийте, щоб активувати пристрій</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Вивчіть жести навігації</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Не встановлено</string>
    <string name="sunday">Неділя</string>
    <string name="sunday_short">Нед</string>
    <string name="sunday_shortest">Нд</string>
    <string name="system_navigation_mode">Режим навігації</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Плагін служби робочого столу надає вам базові функції, такі як робочий стіл, інтерфейс системи та знімки екрана</string>
    <string name="term_condition_detail">Щодня отримуйте приголомшливі зображення та захоплюючі історії на свій екран блокування. Ця функція не буде використовувати ваші дані для персоналізації без вашої згоди. Перед використанням цієї функції прочитайтеся та погодьтеся з &lt;a href =%1$s>Політикою конфіденційності&lt;/a> та &lt;a href =%2$s>Угодою користувача&lt;/a> стороннього постачальника послуг.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Правила та умови</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Правила та умови</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Керування дозволами</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Помічник АІ</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Стрічка віджетів</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Послуги резервного копіювання</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Єдиний постачальник послуг визначення місцезнаходження</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Служба інтернет-комунікації Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Пошук пристрою</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Ігри</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Робочий стіл</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Альбомна орієнтація</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Мі акаунт</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Параметри системи АІ</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Пакет встановлення</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Паралельні вікна</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Часто використовувані фрази</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Моніторинг живлення</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Батарея та продуктивність</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Швидкі програми</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Secure Element Application</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Послуга активації SIM-карт</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Смарт-послуги</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статистика</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Послуги самореєстрації</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Послуги перекладу</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Функція системних оновлень (перевіряє наявність оновлень онлайн та сповіщає про нові версії)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Перед використанням системи вам необхідно ознайомитися та погодитися з нашою Угодою користувача та Політикою конфіденційності. Ми будемо захищати вашу особисту інформацію відповідно до чинних законів, нормативних актів та політики конфіденційності. Після активації пристрою наступні послуги отримають доступ до інтернету та вашого місцезнаходження:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Перед використанням системи вам необхідно ознайомитися та погодитися з нашою &lt;a href=\"%1$s\">Угодою користувача&lt;/a> та &lt;a href=\"%2$s\">Політикою конфіденційності&lt;/a>. Ми будемо захищати вашу особисту інформацію відповідно до чинних законів, нормативних актів та політики конфіденційності.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Після активації вашого пристрою до мережі підключаться наступні служби:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Шпалери</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Перед використанням цього засобу вам необхідно погодитися з Політикою конфіденційності Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Перед використанням цього засобу вам необхідно погодитися з Політикою конфіденційності Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Перед використанням цього засобу вам необхідно погодитися з Політикою конфіденційності Mint Keyboard."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Послуги Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Смарт-карти</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi Service Framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Політика конфіденційності Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Політика конфіденційності Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Річниця скасування воєнного стану</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">День боротьби з агресією</string>
    <string name="the_arbor_day">День деревонасадження</string>
    <string name="the_armed_forces_day">День збройних сил</string>
    <string name="the_armys_day">День заснування НОАК</string>
    <string name="the_childrens_day">День захисту дітей</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">День молоді</string>
    <string name="the_christmas_day">Різдво</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">"Подвійний Дев'ятий фестиваль"</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Свято човнів-драконів</string>
    <string name="the_easter_day">Великдень</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Канун Китайського новго року</string>
    <string name="the_fifth_day">"П'ятий день Китайського нового року"</string>
    <string name="the_fools_day">День дурнів</string>
    <string name="the_forth_day">Четвертий день Китайського нового року</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">День заснування САР Гонконг</string>
    <string name="the_international_womens_day">Жіночий день</string>
    <string name="the_laba_festival">Фестиваль Лаба</string>
    <string name="the_labour_day">День праці</string>
    <string name="the_lantern_festival">Фестиваль ліхтарів</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Свято середини осені</string>
    <string name="the_national_day">Національний день</string>
    <string name="the_national_father_day">День народження Сунь Ятсена</string>
    <string name="the_new_years_day">Новий рік</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Свято Цисі</string>
    <string name="the_partys_day">День заснування КПК</string>
    <string name="the_peace_day">"День пам'яті"</string>
    <string name="the_retrocession_day">День Ретроцесії</string>
    <string name="the_second_day">Другий день Китайського нового року</string>
    <string name="the_seventh_day">Сьомий день Китайського нового року</string>
    <string name="the_sixth_day">Шостий день Китайського нового року</string>
    <string name="the_spirit_festival">Фестиваль духів</string>
    <string name="the_spring_festival">Китайський новий рік</string>
    <string name="the_teachers_day">День вчителя</string>
    <string name="the_third_day">Третій день Китайського нового року</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">День захисту дітей</string>
    <string name="the_tw_youth_day">День молоді</string>
    <string name="the_united_nations_day">"День Організації Об'єднаних Націй"</string>
    <string name="the_valentines_day">День Святого Валентина</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Фестиваль водних ліхтарів</string>
    <string name="thursday">Четвер</string>
    <string name="thursday_short">Чт</string>
    <string name="thursday_shortest">Чт</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Задати час</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Г</string>
    <string name="time_picker_label_minute">Х</string>
    <string name="title_fingerprint">Встановити екран блокування</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Захист пристрою</string>
    <string name="today">Сьогодні</string>
    <string name="tomorrow">Завтра</string>
    <string name="tuesday">Вівторок</string>
    <string name="tuesday_short">Вт</string>
    <string name="tuesday_shortest">Вт</string>
    <string name="user_agreement">Угода користувача</string>
    <string name="v7_preference_off">ВИМКНЕНО</string>
    <string name="v7_preference_on">УВІМКНЕНО</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажіть \"Mi AI\" своєму телефону. Mi AI розпізнає ваш голос та допоможе керувати пристроєм.</string>
    <string name="voice_assist_title">Голосовий помічник</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Погодитися</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Відхилити</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Карусель шпалер надає вам щоденні неймовірні зображення та захоплюючі історії на ваш екран блокування.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Новий екран блокування</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Спробувати</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Ні, дякую</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Ви можете увімкнути Карусель шпалер, щоб ознайомитися з цією функцією. Ви завжди можете увімкнути або вимкнути її у розділі Налаштування > Екран блокування.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Спробуйте Карусель шпалер</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Перед використанням цієї функції прочитайте та погодьтеся з &lt;a href=\"%1$s\">Політикою конфіденційності&lt;/a> та &lt;a href=\"%2$s\">Угодою користувача&lt;/a> стороннього постачальника матеріалів.</string>
    <string name="wednesday">Середа</string>
    <string name="wednesday_short">Ср</string>
    <string name="wednesday_shortest">Ср</string>
    <string name="welcome">Ласкаво просимо</string>
    <string name="withdraw_consent">Якщо ви відкличите згоду, то послуги Каруселі шпалер будуть відключені.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Вчора</string>
    <string name="zone_picker_title">Оберіть часовий пояс</string>
</resources>
