<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">"Revenir à l'accueil"</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Revenir en haut de la page</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Autres options</string>
    <string name="abc_action_mode_done">OK</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tout afficher</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Sélectionner une application</string>
    <string name="abc_capital_off">NON</string>
    <string name="abc_capital_on">OUI</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">supprimer</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">entrée</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fonction+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Méta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Maj+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">espace</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Rechercher…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Effacer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Requête de recherche</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Rechercher</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Envoyer la requête</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Recherche vocale</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Partager avec</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Partager avec %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Réduire</string>
    <string name="access_non_personal_data">"Si vous retirez votre consentement à l'accès et à l'utilisation de données non personnelles de votre appareil, les services Wallpaper Carousel seront désactivés et toutes les données collectées seront supprimées dans le délai spécifié dans les lois et réglementations applicables."</string>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilité activée.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Retour</string>
    <string name="activate_esim_tips">"Impossible d'activer. Réessayer."</string>
    <string name="activating_esim_tips">Activation…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour passer des appels, afficher l'historique des appels et gérer les contacts."</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Après midi</string>
    <string name="agree">Accepter</string>
    <string name="agree_and_next">Accepter</string>
    <string name="agree_cookie">Accepter les cookies</string>
    <string name="agree_terms">"J'ai lu et accepté l'Accord Utilisateur et la Politique de confidentialité."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Kika."</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"De plus, les services suivants se connecteront au réseau et accéderont à votre position : "</string>
    <string name="ai_button_desc">"Le bouton AI vous permet de déclencher IA Mi et d'utiliser les raccourcis IA Mi."</string>
    <string name="ai_button_double_press">Appuyez deux fois</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Appuyez deux fois sur le bouton IA pour terminer les tâches personnalisées</string>
    <string name="ai_button_long_press">Appuyer et maintenir</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Appuyez et maintenez sur le bouton IA pour parler à IA Mi</string>
    <string name="ai_button_single_press">Appuyer</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Appuyez sur le bouton IA pour afficher les raccourcis IA Mi</string>
    <string name="ai_button_title">Bouton IA</string>
    <string name="album_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour gérer, éditer et embellir des photos et des vidéos.</string>
    <string name="am">Matin</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">"Le programme d'installation du package est utilisé pour installer des applications tierces, y compris les services d'analyse avant l'installation et de recommandation d'applications après l'installation."</string>
    <string name="application_permissions">Autorisation des applications</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Retour</string>
    <string name="backup_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour sauvegarder et restaurer des éléments sur votre appareil.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth est utilisé par le système pour la communication sans fil. Pour pouvoir fonctionner normalement, Bluetooth a besoin des autorisations suivantes :</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Rejouer</string>
    <string name="boot_video_skip">Ignorer</string>
    <string name="calculator_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour les calculs, la conversion d'unités et de devises et l'estimation de vos remboursements hypothécaires."</string>
    <string name="camera_application_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour prendre des photos et des vidéos.</string>
    <string name="camera_introduction">"Vous pouvez utiliser l'appareil photo pour prendre des photos et enregistrer des vidéos."</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>"Lorsque vous appuyez sur des images et des histoires dans Fond d'écran Carousel, leurs versions complètes seront ouvertes dans votre navigateur. Notre fournisseur de contenu tiers de confiance peut alors recommander du contenu et des annonces supplémentaires qui sont adaptés à vos intérêts. Si vous acceptez d'activer cette fonctionnalité, ils placeront des cookies dans votre navigateur, comme décrit dans cette &lt;a href=\"%1$s\">Politique relative aux cookies&lt;/a>. Si vous refusez les cookies, Fond d'écran Carousel fonctionnera toujours mais son contenu et ses recommandations pourraient cesser d'être pertinents pour vous. Vous pouvez toujours modifier vos préférences dans Paramètres."</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">"Les cookies nous permettent de personnaliser votre expérience d'Écran de verrouillage."</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Contenu personnalisé et cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>"Lisez et acceptez la &lt;a href=\"%1$s\">Politique de Confidentialité&lt;/a> et &lt;a href=\"%2$s\">Accord Utilisateur&lt;/a> de notre fournisseur de services tiers de confiance avant d'utiliser le Fond d'écran Carousel."</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Configurer votre Écran de verrouillage</string>
    <string name="carousel_setting_sub">"Fond d'écran Carousel vous montrera de nouvelles histoires chaque fois que vous déverrouillez votre appareil"</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"Afin de vous fournir de meilleurs services, les processus exécutés sur votre appareil (y compris SystemHelper, RegService et Carrier Services) peuvent envoyer périodiquement les informations relatives à votre appareil et à votre carte SIM (y compris IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adresse MAC, version du système, version Android, modèle de l'appareil et spécifications matérielles de base), ainsi que des informations approximatives sur la localisation (y compris la région, les coordonnées, l'identificateur de zone et l'identifiant de la station de base) au transporteur via WLAN, réseau de données mobiles, ou SMS gratuits. L'opérateur s'engage à analyser les informations pertinentes uniquement pour améliorer la qualité des services ou pour fournir des services ou des technologies personnalisés, et ne divulguera pas les informations pertinentes à des tiers sous quelque forme que ce soit qui vous identifie personnellement. La déclaration spécifique de l'opérateur prévaudra. Consultez votre opérateur concernant le coût d'utilisation de ce service."</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">"Afin d'améliorer la qualité des services qui vous sont fournis, les programmes exécutés sur cet appareil (y compris SystemHelper, RegService et les services de l'opérateur) peuvent envoyer des informations sur cet appareil ou votre carte SIM (y compris IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, adresse MAC, version du système, version Android, modèle de l'appareil, configuration matérielle de base et numéro de téléphone), ainsi que votre localisation approximative (région, coordonnées, identificateur de quartier et identifiant de la station de base), à votre opérateur par WLAN, réseaux mobiles ou SMS. Lors des appels, DCService se connecte au réseau. Les opérateurs de téléphonie mobile garantissent que ces informations ne seront utilisées qu'à des fins d'analyse, d'amélioration de la qualité du service ou de fourniture de services ou de technologies personnalisés et ne seront jamais partagées avec quiconque d'une manière qui pourrait vous identifier personnellement. Consultez la déclaration de votre opérateur pour obtenir des détails. Vous pouvez vous renseigner sur tous les frais de service connexes directement auprès de votre opérateur."</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>"Vous pouvez utiliser l'interconnectivité Xiaomi pour contrôler et transférer des données entre les appareils. Acceptez la &lt;a href=%1$s>Politique de Confidentialité&lt;/a >de Interconnectivité Xiaomi avant d'utiliser ses fonctionnalités. Cette application doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes : "</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Nettoyer</string>
    <string name="clock_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour afficher l'heure, utiliser un minuteur, une horloge mondiale, un chronomètre, définir des alarmes, etc."</string>
    <string name="close">Fermer</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Vous pouvez choisir de désactiver l'accès à la localisation dans Paramètres > Protection de la vie privée > Gérez ou restreignez les autorisations pour des applications individuelles dans Sécurité."</string>
    <string name="cm_terms_content">"Afin d'améliorer les services qui vous sont fournis, l'opérateur de réseau mobile de votre choix peut télécharger vos données personnelles et les informations concernant cet appareil sur ses serveurs en utilisant des réseaux Wi-Fi ou des connexions de données mobiles. Ces informations ne seront utilisées qu'à des fins statistiques pour améliorer la qualité des services et fournir un contenu plus personnalisé. Ces informations ne seront pas utilisées pour vous identifier personnellement et ne seront pas divulguées à des tiers."</string>
    <string name="cm_terms_title">"Accord de l'opérateur du réseau mobile"</string>
    <string name="compass_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour la navigation, ainsi que pour afficher les coordonnées, la pression atmosphérique et l'altitude."</string>
    <string name="congratulation_label">Vous êtes prêt à faire sensation !</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Un instant…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Préparation du système…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Balayez vers le haut pour accéder au système</string>
    <string name="congratulation_title">Configuration terminée</string>
    <string name="content_description_complete">Terminé</string>
    <string name="content_description_start">Démarrer</string>
    <string name="content_introduction">Le Centre de contenu regroupe le contenu et les services de plusieurs chaînes. Ici, vous pouvez lire des articles, regarder des vidéos, voir les articles de tous les jours et recevoir des recommandations sur le contenu.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Continuez à maintenir deux doigts pour permettre l'accessibilité."</string>
    <string name="cookies_content_one">"Lorsque vous appuyez sur les images et les histoires dans Wallpaper Carousel, nous ouvrons leurs versions complètes dans votre navigateur. Taboola, notre fournisseur de contenu tiers de confiance, peut alors recommander du contenu et des publicités supplémentaires adaptés à vos intérêts. Si vous acceptez d'activer cette fonctionnalité, Taboola placera des cookies sur votre appareil via le navigateur, comme décrit dans la &lt;a href =%1$s>Politique des cookies&lt;/a> de Taboola. Si vous refusez l'utilisation de cookies, les éléments du Fond d'écran Carousel continueront d'apparaître sur votre écran de verrouillage et des histoires complètes seront ouvertes dans votre navigateur, mais des recommandations supplémentaires ne seront pas spécifiquement sélectionnées pour vous. Vous pouvez modifier vos préférences à tout moment dans les paramètres."</string>
    <string name="cookies_content_two">Décidez si vous souhaitez que nos fournisseurs de contenu tiers de confiance utilisent des cookies pour personnaliser les recommandations de contenu et les publicités en fonction de vos intérêts.</string>
    <string name="cookies_title">Contenu personnalisé et cookies</string>
    <string name="copy">Copier</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Si vous n'êtes pas connecté au Wi-Fi maintenant, votre appareil utilisera les données mobiles. L'utilisation des données mobiles peut générer des frais supplémentaires pour l'opérateur."</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Calendrier Traditionnel Chinois</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">"Définir la date et l'heure"</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Utiliser votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, vérifier les transactions Mi Pay ou pour vous connecter à des applications et services.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Utilisez votre empreinte digitale pour déverrouiller votre appareil, ou pour se connecter à des applications ou services.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">"Ce service vous permet d’afficher les informations sur l'appareil, de connecter votre appareil aux réseaux et de configurer ses fonctionnalités."</string>
    <string name="diagnose_report">"Envoyez des données de diagnostic pour localiser et analyser les problèmes du système et améliorer l'expérience utilisateur. Ces données peuvent inclure des informations personnelles (par exemple, adresse IP, emplacement, etc.)"</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagree">Annuler</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez choisir de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les paramètres dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Dans de tels cas, vous pouvez choisir de restreindre les autorisations et de désactiver cette fonctionnalité dans les paramètres dans certains cas."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Si vous refusez d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette application dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette fonctionnalité. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette fonctionnalité dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette fonctionnalité. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette fonctionnalité dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez choisir de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les paramètres dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez activer ou désactiver ce service à tout moment dans Paramètres > Bluetooth > Paramètres supplémentaires > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_function">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette fonctionnalité. Vous pouvez choisir de ne pas utiliser cette fonctionnalité dans de tels cas."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser ce service."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser les services de localisation. Vous pouvez activer ou désactiver les services de localisation à tout moment dans Paramètres > La protection de la vie privée."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser les services du compte Mi. Vous pouvez activer ou désactiver les services du compte Mi à tout moment dans Paramètres > Compte Mi."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, ce service ne pourra pas fonctionner normalement."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Si vous choisissez de ne pas accorder ces autorisations, le service ne pourra pas fonctionner normalement.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Si vous ne souhaitez pas accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser Bluetooth. Vous pouvez activer et désactiver Bluetooth et ajouter des appareils Bluetooth dans Paramètres> Bluetooth.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"Nous utiliserons les autorisations uniquement lorsque vous commencerez à transférer des données depuis votre appareil lorsque son écran est endommagé. Si vous n'acceptez pas d'accorder ces autorisations, vous ne pourrez pas utiliser cette application."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Si vous n'acceptez pas d'accorder de telles autorisations ou de partager et télécharger vos informations personnelles, vous ne pourrez pas utiliser cette application. Vous pouvez choisir de désinstaller, de vous déconnecter ou de limiter les autorisations dans les paramètres dans de tels cas."</string>
    <string name="download_introduction">"Téléchargements est une application fournie par Xunlei utilisée pour les téléchargements et la gestion du contenu téléchargé (y compris le contenu de l'App Store, les vidéos, les mises à jour du système, les thèmes et le contenu du navigateur) pour les utilisateurs d'appareils Xiaomi."</string>
    <string name="early_morning">Matin</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilité annulée.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">"Vous avez activé TalkBack en appuyant sur l'écran avec 2 doigts pendant plus de 10 secondes. TalkBack offre des commentaires vocaux aux personnes malvoyantes. Si vous l'avez activé par accident, appuyez sur le bouton Annuler et puis appuyez rapidement deux fois sur l'écran."</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">EC</string>
    <string name="eras_bc">BCE</string>
    <string name="evening">Après midi</string>
    <string name="expand_button_title">Paramètres avancés</string>
    <string name="fast_application_introduction">"L'infrastructure de service d'applications rapides est une infrastructure de service de base qui prend en charge la distribution et l'exploitation rapides d'applications."</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d/M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">h</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">H</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Taille de texte par défaut</string>
    <string name="font_hint_normal">Augmenter la taille du texte</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Sélectionner la police du système</string>
    <string name="font_settings_title">Paramètres de police</string>
    <string name="font_size_title">Taille du texte</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Corps</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Titre</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Vendredi</string>
    <string name="friday_short">Ven</string>
    <string name="friday_shortest">Ven</string>
    <string name="game_introduction">"Le plug-in jeux vous permet de vous connecter, de créer des commandes, d'effectuer des paiements, d'utiliser des coupons et de participer à des événements promotionnels."</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">"Identifiant unique du périphérique d'accès (IMEI)"</string>
    <string name="google_service_introduction">"Pour pouvoir fonctionner normalement, Google Play doit se connecter à Internet, accéder à votre position, pouvoir envoyer des SMS et MMS, enregistrer de l'audio, passer des appels, accéder aux événements du calendrier, à l'historique des appels, aux capteurs, au stockage, à l'appareil photo, aux informations sur l'appareil, et les comptes."</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Classique</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">"Tiroir de l'application"</string>
    <string name="home_settings_title">Sélectionner le lanceur par défaut</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">"Service de configuration du Moteur d'imagerie Xiaomi"</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Politique de confidentialité du clavier sélectionné</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Aucune connexion réseau. Consulter la politique de confidentialité de ce clavier à %s.</string>
    <string name="ims_introduction">Le service IMS fournit des capacités de communication de base et est utilisé pour les appels audio et vidéo haute définition.</string>
    <string name="input_method_category">"Choisissez le clavier par défaut que vous utiliserez lors de la rédaction des e-mails, notes et pour tout autre chose. Notez que vous pourrez installer d'autres claviers tiers plus tard."</string>
    <string name="input_method_setting">Choisir un clavier</string>
    <string name="install_preinstall_app">Chargement des applications…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">"Les services de communication Internet Xiaomi vous permettent de découvrir, de vous connecter et de communiquer avec d'autres appareils Xiaomi."</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Interconnectivité Xiaomi</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">"&lt;Data>Interconnectivité Xiaomi permet à vos appareils d'interagir entre eux sans fil. En activant ce commutateur, vous acceptez la &lt;a href=%1$s>Politique de Confidentialité&lt;/a > de Interconnectivité Xiaomi.&lt;/Data>"</string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Activer et désactiver le Bluetooth</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Pour découvrir les appareils à proximité</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Transfert de données entre appareils</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Pour transférer des données entre appareils connectés</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">"Accéder au contenu de l'écran"</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">"Pour accéder au contenu de l'écran pendant l'enregistrement ou la diffusion, y compris les informations sensibles telles que l'audio, les mots de passe, les mots de passe de paiement, les photos, les messages, etc."</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">"Accéder à l'historique des appels"</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">"Pour transférer des appels entre les appareils pendant la mise en miroir de l'écran"</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Accéder à la liste des applications installées</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">"Pour accéder à la liste des applications installées sur un appareil mobile et de la mise en miroir de l'écran sur les ordinateurs"</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Pour la connexion et le transfert de données entre deux appareils</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Activer et désactiver le WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Pour le transfert de données entre deux appareils via WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">"Enregistrer de l'audio"</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">"Pour l'enregistrement audio de l'appareil lors de la diffusion et de la mise en miroir"</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Accéder et modifier des photos et fichiers sur votre appareil</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Pour diffuser et transférer du contenu à partir de cet appareil</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">"Identificateur du dispositif d'accès"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">"%1$s Les fonctionnalités d'interconnectivité Xiaomi disponibles sur votre appareil peuvent varier en fonction des versions du système et des modèles d'appareils. Pour plus d'informations, consultez notre site officiel (%2$s)."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">"Les fonctionnalités d'interconnectivité Xiaomi peuvent varier en fonction du modèle d'appareil et de la version du système. Visitez le site Web officiel du système pour en savoir plus."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Si votre appareil se perd, vous ne pourrez pas empêcher d'autres personnes de l'utiliser et d'accéder à vos données à moins que vous ne définissiez un verrouillage d'écran. Passer quand même ?"</string>
    <string name="item_facerecognition">Déverrouillage facial</string>
    <string name="item_fingerprint">Empreinte digitale</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Écran de verrouillage uniquement</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">"Verrouillage d'écran"</string>
    <string name="item_return">Définir</string>
    <string name="item_skip">Passer</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">"Partage des informations de localisation avec les agences de secours d'urgence"</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Plus de langues</string>
    <string name="language_settings">Choisir une langue</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Très grand</string>
    <string name="layout_size_normal">Normal</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Plus de régions</string>
    <string name="locale_picker_title">Sélectionnez votre région</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">"Conformément à la loi, les opérateurs de téléphonie mobile peuvent obtenir les informations de localisation des appareils mobiles pour se conformer aux exigences des services de secours d'urgence (pompiers et police) qui poursuivent des objectifs de sécurité et de sauvetage d'urgence."</string>
    <string name="location_introduction">Les services de localisation fournissent une variété de services basés sur la localisation en fonction de vos informations de localisation.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">"Les agences de secours d'urgence peuvent obtenir votre localisation actuelle sur demande"</string>
    <string name="lockscreen_introduction">"Fond d'écran Carousel vous permet de recevoir de nouvelles images sur votre Écran de verrouillage tous les jours."</string>
    <string name="media_storage_devices">Appareils de stockage multimédia</string>
    <string name="media_storage_introduction">"Ce service permet aux applications d'accéder et d'enregistrer des photos, des vidéos, de l'audio et des fichiers."</string>
    <string name="message_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour envoyer et recevoir des SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Le compte Mi vous permet de vous inscrire, de vous connecter et de gérer les comptes système.</string>
    <string name="midnight">Nuit</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"J'ai lu et accepté la Politique de confidentialité de Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Politique de Confidentialité de Mint Keyboard</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Vous n'avez pas de connexion Internet. Vous pouvez voir la Politique de confidentialité sur %s."</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_settings">Paramètres</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Vous n'avez pas de connexion internet. Regardez l'Accord Utilisateur dans %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Sélectionné</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Tout désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Sélectionner des éléments</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Plus</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Confirmer</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Supprimer</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Tout désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Tout désélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Modifier</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Annuler</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Rechercher</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Tout sélectionner</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Sélectionnez les éléments</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Faites glisser vers le bas pour actualiser</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Actualisé avec succès</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Actualisation…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Relâcher pour actualiser</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"C'est tout pour le moment"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Juste un instant…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Impossible de charger les éléments</string>
    <string name="mobile_network">En utilisant les données mobiles</string>
    <string name="monday">Lundi</string>
    <string name="monday_short">Lun</string>
    <string name="monday_shortest">Lun</string>
    <string name="month_april">Avril</string>
    <string name="month_april_short">Avr</string>
    <string name="month_april_shortest">Avr</string>
    <string name="month_august">Août</string>
    <string name="month_august_short">Aoû</string>
    <string name="month_august_shortest">Aoû</string>
    <string name="month_december">Décembre</string>
    <string name="month_december_short">Déc</string>
    <string name="month_december_shortest">Déc</string>
    <string name="month_february">Février</string>
    <string name="month_february_short">Fév</string>
    <string name="month_february_shortest">Fév</string>
    <string name="month_january">Janvier</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Juillet</string>
    <string name="month_july_short">Juil</string>
    <string name="month_july_shortest">Juil</string>
    <string name="month_june">Juin</string>
    <string name="month_june_short">Jui</string>
    <string name="month_june_shortest">Jui</string>
    <string name="month_march">Mars</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">Mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">Novembre</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Octobre</string>
    <string name="month_october_short">Oct</string>
    <string name="month_october_shortest">Oct</string>
    <string name="month_september">Septembre</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Plus</string>
    <string name="morning">Matin</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Cela permet d'utiliser les données mobiles et la connexion GPS en fonction de la demande de l'utilisateur. La synchronisation des comptes et d'autres éléments peut nécessiter l'utilisation de données mobiles en fonction des spécifications du smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"À moins que vous n'ayez un forfait avec des données illimitées, l'utilisation des données mobiles peut générer des frais d'opérateur supplémentaires. Utiliser quand même les données mobiles?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annuler</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Vous pouvez restreindre la connexion de données mobiles dans les paramètres ultérieurement</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Utiliser</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Défaut pour les données</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM par défaut pour les appels</string>
    <string name="multisim_settings_category">Paramètres de la carte SIM</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d Carte SIM détectée</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 cartes SIM détectées</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guide de gestes</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gestes en plein écran</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Boutons</string>
    <string name="next">Suivant</string>
    <string name="next_fingerprint">Suivant</string>
    <string name="night">Soirée</string>
    <string name="noon">Midi</string>
    <string name="not_set">Non définie</string>
    <string name="note_introduction">Cette application vous permet de créer, voir et éditer des notes.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Paramètres de base</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Activer</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Lorsque les recommandations d'annonces personnalisées sont désactivées, vous verrez toujours la même quantité d'annonces que lorsque la fonctionnalité est activée. Les annonces, cependant, ne seront plus pertinentes car elles ne seront pas basées sur vos préférences personnelles."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Lorsque les recommandations d'annonces personnalisées sont désactivées, vous verrez toujours la même quantité d'annonces dans les applications système que lorsque la fonctionnalité est activée. Les publicités de Xiaomi et des plateformes tierces, cependant, ne seront plus pertinentes car elles ne seront pas basées sur vos préférences personnelles."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Désactiver</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Activer pour personnaliser les publicités</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Personnaliser les pubs</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personnaliser les publicités en fonction de vos intérêts</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Emergency location</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Privacy Policy</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"You can send your location info to the police using SMS or mobile data automatically while you're calling 110, 120, 119, or 122. Read and agree to our &lt;a href=\"%1$s\">User Agreement&lt;/a> and &lt;a href=\"%2$s\">Privacy Policy&lt;/a> before using this feature."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">User Agreement</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Mises à jour automatiques du système</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Le système sélectionnera le meilleur moment pour télécharger et installer des mises à jour. Votre appareil sera redémarré automatiquement pour appliquer les changements.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Autoriser le système à sélectionner le meilleur moment pour télécharger et installer des mises à jour. Votre appareil sera redémarré automatiquement pour appliquer les changements.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">"Fond d'écran Carousel"</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance pour Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Politique de Confidentialité</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Obtenir des images organisées et des histoires sur votre Écran de verrouillage quotidiennement. %1$s et %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Contrat de Licence Utilisateur final</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Mettre à jour les applications automatiquement</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Mettre à jour les applications du système et des partenaires tierces via GetApps pour pouvoir utiliser leurs dernières fonctionnalités.
Vous pouvez désactiver les mises à jour automatiques dans GetApps > Paramètres > Mises à jour automatiques."</string>
    <string name="other_settings_location">Localisation</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Autoriser les applications et les sites Web à accéder à vos informations de localisation pour fournir des services basés sur la localisation</string>
    <string name="other_settings_quality_service">Autorisations système Daemon</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">"Le système Daemon est utilisé pour améliorer la stabilité et les performances du système. Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service a besoin d'autorisations pour accéder aux éléments et les sauvegarder dans le stockage de l'appareil."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Aidez à améliorer votre expérience en envoyant automatiquement les données de diagnostic, d'utilisation des appareils et des applications à Xiaomi. Cela contribuera à améliorer la durée de vie de la batterie, la stabilité du système et des applications, et plus.
Les données que vous enverrez contiendront des informations générales sur votre appareil et la façon dont vous l'utilisez (par exemple, le niveau de la batterie, l'activité du système et des applications, et les erreurs). Les données seront utilisées pour améliorer les appareils Xiaomi.
La désactivation de cette fonctionnalité n'affecte pas la capacité de votre appareil à envoyer les informations nécessaires aux services essentiels tels que les mises à jour du système et la sécurité.
Vous pouvez contrôler cette fonctionnalité dans Paramètres > Empreinte digitale, Données faciales et Verrouillage d'écran > Confidentialité > Utilisation et diagnostique."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">"Aidez à améliorer votre expérience en envoyant automatiquement des données d'utilisation de diagnostic, d'appareil et d'application à Xiaomi. Cela aidera à améliorer l'autonomie de la batterie, la stabilité du système et des applications, et plus encore."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">"Envoyer des données d'utilisation et de diagnostique"</string>
    <string name="other_settings_user_experience">"Programme d'expérience utilisateur"</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">"Aidez-nous à améliorer nos produits et services en partageant vos statistiques d'utilisation et vos analyses avec nous."</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Afficher les détails</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Accéder au calendrier</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder au calendrier ;"</string>
    <string name="permission_account">Accédez aux comptes sur votre appareil</string>
    <string name="permission_account_introduction">Pour vous connecter avec un compte Mi</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Pour accéder au stockage afin d'analyser et scanner les packs d'installation"</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Accéder au stockage</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Pour accéder et sauvegarder des sauvegardes sur votre appareil</string>
    <string name="permission_call_records">"Accéder à l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">"Pour permettre à vos autres appareils compatibles que vous connectez à cet appareil d'accéder à l'historique des appels. Cela ne se produira que lorsque vous aurez besoin de manière proactive d'utiliser l'historique des appels via un autre appareil. L'historique des appels et les contacts partagés par le système via Bluetooth ne seront mis en cache que localement sur vos appareils et partagés avec eux avec votre autorisation."</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Pour accéder à l'historique des appels afin d'afficher les éléments bloqués"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">"Pour accéder à l'état du téléphone, enregistrer des appels et mettre en pause des enregistrements lors d'appels entrants"</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">"Pour sauvegarder les données d'alarme"</string>
    <string name="permission_contact">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_contact_describe">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Pour vérifier votre identité.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">"Pour permettre à vos autres appareils compatibles que vous connectez à cet appareil d'accéder aux contacts. Cela ne se produira que lorsque vous activez Bluetooth ou modifiez vos contacts alors que Bluetooth est activé."</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">"Pour utiliser la fonction de contact d'urgence de l'écran d'accueil en mode simplifié et afficher les notifications de conversation ;"</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Pour afficher les informations de contact correspondantes des SMS et MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">"Pour fournir une fonctionnalité de liste noire et appeler des contacts d'urgence"</string>
    <string name="permission_device">"Accéder aux informations de l'appareil"</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">"Pour accéder aux informations sur l'appareil (par exemple, le nom de l'opérateur) ;"</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">"Pour accéder à l'état de l'appareil et le communiquer aux appareils portables ;"</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Pour envoyer et recevoir des SMS et MMS ;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">"Pour assurer la sécurité de l'environnement de connexion."</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Pour identifier les services associés à différents appareils</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Pour identifier différents appareils</string>
    <string name="permission_direct_call">Passer des appels</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Pour ajouter des éléments à la liste noire</string>
    <string name="permission_download_introduction">Pour mettre en cache des éléments téléchargés et les enregistrer sur votre appareil</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Pour pouvoir trouver des appareils à proximité, Mi Link doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">"Pour afficher les informations et les spécifications de l'appareil"</string>
    <string name="permission_imei_service">Pour accéder à IMEI afin de fournir des services associés à votre appareil</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Pour enregistrer des photos et des vidéos sur votre appareil</string>
    <string name="permission_location">Accéder aux informations de localisation:</string>
    <string name="permission_location_describe">Accéder à la localisation</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Pour accéder aux noms de réseaux Wi-Fi ;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder à votre position ;"</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">"Pour afficher les appareils Bluetooth disponibles à faible consommation d'énergie ;"</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Pour accéder à votre position afin de fournir des services de découverte et de connexion via Bluetooth ou Wi-Fi ;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Pour accéder à votre position exacte afin de fournir une variété de services basés sur la localisation.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Pour fournir des services basés sur la localisation</string>
    <string name="permission_log_introduction">Pour sauvegarder des journaux</string>
    <string name="permission_login_introduction">Pour vous connecter et gérer les comptes système</string>
    <string name="permission_make_a_call">Passer des appels</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Pour permettre aux applications rapides de passer des appels ;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">"Pour vérifier comment les applications utilisent les autorisations liées à la confidentialité lors de l'accès aux fichiers"</string>
    <string name="permission_message_introduction">Pour envoyer des messages à des contacts bloqués</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Pour accéder à l'IMEI afin d'identifier les périphériques"</string>
    <string name="permission_phone_network">"Pour accéder au type de réseau afin d'optimiser et d'ajuster les éléments téléchargeables"</string>
    <string name="permission_phone_service">"Accéder au numéro de téléphone, à l'IMEI et l'IMSI"</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Pour enregistrer des images dans la Galerie et les statuts de publication</string>
    <string name="permission_photo_video">Prendre des photos et enregistrer des vidéos:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Pour prendre des photos, enregistrer des vidéos et utiliser le flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Pour enregistrer, éditer et synchroniser des photos et des vidéos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Accéder à la liste des applications installées sur cet appareil</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">"Pour mettre à jour les applications téléchargées et confirmer les informations sur les applications utilisées par le programme d'installation du package;"</string>
    <string name="permission_read_call_records">"Éditer l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Pour ajouter des éléments à l'historique des appels et supprimer des appels bloqués"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Accéder aux contacts</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">"Accéder au stockage de l'appareil"</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Pour accéder aux fichiers source téléchargés et aux fichiers de configuration source ;</string>
    <string name="permission_read_message">Accéder aux SMS</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Pour accéder aux notes et aux pièces jointes</string>
    <string name="permission_read_send_message">Envoyer et recevoir des SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'envoyer et de recevoir des SMS ;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">"Pour envoyer et recevoir des SMS d'activation ;"</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Pour recevoir, visualiser et envoyer des SMS ;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Envoyer et recevoir des MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Pour recevoir, visualiser et envoyer des MMS ;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">"Accéder et modifier l'historique des appels"</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">"Pour afficher et modifier l'historique des appels."</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Accéder et modifier les contacts</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder et de modifier les contacts ;"</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Pour afficher et gérer les contacts ;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Accéder et enregistrer des éléments dans le stockage</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Pour emmagasiner, afficher, éditer, synchroniser, et télécharger vos photos et vidéos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">"Pour analyser et analyser les packages d'installation."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Pour enregistrer des fichiers sur votre appareil après avoir pris des photos ou des vidéos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">"Pour la mise en cache, l'accès et la gestion du contenu téléchargé."</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder, de mettre en cache et de modifier des fichiers ;"</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accédez aux fichiers et aux photos sur votre appareil et enregistrez-les</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Pour accéder, enregistrer et mettre en cache des éléments sur votre appareil</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">"Pour accéder et enregistrer des éléments dans le stockage de l'appareil ;"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">"Pour accéder aux éléments de l'écran d'accueil et les enregistrer ;"</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Pour accéder et enregistrer les enregistrements audio</string>
    <string name="permission_recording">"Enregistrer les appels et l'audio:"</string>
    <string name="permission_recording_introduction">"Pour l'enregistrement audio pendant l'enregistrement vidéo"</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">"Pour accéder aux enregistrements d'écran et les sauvegarder"</string>
    <string name="permission_send_message">Envoyer un SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">"Accéder à l'appareil photo"</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Pour prendre des photos, enregistrer des vidéos et utiliser le flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">"Pour déterminer s'il faut prendre en charge la fonction lampe de poche ;"</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder à l'appareil photo ;"</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Pour passer des appels vidéo.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Accéder au micro</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">"Pour l'enregistrement audio pendant l'enregistrement vidéo;"</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">"Pour afficher l'état de l'enregistrement."</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">"Pour permettre aux applications rapides d'accéder au microphone ;"</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">"Pour l'enregistrement audio"</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Pour effectuer une analyse antivirus et optimiser votre appareil</string>
    <string name="permission_write_device_store">"Enregistrer des éléments dans le stockage de l'appareil"</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Pour mettre en cache les fichiers de configuration source téléchargés.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Pour la connexion et la gestion des comptes système afin de fournir des services Xunlei</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">Après-midi</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">"(Incluant la politique de confidentialité et les conditions d'utilisation de POCO Launcher)"</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Politique de confidentialité du lanceur POCO</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Accord Utilisateur du Lanceur POCO</string>
    <string name="position_header">Partage des informations de localisation</string>
    <string name="position_subheading">Informations de localisation</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Carte SIM préférée pour les données</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Carte préférée pour les appels vocaux</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" copié dans le presse-papier.</string>
    <string name="privacy_content_one">"Les recommandations du Fond d'écran Carousel sont fournies par Taboola, notre fournisseur de contenu tiers de confiance. Pour fournir ce contenu, Taboola doit accéder et stocker des données non personnelles de votre appareil, y compris la langue de votre système et le type de navigateur. Vous pouvez découvrir comment Taboola utilise les données collectées dans la &lt;a href =%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a> et le &lt;a href =%2$s>Accord Utilisateur&lt;/a> de Taboola. Lisez et acceptez les termes et conditions fournis dans ces documents avant de continuer. Si vous n'êtes pas d'accord, les services de Fond d'écran Carousel seront désactivés."</string>
    <string name="privacy_policy">Politique de confidentialité</string>
    <string name="privacy_provision_more">En savoir plus sur la protection de la vie privée</string>
    <string name="privacy_provision_summary">"La protection de la vie privée est l'engagement derrière la conception de nos produits"</string>
    <string name="privacy_provision_text">"Nous nous engageons à respecter et à protéger votre vie privée. Privilégiant la recherche et le développement dans le domaine de la sécurité de l'information, Xiaomi travaille constamment à l'amélioration des méthodes, des pratiques et des solutions techniques qui protègent vos données. Nous partageons également nos dernières réalisations avec nos partenaires afin de garantir votre confidentialité à tous les niveaux."</string>
    <string name="privacy_provision_title">Confidentialité</string>
    <string name="privacy_refuse">Refuser</string>
    <string name="privacy_title">Conditions et Politique de Confidentialité</string>
    <string name="prompt_fingerprint">"La protection avancée des données est activée pour votre compte. Définissez un verrouillage d'écran pour cet appareil."</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité en vigueur.</string>
    <string name="provision_back">Retour</string>
    <string name="provision_complete_text">Continuer</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Afficher la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a > du clavier sélectionné.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Politique de confidentialité</string>
    <string name="provision_next">Suivant</string>
    <string name="provision_skip_underline">Ignorer</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Recommandée</string>
    <string name="recorder_introduction">"Vous pouvez utiliser cette application pour enregistrer de l'audio et sauvegarder des enregistrements sur the cloud."</string>
    <string name="refuse_cookie">Refuser les cookies</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir des services de base, vous devez vous connecter à internet et accorder les autorisations suivantes pour nous permettre de collecter vos informations personnelles:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Pour pouvoir fournir des services de base, les autorisations suivantes sont requises :</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Pour nous permettre de vous fournir ce service, vous devez accorder les autorisations suivantes afin que nous puissions collecter vos informations personnelles :</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Pour pouvoir fonctionner normalement, ce service doit se connecter à Internet et nécessite les autorisations suivantes :</string>
    <string name="require_telephone_imei">Lire IMEI et IMSI</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Pour accéder à IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Accéder à la localisation</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">"Pour accéder à des services d'optimisation de réseau basés sur la localisation et de localisation approximative"</string>
    <string name="require_telephone_statement">Afin de fournir des services de base, les autorisations suivantes sont requises :</string>
    <string name="sample_text_summary">"Xiaomi conçoit sans cesse des produits étonnants à des prix honnêtes pour permettre à tout un chacun, à travers le monde, de profiter d'une vie meilleure grâce à des technologies innovantes."</string>
    <string name="sample_text_title">Texte échantillon :</string>
    <string name="saturday">Samedi</string>
    <string name="saturday_short">Sam</string>
    <string name="saturday_shortest">Sam</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Cette application vous permet d'enregistrer ce qui se passe sur votre écran."</string>
    <string name="search_menu_title">Rechercher</string>
    <string name="security_introduction">Vous pouvez utiliser cette application pour nettoyer la corbeille de votre appareil, rechercher et neutraliser les virus, optimiser les performances de jeu, économiser la batterie, gérer les applications, les autorisations, etc.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Pour vous connecter et gérer les comptes système</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Vous pouvez toujours sélectionner une nouvelle police dans Thèmes</string>
    <string name="send">Envoyer</string>
    <string name="service_agreement">"J'ai lu et accepté les conditions générales d'utilisation."</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Accord Utilisateur des services réseau Xunlei</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Lisez et acceptez la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité de Mi Link&lt;/a > avant de continuer.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Services de communication Internet Xiaomi</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Lisez et acceptez la &lt;a href=%1$s>Déclaration de confidentialité des services de localisation&lt;/a > avant de continuer.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Compte Mi</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contacts et téléphone</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Installateur de paquet</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Sauvegardes</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Calculatrice</string>
    <string name="service_name_camera">Appareil photo</string>
    <string name="service_name_carrier">"Déclaration sur les services de l'opérateur"</string>
    <string name="service_name_clock">Horloge</string>
    <string name="service_name_compass">Boussole</string>
    <string name="service_name_content_center">Centre de contenu</string>
    <string name="service_name_download">Téléchargements</string>
    <string name="service_name_fast_application">"Cadre d'applications rapides"</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in de jeux</string>
    <string name="service_name_google_service">Déclaration sur les services Google</string>
    <string name="service_name_ims">Service IMS</string>
    <string name="service_name_location">Services de localisation</string>
    <string name="service_name_lockscreen">"Fond d'écran Carousel"</string>
    <string name="service_name_message">Messagerie</string>
    <string name="service_name_note">Notes</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Magnétophone</string>
    <string name="service_name_screen_recording">"Enregistreur d'écran"</string>
    <string name="service_name_security">Sécurité</string>
    <string name="service_name_service_framework">Cadre des services Mi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">"Plug-in de service d'écran d'accueil"</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lire et accepter notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Politique de confidentialité de Xunlei</string>
    <string name="service_policy_download">"&lt;Data>Lire et accepter la &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité Xunlei&lt;/a > et l' &lt;a href=%1$s>Accord Utilisateur des services réseau Xunlei&lt;/a >avant de continuer.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_privacy_index">Politique de Confidentialité</string>
    <string name="service_security_over_r">"&lt;Data>Lisez et acceptez notre &lt;a href=%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>Conformément aux normes Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>, une autorisation sera retirée dans un délai défini (environ &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) après l'arrêt de l'application correspondante. Si vous ouvrez l'application pendant cette courte période, l'autorisation sera alors retirée.&lt;/Data>"</string>
    <string name="service_sim_activation">Activation de la carte SIM</string>
    <string name="servicestate_title">Déclaration sur les services de base</string>
    <string name="setting_locale">Définition de la région…</string>
    <string name="shut_down">Éteindre</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Vérification de votre carte SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"Impossible de trouver une carte SIM. Assurez-vous que la carte SIM est correctement installée et que vous disposez d'un crédit suffisant."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Autoriser la connexion aux réseaux de données mobiles ? Si vous le faites, la carte SIM que vous insérez sera utilisée pour se connecter aux réseaux de données mobiles.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Vérification de votre carte SIM…</string>
    <string name="sim_card_detection">Insérez une carte SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">"Pour insérez la carte SIM, veuillez consulter le manuel fourni avec l'appareil."</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Insérez une carte SIM avant de continuer. Les fonctionnalités de recherche d'appareil et de synchronisation ne seront pas entièrement disponibles si vous créez un compte sans carte SIM. Cet appareil prend en charge eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Appuyez pour activer eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"La carte SIM n'arrive pas à se connecter au réseau"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Activer eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Non activé</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continuer</string>
    <string name="sim_redetection">Vérifier à nouveau</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Votre carte SIM n'a pas pu se connecter à un opérateur téléphonique valide. Assurez-vous d'avoir suffisamment de fonds sur votre balance et réessayez de vous reconnecter."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assurez-vous de savoir utiliser les gestes en plein écran avant de sélectionner cette option.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annuler</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK </string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gestes en plein écran</string>
    <string name="skip_underline">Ignorer cette étape</string>
    <string name="start_up_slogan">Seulement vôtre</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Apprendre les gestes de navigation</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Non défini</string>
    <string name="sunday">Dimanche</string>
    <string name="sunday_short">Dim</string>
    <string name="sunday_shortest">Dim</string>
    <string name="system_navigation_mode">Mode système de navigation</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">"Le plug-in de service d'écran d'accueil vous fournit des fonctionnalités de base telles que l'écran d'accueil, l'interface utilisateur du système et des captures d'écran."</string>
    <string name="term_condition_detail">"Obtenez quotidiennement des images époustouflantes et des histoires passionnantes sur votre écran de verrouillage. Cette fonctionnalité n'utilisera pas vos données à des fins de personnalisation sans votre consentement. Lisez et acceptez la &lt;a href =%1$s>Politique de confidentialité&lt;/a> et le &lt;a href =%2$s>Accord Utilisateur&lt;/a> du fournisseur de contenu tiers avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_and_statement_title">"Conditions d'utilisation"</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">"Conditions générales d'utilisation"</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">"Gestionnaires d'autorisations"</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">Assistant IA</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">"Coffre d'applications"</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Service de sauvegarde</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fournisseur de localisation fusionné</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Services de communication Internet Xiaomi</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">"Localiser l'appareil"</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Jeux</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">"Écran d'accueil"</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">Visionneuse HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Vue paysage</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Compte Mi</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">Paramètres OS AI</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Installateur de paquet</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Fenêtres parallèles</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Phrases fréquentes</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Détecteur de puissance</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batterie et performance</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Applications rapides</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">"Application d'élément sécurisé"</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">"Service d'activation de carte SIM"</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Services intélligents</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistiques</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">"Service d'auto-inscription"</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Service de traduction</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Service de mise à jour du système (vérifie les mises à jour en ligne et notifie des nouvelles versions)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">"Avant d'utiliser le système vous devez lire et accepter notre Accord Utilisateur et notre Politique de confidentialité. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables. Lorsque votre appareil est activé, les services suivants se connectent au réseau et accédez à votre position :"</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">"Avant d'utiliser le système, vous devez lire et accepter notre &lt;a href=\"%1$s\">Accord Utilisateur&lt;/a> et &lt;a href=\"%2$s\">Politique de confidentialité&lt;/a>. Nous protégerons vos informations personnelles conformément aux lois, réglementations et politiques de confidentialité applicables."</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Lorsque votre appareil est activé, les services suivants se connectent au réseau :</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">"Fond d'écran"</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Vous devez accepter la politique de confidentialité de Facemoji avant d'utiliser cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Vous devez accepter la Politique de confidentialité de Kika en utilisant cette fonctionnalité."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Vous devez accepter la Politique de Confidentialité de Mint Keyboard avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play services</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Cartes intelligentes</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Cadre de service Xiaomi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Politique de confidentialité de Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Politique de confidentialité de Kika</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Anniversaire de la Levée de la Loi Martiale</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Journée Anti-agression</string>
    <string name="the_arbor_day">"Journée de l'Arbre"</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Journée des Forces Armées</string>
    <string name="the_armys_day">Jour PLA</string>
    <string name="the_childrens_day">La journée des enfants</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Journée de la Jeunesse</string>
    <string name="the_christmas_day">Noël</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Double Neuvième Festival</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Festival des bateaux dragon</string>
    <string name="the_easter_day">Pâques</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Veille du nouvel an chinois</string>
    <string name="the_fifth_day">Cinquième jour du nouvel an chinois</string>
    <string name="the_fools_day">"Poisson d'avril"</string>
    <string name="the_forth_day">Quatrième jour du nouvel an chinois</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">"Journée d'établissement de la RAS de Hong Kong"</string>
    <string name="the_international_womens_day">Journée des Femmes</string>
    <string name="the_laba_festival">Festival Laba</string>
    <string name="the_labour_day">Fête du Travail</string>
    <string name="the_lantern_festival">Festival des Lanternes</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Festival de la Mi-Automne</string>
    <string name="the_national_day">Fête Nationale</string>
    <string name="the_national_father_day">"L'anniversaire de Sun Yat-Sen"</string>
    <string name="the_new_years_day">Nouvel an</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Festival Qixi</string>
    <string name="the_partys_day">Jour du CPC</string>
    <string name="the_peace_day">Jour du Souvenir</string>
    <string name="the_retrocession_day">Jour de Rétrocession</string>
    <string name="the_second_day">Deuxième jour du Nouvel an chinois</string>
    <string name="the_seventh_day">Septième jour du Nouvel an chinois</string>
    <string name="the_sixth_day">Sixième jour du Nouvel an chinois</string>
    <string name="the_spirit_festival">Festival fantôme</string>
    <string name="the_spring_festival">Nouvel An Chinois</string>
    <string name="the_teachers_day">Le Jour des Professeurs</string>
    <string name="the_third_day">Troisième jour du Nouvel an chinois</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">La Journée des Enfants</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Journée de la Jeunesse</string>
    <string name="the_united_nations_day">Journée des Nations Unies</string>
    <string name="the_valentines_day">La Saint-Valentin</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">"Fête des Lanternes d'Eau"</string>
    <string name="thursday">Jeudi</string>
    <string name="thursday_short">Jeu</string>
    <string name="thursday_shortest">Jeu</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">"Régler l'heure"</string>
    <string name="time_picker_label_hour">H</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">"Définir l'écran de verrouillage"</string>
    <string name="title_set_fingerprint">"Verrouillage d'écran"</string>
    <string name="today">"Aujourd'hui"</string>
    <string name="tomorrow">Demain</string>
    <string name="tuesday">Mardi</string>
    <string name="tuesday_short">Mar</string>
    <string name="tuesday_shortest">Mar</string>
    <string name="user_agreement">Accord Utilisateur</string>
    <string name="v7_preference_off">DÉSACTIVÉ</string>
    <string name="v7_preference_on">ACTIVÉ</string>
    <string name="voice_assist_desp">Dites \"IA Mi\" à votre téléphone. IA Mi reconnaîtra votre voix et sera en mesure de contrôler votre appareil.</string>
    <string name="voice_assist_title">Allumer avec la voix</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Accepter</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Refuser</string>
    <string name="wc_dialog_summary">"Fond d'écran Carousel offre de superbes images et des histoires passionnantes sur votre écran de verrouillage tous les jours."</string>
    <string name="wc_dialog_title">Écran de vérrouillage repensé</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Essayer</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Non merci</string>
    <string name="wc_double_check_summary">"Vous pouvez activer le Fond d'écran Carousel pour voir si cela fonctionne pour vous. N'oubliez pas que vous pouvez toujours activer et désactiver le carrousel de papier peint dans les paramètres."</string>
    <string name="wc_double_check_title">"Essayer le Fond d'écran Carousel"</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Lisez et acceptez la &lt;a href=\"%1$s\">Politique de confidentialité&lt;/a> et &lt;a href=\"%2$s\">L'accord Utilisateur&lt;/a> du fournisseur de contenu tiers avant d'utiliser cette fonction."</string>
    <string name="wednesday">Mercredi</string>
    <string name="wednesday_short">Mer</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mer</string>
    <string name="welcome">Bienvenue</string>
    <string name="withdraw_consent">Si vous acceptez votre consentement, les services de Wallpaper Carousel seront désactivés.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Hier</string>
    <string name="zone_picker_title">Choisir un fuseau horaire</string>
</resources>
