<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Componentes de seguridad del sistema</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Responder</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Rechazar</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Colgar</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Llamada entrante</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Llamada en curso</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filtrando una llamada entrante</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s tiene problemas con los servicios de Google Play. Vuelve a intentarlo.</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">kB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Esta aplicación muestra anuncios de forma inapropiada y agota la batería o abusa de los recursos del sistema.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Esta aplicación podría ejecutar código de forma remota, exponiéndole a usted y a su dispositivo a riesgos de seguridad.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Esta aplicación contiene riesgos de seguridad y agota la batería o abusa de los recursos del sistema.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">Esta aplicación podría alterar los atributos del dispositivo o ejecutar código malicioso que ponga en peligro su privacidad.</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">Esta aplicación podría modificar las propiedades o el comportamiento de su dispositivo mediante hackeo y afectar a la seguridad del dispositivo.</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Esta aplicación podría monitorear o recopilar sus datos privados.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Esta aplicación podría ocultarse y permanecer en el sistema durante más tiempo del que cree, poniendo en peligro la seguridad de los datos.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Esta aplicación podría robar sus datos privados.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Esta aplicación rastrea y podría filtrar o revelar sus datos privados.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Esta aplicación podría estar utilizando troyanos y ejecutará código malicioso cuando se cumplan ciertas condiciones.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">Esta aplicación es un virus que podría poner en peligro su dispositivo y cualquier dato que contenga.</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">Esta aplicación podría contener virus y propagarlos a otros dispositivos.</string>
</resources>
