<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Komponen keamanan sistem</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Jawab</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Tolak</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Tutup</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Panggilan masuk</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Panggilan sedang berlangsung</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Menyaring panggilan masuk</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s mengalami masalah dengan layanan Google Play. Coba lagi.</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Apl ini menampilkan iklan dengan cara yang tidak pantas dan menguras baterai atau menyalahgunakan sumber daya sistem.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Apl ini mungkin mengeksekusi kode dari jarak jauh, sehingga membuat Anda dan perangkat Anda terkena risiko keamanan.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Apl ini mengandung risiko keamanan dan menguras baterai atau menyalahgunakan sumber daya sistem.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">Apl ini dapat merusak atribut perangkat atau mengeksekusi kode berbahaya yang membahayakan privasi Anda.</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">Apl ini dapat mengubah properti atau perilaku perangkat Anda melalui peretasan dan memengaruhi keamanan perangkat.</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Apl ini mungkin memantau atau mengumpulkan data pribadi Anda.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Apl ini mungkin bersembunyi dan tetap berada di sistem lebih lama dari yang Anda sadari, sehingga membahayakan keamanan data.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Apl ini mungkin mencuri data pribadi Anda.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Apl ini melacak dan mungkin membocorkan atau mengungkapkan data pribadi Anda.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Apl ini mungkin menggunakan perangkat lunak Troya horse dan akan mengeksekusi kode berbahaya ketika kondisi tertentu terpenuhi.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">Apl ini adalah virus yang dapat membahayakan perangkat Anda dan data apa pun di dalamnya.</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">Apl ini mungkin mengandung virus dan menyebarkannya ke perangkat lain.</string>
</resources>
