<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Composants du système de sécurité</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Répondre</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Vidéo</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Refuser</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Raccrocher</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Appel entrant</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Appel en cours</string>
    <string name="call_notification_screening_text">"Filtrage d'un appel entrant"</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">"L'application %1$s rencontre des problèmes avec les services Google Play. Veuillez réessayer."</string>
    <string name="size_byte">o</string>
    <string name="size_giga_byte">Go</string>
    <string name="size_kilo_byte">ko</string>
    <string name="size_mega_byte">Mo</string>
    <string name="size_peta_byte">Po</string>
    <string name="size_suffix">%1$s %2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">To</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Cette application affiche des publicités de manière inappropriée et épuise la batterie ou abuse des ressources du système.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Cette application peut exécuter du code à distance, vous exposant ainsi que votre appareil à des risques de sécurité.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Cette application contient des risques de sécurité et vide la batterie ou abuse des ressources du système.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">"Cette application peut altérer les attributs de l'appareil ou exécuter un code malveillant qui met en danger votre vie privée."</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">"Cette application peut modifier les propriétés ou le comportement de votre appareil via le piratage et affecter la sécurité de l'appareil."</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Cette application peut surveiller ou collecter vos données privées.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Cette application peut se cacher et rester dans le système plus longtemps que vous ne le pensez, mettant en danger la sécurité des données.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Cette application peut voler vos données privées.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Cette application suit et peut divulguer ou divulguer vos données privées.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Cette application peut utiliser un logiciel cheval de Troie et exécutera un code malveillant lorsque certaines conditions sont remplies.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">"Cette application est un virus qui peut mettre en danger votre appareil et toutes les données qu'il contient."</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">"Cette application peut contenir des virus et les propager à d'autres appareils."</string>
</resources>
