<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DesMi">Xiaomi</string>
    <string name="Mi">Xiaomi</string>
    <string name="app_name">Systemsicherheitskomponenten</string>
    <string name="call_notification_answer_action">Annehmen</string>
    <string name="call_notification_answer_video_action">Video</string>
    <string name="call_notification_decline_action">Ablehnen</string>
    <string name="call_notification_hang_up_action">Auflegen</string>
    <string name="call_notification_incoming_text">Eingehender Anruf</string>
    <string name="call_notification_ongoing_text">Aktueller Anruf</string>
    <string name="call_notification_screening_text">Filter für eingehenden Anruf</string>
    <string name="common_google_play_services_unknown_issue">%1$s hat Probleme mit Google Play-Diensten. Bitte versuche es noch einmal.</string>
    <string name="size_byte">B</string>
    <string name="size_giga_byte">GB</string>
    <string name="size_kilo_byte">KB</string>
    <string name="size_mega_byte">MB</string>
    <string name="size_peta_byte">PB</string>
    <string name="size_suffix">%1$s%2$s</string>
    <string name="size_tera_byte">TB</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="threat_type_adware_desc">Diese App zeigt Werbung auf unangebrachte Weise an oder missbraucht Systemressourcen.</string>
    <string name="threat_type_backdoor_desc">Diese App könnte aus der Ferne Code ausführen, was Sicherheitsrisiken für dein Gerät und dich bedeuten kann.</string>
    <string name="threat_type_default_desc">Diese App hat Sicherheitsrisiken und entleert den Akku oder missbraucht Systemressourcen.</string>
    <string name="threat_type_exploit_desc">Diese App könnte deine Geräteeigenschaften manipulieren oder bösartigen Code ausführen, der deine Privatsphäre gefährdet.</string>
    <string name="threat_type_hacktool_desc">Diese App könnte die Eigenschaften oder das Verhalten Ihres Gerätes durch Hacken beeinflussen und Einfluss auf die Gerätesicherheit haben.</string>
    <string name="threat_type_monitoring_desc">Diese App könnte deine privaten Daten überwachen oder sammeln.</string>
    <string name="threat_type_rootkit_desc">Diese App könnte sich im System verstecken und dort länger verbleiben, als dir bekannt ist, was die Sicherheit deiner Daten gefährdet.</string>
    <string name="threat_type_spyware_desc">Diese App könnte deine privaten Daten stehlen.</string>
    <string name="threat_type_trackware_desc">Diese App verfolgt deine privaten Daten und könnte diese bekannt machen oder veröffentlichen.</string>
    <string name="threat_type_trojan_desc">Diese App könnte Trojaner-Software verwenden und bösartigen Code ausführen, wenn bestimmte Bedingungen erfüllt sind.</string>
    <string name="threat_type_virus_desc">Diese App ist ein Virus, das dein Gerät und darauf gespeicherte Daten gefährden könnte.</string>
    <string name="threat_type_worm_desc">Diese App könnte Viren enthalten und diese auf andere Geräte verbreiten.</string>
</resources>
