<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Zur Startseite</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Nach oben</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Weitere Optionen</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Fertig</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Alle anzeigen</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">App auswählen</string>
    <string name="abc_capital_off">AUS</string>
    <string name="abc_capital_on">AN</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Strg +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Löschen</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Eingabetaste</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Funktionstaste +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta-Taste +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Umschalttaste +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Leertaste</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym-Taste +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menütaste +</string>
    <string name="abc_search_hint">Suchen…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Suchanfrage löschen</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Suchanfrage</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Suche</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Anfrage senden</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sprachsuche</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Teilen mit</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Mit %s teilen</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Minimieren</string>
    <string name="access_non_personal_data">Wenn du die Zustimmung zum Zugriff auf nicht personenbezogene Daten von deinem Gerät und deren Verwendung zurückziehst, werden die Hintergrundbild-Karussell-Dienste deaktiviert und alle gesammelten Daten werden innerhalb des Zeitraums gelöscht, der in den anwendbaren Gesetzen und Vorschriften spezifiziert ist.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Bedienungshilfen aktiviert.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Zurück</string>
    <string name="activate_esim_tips">Aktivieren fehlgeschlagen. Erneut versuchen.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivieren…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Du kannst diese App verwenden, um Anrufe zu tätigen, den Anrufverlauf einzusehen und Kontakte zu verwalten.</string>
    <string name="after_sales_support">After-sales support</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">This service allows you to get support and assistance regarding your purchased devices.</string>
    <string name="afternoon">Nachmittag</string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>
    <string name="agree_and_next">Zustimmen</string>
    <string name="agree_cookie">Cookies akzeptieren</string>
    <string name="agree_terms">Ich habe die Nutzungsvereinbarung und Datenschutzerklärung gelesen und stimme diesen zu.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Ich habe die Facemoji-Datenschutzerklärung gelesen und akzeptiert.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Ich habe die Kika-Datenschutzerklärung gelesen und akzeptiert.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Zusätzlich werden die folgenden Diensten sich mit dem Netzwerk verbinden und auf deinen Standort zugreifen: "</string>
    <string name="ai_button_desc">Mit der AI-Taste können Sie Mi AI auslösen und Mi AI-Verknüpfungen verwenden.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Doppelt drücken</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Doppelt auf die AI-Taste drücken, um benutzerdefinierte Aufgaben zu erledigen</string>
    <string name="ai_button_long_press">Drücken und halten</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Halte die AI-Taste gedrückt, um mit Mi AI zu sprechen</string>
    <string name="ai_button_single_press">Drücken</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Drücke die AI-Taste, um die Mi AI Verknüpfung anzuzeigen</string>
    <string name="ai_button_title">AI-Taste</string>
    <string name="album_introduction">Du kannst diese App verwenden, um Fotos und Videos zu verwalten, zu bearbeiten und zu verschönern.</string>
    <string name="am">morgens</string>
    <string name="app_battery_usage">"For checking individual apps' battery usage"</string>
    <string name="app_name">Provision</string>
    <string name="application_package_introduction">Package Installer wird zur Installation von Drittanbieter-Apps verwenden, einschließlich eines Scans vor der Installation und Empfehlungsdienste nach der App-Installation.</string>
    <string name="application_permissions">Appberechtigungen</string>
    <string name="authority_introduction">权限管理服务是您对应用进行权限管理的基础服务。</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="backup_introduction">Du kannst diese App nutzen, um Elemente auf deinem Gerät zu sichern und wiederherzustellen.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth wird vom System für drahtlose Kommunikation verwendet. Um normal funktionieren zu können, benötigt Bluetooth die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Bei der Ersteinrichtung kannst du deine grundlegenden Einstellungen für dieses Gerät festlegen. Um das Gerät erfolgreich einzurichten, verwenden die Bluetooth-Systemdienste die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="boot_video_replay">Erneut wiedergeben</string>
    <string name="boot_video_skip">Überspringen</string>
    <string name="calculator_introduction">Du kannst diese App dazu verwenden, um Berechnungen vorzunehmen, Einheiten bzw. Währungen umzurechnen und um deine Hypothekenrückzahlungen abzuschätzen.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Du kannst diese App verwenden, um Fotos und Videos zu machen.</string>
    <string name="camera_introduction">Du kannst die Kamera dazu verwenden, um Fotos und Videos aufzunehmen.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Wenn Sie auf Bilder und Geschichten im Hintergrundbild-Karussell tippen, werden deren Vollversionen in Ihrem Browser geöffnet. Unser vertrauenswürdiger Drittanbieter von Inhalten kann Ihnen dann zusätzliche Inhalte und Anzeigen empfehlen, die auf Ihre Interessen zugeschnitten sind. Wenn Sie zustimmen, diese Funktion zu aktivieren, werden Cookies in Ihrem Browser gespeichert, wie in dieser &lt;a href=\"%1$s\">Cookie-Richtlinie&lt;/a> beschrieben. Wenn Sie Cookies ablehnen, funktioniert Hintergrundbild-Karussell weiterhin, aber die Inhalte und Empfehlungen sind möglicherweise nicht mehr für Sie relevant. Sie können Ihre Präferenzen jederzeit in den Einstellungen ändern.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Cookies ermöglichen es uns, Ihr Erlebnis auf dem Sperrbildschirm zu personalisieren.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Personalisierte Inhalte und Cookies</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Lesen Sie die &lt;a href=\"%1$s\">Datenschutzerklärung&lt;/a> und die &lt;a href=\"%2$s\">Nutzervereinbarung&lt;/a> unseres vertrauenswürdigen Drittanbieters und stimmen Sie ihnen zu, bevor Sie Hintergrundbild-Karussell verwenden.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Richten Sie Ihren Sperrbildschirm ein.</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Hintergrundbild-Karussell zeigt Ihnen jedes Mal neue Geschichten, wenn Sie Ihr Gerät entsperren.</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Zur Bereitstellung besserer Dienste können Prozesse, die auf deinem Gerät laufen (einschließlich SystemHelper, RegService und Carrier Services), regelmäßig Informationen zu deinem Gerät und deiner SIM-Karte (einschließlich IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC-Adresse, Systemversion, Androidversion, Gerätemodell und grundlegende Hardwarespezifikationen) sowie ungefähre Standortinformationen (einschließlich Region, Koordinaten, Bereichskennung und Basisstations-ID) über WLAN, mobile Datennetze oder kostenlose SMS an den Betreiber senden. Der Betreiber verspricht, relevante Informationen nur zu analysieren, um die Qualität der Dienste zu verbessern oder um maßgeschneiderte Dienste oder Technologien bereitzustellen, und wird relevante Daten in keinster Weise Dritten gegenüber so zu offenbaren, dass dadurch eine eine persönliche Identifizierung möglich wäre. Die spezifische Betreiberverpflichtung ist dabei vorrangig. Wende dich bezüglich der Nutzungskosten dieses Dienstes an deinen Betreiber.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Um die Qualität der dir zur Verfügung gestellten Dienste zu verbessern, können die auf diesem Gerät laufenden Programme (einschließlich SystemHelper, RegService und Carrier-Dienste) die Informationen über dieses Gerät oder deine SIM-Karte (einschließlich IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC-Adresse, Systemversion, Androidversion, Gerätemodell, grundlegende Hardwarekonfiguration und Telefonnummer) sowie deinen ungefähren Standort (einschließlich Region, Koordinaten, Nachbarschaftskennung und Basisstations-ID) über WLAN, mobile Netzwerke oder SMS an deinen Netzbetreiber senden. Beim Tätigen von Anrufen stellt DCService eine Verbindung zum Netz her. Die Mobilfunkanbieter garantieren, dass diese Informationen nur für Analysen, die Verbesserung der Servicequalität oder die Bereitstellung von maßgeschneiderten Diensten oder Technologien verwendet werden und niemals in einer Weise an Dritte weitergegeben werden, die es ermöglichen würde, dich persönlich zu identifizieren. Einzelheiten findest du in der entsprechenden Erklärung deines Anbieters. Du kannst dich über alle damit verbundenen Gebühren direkt bei deinem Anbieter erkundigen.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data>By turning on this feature, you're agreeing to the &lt;a href=%1$s>Mi Smart Hub Privacy Policy&lt;/a >.&lt;/Data>"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>Du kannst Xiaomi-Interkonnektivität verwenden, um Daten zwischen Geräten zu kontrollieren und zu übertragen. Stimme der &lt;a href=%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a > von Xiaomi-Interkonnektivität, bevor du seine Funktionen verwendest. Diese App muss mit dem Internet verbunden sien und benötigt die folgenden Berechtigungen:</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Löschen</string>
    <string name="clock_introduction">Sie können diese App verwenden, um die Zeit zu sehen, den Timer, die Weltzeituhr und Stoppuhr zu nutzen, sowie den Wecker einzustellen und vieles mehr.</string>
    <string name="close">Schließen</string>
    <string name="close_location_service_setting">Du kannst auf Wunsch den Standortzugriff für individuelle Apps in Sicherheit unter Einstellungen > Datenschutz > Berechtigungen verwalten oder einschränken ausschalten</string>
    <string name="cm_terms_content">Um die für dich erbrachten Dienstleistungen zu verbessern, kann der Mobilfunkbetreiber deiner Wahl, deine personenbezogenen Daten und die Informationen über dieses Gerät über WLAN-Netzwerke oder mobile Datenverbindungen auf seine Server hochladen. Diese Informationen werden nur für statistische Zwecke verwendet, um die Qualität der Dienste zu verbessern und personalisiertere Inhalte bereitzustellen. Diese Informationen werden nicht verwendet, um dich persönlich zu identifizieren und nicht an Dritte weitergegeben.</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobilfunkbetreibervereinbarung</string>
    <string name="compass_introduction">Du kannst diese App zur Navigation sowie zur Ansicht von Koordinaten, dem atmospärischen Druck und Höhenangaben verwenden.</string>
    <string name="congratulation_label">Du kannst jetzt loslegen!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Einen Moment…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">System vorbereiten…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Nach oben wischen, um das System zu öffnen</string>
    <string name="congratulation_title">Einrichtung abgeschlossen</string>
    <string name="content_description_complete">Fertig</string>
    <string name="content_description_start">Start</string>
    <string name="content_introduction">Das Content-Center stellt Inhalte und Dienste aus vielzähligen Kanälen zusammen. Hier kannst du Artikel lesen, dir Videos anschauen, täglich neu vorgestellte Dinge kennenlernen und Content-Empfehlungen erhalten.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Mit 2 Fingern gedrückt halten, um Bedienungshilfen zu aktivieren.</string>
    <string name="cookies_content_one">Wenn du in Hintergrundbild-Karussell auf die Bilder und Geschichten tippst, werden wir ihre vollen Versionen in deinem Browser öffnen. Taboola, unser vertrauenswürdiger Drittanbieter von Inhalten, kann dann zusätzliche Inhalte und Werbung empfehlen, die auf deine Interessen zugeschnitten sind. Wenn du zustimmst, diese Funktion zu aktivieren, wird Taboola über den Browser Cookies auf deinem Gerät platzieren, wie es in den &lt;a href =%1$s>Cookie-Richtlinien&lt;/a> von Taboola beschrieben wird. Wenn du die Verwendung von Cookies ablehnst, werden Hintergrundbild-Karussell-Elemente weiterhin auf deinem Sperrbildschirm erscheinen und vollständige Geschichten werden in deinem Browser geöffnet,, aber es werden keine zusätzlichen Empfehlungen für dich ausgewählt. Du kannst deine Präferenzen jederzeit in den Einstellungen ändern.</string>
    <string name="cookies_content_two">Entscheide, ob du möchtest, dass unsere vertrauenswürdigen Drittanbieter von Inhalten Cookies verwenden, um Inhalte-Empfehlungen und Werbung basierend auf deinen Interessen zu personalisieren.</string>
    <string name="cookies_title">Personalisierte Inhalte und Cookies</string>
    <string name="copy">Kopieren</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Wenn du gerade nicht mit dem WLAN verbunden bist, wird dein Gerät mobile Daten verwenden. Dies kann zusätzliche Gebühren deines Mobilfunkanbieters verursachen.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Traditioneller chinesischer Kalender</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Datum und Uhrzeit festlegen</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Verwende deinen Fingerabdruck um dein Gerät zu entsperren, Mi Pay Transaktionen zu bestätigen oder dich in Apps und Diensten anzumelden.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Verwende deinen Fingerabdruck um dein Gerät zu entsperren oder dich in Apps und Diensten anzumelden.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Dieser Dienst ermöglicht es dir, Geräteinformationen anzuzeigen, dein Gerät mit Netzwerken zu verbinden und seine Funktionen einzurichten.</string>
    <string name="diagnose_report">Diagnosedaten zur Standortbestimmung und Analyse von Systemproblemen sowie zur Verbesserung der Nutzererfahrung senden. Solche Daten umfassen eventuell persönliche Angaben (z. B. IP-Adresse, Standort etc.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diesen Dienst nicht benutzen können.</string>
    <string name="disagree">Abbruch</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diese Anwendung nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, diese App nicht zu benutzen oder die Berechtigungen in den Einstellungen zu begrenzen.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Falls du solche Berechtigungen nicht gewährst, kannst du diese App nicht verwenden. Du kannst in solchen Fällen auswählen, die Berechtigungen in den Einstellungen zu beschränken und diese Funktion auszuschalten.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Wenn du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmst, wirst du diese App nicht verwenden können.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diese App nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, diese App nicht zu verwenden.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du dieses Produkt nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, dieses Produkt nicht zu verwenden.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diesen Dienst nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, diesen Dienst nicht zu verwenden.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diese Anwendung nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, dich abzumelden oder die Berechtigungen in den Einstellungen zu begrenzen.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Wenn du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmst, wirst du diese App nicht verwenden können. Du kannst diesen Dienst jederzeit in Einstellungen Bluetooth Bluetooth > Weitere Einstellungen > Mi Link ein- oder ausschalten.</string>
    <string name="disagreement_function">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diese Funktion nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, diese Funktion nicht zu verwenden.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diesen Dienst nicht benutzen können.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Wenn du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmst, wirst du keine Standortdienste nutzen können. Du kannst Standortdienste jederzeit in den Einstellungen > Datenschutz ein- oder ausschalten.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Wenn du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmst, wirst du Mi Account-Dienste nicht nutzen können. Du kannst Mi Account-Dienste unter Einstellungen > Mi Account jederzeit ein- oder ausschalten.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Wenn du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmst, wirst du diese App nicht verwenden können.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">Wenn du nicht zustimmst, diese Berechtigungen zu gewähren, kann dieser Dienst nicht normal funktionieren.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">Wenn du diese Berechtigungen nicht gewährst, kann dieser Dienst nicht normal funktionieren.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Wenn du diese Berechtigungen nicht erteilen möchtest, kannst du Bluetooth nicht verwenden. Du kannst Bluetooth ein- und ausschalten und Bluetooth-Geräte unter Einstellungen > Bluetooth hinzufügen.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Wir verwenden diese Berechtigungen nur, wenn du den Datentransfer von deinem Gerät startest, wenn der Bildschirm beschädigt ist. Solltest du der Erteilung dieser Berechtigungen nicht zustimmen, wirst du diese App nicht verwenden können.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Wenn du nicht mit der Erteilung derartiger Berechtigungen oder der Weitergabe bzw. dem Hochladen deiner personenbezogenen Daten einverstanden bist, wirst du diese Anwendung nicht benutzen können. In solchen Fällen steht es dir frei, diese zu deinstallieren, dich abzumelden oder die Berechtigungen in den Einstellungen zu begrenzen.</string>
    <string name="download_introduction">Downloads ist eine von Xunlei zur Verfügung gestellte App für Downloads und zur Verwaltung von heruntergeladenen Inhalten (einschließlich Inhalten aus dem App Store, Videos, Systemaktualisierungen, Themen und Browser-Inhalten) für Benutzer von Xiaomi-Geräten.</string>
    <string name="early_morning">Morgen</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Bedienungshilfen abgebrochen.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Du hast TalkBack eingeschaltet, indem du den Bildschirm mit 2 Fingern für mehr als 10 Sekunden gedrückt hast. TalkBack bietet Sprachfeedback für Menschen mit Sehbehinderungen. Wenn du Talkback aus Versehen eingeschaltet hast, tippe auf die Abbrechen-Taste und tippe dann zweimal auf den Bildschirm.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Abbruch</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Ein- und Ausschalten von Bluetooth</string>
    <string name="eras_ad">n. Chr.</string>
    <string name="eras_bc">v. Chr.</string>
    <string name="evening">Nachmittag</string>
    <string name="expand_button_title">Erweitert</string>
    <string name="fast_application_introduction">Das Quick Apps Service Framework ist ein grundlegendes Dienst-Framework, dass die Verbreitung und den Betrieb von Quick Apps unterstützt.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link lets you quickly connect to Bluetooth devices.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d.M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM yyyy</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'o''clock'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'min'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'min' s's'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'min' s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s's'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S's'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Standardtextgröße</string>
    <string name="font_hint_normal">Größerer Text</string>
    <string name="font_settings_sub_title">System-Schriftart auswählen</string>
    <string name="font_settings_title">Schrifteinstellungen</string>
    <string name="font_size_title">Textgröße</string>
    <string name="font_use_case_number_example">%1$d %2$d %3$d %4$d %5$d %6$d %7$d %8$d %9$d %10$d</string>
    <string name="font_use_case_symbol_example">\@ # % &amp; * () _ + - =</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Inhalt</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Titel</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push, Analytics, and MIUIBI) is a basic system service that provides push notifications, risk prevention, statistics, and analytics capabilities. In order to provide these services, we need to collect and process relevant and necessary personal information. When collecting and processing such information, we will comply with applicable laws, regulations, and other normative documents.</string>
    <string name="framwork_base_service">"In order to provide push notification functionality, we need to collect device identifiers (OAID and encrypted Android ID), information about the apps that use the push service (e.g. app package name, version, and runtime status), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, name of the SIM card carrier name, current network type, and the Wi-Fi status. You can change the way you receive push notifications in Settings, and we'll provide you with push notifications based on your preferences, for which we'll also collect the information about your preferences including whether you choose to block notifications or not, and whether you allow them to appear on Lock screen.
For the purposes of risk prevention, statistics, and analytical processing, we need permission to connect to the network and access your location, device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID, MAC address, and encrypted Android ID), device manufacturer, device model, device memory, operating system version, region, and current network type. The above information will be collected once a day for as long as you use this device."</string>
    <string name="friday">Freitag</string>
    <string name="friday_short">Fr</string>
    <string name="friday_shortest">Fr</string>
    <string name="game_introduction">Das Spiele-Plug-in ermöglicht es dir, dich anzumelden, Bestellungen vorzunehmen, Zahlungen abzuschließen, Coupons zu nutzen und an Werbeaktionen teilzunehmen.</string>
    <string name="get_imei_information">Access IMEI</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Auf eindeutige Gerätekennung (IMEI) zugreifen</string>
    <string name="google_service_introduction">To be able to work normally, Google Play needs to connect to the internet, access your location, be able to send SMS and MMS, record audio, make calls, access calendar events, call history, sensors, storage, camera, device info, and accounts.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassisch</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">App-Übersicht</string>
    <string name="home_settings_title">"Standard-
Startprogramm
auswählen"</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Konfigurationsdienst für Xiaomi Imaging Engine</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Datenschutzerklärung für die gewählte Tastatur</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Keine Netzwerkverbindung. Datenschutzerklärung für diese Tastatur unter %s ansehen.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS-Dienst bietet grundlegende Kommunikationsfähigkeit für hochauflösende Audio- und Videoanrufe.</string>
    <string name="input_method_category">Wähle die Standardtastatur, die du zum Schreiben von Nachrichten, Notizen und fast allem anderen verwenden wirst. Beachte, dass du später auch andere Tastaturen von Drittanbietern installieren kannst.</string>
    <string name="input_method_setting">Tastatur wählen</string>
    <string name="install_preinstall_app">Apps laden…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Der Xiaomi Internet-Kommunikationsdienst lässt dich andere Xiaomi-Geräte entdecken, sich mit ihnen zu verbinden und mit ihnen kommunizieren.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Xiaomi-Interkonnektivität</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">&lt;Data>Xiaomi-Interkonnektivität ermöglicht es deinen Geräten, drahtlos miteinander zu interagieren. Durch Einschalten stimmst du der &lt;a href=%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a > von Xiaomi-Interkonnektivität zu.&lt;/Data></string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Schalte Bluetooth ein und aus</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Zum Finden von Geräten in der Nähe</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Übertragen von Daten zwischen Geräten</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Zum Übertragen von Daten zwischen verbundenen Geräten</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Auf Bildschirminhalt zugreifen</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Für den Zugriff auf Bildschirminhalte während der Aufnahme oder des Übertragens, einschließlich vertraulicher Informationen wie Audio, Passwörter, Zahlungspasswörter, Fotos, Nachrichten usw.</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Zugriff auf Anrufverlauf</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Zur Übertragung von Anrufen zwischen Geräten während der Bildschirmspiegelung</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Zugriff auf die Liste der installierten Apps</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Für den Zugriff auf die Liste der auf einem mobilen Gerät installierten Apps und die Bildschirmspiegelung auf Computern</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">Für das Verbinden und Übertragen von Daten zwischen zwei Geräten</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">WLAN ein- und ausschalten</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Für das Übertragen von Daten zwischen zwei Geräten über WLAN</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Audio aufnehmen</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Für die Aufnahme von Geräteaudio bei der Übertragung und Spiegelung</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Zugriff und Bearbeitung von Fotos und Dateien auf deinem Gerät</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Für das Übertragen und Transferieren von Inhalten von diesem Gerät</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Auf Gerätekennung zugreifen</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">"小米互联互通为向您提供包括：影音互联、应用生态融合、文件系统、硬件协同和设备中心等跨设备互联互通场景的基础功能，需要联网并调用您设备的如下权限：
\u0009\u0009互传：
\u0009\u0009读写设备上的照片及文件
\u0009\u0009用于发送和接收传输的文件
\u0009\u0009获取位置信息
\u0009\u0009用于实现蓝牙/WLAN状态下的文件传输功能
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描附近可互传文件的设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描周围设备并传输文件
\u0009\u0009连接附近的设备
\u0009\u0009发现并连接到附近的设备
\u0009\u0009影音互联（小米妙播、投屏）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009获取设备的位置信息
\u0009\u0009用于获取附近可投屏的设备信息
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009应用生态融合（应用接力、妙享桌面）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读取设备MAC地址
\u0009\u0009用于互联设备的识别
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009向其他设备传输数据
\u0009\u0009用于在两台设备间建立蓝牙连接并交换数据
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009获取屏幕上的信息
\u0009\u0009在录制或投屏时，提供此功能的服务会获取在您的屏幕上显示或从您的设备播放的任何敏感信息，包括音频、密码、付款信息、照片和消息等
\u0009\u0009文件系统（跨设备剪贴板、笔记跨设备拍照）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009读取剪切板
\u0009\u0009允许应用读取复制的内容
\u0009\u0009硬件协同（网络协同、键鼠协同、相机协同）：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
\u0009\u0009相机
\u0009\u0009调用相机拍摄照片和录制视频
\u0009\u0009设备中心：
\u0009\u0009开启或关闭蓝牙
\u0009\u0009使用蓝牙扫描和连接附近可用设备
\u0009\u0009开启或关闭WLAN
\u0009\u0009使用WLAN扫描附近可投屏的设备
\u0009\u0009录制设备内部音频
\u0009\u0009用于投屏、镜像过程中将声音传输至其他设备播放
\u0009\u0009读写设备上的照片、视频、音频
\u0009\u0009用于发送及接收传输的文件
如果您不同意调用以上必要权限，将导致小米互联互通服务无法正常使用。
因系统版本、设备型号存在差异，您当前所使用设备提供的小米互联互通服务可能不同，请参考官网%s获取更详细信息。"</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Die auf deinem Gerät verfügbaren Xiaomi-Interkonnektivität-Funktionen können aufgrund von Unterschieden in den Systemversionen und Gerätemodellen variieren. Besuche unsere offizielle Website (%2$s), um weitere Informationen zu erhalten.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">Die Funktionen von Xiaomi-Interkonnektivität können je nach Gerätemodell und Systemversion variieren. Besuche die offizielle Website des Systems, um mehr zu erfahren.</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Wenn Ihr Gerät verloren geht, kannst du andere Personen nicht daran hindern, es zu verwenden und auf deine Daten zuzugreifen, es sei denn, du legst eine Bildschirmsperre fest. Trotzdem überspringen?</string>
    <string name="item_facerecognition">Gesichtsentsperrung</string>
    <string name="item_fingerprint">Fingerabdruck</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Nur Bildschirmsperre</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Bildschirmsperre</string>
    <string name="item_return">Festlegen</string>
    <string name="item_skip">Überspringen</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">Vermeide es, mit scharfen Gegenständen (Stiftspitzen, Fingernägeln usw.) auf den Bildschirm zu drücken, während du dein Gerät benutzt oder trägst. Vergewissere dich vor dem Zusammenklappen des Geräts, dass der innere Bildschirm frei von harten Gegenständen wie Karten, Münzen oder Schlüsseln ist.</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">Drücke nicht mit scharfen oder harten Gegenständen auf den inneren Bildschirm</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">Klappe dein Gerät zusammen, wenn du es nicht verwendest. Vermeide den Kontakt des inneren Bildschirms mit scharfen und harten Gegenständen in deiner Tasche.</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">Stecke das aufgeklappte Gerät nicht direkt in deine Tasche</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">Der innere Bildschirm dieses Geräts ist mit einer speziellen Schutzfolie überzogen, für deren Austausch eine professionelle Ausrüstung erforderlich ist. Entferne oder ersetze den inneren Bildschirmschutz nicht selbst, da die daraus resultierende Beschädigung des inneren Bildschirms die Garantie beeinträchtigt. Wenn du die Schutzfolie austauschen musst, wende dich an den Kundendienst von Xiaomi.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Der innere Bildschirm dieses Geräts ist mit einer speziellen Schutzfolie versehen. Das Entfernen oder Ersetzen der Folie kann zu einer Beschädigung des inneren Bildschirms führen.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">Entferne die Schutzfolie des inneren Bildschirms nicht selbst</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Das Gerät ist mit einem faltbaren Bildschirm ausgestattet. Um Schäden zu vermeiden und die normale Funktion des Bildschirms zu gewährleisten, solltest du bei der Verwendung die folgenden Vorsichtsmaßnahmen treffen.</string>
    <string name="kind_tip_title">Achtung</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Weitergabe von Standortinformationen an Notfall-Rettungsdienste</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Mehr Sprachen</string>
    <string name="language_settings">Sprache auswählen</string>
    <string name="layout_size_huge">XL</string>
    <string name="layout_size_large">Groß</string>
    <string name="layout_size_normal">Normal</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Weitere Regionen</string>
    <string name="locale_picker_title">Land auswählen</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">In Übereinstimmung mit dem Gesetz können Mobilfunkanbieter die Standortinformationen mobiler Geräte beziehen, um die Anforderungen von Rettungsdiensten (Feuerwehr und Polizei) zu entsprechen, die Sicherheits- und Notfallrettungszwecke verfolgen.</string>
    <string name="location_introduction">Standortdienste erlauben eine Vielzahl von standortabhängigen Diensten, die auf deinen Standortdaten beruhen.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Rettungsdienste können deinen aktuellen Standort auf Anfrage erhalten</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Dank dem Hintergrundbildkarussell siehst du auf deinem Sperrbildschirm tagtäglich neue Bilder.</string>
    <string name="media_storage_devices">Medienspeichergeräte</string>
    <string name="media_storage_introduction">Mit diesem Dienst können Apps auf Fotos, Videos, Audio und Dateien zugreifen und diese speichern.</string>
    <string name="message_introduction">Du kannst diese App verwenden, um SMS zu senden und zu empfangen.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Dein Mi-Konto lässt dich Systemkonten registrieren, anmelden und verwalten.</string>
    <string name="midnight">Nacht</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Ich habe die Mint Keyboard Datenschutzerklärung gelesen und stimme dieser zu</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Keyboard Datenschutzerklärung</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Du hast keine Internetverbindung. Datenschutzerklärung unter %s anzeigen.</string>
    <string name="miui_provision">Ersteinrichtung</string>
    <string name="miui_settings">Einstellungen</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Keine Internetverbindung verfügbar. Nutzungsbedingungen unter %s anzeigen.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Ausgewählt</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Auswahl aufheben</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Alles auswählen</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Elemente auswählen</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Mehr</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Abbruch</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Bestätigen</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Löschen</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Auswahl aufheben</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Alle abwählen</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Bearbeiten</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Suchen</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Alles auswählen</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Alles auswählen</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Elemente auswählen</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Zum Aktualisieren nach unten ziehen</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Erfolgreich aktualisiert</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Wird aktualisiert…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Zum Aktualisieren loslassen</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"Das war's fürs Erste"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"Das war's fürs Erste"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Moment...…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Laden von Elementen fehlgeschlagen</string>
    <string name="mobile_network">Mobile Daten nutzen</string>
    <string name="monday">Montag</string>
    <string name="monday_short">Mo</string>
    <string name="monday_shortest">Mo</string>
    <string name="month_april">April</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">August</string>
    <string name="month_august_short">Aug</string>
    <string name="month_august_shortest">Aug</string>
    <string name="month_december">Dezember</string>
    <string name="month_december_short">Dez</string>
    <string name="month_december_shortest">Dez</string>
    <string name="month_february">Februar</string>
    <string name="month_february_short">Feb</string>
    <string name="month_february_shortest">Feb</string>
    <string name="month_january">Januar</string>
    <string name="month_january_short">Jan</string>
    <string name="month_january_shortest">Jan</string>
    <string name="month_july">Juli</string>
    <string name="month_july_short">Jul</string>
    <string name="month_july_shortest">Jul</string>
    <string name="month_june">Juni</string>
    <string name="month_june_short">Jun</string>
    <string name="month_june_shortest">Jun</string>
    <string name="month_march">März</string>
    <string name="month_march_short">Mär</string>
    <string name="month_march_shortest">Mär</string>
    <string name="month_may">Mai</string>
    <string name="month_may_short">Mai</string>
    <string name="month_may_shortest">Mai</string>
    <string name="month_november">November</string>
    <string name="month_november_short">Nov</string>
    <string name="month_november_shortest">Nov</string>
    <string name="month_october">Oktober</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">September</string>
    <string name="month_september_short">Sep</string>
    <string name="month_september_shortest">Sep</string>
    <string name="more">Mehr</string>
    <string name="morning">Morgen</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Dies ermöglicht die Nutzung mobiler Daten und einer GPS-Verbindung auf Wunsch des Benutzers. Die Synchronisierung von Konten und anderen Elementen kann je nach Smartphone-Spezifikationen die Verwendung mobiler Daten erfordern.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Wenn du nicht gerade einen Tarif mit unbegrenzten mobilen Daten hast, kann die Nutzung von mobilen Daten zu zusätzlichen Betreiberkosten führen. Trotzdem mobile Daten nutzen?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Du kannst die mobile Datenverbindung später in den Einstellungen einschränken.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Benutzen</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Daten-SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Standard-SIM für Anrufe</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM-Karteneinstellungen</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM-Karte erkannt</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 SIM-Karten erkannt</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Gestenanleitung</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Vollbildgesten</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tasten</string>
    <string name="next">Weiter</string>
    <string name="next_fingerprint">Weiter</string>
    <string name="night">Abend</string>
    <string name="noon">Mittag</string>
    <string name="not_set">Nicht festgelegt</string>
    <string name="note_introduction">Die App gestattet dir die Erstellung, Anzeige und Bearbeitung von Notizen.</string>
    <string name="official_website_real">hyperos.mi.com</string>
    <string name="other_settings">Grundeinstellungen</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Einschalten</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Wenn die Empfehlungen für personalisierte Anzeigen deaktiviert sind, wird immer noch die gleiche Anzahl von Anzeigen angezeigt wie bei aktivierter Funktion. Die Anzeigen sind jedoch nicht mehr relevant, da sie nicht auf deinen persönlichen Vorlieben basieren.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Wenn personalisierte Werbevorschläge deaktiviert sind, wird immer noch die gleiche Anzahl von Werbeanzeigen in Xiaomi-Systemapps angezeigt wie bei aktivierter Funktion. Die Anzeigen von Xiaomi und Plattformen Dritter sind jedoch nicht mehr relevant, da sie nicht auf deinen persönlichen Vorlieben basieren.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Ausschalten</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Zur Personalisierung von Werbung einschalten</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Werbung personalisieren</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalisierte Anzeigen auf Grundlage deiner Interessen</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Notfall-Standort</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">Du kannst deine Standortinformationen automatisch via über SMS oder mobile Daten an die Polizei übermitteln, wenn du 110, 120, 119 oder 112 wählst. Lies unsere &lt;a href=\"%1$s\">Nutzervereinbarung&lt;/a> sowie unsere &lt;a href=\"%2$s\">Datenschutzerklärung&lt;/a> und stimme diesen zu, bevor du diese Funktion verwendest.</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">Nutzervereinbarung</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Automatische Systemaktualisierungen</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Das System wählt den besten Zeitpunkt für den Download und die Installation der Updates. Dein Gerät wird automatisch neu gestartet, um die Änderungen zu übernehmen.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Erlaube dem System, den besten Zeitpunkt für den Download und die Installation von Updates zu wählen. Dein Gerät wird automatisch neu gestartet, um die Änderungen zu übernehmen.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Hintergrundbildkarussell</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance für Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Täglich werden kuratierte Bilder und Geschichten auf Ihrem Sperrbildschirm angezeigt. %1$s und %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Endbenutzer-Lizenzvertrag</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Apps automatisch aktualisieren</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"System-Apps und Drittanbieterpartner-Apps über GetApps aktualisieren, um die neuesten Funktionen zu nutzen.
Automatische Aktualisierungen können in GetApps > Einstellungen > Auto Aktualisierungen deaktiviert werden."</string>
    <string name="other_settings_location">Standort</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Apps und Websites den Zugriff auf deine Standortinformationen gewähren, um standortbezogene Services anzubieten</string>
    <string name="other_settings_quality_service">System-Daemon-Berechtigungen</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">System-Daemon wird verwendet, um die Systemstabilität und -leistung zu verbessern. Um normal arbeiten zu können, benötigt dieser Dienst Berechtigungen für den Zugriff auf und das Speichern von Elementen im Gerätespeicher.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Hilf uns dabei, deine Erfahrung zu verbessern, indem du automatisch Diagnostik-, Geräte- und Appnutzungsdaten an Xiaomi übermittelst. Dies hilft bei der Verbesserung der Akkuleistung, der Stabilität des Systems und der Apps und vielem mehr.
Die von dir gesendeten Daten enthalten allgemeine Informationen über dein Gerät und wie du es verwendest (z. B. Akkustand, System- und App-Aktivität sowie Fehler). Diese Daten werden zur Verbesserung von Xiaomi-Geräten verwendet.
Die Deaktivierung dieser Funktion hat keinerlei Einfluss auf die Fähigkeit deines Gerätes, Informationen zu senden, die für wichtige Dienste wie System-Updates und Sicherheit benötigt werden.
Du kannst dieses Funktion unter Einstellungen > Fingerabdrücke, Gesichtsdaten und Bildschirmsperre > Privatsphäre > Nutzung und Diagnostik kontrollieren."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Hilf uns dabei, deine Erfahrung zu verbessern, indem du automatisch Diagnostik-, Geräte- und Appnutzungsdaten an Xiaomi übermittelst. Dies hilft bei der Verbesserung der Akkuleistung, der Stabilität des Systems und der Apps und vielem mehr.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Nutzungs- und Diagnosedaten senden</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programm zur Benutzererfahrung</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Hilf uns durch die Übermittlung deiner Nutzungsstatistiken und Analytics unsere Produkte und Services zu verbessern.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Details anzeigen</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">System Daemon allows you to transfer data from your device when its screen is damaged.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Zugriff auf den Kalender</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Um Quick Apps Zugriff auf den Kalender zu starten;</string>
    <string name="permission_account">Zugriff auf Konten deines Geräts</string>
    <string name="permission_account_introduction">Zur Anmeldung mit Mi Account</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Zum Zugriff auf den Speicherplatz, um Installationspakete zu parsen und zu scannen</string>
    <string name="permission_authority_describe">读取应用列表</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">用于管理应用权限。</string>
    <string name="permission_backup">Zugriff auf den Speicher</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Für den Zugriff auf und die Speicherung von Sicherungen auf deinem Gerät</string>
    <string name="permission_call_records">Zugriff auf Anrufverlauf</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Für das Zulassen deiner anderen kompatiblen Geräte, dass du dich mit diesem Gerät verbindest, um auf den Anrufverlauf zuzugreifen. Dies erfolgt nur, wenn du proaktiv über ein anderes Gerät anforderst, den Anrufverlauf zu verwenden. Anrufverlauf und Kontakte, die durch das System über Bluetooth geteilt werden, werden nur mit deiner Berechtigung lokal auf deinen Geräten gecacht und mit ihnen geteilt.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Zum Zugriff auf den Anrufverlauf, um gesperrte Elemente anzuzeigen</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Zum Zugriff auf Telefonstatus und zum Aufnehmen von Anrufen sowie zum Pausieren von Aufzeichnungen während eines Anrufs</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Zum Speichern von Weckerdaten</string>
    <string name="permission_contact">Zugriff auf Kontakte</string>
    <string name="permission_contact_describe">Zugriff auf Kontakte</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Zur Bestätigung deiner Identität.</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Für das Zulassen deiner anderen kompatiblen Geräte, dass du dich mit diesem Gerät verbindest, um auf Kontakte zuzugreifen. Dies erfolgt nur, wenn du Bluetooth einschaltest oder deine Kontakte bearbeitest, während Bluetooth eingeschaltet ist.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Zur Verwendung der Startbildschirm-Notfallkontaktfunktion im Lite-Modus und zum Anzeigen von Unterhaltungsbenachrichtigungen;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">Zur Anzeige der entsprechenden Kontaktinformationen von SMS und MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Zur Bereitstellung von Sperrlistenfunktionen und zum Anruf von Notfallkontakten</string>
    <string name="permission_device">Auf Geräteinformationen zugreifen</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Zum Zugriff auf Geräteinformationen (z. B.: Name des Netzanbieters);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Zum Zugriff auf den Gerätestatus und die Kommunikation dieses Status an tragbare Geräte;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">Zum Senden und Empfangen von SMS und MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Zur Sicherstellung der Anmelde-Umgebung.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Zur Identifizierung von Diensten, die mit verschiedenen Geräten verbunden sind</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Zur Identifizierung verschiedener Geräte</string>
    <string name="permission_direct_call">Anrufe tätigen</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Zur Hinzufügung von Elementen zur Sperrliste</string>
    <string name="permission_download_introduction">Zum Caching von heruntergeladenen Elementen und deren Speicherung auf deinem Gerät</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Um Geräte in der Nähe zu finden und diese zu verbinden oder Daten zu übertragen</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Um Geräte in der Nähe zu finden, muss Mi Link sich mit dem Internet verbinden und benötigt die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">For identifying device activation time</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Zur Anzeige von Geräteinformationen und technischen Daten</string>
    <string name="permission_imei_service">Zum Zugriff auf IMEI, um die mit deinem Gerät verbundenen Dienste bereitzustellen</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Zur Speicherung von Fotos und Videos auf dem Gerät</string>
    <string name="permission_location">Zugriff auf Standortinformationen:</string>
    <string name="permission_location_describe">Auf Standort zugreifen</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Für den Zugriff auf WLAN-Netzwerknamen;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Für den Zugriff von Quick Apps auf deinen Standort;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Zum Anzeigen der verfügbaren Bluetooth-Geräte mit geringem Stromverbrauch;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Zum Zugriff auf deinen Standort, um Enteckungs- und Verbindungsdienste über Bluetooth oder WLAN zur Verfügung zu stellen;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Zum Zugriff auf deinen genauen Standort, um eine Reihe von standortabhängigen Diensten zur Verfügung zu stellen.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Zur Bereitstellung standortabhängiger Dienste</string>
    <string name="permission_log_introduction">Zur Speicherung von Protokollen</string>
    <string name="permission_login_introduction">Zur Anmeldung und Verwaltung von Systemkonten</string>
    <string name="permission_make_a_call">Anrufe tätigen</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Um Quick Apps zu gestatten, Anrufe zu tätigen;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Um zu überprüfen, wie Apps datenschutzbezogene Berechtigungen beim Zugriff auf Dateien verwenden</string>
    <string name="permission_message_introduction">Zum Versand von Nachrichten zu gesperrten Kontakten</string>
    <string name="permission_number">读取本机号码</string>
    <string name="permission_number_introduction">用于支持连接系统蓝牙并实现车载或蓝牙耳机通话；</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Zum Zugriff auf IMEI, um die Geräte zu identifizieren</string>
    <string name="permission_phone_network">Zum Zugriff auf den Netzwerktyp, um herunterladbare Elemente zu optimieren und anzupassen</string>
    <string name="permission_phone_service">Zugriff auf Telefonnummer, IMEI und IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Zur Speicherung von Bildern in der Galerie und Statusveröffentlichungen</string>
    <string name="permission_photo_video">Fotos und Videos aufnehmen:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Zur Aufnahme von Fotos, Aufzeichnung von Videos und Verwendung des Blitzlichts</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Zur Speicherung, Bearbeitung und Synchronisierung von Fotos und Videos</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">用于针对不同类型应用动态调整系统参数，完成系统组件及应用的进程调度。</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">用于收集应用崩溃信息。</string>
    <string name="permission_read_app_list">Auf die Liste der auf diesem Gerät installierten Apps zugreifen</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Um heruntergeladene Apps zu aktualisieren und vom Package Installer verwendete App-Informationen zu bestätigen;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Anrufverlauf bearbeiten</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Zur Hinzufügung von Anrufverläufen und Löschung gesperrter Anrufe</string>
    <string name="permission_read_contacts">Greife auf Kontakte zu</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Auf Gerätespeicher zugreifen</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Um auf heruntergeladene Source-Dateien und Source-Konfigurationsdateien zuzugreifen;</string>
    <string name="permission_read_message">Zugriff auf SMS</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Zum Zugriff auf Notizen und Anhänge</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS senden und empfangen</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Um Quick Apps zu gestatten, SMS zu senden und zu empfangen;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Zum Senden und Empfangen von Aktivierungs-SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">Zum Empfangen, Anzeigen und Versenden von SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS senden und empfangen</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">Zum Empfangen, Anzeigen und Senden von MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Zugriff auf und Bearbeiten des Anrufverlaufs</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Zum Anzeigen und Bearbeiten des Anrufverlaufs.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Auf Kontakte zugreifen und sie bearbeiten</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Um Quick Apps zu Zugriff auf und das Bearbeiten von Kontakten zu gestatten;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Zum Einsehen und Verwalten von Kontakten</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Zugriff auf Elemente und diese im Speicher sichern</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Zum Speichern, Anzeigen, Bearbeiten, Synchronisieren und Herunterladen deiner Fotos und Videos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Zum Parsen und Scannen von Installationspaketen.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Zur Speicherung von Dateien auf deinem Gerät, nachdem Fotos oder Videos gemacht wurden.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Zur Zwischenspeicherung, dem Zugriff auf und die Verwaltung von heruntergeladenen Inhalten.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Um Quick Apps zu erlauben, auf Dateien zuzugreifen, sie zwischenzuspeichern und zu bearbeiten;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Zugriff und Speicherung von Dateien und Fotos auf deinem Gerät</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Zum Zugriff auf die auf deinem Gerät vorhandenen Elemente sowie zu deren Speicherung und Caching</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Zum Zugriff auf und die Speicherung von Elementen im Systemspeicher;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Zum Zugriff auf und Speichern von Elementen auf dem Startbildschirm;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Zum Zugriff und zur Speicherung von Audioaufnahmen</string>
    <string name="permission_recording">Anrufe und Audiodaten aufnehmen:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Zur Tonaufnahme während Videoaufzeichnungen</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Zum Zugriff und zur Speicherung von Bildschirmaufnahmen</string>
    <string name="permission_send_message">SMS senden</string>
    <string name="permission_use_camera">Kamerazugriff</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Um Fotos zu machen, Videos aufzunehmen und den Blitz zu benutzen;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Um zu erkennen, ob die Taschenlampenfunktion untertützt wird;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Um Quick Apps Zugriff auf die Kamera zu gestatten;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Zum Tätigen von Videoanrufen.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Mikrofonzugriff</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Zur Audioaufnahme, wenn Videos aufgenommen werden;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Um den Aufnahmestatus anzuzeigen.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Um Quick Apps Zugriff auf das Mikrofon zu gestatten;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Für Audioaufnahmen</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Zur Durchführung von Virenscans und Optimierung deines Geräts</string>
    <string name="permission_write_device_store">Elemente im Systemspeicher abspeichern</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Um heruntergeladene Konfigurationsdateien zwischenzuspeichern.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Zur Anmeldung bei und der Verwaltung von Systemkonten, um Xunlei-Dienste bereitzustellen</string>
    <string name="phone_service_introduction">电话服务是一项基础通讯服务，为通话、短信、上网等功能提供底层通讯能力支撑。</string>
    <string name="pm">abends</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Einschließlich POCO-Launcher Datenschutzerklärung und Nutzervereinbarung)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Nutzervereinbarung</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Datenschutzerklärung</string>
    <string name="position_header">Standortinformationen werden geteilt</string>
    <string name="position_subheading">Standortinformation</string>
    <string name="power_and_performance">Battery and performance</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">This service provides basic battery management, usage statistics, power saving features, and more.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Bevorzugte Daten-SIM-Karte</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Bevorzugte Anruf-SIM-Karte</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" in Zwischenablage kopiert.</string>
    <string name="privacy_content_one">Hintergrundbild-Karussell-Empfehlungen werden von Taboola betrieben, unserem vertrauenswürdigen Drittanbieter von Inhalten. Um diese Inhalte bereitzustellen, muss Taboola auf nicht personenbezogene Daten von deinem Gerät zugreifen und sie speichern, einschließlich deiner Systemsprache und deines Browsertyps. Du kannst in der &lt;a href =%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a> und der &lt;a href =%2$s>Nutzervereinbarung&lt;/a> von Taboola erfahren, wie Taboola die gesammelten Daten verwendet. Lies die Geschäftsbedingungen, die in diesen Dokumenten bereitgestellt werden, und stimme ihnen zu, bevor du fortfährst. Wenn du nicht zustimmst, werden die Hintergrundbild-Karussell-Dienste deaktiviert.</string>
    <string name="privacy_policy">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="privacy_provision_more">Mehr über Datenschutz erfahren</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Der Datenschutz ist die Verpflichtung, die hinter dem Design unserer Produkte steht</string>
    <string name="privacy_provision_text">Wir verpflichten uns, deine Privatsphäre zu respektieren und zu schützen. Xiaomi räumt der Forschung und Entwicklung auf dem Gebiet der Informationssicherheit Priorität ein und arbeitet ständig daran, Methoden, Praktiken und technischen Lösungen zum Schutz deiner Daten zu verbessern. Wir teilen auch unsere neuesten Errungenschaften mit unseren Partnern, um deine Privatsphäre in allen Bereichen zu gewährleisten.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Datenschutz</string>
    <string name="privacy_refuse">Nicht zustimmen</string>
    <string name="privacy_title">Nutzungsbedingungen und Datenschutzrichtlinie</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Der erweiterte Datenschutz ist für dein Konto eingeschaltet. Lege eine Bildschirmsperre für dieses Gerät fest.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Wir werden Ihre personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit den entsprechenden Gesetzen, Vorschriften und Datenschutzrichtlinien schützen.</string>
    <string name="provision_back">Zurück</string>
    <string name="provision_complete_text">Fortfahren</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Zeige die &lt;a href=%1$s>Datenschutzrichtlinie&lt;/a > deiner ausgewählten Tastatur an.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="provision_next">Weiter</string>
    <string name="provision_skip_underline">Überspringen</string>
    <string name="qualcomm_introduction">com.qualcomm.qti.workloadclassifier提供系统进程调度服务。</string>
    <string name="recommend_font">MiSans</string>
    <string name="recommended_font_mark">Empfohlen</string>
    <string name="recorder_introduction">Du kannst diese App für Tonaufnahmen verwenden und Aufzeichnungen in der Cloud sichern.</string>
    <string name="refuse_cookie">Cookies ablehnen</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Um korrekt zu funktionieren, benötigt dieser Dienst die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="require_authority_statement">Damit wir die unsere Basisdienste bereitstellen können, musst du zur Erfassung deiner persönlichen Daten die folgenden Berechtigungen erteilen:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"为实现基本服务，需要调用您的如下权限：
\u0009\u0009\u0009读取本机号码、IMEI及IMSI"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">为实现基本功能，需要调用您的如下权限：</string>
    <string name="require_device_information_statement">Um grundlegende Dienste anbieten zu können, sind die folgenden Berechtigungen erforderlich:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Damit wir diesen Dienst bereitstellen können, musst du zur Erfassung deiner persönlichen Daten die folgenden Berechtigungen erteilen:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Um korrekt zu funktionieren, muss dieser Dienst sich mit dem Internet verbinden und benötigt die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Um korrekt zu funktionieren, muss dieser Dienst sich mit dem Internet verbinden und benötigt die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Um korrekt zu funktionieren, muss dieser Dienst sich mit dem Internet verbinden und benötigt die folgenden Berechtigungen:</string>
    <string name="require_telephone_imei">IMEI und IMSI lesen</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">Für den Zugriff auf IMEI</string>
    <string name="require_telephone_location">Auf Standort zugreifen</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Für den Zugriff auf den ungefähren Standort und die Bereitstellung standortbezogener Netzoptimierungsdienste</string>
    <string name="require_telephone_statement">Für die Bereitstellung grundlegender Dienste sind die folgenden Berechtigungen erforderlich:</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi entwickelt unermüdlich fantastische Produkte zu ehrlichen Preisen, um allen auf der Welt das Leben durch innovative Technologien zu erleichtern.</string>
    <string name="sample_text_title">Beispieltext:</string>
    <string name="saturday">Samstag</string>
    <string name="saturday_short">Sa</string>
    <string name="saturday_shortest">Sa</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Mithilfe dieser App kannst du alles das, was auf dem Bildschirm geschieht, aufnehmen.</string>
    <string name="search_menu_title">Suche</string>
    <string name="security_introduction">Du kannst diese App dazu verwenden, unerwünschte, auf deinem Gerät vorhandene Daten zu löschen, Viren zu finden und zu neutralisieren, die Leistung von Spielen zu optimieren, Energie zu sparen, Apps und Berechtigungen zu verwalten und mehr.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Zur Anmeldung und Verwaltung von Systemkonten</string>
    <string name="select_font_modele_tips">Du kannst jederzeit eine neue Schriftart in Themen auswählen</string>
    <string name="send">Senden</string>
    <string name="service_agreement">Ich habe die Geschäftsbedingungen gelesen und ihnen zugestimmt.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei-Netzwerk-Nutzungsvereinbarung</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Lies und akzeptiere die &lt;a href=%1$s>Mi Link Datenschutzrichtlinie&lt;/a >, bevor du fortfährst.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet-Komunikationsdienst</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Lies und akzeptiere die &lt;a href=%1$s>Standortdienste-Datenschutzerklärung&lt;/a >, bevor du fortfährst.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi-Konto</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">System Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontakte und Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Galerie</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket-Installer</string>
    <string name="service_name_authority">权限管理服务</string>
    <string name="service_name_backup">Sicherungen</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Rechner</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Erklärung zu den Betreiberdiensten</string>
    <string name="service_name_clock">Uhr</string>
    <string name="service_name_compass">Kompass</string>
    <string name="service_name_content_center">Content-Center</string>
    <string name="service_name_download">Downloads</string>
    <string name="service_name_fast_application">Quick-Apps-Framework</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in für Spiele</string>
    <string name="service_name_google_service">Erklärung zu den Google-Diensten</string>
    <string name="service_name_ims">IMS-Dienst</string>
    <string name="service_name_location">Standortdienste</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Hintergrundbildkarussell</string>
    <string name="service_name_message">Nachrichten</string>
    <string name="service_name_note">Notizen</string>
    <string name="service_name_phone_service">电话服务</string>
    <string name="service_name_qualcomm">com.qualcomm.qti.workloadclassifier</string>
    <string name="service_name_recorder">Rekorder</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Bildschirmaufnahme</string>
    <string name="service_name_security">Sicherheit</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi-Services-Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Startbildschirm-Dienst-Plugin</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Lies unsere &lt;a href=%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a > und stimme ihr zu.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei-Datenschutzerklärung</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Lies und akzeptiere die&lt;a href=%1$s>Xunlei-Datenschutzerklärung&lt;/a > sowie die &lt;a href=%1$s>Xunlei-Nutzungsvereinbarung&lt;/a >, bevor du fortfährst.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Lese unsere &lt;a href=%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a> und stimme dieser zu. &lt;br/>&lt;br/>In Übereinstimmung mit den Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g>-Standards wird eine einmalige Berechtigung innerhalb eines bestimmten Zeitraums (etwa &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) widerrufen, nachdem die entsprechende App nicht mehr läuft. Wenn du die App während dieser kurzen Zeitspanne öffnen, wird die Berechtigung dann widerrufen.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM-Karten-Aktivierung</string>
    <string name="servicestate_title">Erklärung zu den Basisdiensten</string>
    <string name="setting_locale">Region festlegen…</string>
    <string name="shut_down">Ausschalten</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that system services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Xiaomi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Suchen nach SIM-Karte…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-Karte nicht gefunden. Stelle sicher, dass die SIM-Karte ordnungsgemäß eingesetzt ist und du über ausreichend Guthaben verfügst.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Verbindung zu mobilen Datennetzen zulassen? In diesem Fall wird die eingelegte SIM-Karte zur Verbindung mit mobilen Datennetzen verwendet.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Suchen nach SIM Karte…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM-Karte einlegen</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Um deine SIM-Karte einzulegen, lies die deinem Gerät beiliegenden Anweisungen.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Lege eine SIM-Karte ein, bevor du fortfährst. Bei einer Kontoerstellung ohne SIM-Karte stehen die Funktionen zur Gerätesuche und Synchronisierung nicht in vollem Umfang zur Verfügung. Dieses Gerät unterstützt eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Tippen, um eSIM zu aktivieren.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-Karte konnte sich nicht mit dem Netzwerk verbinden</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM aktivieren</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Nicht aktiviert</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Weiter</string>
    <string name="sim_redetection">Erneut überprüfen</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Deine SIM-Karte konnte keine Verbindung zu einem gültigen Mobilfunknetz herstellen. Stelle sicher, dass du genug Guthaben hast und versuche dann erneut zu verbinden.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Stelle sicher, das du weißt wie man Vollbildgesten verwendet, bevor du diese Option auswählst.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Abbruch</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Vollbildgesten</string>
    <string name="skip_underline">Diesen Schritt überspringen</string>
    <string name="start_up_slogan">Yours alone</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Aufklappen, um das Gerät zu aktivieren</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Navigationsgesten lernen</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Nicht festgelegt</string>
    <string name="sunday">Sonntag</string>
    <string name="sunday_short">So</string>
    <string name="sunday_shortest">So</string>
    <string name="system_navigation_mode">Systemnavigationsmodus</string>
    <string name="system_update_statement">In order to perform a system update, we need to collect the device IMEI, device IMSI, device identifiers (OAID and encrypted Android ID), Xiaomi Account, device manufacturer, device model, network operator, device memory, operating system version, region, language, connectivity, network type, and IP address.</string>
    <string name="system_update_title">System updates</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Das Startbildschirm-Dienst-Plugin bietet dir grundlegende Funktionen wie den Startbildschirm, die System-Benutzeroberfläche und Screenshots.</string>
    <string name="term_condition_detail">Erhalte fantastische Bilder und spannende Geschichten, die täglich an deinen Sperrbildschirm geliefert werden. Diese Funktion wird deine Daten nicht ohne deine Zustimmung für die Personalisierung verwenden. Lies die &lt;a href =%1$s>Datenschutzerklärung&lt;/a> und die &lt;a href =%2$s>Nutzervereinbarung&lt;/a> des Drittanbieters von Inhalten und stimme ihnen zu, bevor du diese Funktion verwendest.</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Geschäftsbedingungen</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">"Geschäfts-
bedingungen"</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Berechtigungsmanager</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">KI-Assistent</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Info-Assistent</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Sicherungsdienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Fused Standortanbieter</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet-Komunikationsdienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Gerätesuche</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Spiele</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Startbildschirm</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Querformat</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi-Konto</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">System Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">System SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS-AI-Einstellungen</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paket-Installer</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Parallele Fenster</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Häufige Sätze</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Energiedetektor</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Akku und Leistung</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Quick-Apps</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">RemoteProvisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Sicheres-Element-App</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM-Aktivierungsdienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Smart-Dienste</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistiken</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">系统质量监测</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Selbstregistrierungsdienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Übersetzungsdienst</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">System-Update-Dienst (sucht online nach Updates und benachrichtigt über neue Versionen)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Bevor du das System verwendest, musst du unsere Nutzervereinbarung und Datenschutzerklärung lesen und diesen zustimmen. Wir schützen deine personenbezogene Daten nach den relevanten Gesetzen, Regulierungen und Datenschutzerklärungen. Wenn dein Gerät aktiviert wird, verbinden sich die folgenden Dienste mit dem Netzwerk und greifen auf deinen Standort zu:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Bevor du das System benutzt, lies unsere &lt;a href=\"%1$s\">Nutzervereinbarung&lt;/a> und &lt;a href=\"%2$s\">Datenschutzerklärung&lt;/a> und stimmen diesen zu. Wir werden deine personenbezogenen Daten in Übereinstimmung mit den entsprechenden Gesetzen, Vorschriften und Datenschutzrichtlinien schützen.</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Wenn dein Gerät aktiviert ist, stellen die folgenden Dienste eine Netzwerkverbindung her:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Hintergrundbild</string>
    <string name="terms_of_use_label_webview">Android System WebView</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Du musst der Facemoji-Datenschutzerklärung zustimmen, bevor du diese Funktion nutzen kannst."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Du musst der Kika-Datenschutzerklärung zustimmen, bevor du diese Funktion nutzen kannst."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Vor der Nutzung dieser Funktion müssen Sie der Mint-Keyboard-Datenschutzerklärung zustimmen."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play Dienste</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Smartcards</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Datenschutzerklärung</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Datenschutzerklärung</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Jahrestag der Aufhebung des Kriegsrechts</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Anti-Aggressionstag</string>
    <string name="the_arbor_day">Tag des Baumes</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Tag der Streitkräfte</string>
    <string name="the_armys_day">Tag des Militärs</string>
    <string name="the_childrens_day">Kindertag</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Jugendtag</string>
    <string name="the_christmas_day">Weihnachten</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Der doppelte neunte Festtag</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Drachenboot-Festival</string>
    <string name="the_easter_day">Ostern</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Abend des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_fifth_day">Fünfter Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_fools_day">Erster April</string>
    <string name="the_forth_day">Vierter Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Gründungstag der Sonderverwaltungszone Hongkong</string>
    <string name="the_international_womens_day">Frauentag</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba-Fest</string>
    <string name="the_labour_day">Tag der Arbeit</string>
    <string name="the_lantern_festival">Laternenfest</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Mondfest</string>
    <string name="the_national_day">Nationalfeiertag</string>
    <string name="the_national_father_day">Sun Yat-sens Geburtstag</string>
    <string name="the_new_years_day">Neujahr</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi-Fest</string>
    <string name="the_partys_day">CPC-Tag</string>
    <string name="the_peace_day">Tag des Waffenstillstandes</string>
    <string name="the_retrocession_day">Tag der Retrozession</string>
    <string name="the_second_day">Zweiter Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_seventh_day">Siebter Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_sixth_day">Sechster Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_spirit_festival">Tag der wandernden Seelen</string>
    <string name="the_spring_festival">Chinesisches Neujahr</string>
    <string name="the_teachers_day">Tag der Lehrer</string>
    <string name="the_third_day">Dritter Tag des chinesischen Neujahrs</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Kindertag</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Jugendtag</string>
    <string name="the_united_nations_day">Tag der Vereinten Nationen</string>
    <string name="the_valentines_day">Valentinstag</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Wasserlaternenfest</string>
    <string name="thursday">Donnerstag</string>
    <string name="thursday_short">Do</string>
    <string name="thursday_shortest">Do</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Uhrzeit einstellen</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Std</string>
    <string name="time_picker_label_minute">Min.</string>
    <string name="title_fingerprint">Bildschirmsperre festlegen</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Bildschirmsperre</string>
    <string name="today">Heute</string>
    <string name="tomorrow">Morgen</string>
    <string name="tuesday">Dienstag</string>
    <string name="tuesday_short">Di</string>
    <string name="tuesday_shortest">Di</string>
    <string name="user_agreement">Nutzervereinbarung</string>
    <string name="v7_preference_off">AUS</string>
    <string name="v7_preference_on">AN</string>
    <string name="voice_assist_desp">Sag \"Mi AI\" zu deinem Telefon. Mi AI wird deine Stimme erkennen und kann dein Gerät steuern.</string>
    <string name="voice_assist_title">Mit Stimme aufwecken</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Zustimmen</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Nicht zustimmen</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Hintergrundbildkarussell liefert täglich atemberaubende Bilder und aufregende Geschichten auf deinen Sperrbildschirm.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Überarbeiteter Sperrbildschirm</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Ausprobieren</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Nein, danke</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Du kannst Hintergrundbildkarussell einschalten, um zu sehen, ob es für dich funktioniert. Denke daran, dass du Hintergrundbildkarussell jederzeit in Einstellungen > Sperrbildschirm ein- und ausschalten kannst.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Hintergrundbildkarussell ausprobieren</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Lesen Sie die &lt;a href=\"%1$s\">Datenschutzerklärung&lt;/a> und &lt;a href=\"%2$s\">Nutzervereinbarung&lt;/a> der Drittanbieterinhaltsanbieter und stimme diesen zu, bevor du diese Funktion nutzt.</string>
    <string name="wednesday">Mittwoch</string>
    <string name="wednesday_short">Mi</string>
    <string name="wednesday_shortest">Mi</string>
    <string name="welcome">Willkommen</string>
    <string name="withdraw_consent">Wenn du die Zustimmung zurückziehst, werden die Hintergrundbild-Karussell-Dienste deaktiviert.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Gestern</string>
    <string name="zone_picker_title">Zeitzone auswählen</string>
</resources>
