<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="accessibility_enabled">Accessibilità abilitata.</string>
    <string name="agree">Accetto</string>
    <string name="agree_and_next">Accetto</string>
    <string name="agree_terms">"Ho letto e accettato l'Accordo Utente e l'Informativa sulla Privacy."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Ho letto e accettato l'Informativa sulla Privacy di Facemoji."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Ho letto e accettato l'Informativa sulla Privacy di Kika."</string>
    <string name="ai_button_desc">Il pulsante AI ti consente di attivare Mi AI e utilizzare i collegamenti Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Premi due volte</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Premi due volte il pulsante AI per completare le attività personalizzate</string>
    <string name="ai_button_long_press">Tieni premuto</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Tieni premuto il pulsante AI per parlare con Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Premi</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Premi il pulsante AI per visualizzare i collegamenti Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Tasto AI</string>
    <string name="album_introduction">Galleria ti consente di gestire, ottimizzare e modificare foto e video sul tuo dispositivo, e di sincronizzarli con Xiaomi Cloud.</string>
    <string name="app_name">Introduzione</string>
    <string name="application_package_introduction">"Questa app ti consente di installare app di terze parti, scansionarle prima dell'installazione e dare consigli su di esse."</string>
    <string name="application_permissions">Permessi app</string>
    <string name="back">Indietro</string>
    <string name="backup_introduction">Puoi utilizzare questa app per eseguire il backup e il ripristino di elementi sul dispositivo.</string>
    <string name="calculator_introduction">Puoi utilizzare questa app per fare calcoli, convertire unità e valute e fare la stima dei rimborsi dei mutui.</string>
    <string name="camera_introduction">Puoi utilizzare la fotocamera per scattare foto e registrare video.</string>
    <string name="carrier_introduction">"Per fornire servizi migliori, il dispositivo può inviare periodicamente informazioni sulla versione del dispositivo, dati di identificazione del dispositivo (inclusi indirizzo IMEI/IMSI/MSISDN/MAC, MEID/ICCID) e informazioni sulla posizione approssimativa (incluso l'ID della stazione base) all'operatore tramite Wi-Fi, rete dati mobile o SMS gratuito. L'operatore promette di analizzare le informazioni pertinenti solo per migliorare la qualità dei servizi o per fornire servizi o tecnologie personalizzati e non divulgherà informazioni pertinenti a terzi in qualsiasi forma che ti identifichi personalmente. La specifica dichiarazione dell'operatore prevarrà. Consultare il proprio operatore telefonico in merito ai costi di utilizzo di questo servizio."</string>
    <string name="clock_introduction">"Puoi utilizzare questa app per visualizzare l'ora, utilizzare timer, orologio mondiale, cronometro, impostare sveglie e altro."</string>
    <string name="close_location_service_setting">"Puoi scegliere di disattivare l'accesso alla posizione in Impostazioni > Impostazioni aggiuntive > Privacy o limitare i permessi per le singole app in Sicurezza."</string>
    <string name="cm_terms_content">Per migliorare i servizi che ti sono offerti, il tuo operatore di rete, potrebbe caricare sui propri server le tue informazioni personali e le informazioni su questo dispositivo attraverso una rete Wi-Fi o una connessione dati. Queste informazioni verranno usate solamente per migliorare la qualità dei servizi ed offrire un contenuto più personalizzato. Queste informazioni non verranno usate per identificarti e non saranno mai cedute a terze parti.</string>
    <string name="cm_terms_title">Accordo Operatore Rete Mobile</string>
    <string name="compass_introduction">"Puoi utilizzare questa app per la navigazione, per visualizzare le coordinate, la pressione atmosferica e l'altitudine."</string>
    <string name="congratulation_label">È tutto pronto!</string>
    <string name="congratulation_swipe">"Scorri verso l'alto per entrare nel sistema"</string>
    <string name="congratulation_title">Configurazione completata</string>
    <string name="content_description_complete">Completato</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12</string>
    <string name="content_description_start">Inizia</string>
    <string name="content_introduction">Centro contenuti raggruppa contenuti e servizi da più canali. Qui puoi leggere articoli, guardare video, scoprire ogni giorno elementi in evidenza e ricevere consigli sui contenuti.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">"Continua a tenere premuto in basso con due dita per abilitare l'accessibilità."</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Se non sei connesso al Wi-Fi, il tuo dispositivo utilizzerà la connessione dati. L'uso della connessione dati può generare costi aggiuntivi per l'operatore."</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Usa la tua impronta per sbloccare il dispositivo, verificare le transazioni Mi Pay, o per accedere ad applicazioni e servizi.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Usa la tua impronta per sbloccare il dispositivo, o per accedere ad applicazioni e servizi.</string>
    <string name="diagnose_report">"Invia dati diagnostici per individuare e analizzare i problemi di sistema e migliorare l'esperienza utente. Tali dati possono includere informazioni personali (ad es. IP, posizione, ecc.)"</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questo servizio.</string>
    <string name="disagree">Annulla</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questa app. In questi casi puoi scegliere di non utilizzare la app o limitare le autorizzazioni nelle Impostazioni.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Se non accetti di concedere tali permessi, non potrai utilizzare questa app. Puoi scegliere di limitare i permessi e disattivare questa funzionalità nelle Impostazioni.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questa app. Puoi scegliere di non usare questa app in questi casi.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questo prodotto. Puoi scegliere di non usare questo prodotto in questi casi.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questo servizio. Puoi scegliere di non usare questo servizio in questi casi.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questa app. In questi casi puoi scegliere di disconnetterti o limitare le autorizzazioni nelle Impostazioni.</string>
    <string name="disagreement_function">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questa funzionalità. Puoi scegliere di non usare questa funzionalità in questi casi.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questo servizio.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Se non accetti di concedere tali autorizzazioni o condividere e caricare le informazioni personali, non potrai utilizzare questa app. In questi casi puoi scegliere di disinstallare, disconnetterti o limitare le autorizzazioni nelle Impostazioni.</string>
    <string name="download_introduction">Questa app gestisce tutti i tuoi download, inclusi quelli eseguiti in GetApps, Mi Video, Updater, Temi e Browser.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Accessibilità annullata.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Hai attivato TalkBack premendo lo schermo con due dita per più di 10 secondi. TalkBack offre un feedback vocale per persone con invalidità visive. In caso lo avessi attivato per errore, tocca il tasto Annulla, quindi tocca due volte lo schermo.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Annulla</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Framework App rapide ti consente di creare e fornire servizi nelle App rapide.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link consente al dispositivo di connettersi ai dispositivi Bluetooth nelle vicinanze tramite il servizio Bluetooth MIUI. Per trovare dispositivi nelle vicinanze, consenti al servizio Bluetooth MIUI di connettersi a Internet.</string>
    <string name="font_hint_large">Dimensione del testo predefinita</string>
    <string name="font_hint_normal">Aumenta la dimensione del testo</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework ti consente di utilizzare Mi Account, Mi Push, Mi Stats e MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Per fornirti questi servizi, Mi Services Framework (Mi Account, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) deve connettersi a Internet, accedere alla tua posizione, al tuo numero di telefono, IMEI e IMSI e consentire al tuo dispositivo di ricevere notifiche push</string>
    <string name="game_introduction">Plug-in Giochi ti consente di accedere, creare ordini, completare pagamenti, utilizzare coupon e partecipare a eventi promozionali.</string>
    <string name="google_service_introduction">Per poter funzionare correttamente, Google Play deve connettersi a Internet, accedere alla posizione, essere in grado di registrare audio, effettuare chiamate, accedere a eventi del calendario, cronologia delle chiamate, sensori, memoria, fotocamera, informazioni sul dispositivo e account.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Classico</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Cassetto app</string>
    <string name="home_settings_title">Seleziona il launcher predefinito</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Informativa sulla privacy per la tastiera selezionata</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">"Nessuna connessione di rete. Leggi l'informativa sulla Privacy per questa tastiera su %s."</string>
    <string name="input_method_category">Scegli la tastiera predefinita che userai per scrivere messaggi, note e tutto il resto. Nota che potrai comunque installare tastiere di terze parti successivamente.</string>
    <string name="input_method_setting">Scegli la tastiera</string>
    <string name="install_preinstall_app">Caricamento delle applicazioni…</string>
    <string name="item_fingerprint">Impronta</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Solo blocco schermo</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Condivisione delle informazioni sulla posizione con le agenzie di soccorso di emergenza</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Altre lingue</string>
    <string name="language_settings">Scegli la lingua</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Altre regioni</string>
    <string name="locale_picker_title">Scegli la tua regione</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">In conformità con la legge, i gestori di telefonia mobile possono ottenere le informazioni sulla posizione dei dispositivi mobili per soddisfare i requisiti delle agenzie di soccorso di emergenza (vigili del fuoco e polizia) che perseguono scopi di sicurezza e di salvataggio di emergenza.</string>
    <string name="location_introduction">I servizi basati sulla posizione trovano prodotti e servizi vicino a te.</string>
    <string name="location_location">Le agenzie di soccorso di emergenza possono ottenere la posizione corrente su richiesta</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Carosello Sfondi ti consente di ricevere quotidianamente nuove immagini sulla schermata di blocco.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Ho letto e accettato l'Informativa sulla privacy di Mint Keyboard"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Informativa sulla privacy di Mint Keyboard</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Non sei connesso ad internet. Visualizza l'Informativa sulla Privacy su %s."</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"Non sei connesso ad Internet. Visualizza l'Accordo Utente su %s."</string>
    <string name="mobile_network">Uso della connessione dati</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Ciò consente di utilizzare i dati mobili e la connessione GPS in base alla richiesta dell'utente. La sincronizzazione di account e altri elementi potrebbe richiedere l'utilizzo di dati mobili in base alle specifiche dello smartphone."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"A meno che non si disponga di un piano con dati illimitati, l'utilizzo di dati mobili può generare costi aggiuntivi per l'operatore. Continuare comunque?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Annulla</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Puoi limitare la connessione dati nelle Impostazioni in un secondo momento</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Continua</string>
    <string name="multisim_settings_category">Impostazioni SIM</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 schede SIM rilevate</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Guida ai gesti</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Gesti a schermo intero</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Pulsanti</string>
    <string name="next">Avanti</string>
    <string name="next_fingerprint">Avanti</string>
    <string name="note_introduction">Questa app ti consente di creare, visualizzare e modificare note.</string>
    <string name="other_settings">Impostazioni aggiuntive</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Attiva</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Quando i consigli pubblicitari personalizzati sono disattivati, vedrai comunque la stessa quantità di annunci di quando la funzione è attiva. Gli annunci, tuttavia, non saranno più pertinenti in quanto non saranno basati sulle tue preferenze personali.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Disattiva</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Attiva per personalizzare gli annunci</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Annunci personalizzati</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Personalizza gli annunci in base ai tuoi interessi</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Aggiornamenti di sistema automatici</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI selezionerà il momento migliore per scaricare e installare gli aggiornamenti. Il dispositivo verrà riavviato automaticamente per applicare le modifiche.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Carosello Sfondi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance per Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Ricevi quotidianamente immagini e storie selezionate sulla schermata di blocco. %1$s e %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">"Contratto di licenza per l'utente finale"</string>
    <string name="other_settings_location">Posizione</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Consenti alle applicazioni di accedere alla tua posizione</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Le statistiche di utilizzo che ci aiutano a individuare e risolvere i problemi possono contenere le tue informazioni personali</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Invia dati diagnostici automaticamente</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Programma Esperienza Utente</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Aiutaci a migliorare i nostri prodotti e servizi condividendo con noi le tue statistiche di utilizzo. Visualizza dettagli</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Visualizza dettagli</string>
    <string name="permission_account">Accedere agli account del dispositivo:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Per accedere con Mi Account</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">"Per accedere all'archiviazione per analizzare e scansionare i pacchetti di installazione"</string>
    <string name="permission_backup">"Accesso all'archiviazione"</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Per accedere e salvare i backup sul dispositivo</string>
    <string name="permission_call_records">Accedere al registro chiamate:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Per accedere alla cronologia delle chiamate per visualizzare gli elementi bloccati</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Per accedere allo stato del telefono, registrare le chiamate e mettere in pausa le registrazioni durante le chiamate in arrivo</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Per salvare i dati delle sveglie</string>
    <string name="permission_contact">Accedere ai contatti:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Per fornire la funzionalità Lista blocchi e chiamare i contatti di emergenza</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Per identificare i servizi associati a diversi dispositivi</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Per identificare diversi dispositivi</string>
    <string name="permission_direct_call">Effettuare chiamate:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Per aggiungere elementi alla Lista blocchi</string>
    <string name="permission_download_introduction">Per memorizzare nella cache gli elementi scaricati e salvarli sul dispositivo</string>
    <string name="permission_imei_service">"Per l'accesso all'IMEI per fornire servizi associati al tuo dispositivo"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Per salvare foto e video sul dispositivo</string>
    <string name="permission_location">Accedere alle info sulla posizione:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Per fornire servizi basati sulla posizione</string>
    <string name="permission_log_introduction">Per salvare i registri</string>
    <string name="permission_login_introduction">"Per l'accesso e la gestione degli account di sistema"</string>
    <string name="permission_message_introduction">"Per l'invio di messaggi a contatti bloccati"</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Per l'accesso all'IMEI al fine di identificare i dispositivi"</string>
    <string name="permission_phone_network">"Per l'accesso al tipo di rete al fine di ottimizzare e regolare gli elementi scaricabili"</string>
    <string name="permission_phone_service">Accedere al numero di telefono, IMEI e IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Per salvare le immagini in Galleria e pubblicare gli stati</string>
    <string name="permission_photo_video">Scattare foto e registrare video:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Per scattare foto, registrare video e utilizzare il flash</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Per salvare, modificare e sincronizzare foto e video</string>
    <string name="permission_read_call_records">Modificare la cronologia delle chiamate:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Per aggiungere elementi alla cronologia delle chiamate ed eliminare le chiamate bloccate</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Per accedere a note e allegati</string>
    <string name="permission_read_write_file">Accedi e salva file e foto sul tuo dispositivo:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Per accedere, salvare e memorizzare nella cache degli elementi sul dispositivo</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Per accedere e salvare le registrazioni audio</string>
    <string name="permission_recording">Registrare chiamate e audio:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">"Per la registrazione dell'audio durante la registrazione video"</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Per accedere e salvare le registrazioni dello schermo</string>
    <string name="permission_send_message">Inviare SMS</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Per registrare audio</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Per eseguire la scansione antivirus e ottimizzare il dispositivo</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">"Per l'accesso e la gestione degli account di sistema al fine di fornire servizi Xunlei"</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">"(Compresa la Politica sulla Privacy e l'Accordo Utente di POCO Launcher)"</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Informativa sulla privacy di POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Accordo Utente POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Condivisione delle informazione sulla posizione</string>
    <string name="position_subheading">Informazioni sulla posizione</string>
    <string name="pref_title_data_slot">SIM per i dati</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">SIM per le chiamate vocali</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Proteggeremo le tue informazioni personali in conformità con le leggi, i regolamenti e le politiche sulla privacy pertinenti.</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Visualizza l'Informativa sulla Privacy della tastiera selezionata."</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Informativa sulla Privacy</string>
    <string name="recorder_introduction">"Puoi utilizzare questa app per registrare l'audio e eseguire il backup delle registrazioni sul cloud."</string>
    <string name="require_authority_statement">Per consentirci di fornirti servizi di base, devi concedere le seguenti autorizzazioni per consentirci di raccogliere le tue informazioni personali:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Per consentirci di fornirti servizi di base, devi connetterti a Internet e concedere le seguenti autorizzazioni per consentirci di raccogliere le tue informazioni personali:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Questa app ti consente di registrare ciò che avviene sullo schermo.</string>
    <string name="security_introduction">Puoi utilizzare questa app per eliminare i contenuti inutili sul tuo dispositivo, trovare e neutralizzare i virus, ottimizzare le prestazioni per i giochi, risparmiare batteria, gestire le app, i permessi e altro ancora.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">"Per l'accesso e la gestione degli account di sistema"</string>
    <string name="service_agreement">Ho letto e accetto i Termini e condizioni.</string>
    <string name="service_name_album">Galleria</string>
    <string name="service_name_application_package">Programma installazione pacchetto</string>
    <string name="service_name_backup">Backup</string>
    <string name="service_name_calculator">Calcolatrice</string>
    <string name="service_name_camera">Fotocamera</string>
    <string name="service_name_carrier">"Dichiarazione sui servizi dell'operatore"</string>
    <string name="service_name_clock">Orologio</string>
    <string name="service_name_compass">Bussola</string>
    <string name="service_name_content_center">Centro contenuti</string>
    <string name="service_name_download">Download</string>
    <string name="service_name_fast_application">Framework App rapide</string>
    <string name="service_name_game">Plug-in Giochi</string>
    <string name="service_name_google_service">Dichiarazione sui servizi di Google</string>
    <string name="service_name_location">Servizi basati sulla posizione</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Carosello Sfondi</string>
    <string name="service_name_note">Note</string>
    <string name="service_name_recorder">Registratore</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Registra Schermo</string>
    <string name="service_name_security">Sicurezza</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Leggi e accetta la nostra &lt;a href=%1$s>Informativa sulla Privacy&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="servicestate_title">Dichiarazione sui servizi di base</string>
    <string name="setting_locale">Impostando la regione…</string>
    <string name="shut_down">Spegni</string>
    <string name="sim_card_detecting">Controllo SIM…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Impossibile trovare la SIM. Assicurati che la SIM sia inserita correttamente e di avere credito sufficiente sul tuo saldo.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Consentire la connessione alla rete dati mobile? Se lo farai, verrà utilizzato il traffico dati della scheda SIM inserita.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Controllo SIM</string>
    <string name="sim_card_detection">Inserisci una scheda SIM</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Per inserire la scheda SIM, leggi le istruzioni che ti sono state fornite con il dispositivo.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">La SIM non riesce a connettersi alla rete</string>
    <string name="sim_dectection_next">Continua</string>
    <string name="sim_redetection">Controlla di nuovo</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">La tua carta SIM non è riuscita a connettersi a una rete di operatore valida. Assicurati di avere credito sufficiente e prova a connetterti di nuovo.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Assicurati di sapere come usare i gesti a schermo intero prima di selezionare questa opzione.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Annulla</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Gesti a schermo intero</string>
    <string name="skip_underline">Salta questo passaggio</string>
    <string name="start_up_slogan">Solo tuo</string>
    <string name="summary_not_set">Non impostato</string>
    <string name="system_navigation_mode">Modalità navigazione di sistema</string>
    <string name="terms_of_use">Termini e condizioni</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Leggi il nostro Accordo Utente e l'Informativa sulla privacy per capire quali informazioni raccogliamo, come le utilizziamo e quali scelte sono disponibili per te.
Devi accettare il nostro Accordo Utente e l'Informativa sulla privacy prima di poter utilizzare MIUI.
%s e i componenti di Mi Account si collegheranno a Internet e acquisiranno la tua posizione."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Plug-in di sistema Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Programma installazione pacchetto</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Frasi frequenti</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Servizio auto-registrato</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Aggiornamenti</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Servizi Mi, Servizi di attivazione Mi SIM, Xiaomi Cloud, Trova dispositivo, schermata Home, Giochi, MIUI Daemon, componenti di sistema MSA, servizi di traduzione, MIUI SDK, App rapide, Assistente app, statistiche, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Prima di utilizzare questa funzionalità devi accettare l'Informativa sulla Privacy di Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Prima di utilizzare questa funzionalità devi accettare l'Informativa sulla Privacy di Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Devi leggere e accettare l'Informativa sulla privacy di Mint Keyboard prima di utilizzare questa funzionalità."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Servizi Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Scheda intelligente</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Informativa sulla Privacy di Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Informativa sulla Privacy di Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Imposta la password</string>
    <string name="user_agreement">Accordo Utente</string>
    <string name="user_agreement_declare">"Prima di utilizzare MIUI, devi leggere e accettare il nostro Accordo Utente e la nostra Informativa sulla privacy. Durante l'attivazione del dispositivo, il Servizio di attivazione Mi SIM, Xiaomi Cloud, Trova dispositivo, la schermata Home, le Frasi frequenti, il Servizio di traduzione, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Assistente AI, Batteria e prestazioni, Power Detector, Joyose, Impostazioni AI OS, Gestore permessi e Updater si collegheranno alla rete. Servizi smart si connetterà alla rete e accederà alla tua posizione."</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI ti consente di utilizzare i comandi vocali, ma consuma più energia (+ 1% ogni ora).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Sarai in grado di utilizzare Mi AI in questi casi:r
1. Quando lo schermo è acceso.r
2. Quando ascolti musica con lo schermo spento."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Pronuncia \"Mi AI\" al tuo telefono. Mi AI riconoscerà la tua voce e sarà in grado di controllare il tuo dispositivo.</string>
    <string name="voice_assist_title">Risveglia con la voce</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Accetto</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Non accetto</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Carosello Sfondi porta ogni giorno immagini straordinarie e storie emozionanti sulla tua schermata di blocco.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Schermata di blocco reinventata</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Prova</string>
    <string name="wc_double_check_reject">No grazie</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Attiva Carosello Sfondi e scopri se fa per te. Ricorda che puoi sempre attivare e disattivare Carosello Sfondi in Impostazioni > Schermata di blocco.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Prova Carosello Sfondi</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Leggi e accetta l'&lt;a href=\"%1$s\">Informativa sulla privacy&lt;/a> e l'&lt;a href=\"%2$s\">Accordo Utente&lt;/a> del fornitore di contenuti di terze parti prima di utilizzare questa funzionalità."</string>
    <string name="welcome">Benvenuto</string>
    <string name="zone_picker_title">Scegli il fuso orario</string>
</resources>
